{
    "data": [
        {
            "author_id": "82927105",
            "created_at": "2019-03-30T00:58:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d7e230488000"
            },
            "id": "1111794701538078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de balsa para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VmJZWRdotP"
        },
        {
            "author_id": "817068905755721728",
            "created_at": "2019-03-30T00:35:46.000Z",
            "id": "1111789077622415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Simples assim: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nMorelli \u00e9 o servidor que, em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Jair Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense. https://t.co/uyReNIUZIX"
        },
        {
            "author_id": "1106199071252013058",
            "created_at": "2019-03-30T00:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "41843161",
                        "start": 0,
                        "username": "hbarbeiro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "87652729",
                        "start": 11,
                        "username": "HerodotoBarbei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111785680877903872",
            "in_reply_to_user_id": "41843161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hbarbeiro @HerodotoBarbei qdo \"o coiso\" pesca em \u00e1rea protegida, tamb\u00e9m agride os direitos dos animais...mas ok, basta demitir o fiscal...."
        },
        {
            "author_id": "66400231",
            "created_at": "2019-03-30T00:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1111783941671784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#emBuscadeUmSonho\ud83e\udd13\ud83d\udcd8 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/is3ja0OLLL"
        },
        {
            "author_id": "3115199283",
            "created_at": "2019-03-29T23:39:19.000Z",
            "id": "1111774869795020801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL \u00c1GUAS  LINDAS, uma unidade que se destina \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de nascentes e  mananciais.  https://t.co/jKNj3o7gVh https://t.co/vz5STC1g8n"
        },
        {
            "author_id": "273175344",
            "created_at": "2019-03-29T23:21:34.000Z",
            "id": "1111770403947663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescar, de qualquer forma, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime sim. https://t.co/LcOHYIhsFT"
        },
        {
            "author_id": "66400231",
            "created_at": "2019-03-29T23:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1111770380480331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o pelos livros #emBuscadeUmSonho\ud83e\udd13\ud83d\udcd8 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gaHm5ioKdn"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2019-03-29T23:16:37.000Z",
            "id": "1111769158751010816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exonerado por vingan\u00e7a pessoal por multa devido pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/3TIhX69Ics"
        },
        {
            "author_id": "59559867",
            "created_at": "2019-03-29T23:14:50.000Z",
            "id": "1111768706797973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Foz do Igua\u00e7u - Brasil - Argentina.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nCataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque... https://t.co/KDvR15OPX3"
        },
        {
            "author_id": "807597548563263488",
            "created_at": "2019-03-29T23:14:03.000Z",
            "id": "1111768509665734658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA AS MINHAS CURIOSIDADES \n\n1- uma\n2- jsjsjsj varias\n3- siiim\n4- parque estadual serra do mar (mato trilha etc)\n5- hum.... um? \n6- nenhuma :(\n7- Naaooooooo\n8- nope\n9- L\n10- H\n11- nao\n12- sim \n13- sim\n\nCURTE QUE TE MANDO"
        },
        {
            "author_id": "59559867",
            "created_at": "2019-03-29T23:13:49.000Z",
            "id": "1111768453004869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Foz do Igua\u00e7u - Brasil - Argentina.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nCataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional... https://t.co/PLCmhjoJnL"
        },
        {
            "author_id": "66400231",
            "created_at": "2019-03-29T23:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1111767509299011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#emBuscadeUmSonho\ud83e\udd13\ud83d\udcd8 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NKqwkhXGMV"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2019-03-29T23:03:27.000Z",
            "id": "1111765846064594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/Xh8mR9GLYp"
        },
        {
            "author_id": "225251792",
            "created_at": "2019-03-29T22:59:01.000Z",
            "id": "1111764726629978113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozonaro \u00e9 mau - car\u00e1ter.\nMorelli \u00e9 o servidor que, em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Jair Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/VqZGvqTFQN"
        },
        {
            "author_id": "66261769",
            "created_at": "2019-03-29T22:47:55.000Z",
            "id": "1111761934670548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que hei de escrever .?... https://t.co/ZNqr2ZMTGD"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-29T22:41:19.000Z",
            "id": "1111760273138962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica \n\n\ud83d\udd0e Itaytyba Ecoturismo est\u00e1 situada a margem direita do Canion Guartel\u00e1, tem se essa vis\u00e3o frontal da Cachoeira da Ponte de Pedra do Parque Estadual do Guartel\u00e1.\n\nO seu destino \u00e9 Tibagi.  Linda... https://t.co/7oJBxtgh8H"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-29T22:13:44.000Z",
            "id": "1111753332765483011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 menos de um m\u00eas que algumas, muito poucas, cabras bravas regressaram \u00e0 nossa serra da Peneda e j\u00e1 a querem ca\u00e7ar.\n\u201cAo fim de 20 anos de repovoamento da esp\u00e9cie(na serra vizinha do Ger\u00eas), j\u00e1 a querem ca\u00e7ar, provavelmente para a levar de novo \u00e0 extin\u00e7\u00e3\u2026 https://t.co/9lvo22zvEu https://t.co/6sM5L6583b"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-29T22:11:48.000Z",
            "id": "1111752844762329094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 menos de um m\u00eas que algumas, muito poucas, cabras bravas regressaram \u00e0 nossa serra da Peneda e j\u00e1 a querem ca\u00e7ar.\n\u201cAo fim de 20 anos de repovoamento da esp\u00e9cie(na serra vizinha do Ger\u00eas), j\u00e1 a querem ca\u00e7ar, provavelmente para a levar de novo \u00e0... https://t.co/eOrqkpVIEl"
        },
        {
            "author_id": "1003778560899928064",
            "created_at": "2019-03-29T22:08:25.000Z",
            "id": "1111751994706931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que conhecer esse Parque Nacional do Itatiaia.\nQue lugar toppp"
        },
        {
            "author_id": "84058494",
            "created_at": "2019-03-29T22:06:18.000Z",
            "id": "1111751460482621448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de criticar jornalistas que exp\u00f5em suas trapalhadas, Bolsonaro exonerou servidor do Ibama que o multou por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ou seja, por cumprir sua fun\u00e7\u00e3o de fiscalizar. Coincid\u00eancia? https://t.co/MlBT8HAwGD"
        },
        {
            "author_id": "123959011",
            "created_at": "2019-03-29T21:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69699192,
                        -25.78059905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1111747945542504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa mais linda do mundo indo correr comigo. #lindo #instagay #monge #vidasaudavel #vidafitness #arpuro #debemcomigo em Parque Estadual do Monge https://t.co/xYN096D2ci"
        },
        {
            "author_id": "996775292076220416",
            "created_at": "2019-03-29T21:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111746910518427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar. (N\u00facleo Pil\u00f5es) https://t.co/CVzRwwiMbl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "36083217",
            "created_at": "2019-03-29T21:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1111743933170753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#top @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/MLtBUJs5eU"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2019-03-29T21:32:27.000Z",
            "id": "1111742942526533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9tima soltura de papagaios-de-peito-roxo \u00e9 conclu\u00edda no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/pCayySZ8KM https://t.co/8RFmpxQXRO"
        },
        {
            "author_id": "1061007600391725056",
            "created_at": "2019-03-29T21:30:04.000Z",
            "id": "1111742341491159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Sincor\u00e1,Parque Nacional Chapada de Diamantina Ba.Btasil . https://t.co/h9u6A7enpD"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-03-29T21:26:57.000Z",
            "id": "1111741558645313537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns e a experi\u00eancia de ter energia solar instalada.\nhttps://t.co/9lcoHa2FUZ"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-29T21:25:19.000Z",
            "id": "1111741146651193345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Hermes.\nParque Nacional de Itatiaia\n\n____________________________\n Fique por dentro de nossa programa\u00e7\u00e3o.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcbb https://t.co/aX1zlJzqYI \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcde Zap (21) 98624-8947 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800... https://t.co/Ro6erHeCOJ"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-29T21:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1111740928572751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Hermes.\nParque Nacional de Itatiaia\n\n____________________________\n Fique por dentro de nossa programa\u00e7\u00e3o.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcbb https://t.co/aX1zlJhQ7a \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcde Zap (21)\u2026 https://t.co/WWrktCLHMK"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2019-03-29T20:56:34.000Z",
            "id": "1111733910961119237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri https://t.co/b74rTVqsZi"
        },
        {
            "author_id": "109707732",
            "created_at": "2019-03-29T20:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "6135602",
                        "start": 0,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111730922813120512",
            "in_reply_to_user_id": "6135602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dw_brasil U\u00e9 !!.........O cara estava irregular pescando em area protegida, \u00e9 multado conforme lei e o Servidor \u00e9 exonerado ??.........fala serio !! https://t.co/JDSE6vTJ10"
        },
        {
            "author_id": "123959011",
            "created_at": "2019-03-29T20:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69699192,
                        -25.78059905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1111729297725616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha com meu amor no monge. #projetovidasaudavel #saude #corrida  #amor #lindos em Parque Estadual do Monge https://t.co/GpqJTsUYPa"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-29T20:33:22.000Z",
            "id": "1111728074708668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando, no dia 18/05/2019. https://t.co/pLd3cw6hty"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2019-03-29T20:30:32.000Z",
            "id": "1111727361991589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri realiza neste s\u00e1bado (30) e domingo (31), mais uma edi\u00e7\u00e3o da Festa das Na\u00e7\u00f5es. O evento acontece no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 entre \u00e0s 10h e 20h https://t.co/tKKckiU0I9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-29T20:03:14.000Z",
            "id": "1111720492464046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/4KO7goBmql"
        },
        {
            "author_id": "914611105976250368",
            "created_at": "2019-03-29T19:55:55.000Z",
            "id": "1111718649163931656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeando Foz: Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/kYTFwAnOBY"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-03-29T19:34:05.000Z",
            "id": "1111713155070214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h34 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "2873699121",
            "created_at": "2019-03-29T19:10:19.000Z",
            "id": "1111707172734464001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digo sim ao Parque Municipal Passargada https://t.co/05TyCZVFI0"
        },
        {
            "author_id": "2873699121",
            "created_at": "2019-03-29T19:09:56.000Z",
            "id": "1111707079612358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Digo sim ao Parque Municipal Passargada https://t.co/05TyD0dgzy"
        },
        {
            "author_id": "25096088",
            "created_at": "2019-03-29T19:01:22.000Z",
            "id": "1111704922943381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shinjuku Gyoen \u00e9 um grande parque de Tokyo que originalmente fazia parte da resid\u00eancia do daimyo Nait\u014d no per\u00edodo Edo. Hoje, \u00e9 um parque nacional e \u00e9 considerado um dos mais bonitos da regi\u00e3o com seus distintos jardins de estilos japon\u00eas, franc\u00eas e ingl\u00eas. #madeinjapan https://t.co/7tso9Gbel6"
        },
        {
            "author_id": "209744221",
            "created_at": "2019-03-29T18:54:49.000Z",
            "id": "1111703272681816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o belos em seu habitat natural https://t.co/MmvcyUC51t"
        },
        {
            "author_id": "63127680",
            "created_at": "2019-03-29T18:54:13.000Z",
            "id": "1111703120646717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "25/01/2012. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios/RJ. Fiscal do Ibama Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Morelli flagra homem pescando. Multa de R$ 10 mil. Seis anos depois, o pescador ilegal vira presidente. O fiscal \u00e9 demitido. Bolsonaro \u00e9 assim: cumpriu o dever? Aplicou a lei? Rua! https://t.co/SmPj0XnfAo"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-29T18:52:12.000Z",
            "id": "1111702616852086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural... https://t.co/X9pyVLNvLB"
        },
        {
            "author_id": "71600825",
            "created_at": "2019-03-29T18:30:04.000Z",
            "id": "1111697046732455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL \u00c1GUAS LINDAS - EDI\u00c7\u00c3O 302\n\nPARQUE ESTADUAL \u00c1GUAS LINDAS\nRegi\u00e3o Metropolitana do Entorno ganha Parque Estadual.\nFoi assinado pelo governador do Estado de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado, o decreto de cria\u00e7\u00e3o do... https://t.co/YXL6VGcefk"
        },
        {
            "author_id": "71600825",
            "created_at": "2019-03-29T18:29:27.000Z",
            "id": "1111696889081221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL \u00c1GUAS LINDAS - EDI\u00c7\u00c3O 302\n\nPARQUE ESTADUAL \u00c1GUAS LINDAS\nRegi\u00e3o Metropolitana do Entorno ganha Parque Estadual.\nFoi assinado pelo governador do Estado de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado, o decreto de cria\u00e7\u00e3o do... https://t.co/R1GPPVAgJq"
        },
        {
            "author_id": "38718952",
            "created_at": "2019-03-29T18:27:53.000Z",
            "id": "1111696493881315335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscal que multou Bolsonaro por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, foi demitido. A multa foi perdoada. \u00c9 assim, a nova pol\u00edtica. https://t.co/wsy32RoH8r"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2019-03-29T18:21:53.000Z",
            "id": "1111694983919292421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram nova mat\u00e9ria veiculada no Portal da Prefeitura de Barueri sobre a #FestadasNa\u00e7\u00f5es, evento a ser realizado nos pr\u00f3ximos dias 30 e 31 de mar\u00e7o, no Parque Municipal. O evento ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Roberto Leal. #CulturaBarueri \nhttps://t.co/lBwYjEO1Tf"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-03-29T18:18:51.000Z",
            "id": "1111694221843578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00cdCONE do Parque Nacional, em percurso de 18 km ida e volta at\u00e9 o divisor natural das bacias hidrogr\u00e1ficas do S\u00e3o Francisco e Rio Doce, com pared\u00f5es de 700 metros de desn\u00edvel, paisagens cinematogr\u00e1ficas... https://t.co/M2bl5WDEAg"
        },
        {
            "author_id": "881287557669146624",
            "created_at": "2019-03-29T18:08:48.000Z",
            "id": "1111691693177405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2013 Bolsonaro entrou c/mandado d seguran\u00e7a n Just Fed p/ conseguir autoriza\u00e7\u00e3o p pesca amadora n esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em q foi autuado\n#EleN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "86086452",
            "created_at": "2019-03-29T18:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111689837843759106",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT Bolsonaro \u00e9 inocente. Tinha vara de pesca, iscas para pesca, redes de pesca, anzol de pesca, numa \u00e1rea protegida contra pesca, mas n\u00e3o tinha um \u00fanico peixe. \u00c9 como o goleiro Bruno que n\u00e3o teve o corpo de Elisa."
        },
        {
            "author_id": "1623529892",
            "created_at": "2019-03-29T17:58:33.000Z",
            "id": "1111689113730732033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta (via Politica Estad\u00e3o) #Estad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "197537611",
            "created_at": "2019-03-29T17:47:50.000Z",
            "id": "1111686418424885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira banca de qualifica\u00e7\u00e3o do programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Biodiversidade Neotropical da Universidade Federal da Integra\u00e7\u00e3o Latino-Americana! Marcos Fianco discorrendo sobre os Odonturini do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/hYeLEMmH8y"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2019-03-29T17:38:48.000Z",
            "id": "1111684141672599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, um para\u00edso preservado no Caribe Colombiano https://t.co/BLuQcJqRcM"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2019-03-29T17:37:01.000Z",
            "id": "1111683693494431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem golfe com as estrelas no Parque Estadual do Coc\u00f3 - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/voiBh23dLY"
        },
        {
            "author_id": "54312869",
            "created_at": "2019-03-29T17:27:04.000Z",
            "id": "1111681191709691913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. #RedesPCdoB65 https://t.co/B5z41zgpZV"
        },
        {
            "author_id": "390596204",
            "created_at": "2019-03-29T17:01:14.000Z",
            "id": "1111674687325638658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente acha que uma pessoa fotografada com vara de pescar numa \u00e1rea protegida n\u00e3o estava ali para pescar; apenas queria tirar uma foto com a vara na m\u00e3o, puro exibicionismo sem consequ\u00eancia.\n O... https://t.co/53xr7jbFM8"
        },
        {
            "author_id": "20460367",
            "created_at": "2019-03-29T16:46:34.000Z",
            "id": "1111670996950499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As pessoas de bem elegeram Bolsonaro para que ele pudesse se vingar do funcion\u00e1rio p\u00fablico que n\u00e3o engoliu carteirada e o multou por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora sim, com esse exemplo, vamos acabar com a corrup\u00e7\u00e3o e o patrimonialismo \ud83d\ude0e\n\nhttps://t.co/cu4A45es71"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-03-29T16:34:40.000Z",
            "id": "1111668002737541125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 As cachoeiras nos acompanham por todo o Treeking at\u00e9 a Laguna 69 \ud83e\udd7e Parque Nacional Huascar\u00e1n | Huaraz. Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/mMlgXDWghG https://t.co/4q4U6TOfZx"
        },
        {
            "author_id": "177588938",
            "created_at": "2019-03-29T16:34:09.000Z",
            "id": "1111667874182168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fandanguero Mexicano (Campylopterus curvipennis)...Parque Nacional Palenque...Chiapas... https://t.co/KVCqOK47bb"
        },
        {
            "author_id": "177588938",
            "created_at": "2019-03-29T16:33:08.000Z",
            "id": "1111667618639949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colibri Fandanguero Morado (Campylopterus hemileucurus)...Parque Nacional Palenque; Chiapas... https://t.co/03tmm7bc0N"
        },
        {
            "author_id": "1070078445328195584",
            "created_at": "2019-03-29T16:32:35.000Z",
            "id": "1111667480513134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed. (Imagem: Andr\u00e9 Pessoa) #SerraDaCapivara #PortalSRN https://t.co/T5ju1To2QM"
        },
        {
            "author_id": "3045074092",
            "created_at": "2019-03-29T16:20:49.000Z",
            "id": "1111664516679512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h* e eh no jardim liberdade, atras do parque municipal, pratucamente https://t.co/8a0VzpFMIx"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2019-03-29T15:59:31.000Z",
            "id": "1111659158779150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos que passam pela regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro se encantam com as cadeias de Montanhas da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que abrangem 3 mu... https://t.co/rsYWdezC2l https://t.co/jIbYItdin5"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2019-03-29T15:46:14.000Z",
            "id": "1111655813595189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves em liberdade. https://t.co/sBEVKg5qs2"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-03-29T15:37:23.000Z",
            "id": "1111653585706717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Ibama exonerou o servidor que multou em R$ 10 mil o presidente Jair  Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012. Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli foi o \u00fanico dos nove funcion\u00e1rios do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquico a ser exonerado.\nhttps://t.co/pJAtLBmoLS"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2019-03-29T15:35:25.000Z",
            "id": "1111653091730964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/wzlF2YjBH9"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-03-29T15:23:54.000Z",
            "id": "1111650194842701825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida https://t.co/urlJhw8rZ4 https://t.co/BgdKSzSAOw"
        },
        {
            "author_id": "516464239",
            "created_at": "2019-03-29T15:20:58.000Z",
            "id": "1111649456708030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera servidor que multou Bolsonaro por pesca irregular h\u00e1 7 anos Jair Bolsonaro foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Imagem: Divulga\u00e7\u00e3o 1.6k Andr\u00e9 Borges Em Bras\u00edlia 28/03/2019 16h25 O... https://t.co/LCd8GLv3P8"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2019-03-29T15:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111647389037805569",
            "in_reply_to_user_id": "50456603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito Ele \u00e9 historicamente ligado ao PT na regi\u00e3o de Angra e h\u00e1 uma disputa pol\u00edtica l\u00e1 relativa \u00e0 pesca artesanal. Nesta audi\u00eancia p\u00fablica da C\u00e2mara dos Deputados, ocorrida ap\u00f3s a tal multa, d\u00e1 para entender um pouco a discuss\u00e3o local. O debate \u00e9 grande. \nhttps://t.co/QcLdDc36Jd"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-29T15:06:28.000Z",
            "id": "1111645809223843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram Intensificadas as obras de constru\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio Ildeberto Alves de Freitas. Esta semana, oper\u00e1rios est\u00e3o plantando grama... https://t.co/52Yzg7itKO"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-03-29T15:06:22.000Z",
            "id": "1111645780446756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram Intensificadas as obras de constru\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio Ildeberto Alves de Freitas. Esta semana, oper\u00e1rios est\u00e3o plantando grama nas... https://t.co/NvpVgVe7JW"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2019-03-29T15:00:08.000Z",
            "id": "1111644213626748929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram Intensificadas as obras de constru\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio Ildeberto Alves de Freitas. Esta semana, oper\u00e1rios est\u00e3o plantando grama... https://t.co/0NDehIcGox"
        },
        {
            "author_id": "956164090409480192",
            "created_at": "2019-03-29T14:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1052371149311504384",
                        "start": 0,
                        "username": "Maura93696207"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111642065270726657",
            "in_reply_to_user_id": "1052371149311504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maura93696207 @carolsouzadg @folha agoa imagina se fosse o lula pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ele fosse multado e a\u00ed quando virasse presidente o IBAMA exonerasse o cara que multou? Vcs iriam estar de boa?"
        },
        {
            "author_id": "143084491",
            "created_at": "2019-03-29T14:45:09.000Z",
            "id": "1111640443291402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prazo de execu\u00e7\u00e3o \u00e9 de 280 dias. https://t.co/qmD8iqDWSF"
        },
        {
            "author_id": "52299984",
            "created_at": "2019-03-29T14:41:27.000Z",
            "id": "1111639513393229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a princesa quer pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixa ela https://t.co/GTH1VTljV0"
        },
        {
            "author_id": "38159124",
            "created_at": "2019-03-29T14:33:41.000Z",
            "id": "1111637557845078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cad\u00ea os defensores filhos da puta p/ defender o Presidente mais filho da puta ainda, que exonerou o funcion\u00e1rio do Ibama que fez o servi\u00e7o leg\u00edtimo em expulsar esse safado que pescava em \u00e1rea protegida...\n\nV\u00e3o passar pano como?"
        },
        {
            "author_id": "1090273528446898177",
            "created_at": "2019-03-29T14:08:22.000Z",
            "id": "1111631185405460487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, uma \u00e1rea rica em esp\u00e9cies de animais e plantas, e possui um grande potencial tur\u00edstico, a chapada das mesas fica localizado no sul do estado do Maranh\u00e3o.\n#maranhaocurioso https://t.co/SBpbdwOZDZ"
        },
        {
            "author_id": "54681274",
            "created_at": "2019-03-29T14:05:26.000Z",
            "id": "1111630448000671745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201dFuncion\u00e1rio concursado, ele \u00e9 o fiscal que assina o auto de infra\u00e7\u00e3o e o relat\u00f3rio do flagrante de Bolsonaro. Morelli tamb\u00e9m \u00e9 o autor da foto na qual o ent\u00e3o deputado federal aparece sobre o bote infl\u00e1vel, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.\u201d https://t.co/qm7ktAnnCy"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2019-03-29T13:58:36.000Z",
            "id": "1111628730114457601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "homem tem que acabar mesmo n\u00e9 puta merda eu tou conversando com um gato no parque municipal e vem o cara querendo chamar minha aten\u00e7\u00e3o??? pelo amor de deus nem gente que eu gosto eu prefiro a bicho"
        },
        {
            "author_id": "3203441481",
            "created_at": "2019-03-29T13:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "131963407",
                        "start": 0,
                        "username": "Supertramp68"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14059055",
                        "start": 14,
                        "username": "araga0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111626705062498308",
            "in_reply_to_user_id": "131963407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Supertramp68 @araga0 Al\u00e9m de burro e gado d+ voc\u00ea ainda \u00e9 desonesto.\nO artigo que vc acabou de colocar n\u00e3o inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.\nVoc\u00ea tenta enganar as pessoas para defender o indefens\u00e1vel.\nVoce \u00e9 pat\u00e9tico e chupa ovo do Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "58008595",
            "created_at": "2019-03-29T13:43:41.000Z",
            "id": "1111624974970904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "\"Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Morelli [exonerado depois que Bolsonaro foi eleito presidente] foi o fiscal do Ibama que assinou a multa de R$10 mil  aplicada a Jair Bolsonaro [quando ainda era deputado] em 2012 por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ao largo de Angra dos Reis (...)\" https://t.co/y25TCiK95s"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-03-29T13:42:25.000Z",
            "id": "1111624654702157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/tqWZ26In5J"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-03-29T13:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "128372940",
                        "start": 108,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111623536391655424",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 398,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 117
            },
            "text": "DEMITIDO! \u2018Fui punido por ter feito minha obriga\u00e7\u00e3o\u2019, disse o fiscal exonerado do Ibama. Foi ele que multou @JairBolsonaro em 2012 por pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A decis\u00e3o foi tomada por militar nomeado pelo pr\u00f3prio Bolsonaro. https://t.co/1FbpRzeand https://t.co/JHRkQbpxSd"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-03-29T13:33:11.000Z",
            "id": "1111622333247057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\n#NenhumHectareaMenos #AtivismoSim https://t.co/OB0tDRt83O"
        },
        {
            "author_id": "45881786",
            "created_at": "2019-03-29T13:32:23.000Z",
            "id": "1111622132256202753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude31\u2764\ud83c\udf08\n\nJunte-se a n\u00f3s: Mente Aberta https://t.co/pBvvchuRoV"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-03-29T13:17:53.000Z",
            "id": "1111618481038999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/v6bRO7AyhA"
        },
        {
            "author_id": "63989053",
            "created_at": "2019-03-29T13:12:17.000Z",
            "id": "1111617071794786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol de Itapu\u00e3, Viam\u00e3o, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2017 \u2014 em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/YlJYbojHsb"
        },
        {
            "author_id": "1566959539",
            "created_at": "2019-03-29T12:57:42.000Z",
            "id": "1111613403330736133",
            "in_reply_to_user_id": "1566959539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sempre o Salles vem correndo pra tentar salvar o Bozo\nO FILHO DA PUTA TAVA NUMA \u00c1REA PROTEGIDA (O QUE J\u00c1 \u00c9 PROIBIDO POR SI S\u00d3) E AINDA TAVA COM A PORRA DO EQUIPAMENTO DE PESCA, E O FILHO DA PUTA VEM ME DIZER QUE  ELE N\u00c3O TINHA INTEN\u00c7\u00c3O DE PESCAR\n\nVAI PRA PUTA QUE PARIU https://t.co/8a2p2aKqz0"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111612193517244418",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "77575724",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:46.000Z",
            "id": "1111612159178539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fui punido por ter feito minha obriga\u00e7\u00e3o\" afirmou o fiscal exonerado do Ibama que multou o presidente por ter pescado em \u00e1rea protegida. #perdeuoempregotrabalhando"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 0,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111612156741591040",
            "in_reply_to_user_id": "775320812047958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ppinvestimentos @jairbolsonaro DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "106714016",
                        "start": 15,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111612121064894465",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @policiafederal DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111612069919576065",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 15,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111612012600217600",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @tarcisiogdf DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111611982111784960",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "93339429",
                        "start": 15,
                        "username": "Astro_Pontes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111611949190705157",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @Astro_Pontes @JornalDaCidadeO DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-03-29T12:49:39.000Z",
            "id": "1111611377465085953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd7e Trilha para a Laguna 69 \u00e9 bem dif\u00edcil, mas suas paisagens s\u00e3o recompensadoras. \ud83d\uddfb Treeking to Laguna 69 | Parque Nacional Huascar\u00e1n | Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/us72azGQpg https://t.co/3XNZfuvD54"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111610881358680065",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111610778015141888",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111610731823329280",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nhttps://t.co/ZH64zudnOl"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-03-29T12:46:13.000Z",
            "id": "1111610511651680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/AlmNrBdeSb"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-03-29T12:45:54.000Z",
            "id": "1111610434497531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/hqhuzDD1cT"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111609953809256454",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP DOU, quinta-feira, 28 de mar\u00e7o, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli do cargo de chefia que ocupava no Ibama. Morelli \u00e9 o servidor que, em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense."
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-03-29T12:40:34.000Z",
            "id": "1111609089505878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOU, quinta-feira, anunciou a exonera\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli da chefia no Ibama Morelli em janeiro de 2012, multou o ent\u00e3o deputado federal Jair Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense.\nFaz sinal de arminha\nhttps://t.co/NlDK2RixBY"
        },
        {
            "author_id": "3203441481",
            "created_at": "2019-03-29T12:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "131963407",
                        "start": 0,
                        "username": "Supertramp68"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14059055",
                        "start": 14,
                        "username": "araga0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111605981778272256",
            "in_reply_to_user_id": "131963407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Supertramp68 @araga0 foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra \u2014 a presen\u00e7a \u00e9 proibida no local. Ele foi fotografado por um agente do Ibama com uma vara de pescar. Na defesa apresentada, o presidente alegou que estava no aeroporto"
        },
        {
            "author_id": "1360419211",
            "created_at": "2019-03-29T12:22:24.000Z",
            "id": "1111604519211806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas recebem profissional do Instituto Estadual de Florestas para conversa sobre a atua\u00e7\u00e3o do bi\u00f3logo e fazem visita t\u00e9cnica ao loteamento Parque Portugal e Parque Municipal de Itajub\u00e1 \nhttps://t.co/7qCcRQ4CIV https://t.co/UbAZfcbUdI"
        },
        {
            "author_id": "744106496",
            "created_at": "2019-03-29T12:09:11.000Z",
            "id": "1111601194009591809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescando em \u00e1rea protegida e n\u00e3o quer ser multado ? VA GA BUN DO\nhttps://t.co/gAxfXvRyou"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2019-03-29T12:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "38790549",
                        "start": 15,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "128372940",
                        "start": 61,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "41674629",
                        "start": 107,
                        "username": "jornalopopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111600822692052993",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias o @Brasil_IBAMA Ibama exonera fiscal que multou @JairBolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida:\n\n@JornalOPopular\n\nhttps://t.co/nbLBVNao6E"
        },
        {
            "author_id": "378974422",
            "created_at": "2019-03-29T12:02:57.000Z",
            "id": "1111599622395441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio concursado, ele \u00e9 o fiscal que assina o auto de infra\u00e7\u00e3o e o relat\u00f3rio do flagrante de Bolsonaro. Morelli tamb\u00e9m \u00e9 o autor da foto na qual o ent\u00e3o deputado federal aparece sobre o bote infl\u00e1vel, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/02sYvlriKs"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-29T11:51:54.000Z",
            "id": "1111596843295821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem golfe com as estrelas no Parque Estadual do Coc\u00f3 - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/ajubJp4P2G"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-03-29T11:51:23.000Z",
            "id": "1111596714744598529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem golfe com as estrelas no Parque Estadual do Coc\u00f3 - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/kWLXbaya0U"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-29T11:49:22.000Z",
            "id": "1111596204964618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana chegando, e pra entrar no clima, que tal  contemplar a beleza de Jijoca de Jericoacoara? A regi\u00e3o possui duas unidades de  conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o  Parque Nacional de Jericoacoara. Foto: Celso Oliveira https://t.co/9fbSCo8VLa"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2019-03-29T11:45:37.000Z",
            "id": "1111595259744534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis\nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nObs.: Travessia pode ser feita em qualquer \u00e9poca, sendo que o indicado \u00e9 fora do ver\u00e3o, por diversos fatores, como o\u2026 https://t.co/A3upfDlWSJ"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2019-03-29T11:37:58.000Z",
            "id": "1111593337977479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia - Em frente ao Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/B5Q6FXQnom"
        },
        {
            "author_id": "435863471",
            "created_at": "2019-03-29T11:36:18.000Z",
            "id": "1111592915258785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morelli foi o fiscal do Ibama que assinou a multa de 10 mil reais aplicada a Jair Bolsonaro em 2012 por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ao largo de Angra dos Reis. \n\nhttps://t.co/XMlIgVFQdN"
        },
        {
            "author_id": "204159079",
            "created_at": "2019-03-29T11:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111591675686780928",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia E a multa que o presidente fez anular quando ele pescava em \u00e1rea protegida???? N\u00e3o s\u00f3 anularam a multa como demitiram o diligente servidor p\u00fablico que multou!!! Hipocrisia \u00e9 com vcs mesmo n\u00e9h!!!!"
        },
        {
            "author_id": "565012066",
            "created_at": "2019-03-29T11:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14594813",
                        "start": 16,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111590233068441605",
            "in_reply_to_user_id": "565012066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almocogratuito @folha \u201cEu vou pescar no Carnaval l\u00e1. E n venham c ignor\u00e2ncia pq o bicho vai pegar\u201d. Morelli \u00e9 o autor da foto na qual bolsonaro aparece de sunga branca sobre o bote infl\u00e1vel, dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-03-29T11:21:06.000Z",
            "id": "1111589090485587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DESMOTIVA\u00c7\u00c3O DE SER CORRETO NO BRASIL E O MAU EXEMPLO DE QUEM DEVERIA DAR EXEMPLO: Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli assinou a multa de 10 mil reais aplicada a Jair Bolsonaro em 2012 por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\u2026https://t.co/YV70fdUcFV https://t.co/Wdr9MAMk4C"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-03-29T11:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1111587749168074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/oKFYnZHRoq"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-03-29T11:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "42332041",
                        "start": 0,
                        "username": "zezaLulaestrela"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "182573469",
                        "start": 25,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111587407424614400",
            "in_reply_to_user_id": "42332041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@zezaLulaestrela @bau810 @lolaescreva Uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00f3 permite uso pra pesquisas. Vale dizer que ele n\u00e3o  tava \"s\u00f3 com a vara\", tinha um balde cheio de peixe dentro do barco..."
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-03-29T10:53:39.000Z",
            "id": "1111582182924042241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE ROBERTO ROCHA AMEA\u00c7A COMUNIDADES TRADICIONAIS DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS  https://t.co/VPsIimz9ID"
        },
        {
            "author_id": "57627926",
            "created_at": "2019-03-29T10:30:34.000Z",
            "id": "1111576375360663552",
            "in_reply_to_user_id": "57627926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 'quest\u00e3o ideol\u00f3gica'.\""
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-03-29T10:29:53.000Z",
            "id": "1111576203046109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "https://t.co/naSLTipgEq - Arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz, joia da coroa do litoral brasileiro. Pesca irregular e a minera\u00e7\u00e3o submarina amea\u00e7am as ilhas transformadas recentemente em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/TatxDPw9uG"
        },
        {
            "author_id": "735490439285858305",
            "created_at": "2019-03-29T10:23:11.000Z",
            "id": "1111574517976051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO DE IMPRENSA 28/03/2019\n\nO FAPAS DENUNCIA A PROMO\u00c7\u00c3O DA CA\u00c7A \u00c0 CABRA-BRAVA NO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\n\nhttps://t.co/qx3Jp34tvK"
        },
        {
            "author_id": "57627926",
            "created_at": "2019-03-29T09:47:28.000Z",
            "id": "1111565526646603776",
            "in_reply_to_user_id": "57627926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morelli tamb\u00e9m \u00e9 o autor da foto na qual o ent\u00e3o deputado federal aparece de sunga branca sobre o bote infl\u00e1vel, dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que N\u00c3O PERMITE PRESEN\u00c7A HUMANA, em Angra dos Reis (RJ).\""
        },
        {
            "author_id": "423258318",
            "created_at": "2019-03-29T09:42:43.000Z",
            "id": "1111564334558257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli era funcion\u00e1rio concursado, experiente, ocupava a chefia do Centro de... https://t.co/euNr35L5NG"
        },
        {
            "author_id": "100580747",
            "created_at": "2019-03-29T09:30:22.000Z",
            "id": "1111561225056460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito num pa\u00eds com um cara desse n\u00edvel governando. O cara pesca em \u00e1rea protegida, \u00e9 multado...6 anos depois vira presidente e o cara que CUMPRIU a lei e fez o seu trabalho sofre a repres\u00e1lia e \u00e9 exonerado. O homem se acha um Deus, acima at\u00e9 de leis...imagine de pessoas https://t.co/5xSYUBRIqO"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-03-29T09:23:28.000Z",
            "id": "1111559487981318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE ROBERTO ROCHA AMEA\u00c7A COMUNIDADES TRADICIONAIS DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS  https://t.co/gt8wfnBuC0"
        },
        {
            "author_id": "608357273",
            "created_at": "2019-03-29T09:23:12.000Z",
            "id": "1111559420792717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE ROBERTO ROCHA AMEA\u00c7A COMUNIDADES TRADICIONAIS DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS  https://t.co/j6ZnoSWG79"
        },
        {
            "author_id": "127309988",
            "created_at": "2019-03-29T09:18:22.000Z",
            "id": "1111558205912608773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morelli foi o fiscal do Ibama que assinou a multa de 10 mil reais aplicada a Jair Bolsonaro em 2012 por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ao largo de Angra dos Reis. \u00c9 tamb\u00e9m ele o autor... https://t.co/uPd53Fa26j"
        },
        {
            "author_id": "977196211827544064",
            "created_at": "2019-03-29T09:08:00.000Z",
            "id": "1111555597596540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RRmxWRkLPU\nMorelli foi o fiscal do Ibama que assinou a multa de 10 mil reais aplicada a Jair Bolsonaro em 2012 por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. \u201cFui punido por ter feito minha obriga\u00e7\u00e3o\u201d, alegou."
        },
        {
            "author_id": "144049505",
            "created_at": "2019-03-29T09:05:20.000Z",
            "id": "1111554925811679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/bdYChn4TNt"
        },
        {
            "author_id": "42111428",
            "created_at": "2019-03-29T08:36:50.000Z",
            "id": "1111547752130011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIAM!\nIbama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental q multou o presid.JB por pescar em \u00e1rea protegida\nJos\u00e9 Ol\u00edmpio concursado,chefe do Centro de Op. A\u00e9reas do Ibama\nO \u00fanico dos 9 funcion\u00e1rios exonerado\n\u00c9 o fiscal q assina o auto d infra\u00e7\u00e3o e o relat\u00f3rio do flagrante de Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "67746490",
            "created_at": "2019-03-29T08:25:44.000Z",
            "id": "1111544958648049666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/IkanGopnbQ"
        },
        {
            "author_id": "111718237",
            "created_at": "2019-03-29T06:54:43.000Z",
            "id": "1111522054711492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda nosso querido Ricardo Salles tem a coragem de disser que o fato de ele estar com uma vara de pescar na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evidencia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o e que a multa foi atribu\u00edda a quest\u00f5es ideol\u00f3gicas \n\n**thread** \n\nhttps://t.co/tii7OswORe"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-29T05:23:19.000Z",
            "id": "1111499051520929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande Montes Claros Minas \nAmplo local de conserva\u00e7\u00e3o florestal com trilhas, complexo de cavernas e nascentes de rio.\nEndere\u00e7o: Estrada do Alfeir\u00e3o, MG\nHor\u00e1rio: Abre s\u00e1b \u00e0s 08:00... https://t.co/Zcii2lWqiX"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-03-29T05:11:21.000Z",
            "id": "1111496041612877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande Montes Claros Minas \nAmplo local de conserva\u00e7\u00e3o florestal com trilhas, complexo de cavernas e nascentes de rio.\nEndere\u00e7o: Estrada do Alfeir\u00e3o, MG\nHor\u00e1rio: Abre s\u00e1b \u00e0s 08:00... https://t.co/tkIemIfuZd"
        },
        {
            "author_id": "770481850733256708",
            "created_at": "2019-03-29T04:42:40.000Z",
            "id": "1111488822313918464",
            "in_reply_to_user_id": "770481850733256708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um presente para o Capit\u00e3o.\nUm servidor do Ibama que multou Bolsonaro, em 2012, por dano e pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no RJ, foi exonerado a pedido do Major da Pol\u00edcia Militar O. A. B. Azevedo\n#elpais #marinhadobrasil #fab #rtp #chile #senado\nhttps://t.co/LUybn2W1mA"
        },
        {
            "author_id": "111007491",
            "created_at": "2019-03-29T03:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "24211617",
                        "start": 77,
                        "username": "RazorSkate"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49910971,
                        -9.3881683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1111463771929829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agressiveinline #patinsstreet #skateordie #vidaemmovimento savana.skateshop\n@RazorSkate \nTem v\u00eddeo novo no canal\nAcesse o link https://t.co/rdx0Rq8GMB em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/oo9AfLYzea"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-03-29T02:29:11.000Z",
            "id": "1111455231198543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/J0uqZiHSB0"
        },
        {
            "author_id": "18058343",
            "created_at": "2019-03-29T02:28:17.000Z",
            "id": "1111455002894233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima da lei e da prote\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Pra isso que o elegeram. E pra punir quem defende o correto no pouco que a natureza tem. https://t.co/Jvlh1nyJxf"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-03-29T02:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1111453562649735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida https://t.co/EavwF7vGrq https://t.co/9nAas9wTyh"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-03-29T02:08:48.000Z",
            "id": "1111450099488575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/WFeqNC7405"
        },
        {
            "author_id": "30586829",
            "created_at": "2019-03-29T02:05:20.000Z",
            "id": "1111449229996756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta. O \u201cnovo\u201d jeito de fazer pol\u00edtica. https://t.co/JtN7RYmyBy"
        },
        {
            "author_id": "53394399",
            "created_at": "2019-03-29T01:52:27.000Z",
            "id": "1111445985668980737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/USJ0Wttg1g"
        },
        {
            "author_id": "158602964",
            "created_at": "2019-03-29T01:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1111441427274227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da maior vertigem que senti na vida rs Esse bagulho \u00e9 alto demais rs em Parque Estadual do Caracol https://t.co/YgJRjLmSCP"
        },
        {
            "author_id": "180786102",
            "created_at": "2019-03-29T01:13:57.000Z",
            "id": "1111436298034700292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 01 de mar\u00e7o, o Ibama emitiu um parecer t\u00e9cnico apontando que a multa do presidente Jair Bolsonaro com o \u00f3rg\u00e3o ambiental est\u00e1 prescrita h\u00e1 14 meses. A decis\u00e3o de... https://t.co/fTbGMjJodi"
        },
        {
            "author_id": "206876606",
            "created_at": "2019-03-29T01:10:24.000Z",
            "id": "1111435405755183108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta-feira, 28. https://t.co/4rhHGlfk6m"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2019-03-29T01:08:03.000Z",
            "id": "1111434814396071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca irregular \nhttps://t.co/Y53mGC94pE\n\"Jos\u00e9 Morelli aplicou multa de 10 mil reais ao ent\u00e3o deputado, flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio em 2012. Processo segue pendente, depois de o Ibama ter anulado a penalidade.\""
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-03-29T00:53:06.000Z",
            "id": "1111431049676877830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor aplicou multa de 10 mil reais ao ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro, flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio em 2012. Processo segue pendente, depois de o Ibama ter anulado a penalidade, e MPF investiga caso. https://t.co/fkySLMH1uI"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2019-03-29T00:42:33.000Z",
            "id": "1111428394875408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/gkLMgGzjlH https://t.co/JlrSH60uMG"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2019-03-29T00:38:19.000Z",
            "id": "1111427331740991489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "Servidor aplicou multa de 10 mil reais ao ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro, flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio em 2012. Processo segue pendente, depois de o Ibama ter anulado a penalidade. MPF investiga caso. https://t.co/MtynB07VOS"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2019-03-29T00:36:30.000Z",
            "id": "1111426872309506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da G\u00e1vea: projeto receber\u00e1 emendas https://t.co/qTtzISAyP1"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-03-29T00:34:52.000Z",
            "id": "1111426463310336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revanchismo e prepot\u00eancia; vingan\u00e7a por ter sido corretamente multado por pescar ilegalmente em \u00e1rea protegida. V\u00e3o vendo a\u00ed como vai se revelando cada vez mais o (mau) car\u00e1ter do presidente de voc\u00eas. (P.S.)\n\nO... https://t.co/J6KlHkLyPT"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2019-03-29T00:31:30.000Z",
            "id": "1111425614525792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #G\u00e1vea: projeto receber\u00e1 emendas https://t.co/tyJXEBx50q #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "95557396",
            "created_at": "2019-03-29T00:30:38.000Z",
            "id": "1111425396090650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\n\u201cServidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta.\u201d https://t.co/KYDII7v1R5"
        },
        {
            "author_id": "1020032738",
            "created_at": "2019-03-29T00:27:19.000Z",
            "id": "1111424560543358976",
            "in_reply_to_user_id": "905987982720733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gefrd030 Prto do parque Municipal ze, come\u00e7a 19 mas ele deve canta mais tard, vao cola"
        },
        {
            "author_id": "1078363626195562497",
            "created_at": "2019-03-29T00:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07426763,
                        -0.05608813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1111424269831987203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da Festa Anual da \u00c1rvore \ud83c\udf33 \nEscola Municipal de Ensino Fundamental Carlos Rodrigues, Rio Preto, Parque Estadual Charapucu, Afu\u00e1, Maraj\u00f3 \nEduca\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/kJBWHP04NZ"
        },
        {
            "author_id": "376256474",
            "created_at": "2019-03-29T00:17:40.000Z",
            "id": "1111422131584167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia que passa,  mais cagadas aparecem. https://t.co/f6aQVLt9Sq"
        },
        {
            "author_id": "134900520",
            "created_at": "2019-03-28T23:51:03.000Z",
            "id": "1111415436116004866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de interessante para compartilhar sobre a cidade onde voc\u00ea vive? \u2014 Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/rrPPBWNvdG"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-03-28T23:44:44.000Z",
            "id": "1111413845598167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9, mas a lei n\u00e3o \u00e9 pra todos?\n \nO bolsonaro tinha sido multado em 10  mil reais por pescar em \u00e1rea protegida, e o resultado foi esse: #JornalNacional #Jn #DitaduraNuncaMais https://t.co/gszPvzpxtn"
        },
        {
            "author_id": "56670711",
            "created_at": "2019-03-28T23:43:58.000Z",
            "id": "1111413651137662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/tgY3m7rgJZ"
        },
        {
            "author_id": "37467145",
            "created_at": "2019-03-28T23:40:43.000Z",
            "id": "1111412834787704833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/mAWaLa5a3g"
        },
        {
            "author_id": "608357273",
            "created_at": "2019-03-28T23:25:16.000Z",
            "id": "1111408948442066946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A entrevista desta sexta-feira (29/03), no Radiojornal Tambor, ser\u00e1 sobre o Projeto de Lei de autoria do Senador Roberto Rocha (PSDB), que  altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n#ParqueLencois\n#JornalTambor https://t.co/CW1weesKCn"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2019-03-28T23:18:48.000Z",
            "id": "1111407317948334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/dw3qIFYb4z"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2019-03-28T23:18:39.000Z",
            "id": "1111407281957007362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins e parceiros realizam plantio de mudas no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/KYfGpJuurL"
        },
        {
            "author_id": "16214062",
            "created_at": "2019-03-28T23:03:05.000Z",
            "id": "1111403362719719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBEROU GERAL\nBolonsaro j\u00e1 pode ir pescar sem ser multado. Seu jagun\u00e7o no Ibama exonerou o fiscal que o multara em 2012 por pwsca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vai levar a famil\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2019-03-28T23:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111403212571971591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - https://t.co/PzLZ5m9Eks via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "892898183898169345",
            "created_at": "2019-03-28T22:58:27.000Z",
            "id": "1111402195990114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 fake news que o servidor que multou voc\u00ea, excel\u00eancia*, por pesca irregular (que de fato era) dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra, foi exonerado?\n\n* excel\u00eancia por CARGO de excel\u00eancia e polidez, s\u00f3 por isso. https://t.co/hRDedK5XZx"
        },
        {
            "author_id": "3097143316",
            "created_at": "2019-03-28T22:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1101294760369836034",
                        "start": 0,
                        "username": "Megoko4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111401959708188680",
            "in_reply_to_user_id": "3097143316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Megoko4 o jinbei doando sangue pro luffy... \u00e9 e ele nomeando a terra dos tritoes como area protegida por ele, que no caso tava dominada pela big mom"
        },
        {
            "author_id": "35204190",
            "created_at": "2019-03-28T22:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1111399663637192706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #pedraazul #trail precisando desbracar novamente em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/iptx8vPATb"
        },
        {
            "author_id": "484934388",
            "created_at": "2019-03-28T22:12:06.000Z",
            "id": "1111390532272455685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO DITADOR\n\nFuncion\u00e1rio q multou \"mito\" por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi exonerado do IBAMA \ud83d\ude33\nIsso \u00e9 muito grave, mostra a forma autorit\u00e1ria de agir do milico Bolsonaro\nEle cometeu crime, n\u00e3o pagou a multa e pior, expulsou o funcion\u00e1rio q cumpriu seu trabalho https://t.co/cxwGQokD1Y"
        },
        {
            "author_id": "514516998",
            "created_at": "2019-03-28T22:11:36.000Z",
            "id": "1111390406946635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdTICA\nServidor que aplicou multa de R$10 mil em Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 exonerado\nhttps://t.co/LeWFiXIwYn https://t.co/W362S5QFxw"
        },
        {
            "author_id": "817107049700016133",
            "created_at": "2019-03-28T22:07:43.000Z",
            "id": "1111389432244887553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira, dia 27/03/2019,  a FAT realizou a formatura de mais uma turma dos cursos  profissionalizantes promovidos pela Funda\u00e7\u00e3o, juntamente com o Centro  Paula Souza, no Parque Estadual Fontes do Ipiranga \u2013 PEFI.\nVeja as fotos do evento. https://t.co/LIkFZuOhx9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-03-28T21:59:19.000Z",
            "id": "1111387316348571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[Not\u00edcias]: Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco - https://t.co/EoT3PU3uFE https://t.co/vzswjaZioA"
        },
        {
            "author_id": "893203816929263616",
            "created_at": "2019-03-28T21:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111384440276545536",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O escrot\u00e3o vai l\u00e1 e pesca em \u00e1rea protegida\nOs escrotinhos \"Hur dur mas q qui tem ue para de se meter na nossas vidas\" bando de ot\u00e1rio mano nn tem l\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3090543148",
            "created_at": "2019-03-28T21:43:01.000Z",
            "id": "1111383213971111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.) \ud83d\udc4c https://t.co/OeshqZon2m"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2019-03-28T21:32:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09f6a7707f18e0b1"
            },
            "id": "1111380614173720579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta."
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2019-03-28T21:31:59.000Z",
            "id": "1111380438117810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT que mostra o meu v\u00edcio, Caf\u00e9 na montanha \ud83d\ude0d.\n\nMorro do Couto localizado no Parque Nacional de Itatiaia, o Primeiro Parque do Brasil, criado em 1937.  Grande parte do terreno onde se\u2026 https://t.co/00XnL0gt9A"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2019-03-28T21:16:20.000Z",
            "id": "1111376497644724227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nAquele #tbt que deixa saudades n\u00e9...\n\nGalera top hein, e esse dia pegamos -3c de madrugada, friozinho gostoso, clima de montanha \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\ude1c, o\u2026 https://t.co/F6dFU3g1Ht"
        },
        {
            "author_id": "190916661",
            "created_at": "2019-03-28T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111376411904794625",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR tamb\u00e9m posso pescar em \u00e1rea protegida? https://t.co/3RWk3UmoGs"
        },
        {
            "author_id": "299303973",
            "created_at": "2019-03-28T21:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "875471785822760961",
                        "start": 0,
                        "username": "jjsique"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "32529120",
                        "start": 9,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111375965815398405",
            "in_reply_to_user_id": "875471785822760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjsique @valoreconomico Se o local for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 irregular pescar, ca\u00e7ar e/ou qualquer atividade que venha atingir o local... acho que isso est\u00e1 em Lei."
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-03-28T21:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111374397112107010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida https://t.co/WUoPXV7y2k via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "235813385",
            "created_at": "2019-03-28T21:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111374351717134336",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado, do servidor do Ibama q o multou por pesca irregular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tamb\u00e9m \u00e9 fake news?"
        },
        {
            "author_id": "1008726971407314945",
            "created_at": "2019-03-28T20:57:40.000Z",
            "id": "1111371801752293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma festa mega original: Bichos da Floresta Nacional para os 6 anos do Luca \ud83d\udc06\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Produ\u00e7\u00e3o pela Bacuri Festas, uma das 5 ganhadoras do nosso \u00faltimo sorteio! Ela levou pra casa um kit de suporte quadrado na cor amarela. Duas das pe\u00e7as do kit serviram para dispor docinhos na mesa \ud83d\udc9b https://t.co/UzJyV7KVxz"
        },
        {
            "author_id": "2217441405",
            "created_at": "2019-03-28T20:51:20.000Z",
            "id": "1111370209661730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Major derruba servidor do Ibama que multou Bolsonaro\n\nServidor do Ibama havia multado o ent\u00e3o deputado em 2012 por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro\n\nAndr\u00e9 Borges\n https://t.co/GZO2uAdXLT"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2019-03-28T20:43:51.000Z",
            "id": "1111368324640882689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta-feira (28/3)."
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2019-03-28T20:31:55.000Z",
            "id": "1111365320386711558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e o ministro do Meio Ambiente que disse que o Bisoliro ter sido flagrado de sunga em cima de um bote numa \u00e1rea protegida com uma vara na m\u00e3o n\u00e3o indica que ele estivesse pescando https://t.co/zfRsPO0Pge"
        },
        {
            "author_id": "97285856",
            "created_at": "2019-03-28T20:29:51.000Z",
            "id": "1111364803480772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 autuado por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, regi\u00e3o de Angra dos Reis, em 2012 . Um presidente pr\u00e1 l\u00e1 de desonesto. https://t.co/Qa9GBmvM3b"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-03-28T20:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 0,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "419829236",
                        "start": 14,
                        "username": "TiaEron"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 48,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111358185779224576",
            "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DamaresAlves @TiaEron Excel\u00eancia Ministra Sra. @DamaresAlves Damares o Parque Municipal do Idoso de Manaus, CECI s\u00e3o refer\u00eancias na \u00e1rea do envelhecimento na regi\u00e3o Norte. #Qualidade de vida a pessoa idosa."
        },
        {
            "author_id": "56535477",
            "created_at": "2019-03-28T19:59:47.000Z",
            "id": "1111357233869262849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual tur\u00edstico do alto ribeira conhecido como \"PETAR\"\n\nMaior Complexo de cachoeiras e cavernas do mundo com mais de 300 cavernas catalogadas, est\u00e1 entre os 10 destinos mais procurados de 2019\n\nEsse ser\u00e1... https://t.co/WNUEVmyMlM"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2019-03-28T19:56:42.000Z",
            "id": "1111356458292121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Sa\u00fade do bairro Jardim Para\u00edso realiza atividades no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/oGuJYGB5GN"
        },
        {
            "author_id": "131377486",
            "created_at": "2019-03-28T19:55:44.000Z",
            "id": "1111356216050151427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama exonerou nesta quinta o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Ele foi o \u00fanico de 9 funcion\u00e1rios do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquico da diretoria a ser exonerado pelo novo governo https://t.co/pDK0WTEBbO"
        },
        {
            "author_id": "1007605873223569411",
            "created_at": "2019-03-28T19:55:41.000Z",
            "id": "1111356201546248193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez se der um zoom conseguir\u00e1 me ver \ud83d\ude02\n.\n.\n.\nUse a hashtag \ud83d\udc49 #Vibe021 #vibeadventuretour #montanhismoclub \n.\n.\n.\n.\n\u26f0 torres de bonsucesso - parque estadual dos tr\u00eas picos \n\ud83d\udd13 Torre\u2026 https://t.co/znKtvw7WxZ"
        },
        {
            "author_id": "3604849577",
            "created_at": "2019-03-28T19:50:03.000Z",
            "id": "1111354787033948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ouvir a not\u00edcia da que o funcion\u00e1rio do Ibama que multou o bozo por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi exonerado hoje."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-03-28T19:46:02.000Z",
            "id": "1111353774977748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor que multou Bolsonaro \u00e9 exonerado do cargo - \nO servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta-feira, 28. A dispensa de ... - https://t.co/FjRSQTwkFo https://t.co/fyZPeOqnap"
        },
        {
            "author_id": "1099769118",
            "created_at": "2019-03-28T19:42:03.000Z",
            "id": "1111352771255640064",
            "in_reply_to_user_id": "1099769118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos realizar oficinas para qualificar a gest\u00e3o de res\u00edduos da pesca e urbanos \u267b, exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica e encontros educativos, eventos de limpeza da praia, envolvendo professores, alunos, turistas, pescadores e observadores de aves ligados ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2019-03-28T19:41:11.000Z",
            "id": "1111352555613966337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A vida dos idosos que frequentam o Parque Municipal da Pessoa Idosa \u00e9 assim: ativa e animada.\n\nOlha que aula de hidrogin\u00e1stica mais deliciosa na tarde desta quinta-feira, 28. https://t.co/EJ7gAWJAvZ"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2019-03-28T19:39:16.000Z",
            "id": "1111352072991981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O CONJUNTA: #PCERJ - 132\u00aaDP(Arraial do Cabo) / #PMERJ - 25\u00baBPM(Cabo Frio) / #PMERJ - UPAm COSTA do SOL prenderam tr\u00eas pessoas durante opera\u00e7\u00e3o para desfazer liga\u00e7\u00f5es clandestinas de energia el\u00e9trica em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol &gt; https://t.co/d2KFB3ZslR"
        },
        {
            "author_id": "121571029",
            "created_at": "2019-03-28T19:31:56.000Z",
            "id": "1111350228064616450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O FAPAS DENUNCIA A PROMO\u00c7\u00c3O DA CA\u00c7A \u00c0 CABRA-BRAVA NO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/pcrZtzutbe"
        },
        {
            "author_id": "2938727643",
            "created_at": "2019-03-28T19:29:09.000Z",
            "id": "1111349527070601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ex-funcion\u00e1rio do Ibama tamb\u00e9m fez uma foto do ent\u00e3o deputado federal em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ). https://t.co/R3JuwKb3ZQ https://t.co/41aGldQksV"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-03-28T19:28:00.000Z",
            "id": "1111349235587391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O servidor que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, foi exonerado do cargo pelo Ibama. Funcion\u00e1rio concursado,... https://t.co/AmNRMiyVE8"
        },
        {
            "author_id": "405976454",
            "created_at": "2019-03-28T19:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "151233445",
                        "start": 0,
                        "username": "bilacp"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "168520768",
                        "start": 8,
                        "username": "RachelSherazade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111348615883173888",
            "in_reply_to_user_id": "151233445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bilacp @RachelSherazade O \u00f3dio dele  nada tem haver com defesa. Veja a covardia c/ o fiscal do Ibama.\n\nMinist\u00e9rio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d."
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2019-03-28T19:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1111348481191374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagem #valedocatimbau #buique #pernambuco #pretoebranco #landscape #blackandwhite #motox4 #nationalpark #eucurtope #trip #tracking #trilha em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/trtVC24bcH"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2019-03-28T19:24:10.000Z",
            "id": "1111348269731512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/nolTTTMzVF"
        },
        {
            "author_id": "419078814",
            "created_at": "2019-03-28T19:17:42.000Z",
            "id": "1111346645525037061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a multa. https://t.co/okBueowveT"
        },
        {
            "author_id": "228921033",
            "created_at": "2019-03-28T19:15:15.000Z",
            "id": "1111346028635189251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara (de pesca) na m\u00e3o em \u00e1rea protegida (que pro\u00edbe presen\u00e7a humana)\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d. https://t.co/H4PwhGwWs3"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2019-03-28T19:12:02.000Z",
            "id": "1111345216785707010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense : O Parque Nacional... - https://t.co/lf99nNY0Mu https://t.co/znv0V0CUWX"
        },
        {
            "author_id": "48207049",
            "created_at": "2019-03-28T19:08:09.000Z",
            "id": "1111344242197180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o Ibama exonerou o servidor q multou Bozo em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012? Persegui\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "475239350",
            "created_at": "2019-03-28T19:01:26.000Z",
            "id": "1111342551854993414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/PLWQObGGt0"
        },
        {
            "author_id": "998272062736207873",
            "created_at": "2019-03-28T19:00:38.000Z",
            "id": "1111342347495849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Conselho Municipal da Juventude da Lous\u00e3 (CMJL), em parceria com a C\u00e2mara Municipal, promove, no s\u00e1bado, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, a 1.\u00aa edi\u00e7\u00e3o da iniciativa \u201cCMJL em movimento\u201d, uma mostra do associativismo jovem do Concelho #Lous\u00e3ConVida https://t.co/zVKANoxThb"
        },
        {
            "author_id": "285809662",
            "created_at": "2019-03-28T18:57:59.000Z",
            "id": "1111341684607078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli ocupava o cargo comissionado de chefe do Centro de Opera\u00e7\u00f5es... https://t.co/UfIj8yeY3s"
        },
        {
            "author_id": "359387312",
            "created_at": "2019-03-28T18:49:22.000Z",
            "id": "1111339513413013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli era funcion\u00e1rio concursado, experiente, ocupava a chefia do Centro de... https://t.co/TSBlAPdfft"
        },
        {
            "author_id": "905483637449261056",
            "created_at": "2019-03-28T18:45:55.000Z",
            "id": "1111338647364792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada em primeira vota\u00e7\u00e3o a Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da lagoa do Peri. Confira a mat\u00e9ria no nosso site: https://t.co/MVXSHrN3YU"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-03-28T18:32:38.000Z",
            "id": "1111335301941813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No novo epis\u00f3dio da webs\u00e9rie P\u00e9 no Parque voc\u00ea vai conhecer Ilha Rasa: \u00e1rea inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba e um dos principais dormit\u00f3rios do nosso amado papagaio-de-cara-roxa. \ud83d\udc9a\ud83e\udd9c\nConfira o epis\u00f3dio. Ficou lindo! https://t.co/tFjEIxTpBL https://t.co/wkbe9nvd4K"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-28T18:28:48.000Z",
            "id": "1111334338413645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistas da Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/hatvChm1qc"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2019-03-28T18:25:12.000Z",
            "id": "1111333432565645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, governo cria Parque Estadual de \u00c1guas Lindas - https://t.co/Qd3bZz7BDT"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2019-03-28T18:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "9317502",
                        "start": 248,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111332179441827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou Bolsonaro \u00e9 exonerado -- Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta 5\u00aa https://t.co/6hkKPW8Dce via @Estadao"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-03-28T18:18:35.000Z",
            "id": "1111331768886587393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Ibama exonera o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012."
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2019-03-28T18:01:54.000Z",
            "id": "1111327568605708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Acabaram de exonerar um servidor do IBAMA que multou em 2012 o Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida ambientalmente, por causa de uma multa... https://t.co/WMptGnv02b"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2019-03-28T18:01:45.000Z",
            "id": "1111327531444129793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, governo cria Parque Estadual de \u00c1guas\u00a0Lindas https://t.co/eJRFtxOtet https://t.co/5STwjGQtEE"
        },
        {
            "author_id": "231765084",
            "created_at": "2019-03-28T17:52:01.000Z",
            "id": "1111325079546269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal em Florian\u00f3polis determinou que o Incra tem at\u00e9 30 de agosto deste ano para apresentar o relat\u00f3rio antropol\u00f3gico sobre a terra quilombola Vidal Martins, localizada no Parque Estadual do Rio Vermelho, no Norte da Ilha de SC. https://t.co/Mxm8uZ8DoJ https://t.co/aP5Hratc6C"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-03-28T17:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1111322363566702594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 o cintur\u00e3o de V\u00eanus formado ap\u00f3s o p\u00f4r do sol gerando estas lindas cores no c\u00e9u do Parque Nacional do Itatiaia.\n-\n-\nSigam meu perfil para acompanhar este e\u2026 https://t.co/Q27EnVInSZ"
        },
        {
            "author_id": "777505518",
            "created_at": "2019-03-28T17:32:06.000Z",
            "id": "1111320068242190342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d. https://t.co/4MsiBnVrAn"
        },
        {
            "author_id": "888585702958608384",
            "created_at": "2019-03-28T17:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111319786057879554",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E a exonera\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio do Ibama que te multou pq o senhor tava pescando em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-03-28T17:24:45.000Z",
            "id": "1111318221657985030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Major escolhido por Bolsonaro derruba servidor do Ibama que multou presidente\nServidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta\nhttps://t.co/Tcflq2AV41"
        },
        {
            "author_id": "68564665",
            "created_at": "2019-03-28T17:23:33.000Z",
            "id": "1111317918955040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta (via Politica Estad\u00e3o) #Estad\u00e3o https://t.co/iXXWxBkYEy"
        },
        {
            "author_id": "206896017",
            "created_at": "2019-03-28T17:18:41.000Z",
            "id": "1111316692637020163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/34gmnGey0m"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2019-03-28T17:17:57.000Z",
            "id": "1111316508855189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 839,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 51,
                "retweet_count": 220
            },
            "text": "Depois de criticar jornalistas que exp\u00f5em suas trapalhadas, Bolsonaro exonerou servidor do Ibama que o multou por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ou seja, por cumprir sua fun\u00e7\u00e3o de fiscalizar. Coincid\u00eancia? Extremamente grave! https://t.co/3JeanykRbL"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2019-03-28T17:17:41.000Z",
            "id": "1111316442400673793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012, o servidor multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro. \ud83d\udd3d\n\nhttps://t.co/KPyZZZPGLa"
        },
        {
            "author_id": "33571296",
            "created_at": "2019-03-28T17:16:38.000Z",
            "id": "1111316178729910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ver se entendi: #Bolsonaro \u00e9 fragado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 multado. Agora, como presidente, manda exonerar o fiscal do Ibama que o multou, por abuso de poder? #Pescadores #pescaesportiva #DitaduraNuncaMais #pesca #acabouabrincadeira #ibama"
        },
        {
            "author_id": "205521800",
            "created_at": "2019-03-28T17:16:31.000Z",
            "id": "1111316146672816136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O governo come\u00e7a a efetivar a persegui\u00e7\u00e3o contra servidores que, no passado, causaram algum tipo de inc\u00f4modo a Jair Bolsonaro; o Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor concursado que multou o presidente por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012.\n https://t.co/8Ynn27eDQZ"
        },
        {
            "author_id": "968255593977872384",
            "created_at": "2019-03-28T17:13:05.000Z",
            "id": "1111315282226761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Gente, n\u00f3s vamos nos apresentar nesse domingo (30/03) no evento Festival das Na\u00e7\u00f5es, da B-pop World, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Vem ver a gente! https://t.co/jzgry5E296"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-28T17:04:37.000Z",
            "id": "1111313154586411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Durante um fim de tarde no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, uma manada de zebras se aproxima de um po\u00e7o para matar a sede.\nFoto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e partic\u2026 https://t.co/IiHUvlClq7\""
        },
        {
            "author_id": "28624570",
            "created_at": "2019-03-28T17:00:18.000Z",
            "id": "1111312065736704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente doente quer fazer do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas reserva de ca\u00e7a grossa!!! https://t.co/YoLUOccRuY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-28T17:00:00.000Z",
            "id": "1111311992709623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SuaFoto Durante um fim de tarde no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, uma manada de zebras se aproxima de um po\u00e7o para matar a sede.\nFoto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/GWKxeZktl0"
        },
        {
            "author_id": "2730091463",
            "created_at": "2019-03-28T16:58:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1111311633337470978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pediram pra ficar cmg em pleno parque municipal\nAUGEEEEE"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2019-03-28T16:57:10.000Z",
            "id": "1111311278579109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O \"CONHECENDO \u00c1S \u00c1GUAS DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL\"\n\nNos dias 20,21 e 22 de Mar\u00e7o, mais de 800 pessoas incluindo alunos das escolas locais de Buen\u00f3polis e Joaquim Fel\u00edcio prestigiaram a exposi\u00e7\u00e3o... https://t.co/rMattRjnHC"
        },
        {
            "author_id": "1104816337497587712",
            "created_at": "2019-03-28T16:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "945809862390370304",
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111310993806802945",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Ibama exonerou hoje o servidor que multou Jair Bolsonaro em 2012. O ent\u00e3o deputado pelo PP foi multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Recado do regime extremista aos servidores p\u00fablicos: n\u00e3o incomodem o rei e os amigos do rei!"
        },
        {
            "author_id": "517249198",
            "created_at": "2019-03-28T16:53:54.000Z",
            "id": "1111310455740469249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita por agente ambiental durante autua\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, regi\u00e3o de Angra dos Reis (RJ) - 25.jan.12/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/x6MzmXg1FW"
        },
        {
            "author_id": "280576902",
            "created_at": "2019-03-28T16:51:14.000Z",
            "id": "1111309786627391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ver se eu entendi.\n\n1.Bolsonaro pesca em \u00e1rea protegida. \n2.\u00c9 multado \n3.N\u00e3o paga a multa\n4.Prega ao quatro ventos que existe uma ind\u00fastria da multa ambiental, da qual nem 3% s\u00e3o pagas \n5.Funcion\u00e1rio que multou \u00e9 exonerado do cargo\n\nA mamata nunca esteve t\u00e3o viva! https://t.co/42Jb2kjbcA"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-03-28T16:45:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1111308411902312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "L\u00e1 vem nova amea\u00e7a ao Parna #S\u00e3oJoaquim: ICMBio determina cria\u00e7\u00e3o de Grupo de Trabalho, sendo somente um representante da #sociedadecivil, para analisar em 60 dias a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o de limites da UC.&gt; https://t.co/mjJXOVTmiC \n\n#UnidosCuidamos #ParqueNacional #Absurdo https://t.co/rDhdgv4RL8"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2019-03-28T16:44:04.000Z",
            "id": "1111307980035842049",
            "in_reply_to_user_id": "919023838566014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eodwynn_Willow Ele estava pescando em local proibido, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Procure os pronunciamentos da sess\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados do dia 14/02/2012. Ele afirma e d\u00e1 detalhes do dia que foi flagrado pescando."
        },
        {
            "author_id": "567524628",
            "created_at": "2019-03-28T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29913589",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111307743984525312",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaISTOE Caso seja verdade, eu concordaria assim mesmo pois tamb\u00e9m j\u00e1 fui multado, por estar passando em \u00e1rea protegida, mais o fiscal colocou que eu estava pescando,"
        },
        {
            "author_id": "134575822",
            "created_at": "2019-03-28T16:42:44.000Z",
            "id": "1111307644416000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Prefeitura em Dia]\n\nUnidade de Sa\u00fade do bairro Jardim Para\u00edso realiza atividades no Parque Municipal do Mocambo. Clique no link e confira a mat\u00e9ria. \n\nhttps://t.co/wWejRKnhzY https://t.co/sMSM0gkPFK"
        },
        {
            "author_id": "994710471268814848",
            "created_at": "2019-03-28T16:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 0,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "253034260",
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111307514702909440",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoRJ @ICMBio Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 tudo de bom! https://t.co/GCCU0UJ8r9"
        },
        {
            "author_id": "194202368",
            "created_at": "2019-03-28T16:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "313588864",
                        "start": 0,
                        "username": "JCorteReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111306104066187266",
            "in_reply_to_user_id": "313588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JCorteReal Julgo saber, que este \"homo neanderthalensis\" vive, actualmente, no Parque Nacional da Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2019-03-28T16:34:04.000Z",
            "id": "1111305462933262337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o, seis Terras Ind\u00edgenas e uma Reserva Biol\u00f3gica se unem \u00e0 sociedade civil e representantes de governo para formar o Mosaico Gurupi, rede que atua na prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios tradicionais e das culturas dos povos.\n\nSaiba mais: https://t.co/gjNduD9h1H https://t.co/Y9a09uEiAs"
        },
        {
            "author_id": "925918580859908096",
            "created_at": "2019-03-28T16:27:51.000Z",
            "id": "1111303900877983746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele n\u00e3o foi multado por pescar. Ele foi multado porque estava com uma vara de pesca. O fiscal presumiu que ele estava pescando.\"\nResumindo: bonoro tava numa \u00e1rea protegida num bote com uma vara de pesca olhando pras estrelas https://t.co/SwgIYN2fdk"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2019-03-28T16:19:32.000Z",
            "id": "1111301807098220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama demite servidor que multou Bolsonaro por pesca irregular\n\no Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor concursado que multou o presidente por pescar em \u00e1rea protegida\n\nhttps://t.co/VL4b8zto3D https://t.co/xxlYR5xcTK"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2019-03-28T16:14:00.000Z",
            "id": "1111300414547394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera servidor que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/6BclINepoN #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/Xjqqs4DdRU"
        },
        {
            "author_id": "1054201504146616322",
            "created_at": "2019-03-28T16:11:27.000Z",
            "id": "1111299773276004353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "O funcion\u00e1rio do Ibama que multou Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida foi exonerado. O recado \u00e9 claro n\u00e9: pense bem antes de multar por um crime ambiental, porque dependendo de quem seja o criminoso, voc\u00ea pode ser exonerado por exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o. https://t.co/6pgoOmSPEo"
        },
        {
            "author_id": "154706456",
            "created_at": "2019-03-28T16:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1109748284246118401",
                        "start": 0,
                        "username": "Antonio70239472"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "14594813",
                        "start": 25,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111299237780819968",
            "in_reply_to_user_id": "1109748284246118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antonio70239472 @Diei23 @folha Ilha da Samambaia, Angra dos Reis. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "42554433",
            "created_at": "2019-03-28T16:07:35.000Z",
            "id": "1111298801774534657",
            "in_reply_to_user_id": "42554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolso estava na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ). E anunciou publicamente depois de multado: &lt;&lt;Eu vou pescar no Carnaval l\u00e1. E n\u00e3o venham com ignor\u00e2ncia porque o bicho vai pegar&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "61537213",
            "created_at": "2019-03-28T16:05:59.000Z",
            "id": "1111298396193804291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de... https://t.co/WXGoYDNN3n"
        },
        {
            "author_id": "818617811060793344",
            "created_at": "2019-03-28T16:02:54.000Z",
            "id": "1111297619479924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/OjeRSh7XdG"
        },
        {
            "author_id": "72180556",
            "created_at": "2019-03-28T15:54:06.000Z",
            "id": "1111295407911563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta. \n\nGrita a\u00ed que o mito \u00e9 honesto, grita! https://t.co/G3MMlULXY9"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-03-28T15:50:08.000Z",
            "id": "1111294409549795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figura carimbada nas listas de hot\u00e9is mais curiosos do mundo, a reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo revela um Chile diferente do que temos na cabe\u00e7a. \n\nhttps://t.co/wskXhFMUJg https://t.co/SRcIGOFSgq"
        },
        {
            "author_id": "2421283387",
            "created_at": "2019-03-28T15:48:52.000Z",
            "id": "1111294088131825666",
            "in_reply_to_user_id": "2421283387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.\n\nBRASIL MEU BRASIL BRASILEIRO"
        },
        {
            "author_id": "56442143",
            "created_at": "2019-03-28T15:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111293592205754374",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Segundo o Ministro Ricardo Sales, estar com uma vara de pescar na m\u00e3o, em uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o era evid\u00eancia. Canalha!"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-28T15:45:04.000Z",
            "id": "1111293132820414468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/a8NACUZ3Dv https://t.co/XOrDQWl9Ph"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-28T15:45:04.000Z",
            "id": "1111293132677640194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/8sM1WHeGFA https://t.co/SUry6NQI02"
        },
        {
            "author_id": "210530002",
            "created_at": "2019-03-28T15:44:04.000Z",
            "id": "1111292881917095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta (via Politica Estad\u00e3o) #Estad\u00e3o https://t.co/xwBYwQ1bcV"
        },
        {
            "author_id": "1000094942",
            "created_at": "2019-03-28T15:42:49.000Z",
            "id": "1111292565540745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Meio Ambiente disse que a multa foi por quest\u00e3o ideol\u00f3gica. O fato de Bolsonaro estar em um barco, com uma vara de pescar na m\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente de que ele estava pescando em \u00e1rea protegida (!!!). Imagina se o mesmo valesse pro Rafael Braga. https://t.co/TNkWBlrNkZ"
        },
        {
            "author_id": "2421283387",
            "created_at": "2019-03-28T15:41:52.000Z",
            "id": "1111292327048499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente do nada exoneraram o servidor do Ibama que multou o Bolsonaro por pesca em area protegida e foi xingado por ele dias depois em 2012\n\no cara literalmente VINGAN\u00c7A em administra\u00e7\u00e3o de cargo publico"
        },
        {
            "author_id": "1138744147",
            "created_at": "2019-03-28T15:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1111291052042805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt 2017 Pedra do Quilombo. #trekking #hikking #trail #view #peace #nature #freedom @ Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/6k5M4tH1tT"
        },
        {
            "author_id": "3013094979",
            "created_at": "2019-03-28T15:36:29.000Z",
            "id": "1111290975345917952",
            "in_reply_to_user_id": "3013094979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 \u2013 a afirma\u00e7\u00e3o de Ricardo Salles - \"o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o.\"\n 5 - a autua\u00e7\u00e3o ter ocorrido em 25 de janeiro de 2012 e a exonera\u00e7\u00e3o no mesm\u00edssimo 25 de janeiro...7 anos depois"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-03-28T15:33:32.000Z",
            "id": "1111290230588477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/39ijcMXOEp"
        },
        {
            "author_id": "542675149",
            "created_at": "2019-03-28T15:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1111290216499855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qIXXPSbYPf"
        },
        {
            "author_id": "846115446394966017",
            "created_at": "2019-03-28T15:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111290135629492224",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \u201cEm entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.\u201d Kkkkk https://t.co/2UvbLEannr"
        },
        {
            "author_id": "3593088136",
            "created_at": "2019-03-28T15:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "980192646420422657",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolNisaka"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2648000205",
                        "start": 13,
                        "username": "SAT0NISMO"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "14594813",
                        "start": 24,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111289701208637441",
            "in_reply_to_user_id": "980192646420422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolNisaka @SAT0NISMO @folha Principalmente, em \u00e1rea protegida. Quem nunca?"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-03-28T15:30:13.000Z",
            "id": "1111289396374966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via Rede Pr\u00f3 UC\n\n#AMEA\u00c7A\n\nEnglish below\n\nH\u00e1 anos o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim sofre com tentativas de diminui\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea. A mais nova \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um Grupo de... https://t.co/unA5q9fAfr"
        },
        {
            "author_id": "816191388538769408",
            "created_at": "2019-03-28T15:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "42593930",
                        "start": 7,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111287873632911364",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @andretrig \"dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ).\""
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2019-03-28T15:24:01.000Z",
            "id": "1111287837146730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah pronto n\u00e3o tem.o plano de manejo na internet da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que eu tenho que fazer o trabalho"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2019-03-28T15:16:45.000Z",
            "id": "1111286006085500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "Ibama exonerou hoje o servidor que multou Jair Bolsonaro em 2012. O ent\u00e3o deputado pelo PP foi multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Recado do regime extremista aos servidores p\u00fablicos: n\u00e3o incomodem o rei e os amigos do rei!\n\nhttps://t.co/Fv6GC4Xjek"
        },
        {
            "author_id": "2602396064",
            "created_at": "2019-03-28T15:06:49.000Z",
            "id": "1111283509400883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante do Pendurado, Parque Nacional de Ubajara\n.\nEu ainda n\u00e3o cheguei l\u00e1, mas estou mais perto do que ontem.\n.\nQuer saber mais sobre o Parque Nacional de Ubajara? No blog eu falo\u2026 https://t.co/6GARoHLaJN"
        },
        {
            "author_id": "3733237397",
            "created_at": "2019-03-28T15:06:27.000Z",
            "id": "1111283415821832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal mas t\u00e1 dificil"
        },
        {
            "author_id": "219643924",
            "created_at": "2019-03-28T15:06:07.000Z",
            "id": "1111283332933931010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Funcion\u00e1rio concursado, ele \u00e9 o fiscal que assina o auto de infra\u00e7\u00e3o e o relat\u00f3rio do flagrante de Bolsonaro. Morelli tb \u00e9 o autor da foto na qual aparece de sunga branca, dentro da Esec de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra (RJ) https://t.co/jDAmzLsbQF"
        },
        {
            "author_id": "827497219397939201",
            "created_at": "2019-03-28T14:54:12.000Z",
            "id": "1111280330483421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado no dia 26 de mar\u00e7o de 2019 a primeira reuni\u00e3o do Conselho Gestor da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascentes Geraizeiras com objetivos de construir o regimento interno,  monitorar e avaliar o... https://t.co/wP3AjWz8sQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-28T14:52:11.000Z",
            "id": "1111279824738361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/jkAbGgTLkJ"
        },
        {
            "author_id": "706050079",
            "created_at": "2019-03-28T14:48:05.000Z",
            "id": "1111278794000736258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/h6MAIz4cmU"
        },
        {
            "author_id": "2219020087",
            "created_at": "2019-03-28T14:46:57.000Z",
            "id": "1111278508813234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina. \n Pedra que engole. \n Aquele friozinho na barriga que vale a pena! https://t.co/o1fxGmIdeH"
        },
        {
            "author_id": "10787842",
            "created_at": "2019-03-28T14:46:24.000Z",
            "id": "1111278369134526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o\" - As defini\u00e7\u00f5es de \"em flagrante\" do ministro foram atualizadas.\n\nhttps://t.co/yRpeQ2BZBP"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-03-28T14:34:49.000Z",
            "id": "1111275452839145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7A trilha at\u00e9 l\u00e1 \u00e9 dura, a altitude  torna a caminhada muito mais dif\u00edcil. Depois de 8km, a recompensa!!! \ud83c\udfd4 Laguna 69 | Parque Nacional Huascar\u00e1n | Huaraz. Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/O0IIEv1oY7 https://t.co/G5vR9BfGpc"
        },
        {
            "author_id": "51306204",
            "created_at": "2019-03-28T14:32:17.000Z",
            "id": "1111274818421301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/bDt0RiEdIN"
        },
        {
            "author_id": "1110300834242412544",
            "created_at": "2019-03-28T14:29:24.000Z",
            "id": "1111274091401613318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Atribuiu a multa \u00e0 \"quest\u00e3o ideol\u00f3gica\".\"\nO cara tava fazendo o trabalho dele mas foi pessoal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/3Bbd8Q4V95"
        },
        {
            "author_id": "43164272",
            "created_at": "2019-03-28T14:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.7168,
                        -39.4931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1111273752283803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de tirar o f\u00f4lego literalmente! #vulcaoquetrupillan \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 em Parque nacional Villarrica https://t.co/6Eq54NTcP6"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-03-28T14:27:14.000Z",
            "id": "1111273545223585793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai \u2018rolar o boi\u2019 de novo no Parque Municipal, em VINHEDO, neste domingo (31)\ud83d\udc2e https://t.co/34RggCr2XE"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2019-03-28T14:25:11.000Z",
            "id": "1111273028841889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq Ibirapuera eh o karalho! https://t.co/iZkEUnF04m"
        },
        {
            "author_id": "1179911574",
            "created_at": "2019-03-28T14:24:21.000Z",
            "id": "1111272821370601474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Ibama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012.\n\nJos\u00e9 Ol\u00edmpio era funcion\u00e1rio concursado e foi o \u00fanico a ser exonerado pelo governo.\n\nTir\u00e2nico e ditador... \n\nhttps://t.co/x0ObBQCurm"
        },
        {
            "author_id": "19403288",
            "created_at": "2019-03-28T14:23:23.000Z",
            "id": "1111272576695840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/3wjyVxdeow"
        },
        {
            "author_id": "134162292",
            "created_at": "2019-03-28T14:15:59.000Z",
            "id": "1111270713170763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo do dia \ud83d\ude05. Saudade dessa trip! Quando vai ser a pr\u00f3xima galera? em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/aD1rJgvUrD"
        },
        {
            "author_id": "2881420919",
            "created_at": "2019-03-28T14:15:32.000Z",
            "id": "1111270601484918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/3W5C08iTg9"
        },
        {
            "author_id": "1110300834242412544",
            "created_at": "2019-03-28T14:11:23.000Z",
            "id": "1111269557988196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morelli tamb\u00e9m \u00e9 o autor da foto na qual o ent\u00e3o deputado federal aparece de sunga branca sobre o bote infl\u00e1vel, dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ).\"\n https://t.co/3Bbd8Q4V95"
        },
        {
            "author_id": "60452656",
            "created_at": "2019-03-28T14:11:09.000Z",
            "id": "1111269499645423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. O Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012."
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2019-03-28T14:10:15.000Z",
            "id": "1111269272309956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, 31 de mar\u00e7o, uma grande mateada, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o vai marcar a apresenta\u00e7\u00e3o dos trajes oficiais das soberanas, al\u00e9m da programa\u00e7\u00e3o completa do evento. https://t.co/jmHnwrLoov"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-28T14:05:08.000Z",
            "id": "1111267986294210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando voc\u00ea n\u00e3o espere aquele friozinho de congelar a coca cola. \nVale dos Deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\nAguarde, voltaremos com voc\u00eas nesta mega aventura. \n\n\ud83d\udcbb https://t.co/aX1zlJzqYI \n\n\ud83d\udcf2 (21) 98624-8947"
        },
        {
            "author_id": "973914064194859008",
            "created_at": "2019-03-28T14:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "386172358",
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111267860033224707",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza professor, entre um auto de infra\u00e7\u00e3o do IBAMA e o da secretaria municipal de meio ambiente, em unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada por decreto municipal, qual prevalecer\u00e1. Prova magistratura PR 2019, sou sua aluna Damasio"
        },
        {
            "author_id": "895840220939247616",
            "created_at": "2019-03-28T13:56:03.000Z",
            "id": "1111265699547234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m de declara\u00e7\u00f5es como sonegar impostos, esse diabo foi multado por pesca ilegal em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, depois fez um projeto de lei p desarmar os fiscais do ibama em atividades de campo, sendo q eles s\u00e3o completamente expostos \u00e0 violencia nessas fiscaliza\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "396929304",
            "created_at": "2019-03-28T13:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111264001596506112",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha kkkkk O cidad\u00e3o est\u00e1 numa \u00e1rea protegida, com uma vara de pescar na m\u00e3o, mas... Isso n\u00e3o \u00e9 uma evid\u00eancia de que estivesse pescando! Estava fazendo o que com a vara ent\u00e3o? Posso dar asas \u00e0 imagina\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "599547789",
            "created_at": "2019-03-28T13:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1111263620279820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #amor #family em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/d6bHk21pdf"
        },
        {
            "author_id": "1514262170",
            "created_at": "2019-03-28T13:36:44.000Z",
            "id": "1111260835656151042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o mais tosco nessa not\u00edcia \u00e9 o ministro do meio ambiente se manifestando sobre a multa aplicada ao bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida: \"ele n\u00e3o foi multado por estar pescando, mas sim por segurar uma vara de pescar [em um barco no rio protegido], n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" https://t.co/7hktFCnCse"
        },
        {
            "author_id": "37081413",
            "created_at": "2019-03-28T13:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "95740548",
                        "start": 253,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111260402850107392",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL \"o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o\". Estar com a vara na m\u00e3o podia render outro tipo de autua\u00e7\u00e3o, como atentado ao pudor... @jose_simao"
        },
        {
            "author_id": "31996003",
            "created_at": "2019-03-28T13:34:20.000Z",
            "id": "1111260233337323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Golfe \u00bb Golfe com as Estrelas no Parque Estadual do Coco, em Fortaleza https://t.co/YBY2tePXYg"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2019-03-28T13:25:57.000Z",
            "id": "1111258125460561922",
            "in_reply_to_user_id": "893152260452229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Ela foi criada em 2005 pelos moradores tradicionais da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com o objetivo de vender seus produtos agroextrativistas, assim como a madeira em toras de Manejo Florestal Comunit\u00e1rio. Contam com 202 cooperados e cooperadas.\n\n\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-28T12:45:21.000Z",
            "id": "1111247906768670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Illotes das Freitosas no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu na boca da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/RUM2DGiVzq"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2019-03-28T12:40:18.000Z",
            "id": "1111246637043724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia retirada da grama do Parque Municipal Dr. Ant\u00f4nio Teixeira dos\u00a0Santos https://t.co/DrRDCidMx5 https://t.co/UAnZeNXpm7"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-03-28T11:29:04.000Z",
            "id": "1111228707572797445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo do projeto P\u00e9 no Parque mostra o Parque Nacional do Superagui. Faz sentir bem s\u00f3 de ver as imagens.\nhttps://t.co/4Y0D2enWiy"
        },
        {
            "author_id": "78672964",
            "created_at": "2019-03-28T11:23:52.000Z",
            "id": "1111227401265139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com aproximadamente dois metros de comprimento, r\u00e9ptil encontrado em Junqueir\u00f3polis foi levado \u00e0 Pol\u00edcia Militar Ambiental e depois solto no Parque Estadual do Rio do Peixe. #G1PrudenteERegi\u00e3o #TVFronteira https://t.co/4QBAH8rqoN"
        },
        {
            "author_id": "48692667",
            "created_at": "2019-03-28T11:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1111225158268792834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe maravilhosa que me orgulho em ser parte!! Feliz por servir e estar aqui!! \ud83d\ude0a\n\n#semamsantos #meioambiente\n#estacaoambiental em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/kmn3nCnTDP"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-28T11:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111222354754048003",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio =&gt; e a composi\u00e7\u00e3o do tal GT ser\u00e1 revisada pr\u00f3ximos dias. Pelo menos, ser\u00e3o ampliados o n\u00famero de munic\u00edpios e da sociedade civil. O balan\u00e7o seguir\u00e1 desfavor\u00e1vel ao Parque Nacional, que, em breve, poder\u00e1 perder coisa de 10 mil hectares - um quinto de sua \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-28T11:00:26.000Z",
            "id": "1111221502383398913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro dos limites do Parque Nacional da Tijuca, a trilha da Pedra da G\u00e1vea o \u00e9 desafio ideal para quem procura por muita aventura, adrenalina e pelo visual mais bonito da Cidade Maravilhosa!\n\nSeparamos... https://t.co/pff9XF2eXL"
        },
        {
            "author_id": "1281839972",
            "created_at": "2019-03-28T10:57:49.000Z",
            "id": "1111220843512848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo uma mat\u00e9ria sobre as escolas p\u00fablicas municipais de BH caindo aos peda\u00e7os e a Prefeitura de BH est\u00e1 construindo um espa\u00e7o multiuso no parque municipal no valor de meio milh\u00e3o de reais. \u00c9 lament\u00e1vel!!!"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-28T10:56:06.000Z",
            "id": "1111220410635423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o #fomento #Parquenacional #Pol\u00edtica\nhttps://t.co/OWwmnBv0HM https://t.co/OWwmnBv0HM"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-28T10:55:53.000Z",
            "id": "1111220358311497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o #fomento #Parquenacional #Pol\u00edtica https://t.co/OWwmnBv0HM https://t.co/7fmoLeqO32"
        },
        {
            "author_id": "48692667",
            "created_at": "2019-03-28T10:34:49.000Z",
            "id": "1111215057139052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do \u00faltimo domingo em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da \u00c1gua!! Prefeitura e organiza\u00e7\u00f5es reunidas para lembrar a import\u00e2ncia da principal fonte de vida do planeta \ud83c\udf0f... A \u00e1gua!!\n\n#semamsantos #meioambiente \u2014 at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio... https://t.co/9v7kNsh52i"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-28T09:03:11.000Z",
            "id": "1111191998105640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/7SPjM4xVWh"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2019-03-28T08:52:56.000Z",
            "id": "1111189415689404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destinos turisticos do estado de Bahia: Conhecida como Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/NWq8zP4gze"
        },
        {
            "author_id": "292965912",
            "created_at": "2019-03-28T05:54:01.000Z",
            "id": "1111144392067346432",
            "in_reply_to_user_id": "292965912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque municipal seria uma boa. Af"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2019-03-28T03:45:12.000Z",
            "id": "1111111975046664193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma classifica\u00e7\u00e3o atribu\u00edda ao \"territ\u00f3rio natural emerso mais recente de Portugal\", na ilha do Faial, nos A\u00e7ores. https://t.co/91CMPSqLt4"
        },
        {
            "author_id": "22724910",
            "created_at": "2019-03-28T03:06:22.000Z",
            "id": "1111102201240403969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERIDOS AMBIENTALISTAS, VAMOS FICAR MUITO ATENTOS A MAIS UMA MANOBRA \"REVISIONISTA\" DO ATUAL GOVERNO EM RELA\u00c7\u00c3O \u00c0S AREAS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O!! AGORA CONTRA O PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM, LOCALIZADO NA REGI\u00c3O SERRANA DE SC https://t.co/YgePhXouI0"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2019-03-28T03:00:38.000Z",
            "id": "1111100757250633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restauro do Reservat\u00f3rio de M\u00e3e D\u00b4\u00c1gua. Conclus\u00e3o da obra da primeira etapa. Fruto do trabalho dos conselheiros do Parque Nacional, INEPAC, IPHAN-RJ, SEA-RJ E e associa\u00e7\u00f5es de moradores AMAST e Viva Cosme Velho. https://t.co/C2K2311kd9"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-03-28T02:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1111090545256886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria grupo para analisar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Cbvx9LIn9l https://t.co/4VFhXgwOv7"
        },
        {
            "author_id": "741315675046739972",
            "created_at": "2019-03-28T01:24:29.000Z",
            "id": "1111076562164727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo m\u00e1s cerca de estar comprando en dolores, en el dutty free shop fue la tercer foto. en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/otO8iiUzrr"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-03-28T01:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45982977",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensvalente"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "17871562",
                        "start": 15,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111076163852615681",
            "in_reply_to_user_id": "45982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensvalente @socioambiental Eu moro em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Par\u00e1 a 16 anos, a APA triunfo do Xingu e nunca tivemos essas benecias do governo federal muito menos os ribeirinhos do rio iriri que est\u00e3o sofrendo genoc\u00eddio devido a cria\u00e7\u00e3o da EETM da terra do meio! Nenhuma ONG se quer reclama!"
        },
        {
            "author_id": "106176445",
            "created_at": "2019-03-28T00:46:32.000Z",
            "id": "1111067012057497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso patrim\u00f4nio ambiental https://t.co/EhkBwHJw25"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-03-28T00:23:12.000Z",
            "id": "1111061137653682178",
            "in_reply_to_user_id": "871523738298310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explicando melhor o projeto, O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (PARNA) \u00e9 o principal parque BR pra conserva\u00e7\u00e3o de aves migrat\u00f3rias raras e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e como muitos ambientes costeiros est\u00e1 amea\u00e7ado pelos res\u00edduos pl\u00e1sticos que param tanto no mar quanto na praia..."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-28T00:01:20.000Z",
            "id": "1111055637042077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/43sJrdi6qY"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2019-03-27T23:47:17.000Z",
            "id": "1111052099142541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na Reserva Biol\u00f3gica do Lami, Jos\u00e9 Lutzenberger? \u00c9 l\u00e1 o habitat de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o e de uma beleza que impressiona. Um passeio ecol\u00f3gico que pouca gente conhece em Porto Alegre.\n\nConfira a reportagem do #BandCidade https://t.co/qnyAMn7BmO https://t.co/zslZoANv5T"
        },
        {
            "author_id": "55448799",
            "created_at": "2019-03-27T23:11:28.000Z",
            "id": "1111043085906132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiiii eu n\u00e3o posso tomar uma cerveja no Parque da Cidade porque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas a\u00ed podemos ascender uns sinalizadores que t\u00e1 de boas, t\u00e1 tudo certo..."
        },
        {
            "author_id": "3551008979",
            "created_at": "2019-03-27T23:07:56.000Z",
            "id": "1111042197552590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[27/03/19 8:06:35 PM] Arthurela: Pq eu vou fazer um trabalho no parque municipal e dps eu vou subir pro chromos\n [27/03/19 8:07:11 PM] Adlera: https://t.co/wVpBXlNrRw.lho= fumar drogas\nsubs.\n\nkkkkkkkkkkkkkkk lera&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-03-27T22:33:49.000Z",
            "id": "1111033611116048389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio cria grupo para analisar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/gXn88Mljy2 https://t.co/HCkLb0mRKQ"
        },
        {
            "author_id": "204162812",
            "created_at": "2019-03-27T22:20:03.000Z",
            "id": "1111030146654453761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar, \nMiniDoc no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\n\nAssista - https://t.co/uvYw30pWRP https://t.co/ODCn3eK8k2"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2019-03-27T22:08:39.000Z",
            "id": "1111027276492218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podem mais dizer que eu nunca ajudei a fortalecer nossa primeira e, ainda \u00fanica, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal... #FestaAnualDasArvores no #ParqueDaCidadeNatal https://t.co/vpDcJLDmho"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-03-27T22:03:51.000Z",
            "id": "1111026069946228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol na Tronqueira\nParque Nacional do Capara\u00f3\n1980 m \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf04\n#parquesnacionais #mountains #nature #NaturePhotography https://t.co/QHXOfJr4Kz"
        },
        {
            "author_id": "635054322",
            "created_at": "2019-03-27T22:00:13.000Z",
            "id": "1111025157148209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ir\u00e1 atuar nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia (SP) e Parque Nacional de Superagui (PR). https://t.co/XdWJvvsyWg"
        },
        {
            "author_id": "231765084",
            "created_at": "2019-03-27T21:48:19.000Z",
            "id": "1111022159118434307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O defensor de direitos humanos de SC, C\u00e9lio John, solicitou que a Justi\u00e7a determine \u00e0 Uni\u00e3o, ao Munic\u00edpio de Joinville e ao Instituto do Meio Ambiente de SC a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da comunidade do Portinho, que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Z6EJO0KbbF https://t.co/cRCySmjDyx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-27T21:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "68466700",
                        "start": 0,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111015689559650305",
            "in_reply_to_user_id": "68466700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costa_rui esperamos ter seu apoio pra implementa\u00e7\u00e3o de fato das APAs Estaduais Marinhas e pra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! O Turismo, a Pesca Sustent\u00e1vel e a sa\u00fade ambiental do mar da Bahia agradecem! #MaisAbrolhos https://t.co/2EgqLoz3RR"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2019-03-27T21:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "905483637449261056",
                        "start": 21,
                        "username": "camarafpolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111012617634676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num raro consenso na @camarafpolis, hoje aprovamos a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural (MONA) para a regi\u00e3o da Lagoa do Peri. O \u00fanico voto contr\u00e1rio - Rafael Daux - classificou o projeto, de autoria da Prefeitura, de \"comunista\". Pode uma coisa dessas?"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-27T21:09:08.000Z",
            "id": "1111012301132447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ponta da Baleia, administrada pelo Governo do Estado da Bahia, abrange alguns dos recifes costeiros mais importantes e belos do Brasil, como o Parcel das Paredes. Sua... https://t.co/20t6Qt9qCx"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2019-03-27T20:54:45.000Z",
            "id": "1111008680143740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A primeira aula ocorre no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (30), no Parque Municipal Get\u00falio Vargas (PMGV), o Cap\u00e3o do Corvo, ao lado da sala de gin\u00e1stica."
        },
        {
            "author_id": "924271407500091392",
            "created_at": "2019-03-27T20:46:04.000Z",
            "id": "1111006496370974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo que n\u00e3o dou um rol\u00ea no parque municipal, quanto tempo! \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-03-27T20:45:09.000Z",
            "id": "1111006263389888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de turistas: Obrigada aos capixabas de Vistoria-ES, uma semana de viagem a  Teresina/Pedro II / Parque Nacional de Sete Cidades/ Delta / Litoral do Piau\u00ed, e mesmo em per\u00edodo de chuvas o sol brilhou em todos... https://t.co/pe9ebggr6S"
        },
        {
            "author_id": "342190269",
            "created_at": "2019-03-27T20:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3378397420",
                        "start": 0,
                        "username": "eaiFeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111005251413442560",
            "in_reply_to_user_id": "3378397420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eaiFeu Parque municipal tem\ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2019-03-27T20:38:33.000Z",
            "id": "1111004605108899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o &gt; https://t.co/Uq4U5J4qzo"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2019-03-27T20:34:55.000Z",
            "id": "1111003689949515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nFinal de trabalho no Telecentro da Escola Municipal S\u00e3o Jos\u00e9 I, Comunidade Nossa Senhora do Livramento, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, Manaus, Amazonas, Brasil.\nUm abra\u00e7o Amaz\u00f4nico.\nProf. Paulo Gravata"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-27T20:27:04.000Z",
            "id": "1111001712318390274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia, o \u00fanico j\u00e1 registrado entre animais \ud83d\udc35 #ArquivoBBC https://t.co/X08y3zH7D4"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-27T20:18:56.000Z",
            "id": "1110999665858752514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental possui suas instala\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 o lago da barragem Jo\u00e3o Leite, manancial respons\u00e1vel pelo abastecimento\u2026 https://t.co/nuLvjFzXF7"
        },
        {
            "author_id": "927333226015752194",
            "created_at": "2019-03-27T20:17:37.000Z",
            "id": "1110999336664686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil, i'm devastated!\n\nIa ir pro Parque Nacional Chapada dos Veadeiros com as amigas e fui barrad\u00edssimo pelo meu chefe que n\u00e3o me liberou pq eu acabei de voltar de f\u00e9rias\n\nQUE INFERNOOOO https://t.co/RjIaHtkrrk"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-27T20:14:51.000Z",
            "id": "1110998639978127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental possui suas instala\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 o lago da barragem Jo\u00e3o Leite, manancial respons\u00e1vel pelo abastecimento de Goi\u00e2nia. Fa\u00e7a-nos uma visita: 0800 622121 / Whatsapp: 62996550685. https://t.co/cb6rTjdsn6"
        },
        {
            "author_id": "2209910422",
            "created_at": "2019-03-27T20:14:29.000Z",
            "id": "1110998545455349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adelmo manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com projeto que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Blog do Ricardo Marques https://t.co/sTmCwilRFC"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-03-27T19:43:54.000Z",
            "id": "1110990850035732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 06 e 10/03, 3 escaladores realizaram um feito in\u00e9dito na regi\u00e3o do Monumento Natural Serra Das Torres: eles conquistaram 3 cumes do conjunto de montanhas conhecidas como... https://t.co/9BDZ5uV3HF"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2019-03-27T19:29:22.000Z",
            "id": "1110987193290493955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois  do trabalho e do m\u00e9dico,  uma trilha em meio a mata atl\u00e2ntica,  parque Nacional da Tijuca, Setor Floresta da Tijuca,  Cascatlnha do Taunay, Caminho das Almas, Vale do Caveira, Etc ... \u2014 em Floresta da Tijuca https://t.co/HIH0jdVAZp"
        },
        {
            "author_id": "109846267",
            "created_at": "2019-03-27T19:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110983296794746880",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema Eu nunca fui nele. Gosto muito do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-03-27T18:43:28.000Z",
            "id": "1110975643016155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Fauna\nConhe\u00e7a o bicudo, uma ave do #Cerrado, que \u00e9 considerada rara e est\u00e1 amea\u00e7ada! Parte da a\u00e7\u00e3o do projeto \"Reintrodu\u00e7\u00e3o do bicudo em \u00e1reas-chave para a conserva\u00e7\u00e3o\" \u00e9 restabelecer as popula\u00e7\u00f5es e produzir conhecimento. Quer saber mais? Clique no link: https://t.co/vBM50ExHbJ https://t.co/gDIn8GDZtb"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-27T18:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110970479362428929",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio =&gt; press\u00e3o vem do F\u00f3rum Parlamentar Catarinense e de seus pares na C\u00e2mara e Senado. Querem recortar o Parque Nacional por interesses de curto prazo, ligados ao #agropop e gera\u00e7\u00e3o de energia e\u00f3lica =&gt; https://t.co/JF1SmzX5CV"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-27T18:22:39.000Z",
            "id": "1110970402564657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer saber todas as novidades da soltura de 33 papagaios-de-peito-roxo que est\u00e1 rolando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Fique ligado em nossos stories!! L\u00e1 estamos contando cada\u2026 https://t.co/P4BfORhciK"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-27T18:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "253034260",
                        "start": 48,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110969383734706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; com maioria de ruralistas, GT criado pelo @ICMBio ter\u00e1 at\u00e9 2 meses para propor novos cortes na \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Em 2016, Congresso j\u00e1 havia aprovado e Presid\u00eancia sancionado mudan\u00e7as nos limites da UC. #n\u00e3omutilems\u00e3ojoaquim https://t.co/X9Lfm2atCR"
        },
        {
            "author_id": "35502188",
            "created_at": "2019-03-27T18:15:21.000Z",
            "id": "1110968567179239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o dos Capelinhos \u00e9 monumento natural  https://t.co/wnvnw1Nsko"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2019-03-27T18:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1110967332455763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aranha #fotografia #monocromatica #animal #spider #monocromatic #photography #motox4 #aracnideos #catimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/mEj2YNUSST"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-27T17:47:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1110961639346618369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando. Ser\u00e1 no dia 18/05/2019 \u00e0s 15h.\nInscri\u00e7\u00f5es e regulamento:  https://t.co/1uZ7ujwRja https://t.co/3Fgka7UN6k"
        },
        {
            "author_id": "937027250469462016",
            "created_at": "2019-03-27T17:34:42.000Z",
            "id": "1110958334201552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc49Click do mano flavio_augusto2 \nE essa vista ?, sem efeito t\u00e1. em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/EisFAJjPiR"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2019-03-27T17:26:24.000Z",
            "id": "1110956246151163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o - Imprensa na Net https://t.co/TiRE8Drlgs"
        },
        {
            "author_id": "1016075722429956105",
            "created_at": "2019-03-27T17:25:04.000Z",
            "id": "1110955909461786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia frio. Um bom lugar pra ler um livro. E o pensamento l\u00e1 em voc\u00ea. em Parque Estadual do Monge https://t.co/ENrjMCrKSF"
        },
        {
            "author_id": "82877200",
            "created_at": "2019-03-27T16:59:59.000Z",
            "id": "1110949599219466242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte alunos do 1\u00ba per\u00edodo de Engenharia Ambiental, participaram de uma aula de campo na APA do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho. A a\u00e7\u00e3o visou ampliar a vis\u00e3o do aluno diante da import\u00e2ncia desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o da nascente Maceioense. https://t.co/lmtn9eHW5U"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-03-27T16:30:14.000Z",
            "id": "1110942112399458309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada bebendo \u00e1gua no Parque Estadual de Turvo https://t.co/Knfn5wBykA"
        },
        {
            "author_id": "47564867",
            "created_at": "2019-03-27T16:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "47564867",
                        "start": 8,
                        "username": "sorayapamplona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110937391362002945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sorayapamplona\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nAnote na agenda \ud83d\udc9a\nDia 18 de abril, Dia Nacional do Livro Infantil, das 10 \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio de Janeiro - RJ,\u2026 https://t.co/602jsM9ZNw"
        },
        {
            "author_id": "47564867",
            "created_at": "2019-03-27T16:02:20.000Z",
            "id": "1110935088940883973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda \ud83d\udc9a\nDia 18 de abril, Dia Nacional do Livro Infantil, das 10 \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio de Janeiro - RJ, (pr\u00f3x. ao metr\u00f4 da Presidente Vargas e ao\u2026 https://t.co/IMsoHnsFeQ"
        },
        {
            "author_id": "3386371726",
            "created_at": "2019-03-27T16:00:48.000Z",
            "id": "1110934705753542658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o aconteceram as primeiras tratativas para desenvolvimento e fomento deste grande atrativo tur\u00edstico de Porto Seguro. Foram colocadas \u00e0 mesa diversas possibilidades de parcerias e a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas em conjunto. https://t.co/dMvHhuavcx"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-03-27T15:51:07.000Z",
            "id": "1110932268011450370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A venda diferenciada das pr\u00f3ximas safras da castanha-do-brasil \u00e9 a meta dos extrativistas do Seringal Porvir, Reserva Extrativista Chico Mendes, em Epitaciol\u00e2ndia/AC. Confira como a assessoria t\u00e9cnica do Bem Diverso auxilia nesta tomada de decis\u00e3o: https://t.co/9bYAJnMdY0 https://t.co/KelUW5cfBU"
        },
        {
            "author_id": "1060236235543851008",
            "created_at": "2019-03-27T15:37:36.000Z",
            "id": "1110928867273760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda \ud83d\udc9a\nDia 18 de abril, Dia Nacional do Livro Infantil, das 10 \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio de Janeiro - RJ, ( pr\u00f3x. ao metr\u00f4 da Presidente Vargas e ao\u2026 https://t.co/4MiryLeLdz"
        },
        {
            "author_id": "44737448",
            "created_at": "2019-03-27T15:23:31.000Z",
            "id": "1110925321145106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978\".\n\nhttps://t.co/adQCD7ggqW"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2019-03-27T14:47:34.000Z",
            "id": "1110916273616097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMIN\u00c1RIO \u00c1GUAS DA SERRA DO CABRAL\n\nAconteceu no dia 19/03 no Parque Estadual da Serra do Cabral, o semin\u00e1rio \u00c1guas da Serra do Cabral, em comemora\u00e7\u00e3o ao dia Mundial da \u00c1gua.  O Evento contou com a presen\u00e7a da Dr\u00aa.... https://t.co/vZ6s4a30Hh"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2019-03-27T14:43:50.000Z",
            "id": "1110915333743935490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram mat\u00e9ria veiculada no Portal da Prefeitura de Barueri sobre a #FestadasNa\u00e7\u00f5es, evento a ser realizado nos pr\u00f3ximos dias 30 e 31 de mar\u00e7o, no Parque Municipal. O evento ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Roberto Leal. Maiores informa\u00e7\u00f5es em:\nhttps://t.co/QlAxJrSArv"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-03-27T14:34:19.000Z",
            "id": "1110912941786873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo no site Portela Online ou no canal do You Tube do site https://t.co/6eUJDavOfy"
        },
        {
            "author_id": "3976556687",
            "created_at": "2019-03-27T14:34:08.000Z",
            "id": "1110912894235869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7o do mundo o quintal das minhas aventuras! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0e em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/xrRz2whOC9"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2019-03-27T14:28:21.000Z",
            "id": "1110911437701038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional da S\u00edndrome de Down teve passeio no Parque Nacional. Saiba mais em: https://t.co/E7ffkUhgT4 https://t.co/E7ffkUhgT4"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-03-27T14:27:19.000Z",
            "id": "1110911178631536641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a bebe \u00e1gua em estrada do Parque Estadual do Turvo em\u00a0Derrubadas https://t.co/vvE9jjxeYm https://t.co/3LpDm4PU4b"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2019-03-27T14:07:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0d1237d1fd944000"
            },
            "id": "1110906122582589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto \u201cDiagn\u00f3stico dos sistemas de produ\u00e7\u00e3o agroextrativista da reserva extrativista chapada limpa e da comunidade quilombola barro vermelho, Chapadinha-MA\u201d no Semin\u00e1rio de Resultados de Pesquisa.\n\u00c1rea: Ci\u00eancias Agr\u00e1rias\nPesquisador: James Ribeiro de Azevedo https://t.co/IQuE3nCGNT"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2019-03-27T14:04:03.000Z",
            "id": "1110905324993572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o dos Capelinhos \u00e9 monumento natural https://t.co/0hVFC65Piu"
        },
        {
            "author_id": "776566119884845056",
            "created_at": "2019-03-27T13:55:40.000Z",
            "id": "1110903214084366336",
            "in_reply_to_user_id": "184568267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta Parque nacional da Pedra Branca ( Jacar\u00e9pagu\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-03-27T13:15:17.000Z",
            "id": "1110893052988719105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo ainda vai marcar uma nova data para a escolha da empresa que vai explorar o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, na Avenida Professor Francisco Morato. Ontem, na abertura dos envelopes, n\u00e3o houve proposta. https://t.co/XR45vVSm9G"
        },
        {
            "author_id": "353170116",
            "created_at": "2019-03-27T13:13:42.000Z",
            "id": "1110892652839477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o rochas, t\u00eam mais de mil milh\u00f5es de anos e Bragan\u00e7a quer fazer delas um monumento natural https://t.co/4pWPEmLnSW"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-27T13:13:33.000Z",
            "id": "1110892615929597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica \n\nEste \u00e9 o Parque Estadual do Guartel\u00e1, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo das 09:00 as 16:30.\nConfira no v\u00eddeo do @Haolenatrilha  o que voc\u00ea pode ver na sua visita. Cont\u00e9m a... https://t.co/YTjECeDOXh"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-03-27T13:11:15.000Z",
            "id": "1110892034452148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o rochas, t\u00eam mais de mil milh\u00f5es de anos e Bragan\u00e7a quer fazer delas um monumento natural https://t.co/SJ9CcKREfZ https://t.co/QgMTa0gPvn"
        },
        {
            "author_id": "1040556118018347008",
            "created_at": "2019-03-27T13:10:23.000Z",
            "id": "1110891818332241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 novas Academias ao Ar Livre - Pra\u00e7a Aurora Sud\u00e1rio, Altos do Morumbi, Parque Municipal, Represa 1 e Caixa D\u00b4\u00c1gua. Estes s\u00e3o os novos investimentos em a\u00e7\u00f5es de Esporte e\u2026 https://t.co/5OYzRRG5n7"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-03-27T13:10:03.000Z",
            "id": "1110891735301963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o rochas, t\u00eam mais de mil milh\u00f5es de anos e Bragan\u00e7a quer fazer delas um monumento natural https://t.co/3W7nkFc0Lk"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2019-03-27T13:07:43.000Z",
            "id": "1110891146056626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesse domingo dia 31, ainda d\u00e1 tempo de se inscrever para a trilha do Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em S\u00e3o Vicente. N\u00e3o fique fora dessa, previs\u00e3o de tempo bom!!! #caicaraexpedicoes\u2026 https://t.co/dMPComIrfS"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2019-03-27T13:03:12.000Z",
            "id": "1110890010918694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota das Emo\u00e7\u00f5es \u00e9 uma verdadeira dose tripla em emo\u00e7\u00e3o que re\u00fane aventura, praia e ecoturismo e envolve para\u00edsos naturais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI), o Parque Nacional... https://t.co/AgyoCsvBib"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-03-27T12:50:02.000Z",
            "id": "1110886696047046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bragan\u00e7a quer elevar a monumento natural rochas com mil milh\u00f5es de anos https://t.co/XB8Tda9PIm #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-27T12:26:04.000Z",
            "id": "1110880664449093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia, o \u00fanico j\u00e1 registrado entre animais \ud83d\udc35 #ArquivoBBC https://t.co/OMunfPGbMt"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-03-27T12:15:12.000Z",
            "id": "1110877929150599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Pira\u00ed do Sul? \n\nO munic\u00edpio abriga a Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul, com o objetivo principal de assegurar a preserva\u00e7\u00e3o da Arauc\u00e1ria, \u00e1rvore s\u00edmbolo do Paran\u00e1 e que est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/aOxOiQZk9S"
        },
        {
            "author_id": "183413953",
            "created_at": "2019-03-27T11:52:46.000Z",
            "id": "1110872285567545346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras - Parque Nacional do Itatiai.\nMano, fizia um frio nesse pico que chegava a doer as pontas dos dedos, mas a vista \u00e9 insano demais! https://t.co/38UKcW2FEj"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2019-03-27T11:45:28.000Z",
            "id": "1110870447405572102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateada ocorre no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o em Ven\u00e2ncio Aires!!\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Fenachim https://t.co/rQKcv1oBEY"
        },
        {
            "author_id": "394393136",
            "created_at": "2019-03-27T11:45:14.000Z",
            "id": "1110870391428403201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateada ocorre no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o em Ven\u00e2ncio Aires!!\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Fenachim https://t.co/yY0e5KKwHP"
        },
        {
            "author_id": "821159402350800896",
            "created_at": "2019-03-27T11:42:25.000Z",
            "id": "1110869682809159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos em #caribe, o #Panama dificilmente \u00e9 a primeira op\u00e7\u00e3o... mas foi a minha!\n\nO arquip\u00e9lago de #SanBlas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e reservada para os ind\u00edgenas,  mas foi o lugar\u2026 https://t.co/yIPibBIblq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-27T11:32:30.000Z",
            "id": "1110867183553466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quarta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/k6taleh4i5"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-03-27T11:21:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1110864419528105986",
            "in_reply_to_user_id": "839288922391851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiPruinelli Podes ir por Viamao, chegando no Capivari dobra a Direita e anda .. anda.. anda.. n\u00e3o v\u00e1 a noite! RST-101 a conhecida estrada do inferno.\nQuase chegando em Tavares est\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe a esquerda sentido para o mar .. fa\u00e7a o passeio indo at\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-03-27T11:01:04.000Z",
            "id": "1110859274954199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-\u00a0Ger\u00eas https://t.co/epTiBWpPQH https://t.co/YAEKpfYBaF"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-03-27T10:49:35.000Z",
            "id": "1110856383317057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para elabora\u00e7\u00e3o de estudo na \u00c1rea de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Em 2020 encerrar\u00e1 os ciclos de concess\u00e3o de contratos mais abrangentes do Parque Nacional do Igua\u00e7u: o da Cataratas do Igua\u00e7u S/A. https://t.co/5SZeRTgecr https://t.co/LnGEB7kynu"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-27T07:00:19.000Z",
            "id": "1110798686404128771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/RqJV1bHyiK"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-03-27T05:38:44.000Z",
            "id": "1110778156317896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da s\u00e9rie 'Vikings' (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) &amp;nbsp; Arque\u00f3logos encontraram na \u00faltima segunda-feira (25) o que acreditam ser um antigo navio viking enterrado em um parque nacional... https://t.co/xyfG8JII3C"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2019-03-27T03:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "90676816",
                        "start": 39,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1064501255702282245",
                        "start": 79,
                        "username": "tog_oficial84"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "90676816",
                        "start": 94,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110745055181062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 anos atr\u00e1s.....Missa de 100 anos do @Atletico , depois Parque Municipal.....@tog_oficial84 @Atletico https://t.co/pKro35PW3u"
        },
        {
            "author_id": "1663702777",
            "created_at": "2019-03-27T03:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36181916,
                        -10.74340512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64f978b72799df96"
            },
            "id": "1110743614735478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89SORTEIO\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Foto oficial.\nPremia\u00e7\u00e3o: \n\ud83d\udea91 vaga com acompanhante em uma excurs\u00e3o para o Parque Estadual das Sete Passagens, realizada pela Ag\u00eancia de Viagens tortuga_go .\n\ud83d\udea9 1 Book\u2026 https://t.co/h4wKaBarSh"
        },
        {
            "author_id": "754790418991153152",
            "created_at": "2019-03-27T02:48:01.000Z",
            "id": "1110735193198022658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maritaca Abu foi deixada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Teres\u00f3polis, com a bi\u00f3loga Carina para que seja readaptada em breve na natureza. https://t.co/82QoGKoznK"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-03-27T02:45:26.000Z",
            "id": "1110734542673981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins e Parceiros Realizam Plantio de Mudas no Parque Estadual do Lajeado \nhttps://t.co/YYMAMlgR8l https://t.co/YYMAMlgR8l"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2019-03-27T02:40:01.000Z",
            "id": "1110733180531818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "33 papagaios-de-peito-roxo, v\u00edtimas de tr\u00e1fico ou nascidos em criadouro, s\u00e3o reabilitados e soltos no Parque das Arauc\u00e1rias https://t.co/c5RiGumuo9\n\n#voltam #liberado #papagaios #papagaios_de_peito_roxo #trafico #natureza #Parque_Nacional_de_Araucarias https://t.co/sUHK58tEXU"
        },
        {
            "author_id": "1884616717",
            "created_at": "2019-03-27T02:09:18.000Z",
            "id": "1110725451461414912",
            "in_reply_to_user_id": "4300318701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keillor_xarif 6c atras do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "60087689",
            "created_at": "2019-03-27T01:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "249305298",
                        "start": 0,
                        "username": "karina_aka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110721271153741824",
            "in_reply_to_user_id": "249305298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karina_aka N\u00e3o comentaram nada, mas foi constrangedor. Shshshhshaha\nPessoal s\u00f3 postando role caseiros com bebes, parque municipal e eu dando pt no centrao. Ahahahhaa"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-03-27T01:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "211224262",
                        "start": 53,
                        "username": "rodolfosily"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110715741018431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos incr\u00edveisssss enviadas pelos queridos clientes @rodolfosily e @carolinepisciotti \ndurante sua viagem ao Ushuaia; Patag\u00f4nia Argentina/Chilena e no parque nacional de Torres del Paine! Que demais! Enviadas a... https://t.co/UPdfVWSIzP"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-03-27T01:00:23.000Z",
            "id": "1110708107938877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"A \u00e1rea verde do Parque Municipal do Pasmado (RJ), com sua linda vista da ba\u00eda de Guanabara, sua vegeta\u00e7\u00e3o e seus p\u00e1ssaros, vai ser substitu\u00edda por um obelisco em mem\u00f3ria ao Holocausto.\" 9 mil pessoas se re\u00fanem contra esta medida! Veja: https://t.co/s0l4W2YUiM"
        },
        {
            "author_id": "311233036",
            "created_at": "2019-03-27T00:54:16.000Z",
            "id": "1110706568792866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da natureza! &lt;3\n\nArco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude0d https://t.co/Ij8nl90G44"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2019-03-27T00:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "57254597",
                        "start": 97,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110699707444183041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona leste de SP tem parque estadual 11 vezes maior que o Ibirapuera https://t.co/Q2B8w30GwR via @ciclovivo"
        },
        {
            "author_id": "1569347665",
            "created_at": "2019-03-27T00:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1110695194918174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monadas como siempre, para variar..\ud83e\udd17 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/bVskTNL2Yw"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-03-26T23:21:24.000Z",
            "id": "1110683199192084485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Diabo - Parque Estadual de Jacupiranga - Eldorado - S\u00e3o Paulo - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145815355",
            "created_at": "2019-03-26T23:10:07.000Z",
            "id": "1110680359946076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| A prefeita municipal, Eli\u00e9ze Comachio, ressalta que o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias \u00e9 um patrim\u00f4nio do povo de S\u00e3o Domingos.| https://t.co/UsJ1KMls2q"
        },
        {
            "author_id": "157471992",
            "created_at": "2019-03-26T22:34:06.000Z",
            "id": "1110671294821994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga nessa molezinha de GR\u00c1TIS...\n\nA I LOVE EVENTS ir\u00e1 reunir, em um evento de Networking, diversos Profissionais e Produtores de Eventos, no dia 26/04, na Biblioteca Parque Estadual. \n\nA Empodere-se 021 estar\u00e1 junto desse tima\u00e7o, que voc\u00eas... https://t.co/JkvHomuWCM"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-03-26T22:29:15.000Z",
            "id": "1110670075353354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Kalkalpen \u00e9 um dos principais destinos naturais da \u00c1ustria! https://t.co/DeyQiKuzev"
        },
        {
            "author_id": "711271162446278656",
            "created_at": "2019-03-26T22:25:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110669159875166209",
            "in_reply_to_user_id": "711271162446278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed nois foi no parque municipal. \nAndamos tanto que quase morri. \nNossa... Andamos aquele lugar todinho."
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2019-03-26T22:25:13.000Z",
            "id": "1110669056884002823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Entorno ganha Parque Estadual \u00c1guas Lindas - https://t.co/xCF0a1sL4j"
        },
        {
            "author_id": "301586916",
            "created_at": "2019-03-26T21:53:56.000Z",
            "id": "1110661187325362179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez a fam\u00edlia CEFAE esteve presente em a\u00e7\u00f5es sociais ocorridas no cal\u00e7ad\u00e3o de Nil\u00f3polis e no Parque Nacional do Gericin\u00f3. Levando informa\u00e7\u00f5es sobre DST\u2019s, aferindo press\u00e3o arterial e fazendo teste de... https://t.co/J5BiWrVB5h"
        },
        {
            "author_id": "301586916",
            "created_at": "2019-03-26T21:53:29.000Z",
            "id": "1110661072376217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez a fam\u00edlia CEFAE esteve presente em a\u00e7\u00f5es sociais ocorridas no cal\u00e7ad\u00e3o de Nil\u00f3polis e no Parque Nacional do Gericin\u00f3. Levando informa\u00e7\u00f5es sobre DST\u2019s, aferindo\u2026 https://t.co/ZVmUnwwQt5"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2019-03-26T21:53:24.000Z",
            "id": "1110661051417276417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Entorno ganha Parque Estadual \u00c1guas\u00a0Lindas https://t.co/Nw4dKcThwF https://t.co/VtSzSZVgTi"
        },
        {
            "author_id": "184145210",
            "created_at": "2019-03-26T21:52:31.000Z",
            "id": "1110660829987393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece ou j\u00e1 ouviu falar do parque estadual do Ibitipoca? Caramba t\u00f4 vendo umas fotos. Que vontade de conhecer, parece muito bonito \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "280520762",
            "created_at": "2019-03-26T21:45:54.000Z",
            "id": "1110659166467706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de Minas Gerais e o Instituto Estadual de Florestas foram condenados pela justi\u00e7a de Monte Azul a tomar provid\u00eancias para melhorar o funcionamento do Parque Estadual Caminho das Gerais. Leia mais em: https://t.co/djAdjxq85U https://t.co/LEqtzZdmPx"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-26T21:30:00.000Z",
            "id": "1110655162182295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado, fica a nascente de um dos rios mais emblem\u00e1ticos do Brasil. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEoUgkb | Google Play:https://t.co/X6bmaxrZjO https://t.co/36Jkt1RCIL"
        },
        {
            "author_id": "125432400",
            "created_at": "2019-03-26T21:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95643794,
                        -9.26436858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1110654020656357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \"Acredite em metade do que v\u00ea e em nada do que ouve\" -\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\ude43\ud83c\udf40\ud83c\udf1f\n#throwback #tbt #tuesday #pec #parqueestadualdocant\u00e3o #lovelyday #sun #nature em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/uXAswDBO9n"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-03-26T20:52:59.000Z",
            "id": "1110645847807582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas no munic\u00edpio Chapada Ga\u00facha em pleno Cerrado de Minas Gerais. https://t.co/KaWPqGdipB"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-26T19:51:36.000Z",
            "id": "1110630397841416197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/sEbhJy9ySa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-26T19:49:27.000Z",
            "id": "1110629858055471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural... https://t.co/X9pyVLNvLB"
        },
        {
            "author_id": "1099437653412454401",
            "created_at": "2019-03-26T19:49:27.000Z",
            "id": "1110629857178771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ud83c\udf43 em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/ehYv8i5S9S"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-26T19:36:17.000Z",
            "id": "1110626544618258433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi \ud83d\udcf8\n\nFotos por Haolenatrilha @Haolenatrilha\n\n\ud83d\udd0eParque Estadual do Guartel\u00e1 \nAtrativo tur\u00edstico mais visitado de Tibagi o Parque Estadual do Guartel\u00e1 surpreende a todos pela sua beleza e grandiosidade.... https://t.co/hdh1202nnn"
        },
        {
            "author_id": "1503900770",
            "created_at": "2019-03-26T19:15:16.000Z",
            "id": "1110621258197204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras a todo vapor do viveiro florestal do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! Esse viveiro faz parte do Projeto de Forma\u00e7\u00e3o de Agentes Ambientais em\u2026 https://t.co/HccOnP4vyW"
        },
        {
            "author_id": "1047941313323327490",
            "created_at": "2019-03-26T19:11:08.000Z",
            "id": "1110620217032564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o Fl\u00e1vio Sukaitis fala sobre blitz em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Minuto CRECI - Blog ImoUp!  -  https://t.co/Qhv788UqnM"
        },
        {
            "author_id": "1048331119387717632",
            "created_at": "2019-03-26T19:04:44.000Z",
            "id": "1110618603517284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o Fl\u00e1vio Sukaitis fala sobre blitz em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Minuto CRECI\n\n#RODRIGOSILVEIRAIMOVEIS https://t.co/PlwLu2cwAA"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-03-26T18:42:43.000Z",
            "id": "1110613064485883905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Ecoesporte e Cariocando Tour promovem caminhada de dois dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Castelos do A\u00e7\u00fa + Portais de H\u00e9rcules https://t.co/du2s2rSVO1"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-03-26T18:34:16.000Z",
            "id": "1110610936241491969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/4c8n7HQmUi"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-26T18:12:02.000Z",
            "id": "1110605344533819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUma longa risada \u00e9 uma boa corrida s\u00e3o as duas melhores curas para qualquer coisas\u201d\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida\n#Flona em Flona - Floresta Nacional https://t.co/JpnDbIONpv"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-03-26T18:09:38.000Z",
            "id": "1110604740818321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustentabilidade Econ\u00f3mica dos Espa\u00e7os Ordenados e Protegidos A voca\u00e7\u00e3o cineg\u00e9tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas 13-14 de Abril de 2019 INFORMA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR e CONVITE Ter\u00e3o lugar em Arcos de Valdevez... https://t.co/Xo7SgYZ0a9"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-26T17:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "882813027392909312",
                        "start": 39,
                        "username": "Conradosouzza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110599529366196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi \ud83d\udcf8\n\nFoto por Conrado Souza @conradosouzza\n\n\ud83d\udd0eParque Estadual do Guartel\u00e1, maior do Brasil e 6\u00b0maior do mundo em extens\u00e3o.. fica em Tibagi!!\n\nInforma\u00e7\u00f5es pelos telefones 0800 643 1388 ou (42)3916-2150\n\nO seu destino \u00e9 Tibagi.  Linda de se ver, Linda de se viver."
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2019-03-26T17:30:29.000Z",
            "id": "1110594884862468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Moraine Lake, no Parque Nacional de Banff, nunca deixar\u00e1 de ser maravilhoso! #explorecanada #canadaturismo #extraordinariocanada #canada #banff #banffnationalpark #nature #landscape #lake https://t.co/qFZmVLBn8E"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2019-03-26T17:07:18.000Z",
            "id": "1110589054066794498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira edi\u00e7\u00e3o de 2019 do trekking dos magistrados acontecer\u00e1 neste domingo na trilha do Museu do A\u00e7ude, no Parque Nacional da Tijuca. Este ser\u00e1 o primeiro passeio fora da Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio. https://t.co/c2ILUPMwcR"
        },
        {
            "author_id": "885213002395504640",
            "created_at": "2019-03-26T16:43:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1110583031943831554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso pq magoo as pessoas e sou o malandro da hist\u00f3ria:\n\u201cSem se identificar, uma mulher que costuma correr na trilha diz que os assaltos s\u00e3o constantes:\n\u2014 As trilhas est\u00e3o cada vez mais perigosas. Conhe\u00e7o pessoas que foram abordadas por bandidos armados.\u201d  https://t.co/7jeda0uiYn"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-26T16:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110577480375693313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/9JGg3TQKDh"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-26T16:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110576937825636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/G0xbtwTSrL"
        },
        {
            "author_id": "2813558071",
            "created_at": "2019-03-26T16:02:21.000Z",
            "id": "1110572709187076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A DETERMINA REDU\u00c7\u00c3O DE VISITANTES NO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA https://t.co/KlgWusJQlb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-26T15:41:46.000Z",
            "id": "1110567526558322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/1Jkpmq0vmT\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/f3nDOBtMDu"
        },
        {
            "author_id": "2802296164",
            "created_at": "2019-03-26T15:41:41.000Z",
            "id": "1110567507491016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres Vedras | Tribunal de Contas aprova constru\u00e7\u00e3o do campo desportivo do Parque Municipal de Santa Cruz https://t.co/VVW6b6FYDg"
        },
        {
            "author_id": "154882680",
            "created_at": "2019-03-26T15:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32108343",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelArbache"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110566710594207745",
            "in_reply_to_user_id": "32108343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelArbache A Globo. S\u00f3 que via as mesmas offshore do Edif\u00edcio do Triplex e da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o Moro jogou pra debaixo do tapete."
        },
        {
            "author_id": "1095652284472668160",
            "created_at": "2019-03-26T15:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "50713988",
                        "start": 40,
                        "username": "joaovitorxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110562618782220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S. MOEDA NA MIRA DA MINERA\u00c7\u00c3O\n Ajuda ai @joaovitorxavier\nA Gerdau pretende iniciar um novo empreendimento miner\u00e1rio na \u00e1rea do Monumento, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral localizada entre os munic\u00edpios de Itabirito e Moeda. compartilhe https://t.co/mv7JtPUzTE"
        },
        {
            "author_id": "808025396985798656",
            "created_at": "2019-03-26T15:17:07.000Z",
            "id": "1110561325099438081",
            "in_reply_to_user_id": "808025396985798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "E o impacto ambiental ao seu redor foi imenso. A cidade que talvez mais tenha perdido com a constru\u00e7\u00e3o de Itaipu foi Gua\u00edra, no noroeste do Paran\u00e1. A cidade era destino tur\u00edstico porque tinha o Parque Estadual de Sete Quedas."
        },
        {
            "author_id": "1076444943449772032",
            "created_at": "2019-03-26T15:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "22776989",
                        "start": 60,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110561020999798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u! via @climatempo. Leia a not\u00edcia completa em -  https://t.co/PN7ROSFFPX"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-03-26T14:58:45.000Z",
            "id": "1110556701957206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o foi feita \u00e0s margens da Lagoa de Unamar, no segundo distrito\n#Unamar #CaboFrio #Constru\u00e7\u00f5esIrregulares https://t.co/FCQNSlrGXo https://t.co/UFFLOV3Sec"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2019-03-26T14:52:23.000Z",
            "id": "1110555097782779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/koR9IQCMkO https://t.co/CMuYhHTC0t"
        },
        {
            "author_id": "1110291642844672000",
            "created_at": "2019-03-26T14:43:36.000Z",
            "id": "1110552889435525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diversidade e elementos que nos aproximam da vida em sua plenitude, recebo mensagens para dizer mais deste nosso tesouro ambiental: montanhas, cachoeiras, p\u00e1ssaros, horizontes de c\u00e9us, aldeias ind\u00edgenas e todo exotismo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s... https://t.co/JpUG6ckfHo"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-03-26T14:29:17.000Z",
            "id": "1110549288029995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 Conhecendo a Cordilheira Branca dentro do Parque Nacional de Huascar\u00e1n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Huaraz Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/tSvFhlsiJE https://t.co/Oo8OfqfcWR"
        },
        {
            "author_id": "80361751",
            "created_at": "2019-03-26T14:23:41.000Z",
            "id": "1110547875585540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Este tipo de sinaliza\u00e7\u00e3o identifica as \u00e1reas onde \u00e9 necess\u00e1rio preservar a natureza, respeitar os animais que l\u00e1 habitam, e evitar ca\u00e7a, pesca, e retirada de plantas sem autoriza\u00e7\u00e3o. \n#sinaliza\u00e7\u00e3o #ambiental #sinalflora #treslagoas #ms https://t.co/KAy5JYgY0m"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-03-26T14:20:23.000Z",
            "id": "1110547047231434759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida de Arraial do Cabo est\u00e3o com dias contados https://t.co/SRk69ss7L1"
        },
        {
            "author_id": "993801723490848769",
            "created_at": "2019-03-26T14:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3369236267",
                        "start": 0,
                        "username": "levipff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110543386417729537",
            "in_reply_to_user_id": "3369236267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@levipff @andreecalixtoo T\u00e1 numa vibe eu amo natureza? Vai conhecer nosso Central Park amore.   O Parque Municipal \u00e9 lindo e est\u00e1 bem no centr\u00e3o da cidade. Vai l\u00e1 fazer uma caminhada e navegar nos barquinhos. https://t.co/kFvwQJHdnn"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-26T14:02:29.000Z",
            "id": "1110542543773683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque na #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/0NBs4USqUj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-26T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "169665020",
                        "start": 120,
                        "username": "blogtemqueir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110526819462057986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Jericoacoara (CE) recebeu 1,09 milh\u00e3o de visitas em 2018. \ud83d\udd1d Bora aumentar esse n\u00famero em 2019? \nO @blogtemqueir deu algumas dicas pra quem quer ir pra l\u00e1: https://t.co/0mQaW0qACb.  \n\n#Jeri  #Turismo #Nordeste https://t.co/Rop4CUZ2Qu"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-03-26T12:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "116751115",
                        "start": 9,
                        "username": "adelmosoares65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110525259780931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @adelmosoares65 repercute relev\u00e2ncia do Unidade de Especialidades Odontol\u00f3gicas do Maranh\u00e3o (Sorrir), Centro de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Bucal; defende melhor discuss\u00e3o do Projeto de Lei que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "458010781",
            "created_at": "2019-03-26T12:47:57.000Z",
            "id": "1110523784484786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha opini\u00e3o... Dil\u00favio \u00f1 foi um castigo do suposto criador. Ele apenas se aproveitou de um ambiente inst\u00e1vel, pq essa reserva biol\u00f3gica \u00e9 linda mais as for\u00e7as naturais nunca foram est\u00e1ticas, para povoar o medo cabe\u00e7a do povo escolhido. Al\u00e9m de sim servi como um limpeza gen\u00e9tica https://t.co/uXyzMqZS8I"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-03-26T12:25:26.000Z",
            "id": "1110518120198914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL SERRA DA MOEDA NA MIRA DA MINERA\u00c7\u00c3O \n \nA Gerdau pretende iniciar um novo empreendimento miner\u00e1rio na \u00e1rea do Monumento, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral localizada entre os munic\u00edpios de Itabirito e Moeda. https://t.co/OgnLV6KboK"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-26T12:22:47.000Z",
            "id": "1110517449852682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando, no dia 18/05/2019. https://t.co/0ROB9XOPZw"
        },
        {
            "author_id": "1103810201076056064",
            "created_at": "2019-03-26T12:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "700706923541204992",
                        "start": 0,
                        "username": "marvel_shots"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110514025186713602",
            "in_reply_to_user_id": "700706923541204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marvel_shots Parque Nacional dos Len\u00e7oes maranhenses- Ma- Brasil"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-26T12:06:38.000Z",
            "id": "1110513385966366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte como membro da comiss\u00e3o organizadora. \n\nEm Junho realizaremos um dos maiores encontros de Ambientalista  do Rio de Janeiro na Fazenda Atl\u00e2ntica   em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a estrat\u00e9gia para... https://t.co/PbMyp1eZaN"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-26T12:05:11.000Z",
            "id": "1110513023171596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte como membro da comiss\u00e3o organizadora. \n\nEm Junho realizaremos um dos maiores encontros de Ambientalista  do Rio de Janeiro na Fazenda Atl\u00e2ntica   em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a... https://t.co/4Z5lSuxOLL"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-03-26T12:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "380555838",
                        "start": 29,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "253034260",
                        "start": 172,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "62891396",
                        "start": 209,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "153505589",
                        "start": 219,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110512886714171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (29/03), o @GloboReporter, da @RedeGlobo, desembarca em #Santar\u00e9m (PA) para mostrar as belezas \u00fanicas de Alter do Ch\u00e3o e da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (@ICMBio). Imperd\u00edvel! \n\n#alterdochao @MTurismo @GovernoPara https://t.co/AGyOtjcieC"
        },
        {
            "author_id": "798157778581880833",
            "created_at": "2019-03-26T11:58:43.000Z",
            "id": "1110511394171031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (23) aconteceu o evento \u201cA mata atl\u00e2ntica \u00e9 aqui\u201d no bairro Figueira. O intuito era apresentar o projeto de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio, que contemplar\u00e1 a \u00e1rea da Mata,... https://t.co/DBDBtQ0dKQ"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-26T11:58:30.000Z",
            "id": "1110511339703816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte como membro da comiss\u00e3o organizadora. \n\nEm Junho realizaremos um dos maiores encontros de Ambientalista  do Rio de Janeiro na Fazenda Atl\u00e2ntica   em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a... https://t.co/E2ucnVRKjG"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-03-26T11:55:52.000Z",
            "id": "1110510676018163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins e parceiros realizam plantio de mudas no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/UjPmOsAzKF"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-03-26T11:31:39.000Z",
            "id": "1110504585209233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins e parceiros realizam plantio de mudas no Parque Estadual do Lajeado. https://t.co/FpWUCEQrYG https://t.co/2u77UrVxMb"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-03-26T11:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1110498438574235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/GGVTJl0kIH"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-03-26T11:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1110497877900619778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/hLZJUg1Kgv"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-26T09:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110472975252365318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/JxRB0xzY3e"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-26T07:51:12.000Z",
            "id": "1110449104369475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/LbxAVgG7do"
        },
        {
            "author_id": "1452399758",
            "created_at": "2019-03-26T05:47:31.000Z",
            "id": "1110417980691763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "professora marcou visita na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00e1bado \u00e0s OITO HORAS DA MANH\u00c3 e ela s\u00f3 avisou hoje ou seja ningu\u00e9m tava preparado"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2019-03-26T05:21:01.000Z",
            "id": "1110411311878496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parlamentar destinou ao munic\u00edpio mais de R$ 750 mil em emendas e tem trabalhado efetivamente pela revis\u00e3o dos limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e pela revitaliza\u00e7\u00e3o da Serra do Rio do Rastro. https://t.co/SyhZEQIj9C #LDonline"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2019-03-26T04:52:51.000Z",
            "id": "1110404220384092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir no parque nacional nem q seja s\u00f3 pra andar no meio do mato"
        },
        {
            "author_id": "929389287577092096",
            "created_at": "2019-03-26T03:08:08.000Z",
            "id": "1110377870650691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu\n\nNikon D5200 - f/8 - 1/250 s - ISO 125 - 42 mm https://t.co/zbMlX82aKG"
        },
        {
            "author_id": "929499896373219328",
            "created_at": "2019-03-26T02:54:13.000Z",
            "id": "1110374365055590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu\n\nNikon D5200 - f/8 - 1/250 s - ISO 125 - 42 mm https://t.co/RoO82rqekK"
        },
        {
            "author_id": "1098040869905670144",
            "created_at": "2019-03-26T02:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "272962861",
                        "start": 0,
                        "username": "gilchaim"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "32101740",
                        "start": 10,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110369126760017920",
            "in_reply_to_user_id": "272962861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilchaim @ronaldocaiado S\u00e3o dois temas muito importantes para o Meio Ambiente.  Acredito eu que o Parque Estadual de \u00c1guas lindas \u00e9 o ponta p\u00e9 para a prote\u00e7\u00e3o dos mananciais. Temos que produzir \u00e1gua, pois n\u00e3o adianta termos uma ETE eficiente se n\u00e3o tivermos produ\u00e7\u00e3o de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "949396275816030209",
            "created_at": "2019-03-26T02:29:17.000Z",
            "id": "1110368091987423233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando as texturas naturais do Parque Municipal do Morro dos Stinghen. Fica a dica para uma diferente em Parque Natural Municipal Morro dos Stinghen https://t.co/G4wmD9GaTO"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-03-26T02:25:22.000Z",
            "id": "1110367104690282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/17Tx0k0l1s"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2019-03-26T01:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.630502,
                        -23.616717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1110348092308480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.979 \u2013 Borracha rupestre Extra\u00edda no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/pq0H6rChkc https://t.co/zrKWOnUJDF"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2019-03-26T00:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110343799115579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaio-de-peito-roxo arrepia a gola no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/B4Kx5HgZu5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "844303707537899521",
            "created_at": "2019-03-26T00:36:58.000Z",
            "id": "1110339826430152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meados de 1954 o prefeito Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti transferiu o Col\u00e9gio Municipal de Belo Horizonte do parque Municipal para a regi\u00e3o da Lagoinha, bem ao lado do Hospital Odilon Behrens e do IAPI. A foto do post \u00e9 da \u00e9poca da inaugura\u00e7\u00e3o e mostra como e\u2026 https://t.co/R34s4dwcMU https://t.co/HtweKRFWPa"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-03-26T00:28:28.000Z",
            "id": "1110337686420652032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Amendoeira, no setor APA do Pau-brasil do Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios. Caminhada do Ecoando, em 23 de mar\u00e7o de 2019. \nPara saber mais, acesse:\u2026 https://t.co/CP0PwNS31z"
        },
        {
            "author_id": "786747440653303809",
            "created_at": "2019-03-26T00:28:16.000Z",
            "id": "1110337636449898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Power Line \ud83c\udf43\ud83c\udf3e em Parque Estadual Cantareira https://t.co/H15DChnqgV"
        },
        {
            "author_id": "116751115",
            "created_at": "2019-03-26T00:17:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1110334841097252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma reuni\u00e3o importante para o Maranh\u00e3o. Estive reunido com expoentes pol\u00edticos do nosso estado para debater o Projeto de Lei n\u00b0 465 do Senado que trata sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites territoriais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! #plantandoideias\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "920741924398649346",
            "created_at": "2019-03-25T23:49:22.000Z",
            "id": "1110327847330217987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir, em todas as trilhas do Parque Nacional da Tijuca.. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-03-25T23:30:15.000Z",
            "id": "1110323036136374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia, 25/03/2019\n\n[12:35] Extra\u00e7\u00e3o irregular de areia, pedra, cascalho e terra, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Pedro Carlos/Valen\u00e7a. \n[13:05] Localiza\u00e7\u00e3o de foragido da justi\u00e7a em Lumiar/Nova Friburgo.\n\n#denuncie_22531177\n#app \"Disque Den\u00fancia RJ\""
        },
        {
            "author_id": "2808325823",
            "created_at": "2019-03-25T23:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1216071709",
                        "start": 11,
                        "username": "colombia_hist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110319136771588096",
            "in_reply_to_user_id": "879539527060160516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danrochab @colombia_hist Parque nacional natutal utria CHoco!!!"
        },
        {
            "author_id": "1906303350",
            "created_at": "2019-03-25T23:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1110319071927681026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok\u00ea ar\u00f4 \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udff9 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/x8hijdVp7V"
        },
        {
            "author_id": "84483143",
            "created_at": "2019-03-25T23:10:48.000Z",
            "id": "1110318144206393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira? Localizado em Iporanga (SP), o PETAR tem #cavernas, #cachoeiras e uma #paisagem de tirar o f\u00f4lego! E voc\u00ea pode fazer esse passeio com a gente! \n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 sexta. Saiba mais aqui: https://t.co/bvlIYSlVe8 https://t.co/H8ht16Hft0"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-03-25T23:05:00.000Z",
            "id": "1110316680633294849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Tsavo-Leste, no #Qu\u00eania, Patrick Kilonzo Mwalua \u00e9 o rei da selva. Com frequ\u00eancia, ele dirige um caminh\u00e3o-pipa para levar #\u00e1gua aos #animais que sofrem com a #desertifica\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. A situa\u00e7\u00e3o ocorre por causa das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. https://t.co/fkiGlrNxDI https://t.co/cfVqUabqUN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Maura93696207].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Maura93696207",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Maura93696207"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Megoko4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Megoko4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Megoko4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Conradosouzza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Conradosouzza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Conradosouzza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas",
                "id": "07d9d7e230488000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Paris, France",
                "id": "09f6a7707f18e0b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casar\u00e3o Tech - Renato Archer",
                "id": "0d1237d1fd944000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pindoba\u00e7u, Brasil",
                "id": "64f978b72799df96",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caseara, Brasil",
                "id": "658b1f5ae01ce7d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "82927105",
                "name": "Kimm's",
                "username": "KIMMGOMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817068905755721728",
                "name": "Jane Gon\u00e7alves",
                "username": "EducacaoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106199071252013058",
                "name": "realgrassmann",
                "username": "realgrassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41843161",
                "name": "Her\u00f3doto Barbeiro",
                "username": "hbarbeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87652729",
                "name": "Herodoto Barbeiro",
                "username": "HerodotoBarbei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66400231",
                "name": "FABIANO RIBEIRO",
                "username": "fabiano_hause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115199283",
                "name": "\u00c1gua, Sua Linda",
                "username": "AguaSuaLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273175344",
                "name": "Bear",
                "username": "jailaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59559867",
                "name": "esdras demetrius",
                "username": "bigrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807597548563263488",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbara_crline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225251792",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira",
                "username": "jjoaortt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66261769",
                "name": "SydBarrett",
                "username": "DuoBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003778560899928064",
                "name": "Eu sou o Dougras",
                "username": "2009Douglas12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84058494",
                "name": "Mr.\u303d\ufe0fozer\ud83d\udc80",
                "username": "mozerfhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123959011",
                "name": "guilherme santos",
                "username": "wiiiixbox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996775292076220416",
                "name": "",
                "username": "Andr3x_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36083217",
                "name": "Christian Geronasso",
                "username": "Geronasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061007600391725056",
                "name": "Djalma Alves\ud83d\udc99/instagra alvaresfocoluz. com. br\ud83d\udc99!",
                "username": "DjalmaA22544895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109707732",
                "name": "Edson Artes\u00e3o",
                "username": "harabumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914611105976250368",
                "name": "Mapeando Mundo",
                "username": "mapeandomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2873699121",
                "name": "Z\u00e9 Ricardo Milanez",
                "username": "zemilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25096088",
                "name": "Portal Made in Japan",
                "username": "madeinjapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209744221",
                "name": "Dj @ngel Lee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "deejayangellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71600825",
                "name": "Marcos Alexandre",
                "username": "prmarcospeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38718952",
                "name": "Lucinha",
                "username": "Lucimarfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996079186195427328",
                "name": "Museu Municipal de Barueri",
                "username": "MuseuBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881287557669146624",
                "name": "Marisa Juli\u00e3o",
                "username": "majucha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86086452",
                "name": "Egle Figueiredo",
                "username": "Eglef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623529892",
                "name": "margarete aparecida",
                "username": "margareteapar10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197537611",
                "name": "Michel Garey",
                "username": "michelgarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54312869",
                "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PCdoB_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390596204",
                "name": "Paulo R. de Almeida",
                "username": "PauloAlmeida53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20460367",
                "name": "Ivan Martins",
                "username": "IvanHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177588938",
                "name": "Manuel Hernandez Ancheita",
                "username": "mancheyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070078445328195584",
                "name": "Weslley Moreira",
                "username": "weslley_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045074092",
                "name": "Barmen do rol\u00ea",
                "username": "jairovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516464239",
                "name": "Dalva Ferreira",
                "username": "dalvamorena2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956164090409480192",
                "name": "Cissa \ud83d\udc89",
                "username": "SissyRibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143084491",
                "name": "TORRES VEDRAS WEB",
                "username": "torresvedrasweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52299984",
                "name": "paloma abq \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "palomahabech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159124",
                "name": "\uff33\uff54(\uff59)\uff4f\uff59- \ud83d\udc80",
                "username": "steniobass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090273528446898177",
                "name": "macurioso",
                "username": "macurioso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54681274",
                "name": "Jurema Chagas",
                "username": "JuremaChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3203441481",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joao_isc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131963407",
                "name": "\ud83d\udc38 Motoboy da Treta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Supertramp68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14059055",
                "name": "Alexandre Arag\u00e3o",
                "username": "araga0",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45881786",
                "name": "Andrea Sutil",
                "username": "andreasutil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63989053",
                "name": "Sergio Ka \ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "sergiokaercher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566959539",
                "name": "N\u00c3O PL490\ud83c\udfb2\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc95A\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85os\ud83c\udfb2",
                "username": "gabrielgrellet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084549790627704832",
                "name": "Julio",
                "username": "JulioCe07289450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77575724",
                "name": "Ver\u00f4nica Su\u00eania CN",
                "username": "veronicasuenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93339429",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "Astro_Pontes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1360419211",
                "name": "Fepi_Oficial",
                "username": "Fepi_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744106496",
                "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fiftharmwony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41674629",
                "name": "jornalopopular",
                "username": "jornalopopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378974422",
                "name": "JP Otabol \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udffe\u262f\ufe0f\ud83c\udf93\ud83c\udfb8\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "username": "joacyotabol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435863471",
                "name": "Alice rainha",
                "username": "hatersnadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204159079",
                "name": "Leocir Costa Rosa",
                "username": "leocircostarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565012066",
                "name": "BJunior \ud83c\udf33\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "BituJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712612998796460032",
                "name": "Socorro",
                "username": "feitosan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57627926",
                "name": "585.205 vidas ceifadas",
                "username": "geinti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735490439285858305",
                "name": "FAPAS",
                "username": "ptfapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423258318",
                "name": "Toque de Amor - RJ",
                "username": "ToquedeAmor_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100580747",
                "name": "Gis",
                "username": "gisgcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608357273",
                "name": "Vias de Fato",
                "username": "viasdefatojor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127309988",
                "name": "Henrique Heinz",
                "username": "HenriqueMHeinz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977196211827544064",
                "name": "Gilberto Souza Lima",
                "username": "Advgilbertolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144049505",
                "name": "Marcella Macahyba",
                "username": "mcmacahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42111428",
                "name": "Cris Bracco",
                "username": "CrisBracco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67746490",
                "name": "Marina Souza",
                "username": "marinasouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111718237",
                "name": "Sil\u00e9sia",
                "username": "sirlesjunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770481850733256708",
                "name": "jose renato o.s.lima",
                "username": "ZeRenato_OSLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111007491",
                "name": "DiCarona Adventure",
                "username": "dicaronaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24211617",
                "name": "Razors Skate Co.",
                "username": "RazorSkate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18058343",
                "name": "Maur\u00edcio Kanno",
                "username": "mauriciokanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30586829",
                "name": "Dress to express",
                "username": "dresstoex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53394399",
                "name": "instagram.com/felipemartinsq",
                "username": "felipemartinsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158602964",
                "name": "Barbs - @vidadebibliotecaria",
                "username": "Barbaravitiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180786102",
                "name": "Sergio Granja",
                "username": "SergioGranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206876606",
                "name": "leila farias",
                "username": "leilafarias66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95557396",
                "name": "Everson Silva",
                "username": "EversonFSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020032738",
                "name": "CB Spi",
                "username": "duspicb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078363626195562497",
                "name": "Amanda Paiva Quaresma",
                "username": "amandaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376256474",
                "name": "Odair ( Tar\u00f3logo e Orientador Espiritual )",
                "username": "eheieh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134900520",
                "name": "Alexandre de Quadros",
                "username": "DJALE3Q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56670711",
                "name": "Ulisses Aesse",
                "username": "ulissesaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37467145",
                "name": "Alessandra Izidoro",
                "username": "Alessandraizido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597642960",
                "name": "antoniofranciscoele",
                "username": "afe44boccanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16214062",
                "name": "Adroaldo Bauer Corr\u00eaa",
                "username": "adroaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892898183898169345",
                "name": "Platinigro & Vacinigro",
                "username": "segueonigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097143316",
                "name": "Cebola Ta Fazendo Commission",
                "username": "Mano_Cebola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35204190",
                "name": "michel garcia",
                "username": "michelrgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484934388",
                "name": "GIO do VIGOR Niter\u00f3i \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764",
                "username": "GiovaniAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514516998",
                "name": "Rede News Bahia",
                "username": "redenewsbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817107049700016133",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o FAT",
                "username": "FundacaoFAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893203816929263616",
                "name": "amigo do cinismo",
                "username": "OverdriveJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090543148",
                "name": "Carlos, o Iludido",
                "username": "LosGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190916661",
                "name": "Harrysson Fran\u00e7a #ForaBolsonaro",
                "username": "nossyrrahFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299303973",
                "name": "Antonio Marcos\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe1\ud83d\udea9",
                "username": "Am23Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875471785822760961",
                "name": "JSiq",
                "username": "jjsique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235813385",
                "name": "Josias Jorge \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "JosiasJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008726971407314945",
                "name": "MDecor Imports",
                "username": "MDecor_Imports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217441405",
                "name": "Nailton Araujo",
                "username": "NailtonAraujo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "gabriela",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97285856",
                "name": "Kah",
                "username": "KahrlaNyland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419829236",
                "name": "Tia Eron",
                "username": "TiaEron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56535477",
                "name": "davi crepaldi",
                "username": "davipato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131377486",
                "name": "S\u00e3o Firmino de Liverpool \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u262d\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leomagnoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007605873223569411",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "FelipeM90142969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3604849577",
                "name": "Exaustiane",
                "username": "arqttadescalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099769118",
                "name": "Alexsander",
                "username": "seem_Strees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121571029",
                "name": "FAPAS",
                "username": "FAPASPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938727643",
                "name": "Jornal Cinco",
                "username": "jornalcinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405976454",
                "name": "gladstone braga",
                "username": "gladstonebraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151233445",
                "name": "chicobilac",
                "username": "bilacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168520768",
                "name": "Rachel Sheherazade \ud83d\udc0a",
                "username": "RachelSherazade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24193438",
                "name": "Tercio Eulalio \ud83c\udd98",
                "username": "eulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419078814",
                "name": "Manuzinha_itp",
                "username": "manuzinha_itp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228921033",
                "name": "aldi",
                "username": "aldifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48207049",
                "name": "Helena Maria",
                "username": "hemaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475239350",
                "name": "Ariel Castro Alves",
                "username": "DeCastroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998272062736207873",
                "name": "Lu\u00edsAntunes 2018",
                "username": "Luisantunes2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285809662",
                "name": "Mozaico Negro",
                "username": "mozaiconegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359387312",
                "name": "Addams Souza",
                "username": "addamsgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905483637449261056",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Florian\u00f3polis",
                "username": "camarafpolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231765084",
                "name": "DPU em Santa Catarina",
                "username": "dpusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777505518",
                "name": "Igor Nascimento",
                "username": "igrNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888585702958608384",
                "name": "Preta e Babiy est\u00e3o livres!",
                "username": "madferitxoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564665",
                "name": "Arnaldo de Campos",
                "username": "GiuocoPiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206896017",
                "name": "joelson barbosa",
                "username": "nitroxioxigenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33571296",
                "name": "Edmar Alves",
                "username": "edmaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205521800",
                "name": "Robert Waybe",
                "username": "robertwaybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968255593977872384",
                "name": "Golden Key",
                "username": "GoldenKeyOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2730091463",
                "name": "OFF.CRUZ",
                "username": "Matlopcruz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104816337497587712",
                "name": "Nefertita",
                "username": "nefernefertita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517249198",
                "name": "Marco Aurelio Santos",
                "username": "marcoaureli11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280576902",
                "name": "J\u00e1como Vacinado Sarzi",
                "username": "CanalRipperBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567524628",
                "name": "Solar Energia",
                "username": "joseherondy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134575822",
                "name": "Pref. Patos de Minas",
                "username": "PrefeituraPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994710471268814848",
                "name": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PMarcosSpitfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194202368",
                "name": "Ant\u00f3nio Matos",
                "username": "Burlesconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313588864",
                "name": "Pelo Benfica \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83e\udd85",
                "username": "JCorteReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925918580859908096",
                "name": "meh",
                "username": "gabe_aja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054201504146616322",
                "name": "Dona Sass\u00e1 \ud83c\udf41 #LutaPelaVida",
                "username": "donasassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154706456",
                "name": "RBC",
                "username": "rcberton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109748284246118401",
                "name": "Antonio Altino",
                "username": "Antonio70239472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42554433",
                "name": "Igor Coura \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "4ventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61537213",
                "name": "Josu\u00e9 Souza",
                "username": "autorjosuesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818617811060793344",
                "name": "PH",
                "username": "garcia_phr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72180556",
                "name": "\ud835\udd44arciTTo \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "eumarcitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2421283387",
                "name": "mateus",
                "username": "mateusofofo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56442143",
                "name": "Artur Donadel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "arteldonadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210530002",
                "name": "M\u00e1rcio Reis",
                "username": "marcioeliasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000094942",
                "name": "Gabs \ud83c\udf3b",
                "username": "drunk_blaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138744147",
                "name": "Eber Betuel",
                "username": "EberBetuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013094979",
                "name": "Mikaele Teodoro",
                "username": "teodoromika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542675149",
                "name": "Nildo Silas",
                "username": "JuscenildoJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846115446394966017",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "paulorgsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3593088136",
                "name": "gabriela",
                "username": "Campgabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980192646420422657",
                "name": "Carol Martin",
                "username": "CarolNisaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648000205",
                "name": "Sato",
                "username": "SAT0NISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816191388538769408",
                "name": "Hermes Cristian Brun",
                "username": "hermes_brun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2602396064",
                "name": "Vem T\u00e1 Barato",
                "username": "nayanemss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733237397",
                "name": "omelhornome",
                "username": "ALSOLarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643924",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827497219397939201",
                "name": "DGM Brasil",
                "username": "DGMBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706050079",
                "name": "isa\u00edas leite",
                "username": "isaiasleite18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219020087",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fernandofariaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10787842",
                "name": "Juliano Oliveira",
                "username": "juloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51306204",
                "name": "wLk93",
                "username": "_wLk93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110300834242412544",
                "name": "Izabelle",
                "username": "izabelleguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43164272",
                "name": "Rani Souza",
                "username": "ranieri_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179911574",
                "name": "Betinho Casas Novas",
                "username": "BetinhoCasas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19403288",
                "name": "sa\u00ed de f\u00e9rias",
                "username": "MrSaiDeFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134162292",
                "name": "Matheus Vilela",
                "username": "Matheus_AV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881420919",
                "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \u2651",
                "username": "KarlosPinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60452656",
                "name": "Jan Penalva",
                "username": "janpenalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973914064194859008",
                "name": "cintia Alves Costa",
                "username": "cintiaAlvesCos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895840220939247616",
                "name": "Nefertiti \u2728",
                "username": "tassiafdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396929304",
                "name": "Keiloca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "KeilaConka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599547789",
                "name": "G\u00e1 Luz (In The \ud83c\udfe1) I AM TEAM JULIETTE",
                "username": "hehgata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514262170",
                "name": "daniel",
                "username": "danielreise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37081413",
                "name": "Paulo Fernandes",
                "username": "palcourbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31996003",
                "name": "Jornal do Golfe",
                "username": "jornaldogolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78672964",
                "name": "TV Fronteira",
                "username": "TVFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48692667",
                "name": "Alessandro Zuffo",
                "username": "alessandrozuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281839972",
                "name": "Eudes Silva",
                "username": "Eudes_Eustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910234412",
                "name": "Brasil",
                "username": "brasilpaismarav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292965912",
                "name": "\ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udc54\ud835\udc5c \ud83d\udc33",
                "username": "roh_cv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22724910",
                "name": "#Profa. DENISE DE MATTOS #FORASALLES",
                "username": "denisedemattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741315675046739972",
                "name": "Julieta Alozen",
                "username": "JAlozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106176445",
                "name": "Z\u00e9 Ded\u00e3o",
                "username": "zededao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55448799",
                "name": "poiZ\u00e9 n\u00e9...",
                "username": "JairoFilho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3551008979",
                "name": "nalus \u263d",
                "username": "nalusl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204162812",
                "name": "Sergio Ramoz",
                "username": "sergioramoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635054322",
                "name": "Registro Di\u00e1rio",
                "username": "registrodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924271407500091392",
                "name": "Pr.ANDR\u00c9 MARTiNS..\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
                "username": "AndrMar110596",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342190269",
                "name": "\ud83d\ude0e",
                "username": "_jefin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927333226015752194",
                "name": "Eltinho Romanoff - I'm Devastated",
                "username": "ehtaolindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209910422",
                "name": "RICARDO MARQUES",
                "username": "1RicardoMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109846267",
                "name": "Hikari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #XboxBrHipocrita #AllLivesMatter",
                "username": "HikariWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35502188",
                "name": "cas",
                "username": "casrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937027250469462016",
                "name": "Joao Vitor De Souza Santos",
                "username": "vit02111665",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140812423",
                "name": "imprensananet.com",
                "username": "StolzePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016075722429956105",
                "name": "Paulo Carli",
                "username": "paacarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82877200",
                "name": "Unit Alagoas",
                "username": "Unit_Alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47564867",
                "name": "Soraya Pamplona^\u203f^\u273f",
                "username": "sorayapamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386371726",
                "name": "Porto Seguro",
                "username": "SuaPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060236235543851008",
                "name": "guerreirosdaamazonia",
                "username": "galeraamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44737448",
                "name": "Emanoel Ferreira",
                "username": "EmanoelFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3976556687",
                "name": "Boechat",
                "username": "fpboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776566119884845056",
                "name": "Oliver",
                "username": "Inflamousboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353170116",
                "name": "Lu\u00eds Delgado Oficial",
                "username": "LuisDelgadolde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040556118018347008",
                "name": "Jaime Cruz Vinhedo",
                "username": "jaimecruzvinhed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183413953",
                "name": "Nicolas Cagezinho",
                "username": "nandobugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394393136",
                "name": "Arauto FM 95,7",
                "username": "ArautoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821159402350800896",
                "name": "Interc\u00e2mbio & Viagem",
                "username": "ievblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064501255702282245",
                "name": "Galoucura (Oficial)",
                "username": "tog_oficial84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663702777",
                "name": "Chocolate Fotos",
                "username": "chocolatefotos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754790418991153152",
                "name": "Thais Felix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thatha_feliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884616717",
                "name": "Lulu",
                "username": "LuuuhLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60087689",
                "name": "Pikachu do arrocha",
                "username": "warley_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249305298",
                "name": "Quase Kardashian",
                "username": "karina_aka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211224262",
                "name": "Rodolfo Sily",
                "username": "rodolfosily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311233036",
                "name": "lilian michalski",
                "username": "kohavitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569347665",
                "name": "Until Forever Comes\ud83d\udd06",
                "username": "lizzynfd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815355",
                "name": "Clic Oeste.com.br",
                "username": "ClicOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157471992",
                "name": "Jo Cardozo Od\u00e0r\u00e0",
                "username": "JoCardozoOdara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711271162446278656",
                "name": "LadyPororoo",
                "username": "LadyPororoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301586916",
                "name": "CEFAE - Ensino T\u00e9cnico Profissionalizante",
                "username": "CEFAE_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184145210",
                "name": "Fernando Mello",
                "username": "HermitAsuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280520762",
                "name": "TJMG",
                "username": "tjmgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125432400",
                "name": "St\u00e9fan do pohhe \ud83c\udf7a",
                "username": "2cervae1tequila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099437653412454401",
                "name": "Abigail",
                "username": "AbigailNeves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503900770",
                "name": "Severino Ribeiro",
                "username": "biuribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047941313323327490",
                "name": "ImoUp!",
                "username": "imo_up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048331119387717632",
                "name": "Rodrigo Silveira |Corretor de Im\u00f3veis|CRECI 127678",
                "username": "R127678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885213002395504640",
                "name": "KlausGetRich",
                "username": "cliffburt0n79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813558071",
                "name": "Janu\u00e1rio Bas\u00edlio",
                "username": "JanuarioBasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802296164",
                "name": "Jornal de Mafra",
                "username": "JornaldeMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154882680",
                "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "passeram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32108343",
                "name": "Michel Arbache",
                "username": "MichelArbache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095652284472668160",
                "name": "Carlos Pires",
                "username": "Carlospiresluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "808025396985798656",
                "name": "James Cimino",
                "username": "rei_da_selfie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076444943449772032",
                "name": "@Lauromartins",
                "username": "Lauroma89575488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110291642844672000",
                "name": "Darci Lermen Prefeito Amigo",
                "username": "DarciPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80361751",
                "name": "SINALFLORA",
                "username": "Sinalflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993801723490848769",
                "name": "Vibe de deboche",
                "username": "vibededeboche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369236267",
                "name": "Levi Freitas",
                "username": "levipff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169665020",
                "name": "Tem que ir",
                "username": "blogtemqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751115",
                "name": "Adelmo Soares",
                "username": "adelmosoares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458010781",
                "name": "Planet Earth is blue,and there's nothing I can do",
                "username": "camille_sirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103810201076056064",
                "name": "\u2600\ufe0e\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc41\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52 \u2600\ufe0e\ufe0e",
                "username": "mazinhamerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700706923541204992",
                "name": "Marvel Perfect Shots\ud83d\udc09",
                "username": "marvel_shots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798157778581880833",
                "name": "Luis S\u00e9rgio",
                "username": "Cambuquirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452399758",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviastelag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "LD \u2502Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "elejib\u00f4",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929389287577092096",
                "name": "Jorgeprofessorcarvalho",
                "username": "Jorgeprofessor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929499896373219328",
                "name": "Jorgeprofessornascimento",
                "username": "Jorgeprofessor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098040869905670144",
                "name": "Rafael Godoi \ud83d\udc12",
                "username": "biorgodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272962861",
                "name": "O Metaf\u00edsico Destro",
                "username": "gilchaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949396275816030209",
                "name": "Andr\u00e9 Brito",
                "username": "AndrBri61315296",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844303707537899521",
                "name": "Casas da Lagoinha",
                "username": "casasdalagoinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786747440653303809",
                "name": "Micaele Oliveira",
                "username": "mizzocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920741924398649346",
                "name": "Luu",
                "username": "luciennearaujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2808325823",
                "name": "rossi",
                "username": "rositaleona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1906303350",
                "name": "simas",
                "username": "breakhabbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84483143",
                "name": "Sesc Consola\u00e7\u00e3o",
                "username": "sescconsolacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1111794701538078720",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlnzpinejuil22tuuu3xh42ffbbel",
        "oldest_id": "1110316680633294849",
        "result_count": 496
    }
}