{
    "data": [
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2019-03-19T22:33:50.000Z",
            "id": "1108134511005630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TENSO!\nUm dos focos do fogo fica perto de uma aldeia ind\u00edgena. https://t.co/SGuC1ApLSr"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-03-19T22:30:17.000Z",
            "id": "1108133618734559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendimento est\u00e1 localizado em S\u00e3o Roque de Minas, cidade que abriga duas portarias do parque Nacional da Serra da Canastra, e oferece estrutura de lazer e descanso para os h\u00f3spedes relaxarem entre um roteiro e outro! https://t.co/odyLCEa1H3"
        },
        {
            "author_id": "633910609",
            "created_at": "2019-03-19T22:21:42.000Z",
            "id": "1108131458764423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uganda - Ilha de mo\nEsta pequena ilha no Parque Nacional de vale est\u00e1 a preparar um fen\u00f4meno \u00fanico. \u00c9 dif\u00edcil ver um solo t\u00e3o animado com o eclipse lunar, o que indica que existe um tipo de gravidade - o que... https://t.co/n06xPuQMGU"
        },
        {
            "author_id": "970878251542437888",
            "created_at": "2019-03-19T22:14:18.000Z",
            "id": "1108129598141812736",
            "in_reply_to_user_id": "970878251542437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C. sericeiventris exibiu um repert\u00f3rio comportamental complexo, com 67 atos comportamentais distribu\u00eddos em oito categorias. Apresentou evidente polietismo et\u00e1rio e divis\u00e3o de trabalho entre as castas.\"\n\nFonte: Parque Estadual Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2019-03-19T22:11:20.000Z",
            "id": "1108128849638969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Programa Vida Ativa leva atividades f\u00edsicas ao ar livre no parque municipal de Alto Araguaia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/bKJogMYIzo https://t.co/Z2DRFBNL58"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2019-03-19T22:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1108128540808171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/7AA5bjmlrp"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-19T22:08:13.000Z",
            "id": "1108128066084237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente Perez Rosalez, o imponente vulc\u00e3o Osorno, com 2652 metros, \u00e9 um dos \u00edcones da Regi\u00e3o dos Lagos do sul do Chile e oferece uma das melhores op\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas das proximidades. Em... https://t.co/jwtikhBSmq"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-19T22:08:01.000Z",
            "id": "1108128016369156097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente Perez Rosalez, o imponente vulc\u00e3o Osorno, com 2652 metros, \u00e9 um dos \u00edcones da Regi\u00e3o dos Lagos do sul do Chile e oferece uma das melhores op\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/O64tQv4O62"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2019-03-19T21:59:41.000Z",
            "id": "1108125916545368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para visita monitorada ao Parque Municipal neste s\u00e1bado, dia 23 https://t.co/VQ4HHUHHb3"
        },
        {
            "author_id": "1462325179",
            "created_at": "2019-03-19T21:54:08.000Z",
            "id": "1108124522761330689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE... https://t.co/aqWLpwsbNT"
        },
        {
            "author_id": "1048761072",
            "created_at": "2019-03-19T21:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2535842790",
                        "start": 0,
                        "username": "MeyFae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108123534390452225",
            "in_reply_to_user_id": "2535842790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeyFae Voc\u00ea j\u00e1 tentou freelar no get Ninjas? L\u00e1 tem proposta pra um monte de coisa. N\u00e3o \u00e9 emprego empreeeego, mas \u00e9 bico. \n\nSobre hobby, j\u00e1 considerou coisas de gra\u00e7a que d\u00e3o pra fazer? Academia do bairro, no Parque Municipal / UFMG tem Tai Chi Chuan 0800, no CRJ tem oficina todo fds"
        },
        {
            "author_id": "66218599",
            "created_at": "2019-03-19T21:44:11.000Z",
            "id": "1108122015972638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/bSMgD9h4m0"
        },
        {
            "author_id": "743612514",
            "created_at": "2019-03-19T21:39:56.000Z",
            "id": "1108120946114772993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00cdris formado junto a uma grande cachoeira no Parque Nacional Yosemite (EUA). Arroboboi Oxumar\u00e9! Umbanda Eu Curto https://t.co/WVVIYBcplp"
        },
        {
            "author_id": "749695070375383040",
            "created_at": "2019-03-19T21:39:51.000Z",
            "id": "1108120926120562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to querendo ir no parque nacional desde que cheguei mais s\u00f3 me decepcionam"
        },
        {
            "author_id": "33511573",
            "created_at": "2019-03-19T21:05:28.000Z",
            "id": "1108112275280486403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser controlado, fogo que atinge Parque Nacional em Porto Seguro tem novos focos - https://t.co/OvHP6lXT9f https://t.co/ELkcaRaB8P"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2019-03-19T21:05:23.000Z",
            "id": "1108112252161404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nothing good ever comes easy em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FEDpir8Kgq"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-19T21:04:39.000Z",
            "id": "1108112067804958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Submontana\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nAtlantic Rain Forest\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #jungle #junglephotography #flor #flower\u2026 https://t.co/LWsXJZ323E"
        },
        {
            "author_id": "300624920",
            "created_at": "2019-03-19T20:56:42.000Z",
            "id": "1108110069076361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Excelente tarde! Monumento Natural #Yagul #Monitoreo #Lince \ud83d\udc3e #Oaxaca #SitioPatrimonioCulturalDeLaHumanidad \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfdb\ud83c\udf35 https://t.co/VLNkwgWMQ1"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2019-03-19T20:45:07.000Z",
            "id": "1108107151136968707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional tem novos focos - https://t.co/7e8sHpCdsH"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2019-03-19T20:43:04.000Z",
            "id": "1108106635392671745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional tem novos focos https://t.co/bTqKBhbWFF https://t.co/6QDw8UsnZl"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-03-19T20:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1108104920522067968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa no Pico da Bandeira a 2892M no topo do Brasil onde fica o Parque Nacional do Capara\u00f3 ao lado da mais charmosa hospedagem a Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em\u2026 https://t.co/oB8brr7fq2"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-03-19T20:23:45.000Z",
            "id": "1108101774584569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 situado no sul do pa\u00eds, a regi\u00e3o oferece uma paisagem magn\u00edfica. Os cart\u00f5es-postais s\u00e3o a Pedra Furada (na foto) e o Morro da Igreja. Saiba mais: https://t.co/iGU41o1blX\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #destino #parquenacional https://t.co/fipLAkTT2B"
        },
        {
            "author_id": "1660644499",
            "created_at": "2019-03-19T20:22:57.000Z",
            "id": "1108101572930797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor lugar que vc visitou durante a sua viagem at\u00e9 agora? \u2014 khao sok (que e um parque nacional) e bangkok porque amo cidade grande https://t.co/fEcAuXqMI5"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-03-19T20:20:04.000Z",
            "id": "1108100849350438913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 marcada para amanh\u00e3 uma audi\u00eancia p\u00fablica para nova discuss\u00e3o acerca do impasse que envolve a retirada de areia do Parque Natural Municipal das Dunas da Sabiaguaba. https://t.co/ZT4c6wMMz4"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-19T20:11:33.000Z",
            "id": "1108098705696190465",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n11) Vila Suzana\n12) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n13) Sport Club Corinthians Paulista - Tatuap\u00e9\n14) Vila Maria Baixa\n15) Rio Tiet\u00ea\n16) Pra\u00e7a Prf. Am\u00e9rico Portugal Gouveia - Sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "718770508498673664",
            "created_at": "2019-03-19T19:45:43.000Z",
            "id": "1108092203308589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BA: Fogo no Parque Nacional do Monte Pascoal volta ainda maior e suspeita \u00e9 que foi iniciado por latifundi\u00e1rios - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/RlVPp87xmV"
        },
        {
            "author_id": "3390863433",
            "created_at": "2019-03-19T19:40:26.000Z",
            "id": "1108090873680748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof\u00aa Alba Lucena: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Timburi \u00e9 criada em ... https://t.co/pJ78B9yOth"
        },
        {
            "author_id": "393516811",
            "created_at": "2019-03-19T19:10:27.000Z",
            "id": "1108083329704828934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Est\u00e2ncia Tur\u00edstica de P. Epit\u00e1cio investe cerca de R$ 2 milh\u00f5es para revitalizar o Parque Municipal Figueiral, com total assessoria da CPOS. Destino de muitos viajantes, o parque \u00e9 prop\u00edcio para pr\u00e1tica de esportes n\u00e1uticos.  #AceleraS\u00e3oPaulo #JuntosPorS\u00e3oPauloePeloBrasil https://t.co/EKQJ4yMAbo"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2019-03-19T19:10:25.000Z",
            "id": "1108083320649404421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser controlado, inc\u00eandio que atinge Parque Nacional em Porto Seguro, na Bahia, tem novos focos https://t.co/JwRrTMRBGB"
        },
        {
            "author_id": "878514368",
            "created_at": "2019-03-19T19:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "118541636",
                        "start": 0,
                        "username": "fefarribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108081495720296449",
            "in_reply_to_user_id": "118541636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fefarribeiro Essa \u00e9 uma boa... Se quiser, s\u00f3 avisar pra programar.    6 e 7 de Abril - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n- Camping no Mascarim\n- Trilha Caixinha de F\u00f3sforo (s\u00e1bado)\n- Nascer do sol na Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o (domingo)"
        },
        {
            "author_id": "1700061362",
            "created_at": "2019-03-19T19:00:13.000Z",
            "id": "1108080753118756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEDE DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO AGUA\u00cd SER\u00c1 INAUGURADA NESTA 5\u00aa FEIRA\n\nO Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina (IMA) inaugura nesta quinta-feira, 21 de mar\u00e7o, a Sede Administrativa da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/JxAqNkggTD"
        },
        {
            "author_id": "1103739253094342662",
            "created_at": "2019-03-19T18:55:59.000Z",
            "id": "1108079689933955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CHINA COME\u00c7AR\u00c1 O APOCALIPSE (3 GUERRA MUNDIAL) COM UM GRANDE ATAQUE AOS EUA NO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE, AONDE MILHARES MORRER\u00c3O SER\u00c1 CHAMADA A FURIA DE DEUS A ABERTURA DO 7 SELO DITO NA B\u00cdBLIA - APOCALIPSE ."
        },
        {
            "author_id": "49202809",
            "created_at": "2019-03-19T18:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1108075378373996545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canela - RS em Parque Estadual do Caracol https://t.co/wrTm2fqggh"
        },
        {
            "author_id": "346025185",
            "created_at": "2019-03-19T18:38:30.000Z",
            "id": "1108075290457268230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim conhecer, da horinha at\u00e9 \u2014 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/8Vwm0CPysS"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-19T18:33:06.000Z",
            "id": "1108073931221684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque est\u00e1 bem no centr\u00e3o de Belo Horizonte mas nasceu antes mesmo da capital existir. Conhe\u00e7a: https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "49202809",
            "created_at": "2019-03-19T18:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1108071309647495170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/HEOQhsyRJm"
        },
        {
            "author_id": "2984766045",
            "created_at": "2019-03-19T17:55:05.000Z",
            "id": "1108064361900400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: PCP denuncia abate de carvalhos e sobreiros no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7O6hTEFJKG"
        },
        {
            "author_id": "2790573696",
            "created_at": "2019-03-19T17:54:55.000Z",
            "id": "1108064319621787650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: Fogo no Parque Nacional do Monte Pascoal volta ainda maior e suspeita \u00e9 que foi iniciado por latifundi\u00e1rios - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/zBNCeXGDNm"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-03-19T17:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108063154997809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/5yuFJAA5V4 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-19T17:45:14.000Z",
            "id": "1108061885637763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas p\u00e1ssaros silvestres e dois al\u00e7ap\u00f5es foram apreendidos por policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental (UPAm) do Parque Estadual da Pedra Branca ap\u00f3s informa\u00e7\u00f5es que foram encaminhadas pelo Linha Verde (0300 253 1177). https://t.co/RJ11a6yEQu"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-03-19T17:43:40.000Z",
            "id": "1108061487342473221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto a\u00e9rea do Parque Nacional do Istmo da Curl\u00e2ndia, regi\u00e3o de Kaliningrado, R\u00fassia. https://t.co/TKi1FBofMP"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-03-19T17:41:51.000Z",
            "id": "1108061032260472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Parque Municipal.\nSeguiremos em frente.\nAinda h\u00e1 muito a ser feito, vamos continuar fazendo."
        },
        {
            "author_id": "3153641073",
            "created_at": "2019-03-19T17:31:39.000Z",
            "id": "1108058465300348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biomarcadores histopatol\u00f3gicos e hematol\u00f3gicos em tambaqui Colossoma macropomum (Cuvier, 1816) de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Maranh\u00e3o, Brasil. Leia mais em: https://t.co/06xyfiBTOh https://t.co/qry3uxv43k"
        },
        {
            "author_id": "2593028112",
            "created_at": "2019-03-19T17:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1108055655624200193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 aberto a visita\u00e7\u00e3o das 7h at\u00e9 as 16h, de ter\u00e7a \u00e0 domingo. \u00c9 gratuito.\n\nAl\u00e9m das trilhas para caminhadas e o grande n\u00famero de esp\u00e9cies animais e vegetais encontrados\u2026 https://t.co/wZM8g2AMoO"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-03-19T17:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1108054249504681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha: textura, contraste e vegeta\u00e7\u00e3o em meio aos arenitos de mais de 340 milh\u00f5es de anos. Um lugar incr\u00edvel.\n-\n-\nSigam meu perfil para acompanhar\u2026 https://t.co/69O3SHfy52"
        },
        {
            "author_id": "52031059",
            "created_at": "2019-03-19T17:04:47.000Z",
            "id": "1108051705395073025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da 10\u00aa Tarde Liter\u00e1ria\nEvento promovido pelo Grupo Editorial Illuminare \u2014 at Biblioteca Parque Estadual https://t.co/T1No8xdS52"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-03-19T16:52:40.000Z",
            "id": "1108048656673005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal.\nEstamos cuidando do que \u00e9 seu!\nCom o Tobog\u00e3 pronto para uso de voc\u00eas, iniciamos algumas melhorias ao entorno da Piscina do Parque Municipal que estar\u00e1 aberta a partir de S\u00e1bado(23) e Domingo das 12h... https://t.co/l2TWYB277a"
        },
        {
            "author_id": "68451332",
            "created_at": "2019-03-19T16:49:37.000Z",
            "id": "1108047888893001734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DELEGA\u00c7\u00c3O FILIPINA VEM A CRISTALINA E FICA MARAVILHADA COM A PEDRA CHAP\u00c9U DE SOL\nCONSIDERADA UMA DAS SETE MARAVILHAS DE GOI\u00c1S, MONUMENTO NATURAL ATRAI GENTE DE TODOS OS CANTOS\n\nUma delega\u00e7\u00e3o composta por 12... https://t.co/Cqlsz4XWlb"
        },
        {
            "author_id": "292982923",
            "created_at": "2019-03-19T16:05:12.000Z",
            "id": "1108036707763568645",
            "in_reply_to_user_id": "292982923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "N\u00e3o ir a regi\u00f5es fronteiri\u00e7as, com exce\u00e7\u00e3o do parque nacional de Foz do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Pantanal; \n\nNunca usar \u00f4nibus p\u00fablicos em Recife; \n\nN\u00e3o visitar favelas;\n\nN\u00e3o visitar cidades-sat\u00e9lite de Bras\u00edlia \u00e0 noite;\n\nN\u00e3o ir \u00e0 Praia do Pina, em Recife \u00e0 noite."
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2019-03-19T16:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1108035916768165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Itajub\u00e1 ... 200 anos!!!! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/VlhKQCbJpV"
        },
        {
            "author_id": "326210177",
            "created_at": "2019-03-19T15:49:40.000Z",
            "id": "1108032802241556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude45 Oficina de defesa pessoal para mulheres\n\ud83d\udccdLocal: Parque Municipal do Horto (Farol) . Macei\u00f3/Alagoas\n\ud83d\uddd3\ufe0f Data: 23/03/2019 .\n\u23f2\ufe0f Hora: 14h https://t.co/cNjHfBr1Cq"
        },
        {
            "author_id": "2376196431",
            "created_at": "2019-03-19T15:44:16.000Z",
            "id": "1108031442649575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado de Goi\u00e1s convida a todos para a assinatura do Decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas"
        },
        {
            "author_id": "1107371969824124928",
            "created_at": "2019-03-19T15:22:28.000Z",
            "id": "1108025953781985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela (MG) est\u00e1 com sele\u00e7\u00e3o aberta para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas para atuarem no combate a inc\u00eandios florestais no Parque. \ud83d\udd25\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es ocorrem de 01 a 10 de abril de 2019. Para saber mais sobre o processo, confira\u2026https://t.co/lcWYZdpm2a"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-19T15:20:17.000Z",
            "id": "1108025403824852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Submontana\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nAtlantic Rain Forest\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #jungle #junglephotography #flor #flower\u2026 https://t.co/2Q3h3WY0cB"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2019-03-19T15:19:28.000Z",
            "id": "1108025201365839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM A\u00cd UMA ROTA PARA PERCORRER A P\u00c9 TODO PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS\nLigar\u00e1 a Ameijoeira (Castro Laboreiro - Melga\u00e7o) a Tour\u00e9m (Montalegre). https://t.co/C0dX3O59Od"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2019-03-19T15:18:00.000Z",
            "id": "1108024832149671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em observar esp\u00e9cies como microorqu\u00eddeas, ver saguis e admirar Mogi das Cruzes do ponto alto do Parque Municipal? Ent\u00e3o, participe da visita monitorada neste s\u00e1bado, dia 23. \u00c9 necess\u00e1rio confirmar presen\u00e7a ligando no 4798-5959. https://t.co/d1ycQUWAB8"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-03-19T15:11:06.000Z",
            "id": "1108023094223011842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O recife dos Corais da Amaz\u00f4nia podem virar uma \u00e1rea protegida, livre de atividades que causem danos ao ecossistema. A proposta \u00e9 um projeto de lei que est\u00e1 no Senado Federal e voc\u00ea pode votar e apoia-la! \ud83d\udc99 \ud83d\udc20 https://t.co/0ySMIJSCLZ"
        },
        {
            "author_id": "984813341146263553",
            "created_at": "2019-03-19T15:03:01.000Z",
            "id": "1108021058441928706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o volta a atingir o Parque Nacional Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/uxZmF608v5"
        },
        {
            "author_id": "984813341146263553",
            "created_at": "2019-03-19T15:02:16.000Z",
            "id": "1108020870314934272",
            "in_reply_to_user_id": "1081305999192064001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@makayakariri https://t.co/uxZmF6hJTF u\u00e9 controlaram o inc\u00eandio a dias atras e voltou a acontecer?"
        },
        {
            "author_id": "2856059523",
            "created_at": "2019-03-19T14:15:49.000Z",
            "id": "1108009180626063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal em Caracas foi registrado nessa segunda-feira, na regi\u00e3o montanhosa de \u00c1vila, que cerca a cidade. O fogo pegou parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Waraira Repano, ponto tur\u00edstico da cidade. N\u00e3o houve v\u00edtimas e as causas ainda s\u00e3o desconhecidas. https://t.co/9Zrp6xg1b7"
        },
        {
            "author_id": "1108000036468781057",
            "created_at": "2019-03-19T14:11:24.000Z",
            "id": "1108008070683262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima sa\u00edda Parque Nacional da Lagoa do Peixe, dias 06 e 07 de Abril. Inscri\u00e7\u00f5es no site: https://t.co/VubZmJC33q\n#coapoa\n#aves\n#observadordeaves\n#lagoadopeixe https://t.co/nUIYgdhN5I"
        },
        {
            "author_id": "1108000036468781057",
            "created_at": "2019-03-19T14:09:04.000Z",
            "id": "1108007482826338306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coapoa \n#FLONA\n#aves\n#observadordeaves\nFloresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/QZLea3L41F"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2019-03-19T14:04:29.000Z",
            "id": "1108006329111592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeita de Palmas adia estreia de \u00e1rea protegida em decreto supresa de v\u00e9spera, mas ciclistas a ocupam no feriado, na data marcada h\u00e1 90 dias https://t.co/1jgYh6LvaC"
        },
        {
            "author_id": "358820380",
            "created_at": "2019-03-19T14:00:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1108005206799708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vivo sem \ud83d\ude0e em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ndsdiaMeji"
        },
        {
            "author_id": "401684261",
            "created_at": "2019-03-19T13:55:33.000Z",
            "id": "1108004080826437633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 anos Beatriz. \n\n#topmodel  #fotografia #lucianotomaz em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/Yojd6WNfS3"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-19T13:55:02.000Z",
            "id": "1108003952879157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvoaria ilegal \u00e9 descoberta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e1s https://t.co/FJsszv0r7x https://t.co/8RiqsBJCn4"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-19T13:55:01.000Z",
            "id": "1108003949578051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvoaria ilegal \u00e9 descoberta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e1s https://t.co/uqK4iMTx1L"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2019-03-19T13:22:56.000Z",
            "id": "1107995874393755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Macei\u00f3 deve montar rapidamente uma frente de fiscaliza\u00e7\u00e3o contra os loteamentos clandestinos na cidade. At\u00e9 na ladeira de Fern\u00e3o Velho, pasmem! Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental um pastor vende lote irregular."
        },
        {
            "author_id": "27930762",
            "created_at": "2019-03-19T13:07:10.000Z",
            "id": "1107991905806270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nos vemos hoje em Itajub\u00e1/MG\nEspero voc\u00eas, a parir das 22h, no Parque Municipal. \nShow aberto ao p\u00fablico!!!\n#AgendaCantorDaniel #Produ\u00e7\u00e3oDaniel https://t.co/WABD35Tx0C"
        },
        {
            "author_id": "299110568",
            "created_at": "2019-03-19T13:06:41.000Z",
            "id": "1107991785190633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Saltos De  Jima, Bonao . \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 https://t.co/yyzCHiQwsr"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-03-19T13:06:00.000Z",
            "id": "1107991611764588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ciclismo: Apesar do decreto surpresa da prefeitura para adiar por 90 dias o in\u00edcio da primeira \u00e1rea protegida de carros houve o primeiro treino no local; agentes n\u00e3o tiveram tempo de mudar escala e compareceram para isolar o tr\u00e2nsito https://t.co/VGRalhlTOQ"
        },
        {
            "author_id": "468328215",
            "created_at": "2019-03-19T12:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18048666",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107990089194459136",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas  LI REPORTAGEM SOBRE ELEVADO COSTA E SILVA EM PARQUE MUNICIPAL. IDEIA:  A VERBA DESSA OBRA  APLICADA EM MELHORAS REAIS NAS INSTALA\u00c7\u00d5ES ESTRAGADAS PELO TEMPO DO HOSPITAL DO SERVIDO PUBLICO MUNICIPAL. o tempo desgastou-o e n\u00e3o consertos. POR FAVOR VISITAR LOCAL."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-19T12:45:30.000Z",
            "id": "1107986451168411649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Submontana\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nAtlantic Rain Forest\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #jungle #junglephotography #flor #flower\u2026 https://t.co/yon4ZFR4Gv"
        },
        {
            "author_id": "788790662682509313",
            "created_at": "2019-03-19T12:39:48.000Z",
            "id": "1107985020810153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tri\u00e2ngulo Mineiro ganha novas trilhas no Parque Estadual do Pau Furado\nO Parque Estadual do Pau Furado fica nos munic\u00edpios de Uberl\u00e2ndia e Araguari https://t.co/h0e7fLUsrz"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-03-19T12:20:29.000Z",
            "id": "1107980157455921155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais das montanhas da #Transmantiqueira trekking rumo ao cume do Agulhas Negras ,no Parque Nacional do Itatiaia RJ. No dia 30/12/2018 com os amigos Marcus Vinicius Ribeiro Grimm e Hilda Grimm muito... https://t.co/zvCRzkfUmz"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-03-19T12:04:37.000Z",
            "id": "1107976162570129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos disponibilizar implique de servi\u00e7os para ajudar a percorrer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NmgtJD7S98"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-03-19T11:53:35.000Z",
            "id": "1107973390030245890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake \u00e9 um dos lagos mais belos do Canad\u00e1. Situado no Parque Nacional de Banff, sua \u00e1gua azul turquesa encanta a todos!\u00a0\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo\u2026 https://t.co/FcJnzAR7fv"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-19T11:43:59.000Z",
            "id": "1107970972248887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale refor\u00e7ar que o local faz parte da Zona de Amortecimento do Parque Estadual da Pedra Branca e, segundo os agentes da 1\u00aa UPAm, no momento da fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o havia nenhum respons\u00e1vel no terreno.\nDen\u00fancia feita ao Linha Verde - 0300 253 1177 https://t.co/VUsdAw5ZB4"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2019-03-19T11:24:11.000Z",
            "id": "1107965989143089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bronca no Parque Municipal do bairro S\u00e3o Francisco em Caruaru. \n\nPessoas que diariamente frequentam o Parque Municipal do bairro S\u00e3o Francisco, em Caruaru, est\u00e3o reclamando do fechamento de um port\u00f5es. De... https://t.co/ykOGIxepmV"
        },
        {
            "author_id": "71138196",
            "created_at": "2019-03-19T11:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "57488191",
                        "start": 67,
                        "username": "andreiatelles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107961899470209029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina que enche os olhos do papai... \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\nGrato pelo registro, @andreiatelles em Parque Estadual do Caracol https://t.co/yhDCJYDIF0"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2019-03-19T10:48:30.000Z",
            "id": "1107957008358088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto do Parque Nacional de Emas me faz odiar Insetos"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-03-19T10:24:04.000Z",
            "id": "1107950858774478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate de \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas denunciado pelo PCP #Sociedade https://t.co/ms1dEXsfx4"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-03-19T04:41:54.000Z",
            "id": "1107864750627655682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira, dia 20 de mar\u00e7o, o PELAG - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u completar\u00e1 7 anos. E para comemorar, o Pelag preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial que ser\u00e1 realizada... https://t.co/13LhchLxQv"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2019-03-19T04:38:09.000Z",
            "id": "1107863806183686145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira, dia 20 de mar\u00e7o, o PELAG - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u completar\u00e1 7 anos. E para comemorar, o Pelag preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial que ser\u00e1 realizada... https://t.co/fkKGYrU9fh"
        },
        {
            "author_id": "211707637",
            "created_at": "2019-03-19T04:25:08.000Z",
            "id": "1107860530721632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/NSsXKsEH1i"
        },
        {
            "author_id": "2213074173",
            "created_at": "2019-03-19T04:06:35.000Z",
            "id": "1107855861823799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sei que n\u00e3o \u00e9 bem assim que vai funcionar e que parte do tratado \u00e9 sobre lan\u00e7amento de sat\u00e9lites mas s\u00f3 o fato dos EuA poderem lan\u00e7ar m\u00edsseis de t\u00e3o perto e em uma \u00e1rea protegida territorialmente j\u00e1 amplia o guarda chuva de m\u00edsseis dos Eua na Am\u00e9rica Latina"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2019-03-19T03:31:55.000Z",
            "id": "1107847138585833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2019 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova perfil da fam\u00edlia benefici\u00e1ria da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA)\nhttps://t.co/eAQV4FqGS2"
        },
        {
            "author_id": "1046848748800937988",
            "created_at": "2019-03-19T03:00:41.000Z",
            "id": "1107839279651270661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio \u00e9 um texto f\u00e1cil de se interpretar errado em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/puahjTGGI5"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-03-19T01:46:58.000Z",
            "id": "1107820726076223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem encontramos no parque fazendo caminhada arruda3355 faz bem cuidar da sa\u00fade. em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/CdUnY5Cjj5"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-03-19T01:45:09.000Z",
            "id": "1107820271275147265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda filhinha #catarina #atleta #amaandardebike \n#amodemais\u2764 \n#fiel\u00e9odeusdabiblia \n#ual \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/xkeXmsoEus"
        },
        {
            "author_id": "37229237",
            "created_at": "2019-03-19T01:16:06.000Z",
            "id": "1107812961966542852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional El \u00c1vila, perto de Caracas. J\u00e1 ando desconfiada que Maduro quer deixar terra arrasada atr\u00e1s de si. O parque \u00e9 considerado o pulm\u00e3o da Capital https://t.co/BuB5Zr3jWx"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-03-19T01:04:52.000Z",
            "id": "1107810134955360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 31 de marco, a Galeria Peter Brian Medawar, no Parque Municipal, em Itaipava, recebe a exposi\u00e7\u00e3o \u201cVis\u00f5es\u201d, do artista pl\u00e1stico Eug\u00eanio Fernandes. S\u00e3o 19\u2026 https://t.co/pOHR6o0DK1"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-03-19T01:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "73511990",
                        "start": 238,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107810108405436423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia\n\u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/n9pHb52YYB"
        },
        {
            "author_id": "54787508",
            "created_at": "2019-03-18T23:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1107788971164295169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#runningatnight em Parque Municipal - Barueri https://t.co/yxTVLogaGQ"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2019-03-18T23:23:17.000Z",
            "id": "1107784566826323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na geografia estadunidense Langley pode ser uma localidade em Seattle no estado de Washington na outra costa americana ou um sub\u00farbio de Maryland no Estado da Virg\u00ednia se ele foi ao segundo como estadista deveria ter pago visita ao parque nacional George Washington ao lado."
        },
        {
            "author_id": "58596879",
            "created_at": "2019-03-18T22:55:18.000Z",
            "id": "1107777525856591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontros! #rollsroyce em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/YjaZ90v7A1"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-03-18T22:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1107777212806242309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itajub\u00e1 200 anos \ud83d\ude0e #itajuba #festaduzentosanos #minasgerais #parqueitajub\u00e1 #parquelazer #helibras #helibrasbrasil em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/n2hCGAH2WV"
        },
        {
            "author_id": "39775411",
            "created_at": "2019-03-18T22:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.72932137,
                        44.1073372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "152acc8b99196d2a"
            },
            "id": "1107771204826353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cinque Terre - Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 essa talvez seja a foto mais cl\u00e1ssica do Parque Nacional de Cinque Terre. Esse lugar \u00e9 t\u00e3o especial que \u00e9 o \u00fanico Parque da It\u00e1lia trabalhado pelo homem. Em 1997\u2026 https://t.co/8cpJicTDet"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-18T21:29:47.000Z",
            "id": "1107756006287790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/FAi73dPVVh, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-03-18T21:27:56.000Z",
            "id": "1107755538006327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na  semana dedicada \u00e0 \u00e1gua, o Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite e sua \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) foram tema da reuni\u00e3o realizada nessa segunda-feira, 18/03, na C\u00e2mara Municipal de Terez\u00f3polis. Leia mais em: https://t.co/CIookLL28r #SemanaDaAgua #meioambiente #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/pycvdRK4xM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-18T21:11:30.000Z",
            "id": "1107751402607124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/gDOldoglPm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VdagVZrij6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/GM8fJ234m8"
        },
        {
            "author_id": "15675233",
            "created_at": "2019-03-18T20:22:19.000Z",
            "id": "1107739028827320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tri\u00e2ngulo Mineiro ganha novas trilhas no Parque Estadual do Pau Furado https://t.co/xMFxBRRhh3"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-03-18T19:46:13.000Z",
            "id": "1107729943256072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais fant\u00e1sticos para visitar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n1-Castro Laboreiro \ud83c\udf8b\ud83c\udf43\n\nCastro Laboreiro \u00e9 uma aldeia muito conhecida pelas ru\u00ednas do castelo do s\u00e9culo XVI, constru\u00eddo em 1505 sobre as funda\u00e7\u00f5es de um castelo mouro do s\u00e9culo XII. https://t.co/t3t0DcbzQa"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-18T19:36:38.000Z",
            "id": "1107727530830843913",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:15]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n18) Rua Lima e Silva - Ipiranga\n19) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n20) Jardim Maria Rita\n21) Pra\u00e7a Benedito Ferreira da Silva - Socorro\n22) Pra\u00e7a Cla\u00fadio Kano - Socorro"
        },
        {
            "author_id": "76530526",
            "created_at": "2019-03-18T19:30:48.000Z",
            "id": "1107726064523059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flore do meu imenso Chapad\u00e3o dos veadeiros no Parque Nacional... e trabalhos de xilo aos poucos surgindo ... Paz e luz"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-18T19:21:45.000Z",
            "id": "1107723783685709824",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n33) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n34) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n35) Shopping Jardim Sul - Vila Andrade\n36) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n37) Vila Prel"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-18T19:13:28.000Z",
            "id": "1107721701884940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/u0aPDoWOSs"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-03-18T19:03:32.000Z",
            "id": "1107719202264227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: PCP denuncia abate de carvalhos e sobreiros no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wYsTEiYt11 #CarlaCruz #Inc\u00eandios #PCP"
        },
        {
            "author_id": "2766848056",
            "created_at": "2019-03-18T18:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1107717024430637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afaste de mim os filhos de Caim pai, me proteja aonde quer q eu esteja em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/3FoELdkPLI"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-18T18:50:11.000Z",
            "id": "1107715841469104129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze peixes-bois da Amaz\u00f4nia ser\u00e3o reintroduzidos, neste fim de semana, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus. \n\nConhe\u00e7a o trabalho realizado pelo Programa de Reintrodu\u00e7\u00e3o de Peixes-bois:\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #PeixeBoi\n\nhttps://t.co/7xtDWmnRs3"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-18T18:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3007928513",
                        "start": 0,
                        "username": "WaltSra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107714280374394882",
            "in_reply_to_user_id": "3007928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WaltSra Sabem quanto custa aos cofres de S\u00e3o Paulo uma faxineira no parque municipal prefeito Mario Covas , custa 11.700,.. . Sabem quanto a pobre escrava recebe em sal\u00e1rio 1.117,.. + 290 reais em insalubridade para limpar banheiros cheios de merdas de malandros e noias de rua !"
        },
        {
            "author_id": "1107606807109865473",
            "created_at": "2019-03-18T18:15:46.000Z",
            "id": "1107707179618979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do estado do Rio encontra-se aqui em S\u00e3o Francisco de Itabapoana. Legal por ser aqui, mas uma pena n\u00e3o existirem mais esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas espalhadas pelo estado..."
        },
        {
            "author_id": "222429239",
            "created_at": "2019-03-18T18:13:54.000Z",
            "id": "1107706708988698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS CAVALOS - O Parque Natural Municipal Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, em Caruaru, popularmente conhecido como Serra dos Cavalos, \u00e9 verdadeiramente um ref\u00fagio! Estive l\u00e1 nesse domingo (17) pela primeira vez e me... https://t.co/Gtd5NrV3hw"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-18T18:10:10.000Z",
            "id": "1107705769561112577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Rua Vigiada, os policiais da 6\u00aa UPAm identificaram uma \u00e1rea de aproximadamente 10 mil metros quadrados desmatada, com vegeta\u00e7\u00e3o de caracter\u00edstica nativa do bioma Mata Atl\u00e2ntica, localizada dentro do Parque Municipal Moradas... https://t.co/fl4EKjJ4fk"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2019-03-18T18:01:07.000Z",
            "id": "1107703492834136065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chegada do Outono e a redu\u00e7\u00e3o na quantidade de chuvas, as trilhas podem ser \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de lazer. \ud83d\udc5f\n\nConhe\u00e7a algumas possibilidades em Teres\u00f3polis: https://t.co/ikuxsu5ANn \ud83c\udf10\n-\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/Ivan Monteiro (Parque Parnaso) https://t.co/fwC8OMOwkN"
        },
        {
            "author_id": "2174231240",
            "created_at": "2019-03-18T17:49:19.000Z",
            "id": "1107700523065638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o de combust\u00edvel em propriedade municipal denominada Saibreira. A interven\u00e7\u00e3o foi efetuada em 11,67 hectares de \u00e1rea protegida que confina com o Parque da Pena e povoa\u00e7\u00e3o de S. Pedro de Penaferrim. \n#protecaocivildesintra... https://t.co/OE78FcYIdX"
        },
        {
            "author_id": "2294269025",
            "created_at": "2019-03-18T17:40:21.000Z",
            "id": "1107698265624068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Parque Nacional Ger\u00eas - https://t.co/9f4N9pOgqr"
        },
        {
            "author_id": "64334764",
            "created_at": "2019-03-18T17:22:52.000Z",
            "id": "1107693866340311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que a reserva extrativista Prainha do Canto Verde amea\u00e7a ser extinta pelo dono do grupo educacional Farias Brito!\nhttps://t.co/vgwI94CwaX"
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2019-03-18T16:54:22.000Z",
            "id": "1107686695489716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lei municipal transforma Timburi em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/CJvpvkt7Zi"
        },
        {
            "author_id": "2610330318",
            "created_at": "2019-03-18T16:39:09.000Z",
            "id": "1107682864152358917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es da vida \u00e9 ter a certeza que voc\u00ea pode confiar em algu\u00e9m. \u2665\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\udf32 \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Lem23MIvuB"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2019-03-18T16:21:33.000Z",
            "id": "1107678438205386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo amplia \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pec\u00e9m https://t.co/rwQVxypHTa"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2019-03-18T15:56:26.000Z",
            "id": "1107672113324924928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Artigo do Legado de 30 Anos de Chico Mendes - Dez anos de r-exist\u00eancia da Reserva Extrativista de Canavieiras (BA): e dos conflitos inerentes \u00e0 reprodu\u00e7\u00e3o social e pol\u00edtica das suas comunidades tradicionais #Brasil #Artigo #Canavieiras #Bahia #latinoamerica https://t.co/p8Y2ZDe7f5"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2019-03-18T15:51:20.000Z",
            "id": "1107670830127951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Banff no Canad\u00e1. Fica a aproximadamente 110km de Calgary na prov\u00edncia de Alberta.\nVisitar o parque \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem quer conhecer as famosas montanhas rochosas da regi\u00e3o \ud83c\udfd4... https://t.co/YeUcw3xPPk"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2019-03-18T15:46:57.000Z",
            "id": "1107669727088910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(OAB 2019) O Ministro do Meio Ambiente recomenda ao Presidente da Rep\u00fablica a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea que possui relevante ecossistema aqu\u00e1tico e grande diversidade biol\u00f3gica https://t.co/zfd91tf0o3"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-03-18T15:31:26.000Z",
            "id": "1107665823462760454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QueijoBrasil\nAl\u00e9m do queijo, conhecido mundialmente, S\u00e3o Roque de Minas tem o Parque Nacional da Serra da Canastra, reduto de belas paisagens\nUm passeio pela regi\u00e3o exuberante de S\u00e3o Roque de Minas,... https://t.co/qWOS70w11X"
        },
        {
            "author_id": "762750324172066816",
            "created_at": "2019-03-18T15:08:08.000Z",
            "id": "1107659960421416962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma fotografia \u00e9 um instante de vida capturado para a eternidade\u201d. em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/1cAb09Rr7C"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-03-18T14:49:01.000Z",
            "id": "1107655150750060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Llapi\u00e1s, rochas talhadas pela a\u00e7\u00e3o da chuva na pedra calc\u00e1ria, no Parque Nacional da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store: https://t.co/RaFS3EW8DU  Google Play:https://t.co/xEYDBC2nIQ  https://t.co/ocmaLnC9bE"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-03-18T14:45:23.000Z",
            "id": "1107654234542166018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas. https://t.co/Ms7gbpXk2a"
        },
        {
            "author_id": "69266977",
            "created_at": "2019-03-18T14:39:40.000Z",
            "id": "1107652795652550662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de manejo do Parque Estadual Marinho da Risca do Meio \u00e9 o tema hoje do R\u00e1dio Debate. Recebemos o professor do Labomar, Marcelo Soares, a gestora do parque, Izaura Lila e a mergulhadora Cynthis Ogawa."
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-03-18T14:09:21.000Z",
            "id": "1107645166222012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AULA GRATUITA DE ZUMBA - FAM\u00cdLIA NA FLORESTA\n\nAten\u00e7\u00e3o! Aten\u00e7\u00e3o! No pr\u00f3ximo domingo (dia 24), a partir das 9h, acontecer\u00e1 uma grande aula gratuita de Zumba na Floresta Estadual \"Edmundo Navarro de Andrade\".\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Secretaria Municipal de... https://t.co/1DQmtlDLYc"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-18T14:00:01.000Z",
            "id": "1107642816040062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quer aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil? \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc2f\ud83d\udc3e O Parque Nacional das Emas tem como principal atrativo a observa\u00e7\u00e3o de aves e animais t\u00edpicos do Cerrado: https://t.co/K7JFSOHPL2. \n\ud83d\udcf7 Fl\u00e1vio Martins/Divulga\u00e7\u00e3o #MTur https://t.co/bTWvCaq6Dz"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-18T13:53:46.000Z",
            "id": "1107641244216422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 12 dias ap\u00f3s controlado, fogo assola novamente Parque Nacional do Monte Pascoal #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL\nhttps://t.co/q0i9VeVATj https://t.co/q0i9VeVATj"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-18T13:53:31.000Z",
            "id": "1107641180785963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 12 dias ap\u00f3s controlado, fogo assola novamente Parque Nacional do Monte Pascoal #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL https://t.co/q0i9VeVATj https://t.co/OQHLz6GtzQ"
        },
        {
            "author_id": "145254365",
            "created_at": "2019-03-18T13:41:48.000Z",
            "id": "1107638234006327296",
            "in_reply_to_user_id": "937774136000118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kdecaju Conhe\u00e7o a Cabana Livreira, apesar de nunca ter comprado l\u00e1. Alguns amigos da faculdade j\u00e1 me falaram sobre... Fica no segundo quarteir\u00e3o subindo a Bahia, ap\u00f3s o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-18T13:30:00.000Z",
            "id": "1107635265651261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os impressionantes lapi\u00e1s, rochas talhadas pela a\u00e7\u00e3o da chuva na pedra calc\u00e1ria, no Parque Nacional da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEpbRIL | Google Play:https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/WZtCegZiX7"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-03-18T13:12:21.000Z",
            "id": "1107630820506914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Popula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambiental.\n\nO Parque Nacional Pau Brasil, unidade de conserva\u00e7\u00e3o no... https://t.co/CVRycKUQW5"
        },
        {
            "author_id": "2692875822",
            "created_at": "2019-03-18T13:10:57.000Z",
            "id": "1107630468499947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude42\n\ud83d\udccc Hoje, no Parque Municipal Atanael Farias da Costa, daremos in\u00edcio ao Programa Vida Ativa. \ud83c\udf40Convido toda a nossa comunidade a participar, \u00e0 partir das 18h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O programa conta com... https://t.co/aJwXbiL0qm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-18T13:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "36010024",
                        "start": 205,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107629006881468418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9e Estamos buscando ar pra lidar com esses cliques no #ParqueNacional do #Itatiaia: https://t.co/ZjWwxIu0X0. \ud83e\udd2d\ud83d\ude0d\n\nO casal de mochileiros escolheu esse cen\u00e1rio maravilhoso pra fazer o ensaio pr\u00e9-casamento! \ud83d\udc8d\n@mochileiroscom\n\ud83d\udcf7 Etyla Marielly https://t.co/S1HalS6nhj"
        },
        {
            "author_id": "576476178",
            "created_at": "2019-03-18T13:04:44.000Z",
            "id": "1107628906650263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FelizLunes #TROPA #18Mar #V\u039e\u041b\u039eZU\u039e\u0141\u039b (1960) Se declara el Monumento Natural #CerroMar\u00edaLionza-. https://t.co/k3BF5j2G1v"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-18T12:42:52.000Z",
            "id": "1107623404188909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de confirmar que os eugenistas higienistas positivistas da administra\u00e7\u00e3o do parque municipal prefeito Mario Covas me roubaram furtaram n\u00e3o s\u00f3 a minha barraca de camping e outros objetos mais tamb\u00e9m furtaram os meus livros de pesquisa sobre ' Eug\u00eania , portugu\u00eas gram\u00e1tica https://t.co/eveLxg6NND"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-03-18T12:40:17.000Z",
            "id": "1107622750498287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dirigindo por apenas 92 km, voc\u00ea chega ao Parque Estadual de Vila Velha para ver forma\u00e7\u00f5es rochosas incr\u00edveis https://t.co/ezPvIgE8TT"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-03-18T12:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1107620165007695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xacxuca sem filtro pra come\u00e7ar a semana cheia de sabor, caramelo, sal e pimenta - com ovos por cima em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6hFpI9XPZs"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-03-18T12:16:07.000Z",
            "id": "1107616671420829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rios de Fortalecimento da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA) https://t.co/2ZA0xR5VP1"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2019-03-18T12:00:03.000Z",
            "id": "1107612629357469698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \"Passarinhar Carioca\", lan\u00e7ado pela prefeitura no s\u00e1bado passado, no Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio, \u00e9 uma forma de estimular o contato com a natureza.  #PrefeituraDoRio #Ecologia https://t.co/ZR0VuLULMs"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-18T11:59:55.000Z",
            "id": "1107612595148808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez p\u00e1ssaros da fauna silvestre foram resgatados de cativeiro neste domingo (17) ap\u00f3s policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental (UPAm) do Parque Estadual da Serra da Tiririca terem recebido informa\u00e7\u00f5es do Linha... https://t.co/q7tOLnNmFa"
        },
        {
            "author_id": "193908988",
            "created_at": "2019-03-18T11:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35879806",
                        "start": 11,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107608075656138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Vereador @gnatalini \u00e9 autor do Projeto de Lei que 32/2018 que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da #Mooca\nhttps://t.co/EG3xO99f0O"
        },
        {
            "author_id": "158602964",
            "created_at": "2019-03-18T11:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1107605491142848514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eternizando cada momento dessa viagem maravilhosa \u2764 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/l83Ew3iel8"
        },
        {
            "author_id": "158602964",
            "created_at": "2019-03-18T11:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1107604391387910145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2764 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/acPc6AiQab"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2019-03-18T11:23:36.000Z",
            "id": "1107603453281529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios moradores s\u00e3o obrigados a sair de suas casas no Munic\u00edpio de Rio da Flores/RJ, vizinho ao munic\u00edpio de Rio Preto, onde est\u00e1 instalada a barragem. A regi\u00e3o possui riqueza de Flora e Fauna e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre. Teremos mais mortes? \nhttps://t.co/Jakd9Wqjjc"
        },
        {
            "author_id": "942054725159149569",
            "created_at": "2019-03-18T11:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1107601738763288577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar a fauna e a flora do entorno do Parque municipal do Bairro Trevo/Pampulha! https://t.co/G4IAfm4gLt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-03-18T11:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98395447,
                        -23.04505951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1107600340558462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boi bandido (quem?) \ud83e\udd38\ud83d\ude01\ud83d\ude09 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/ibzxlNKnEC"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-18T10:57:06.000Z",
            "id": "1107596786921816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta parece flor que o vento tirou pra dan\u00e7ar...\n\nFernando Anitelli\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos: Manoel Freitas https://t.co/lFJKVnXOOx"
        },
        {
            "author_id": "1090223558679281664",
            "created_at": "2019-03-18T10:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57617563",
                        "start": 0,
                        "username": "draluiziojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107595974514495488",
            "in_reply_to_user_id": "57617563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@draluiziojunior COMM-CENTRO OLIMPICO MISTO DE MACA\u00c9 (Parque Municipal de Maca\u00e9) https://t.co/Fkp6HHzXYF"
        },
        {
            "author_id": "288913243",
            "created_at": "2019-03-18T09:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43418587",
                        "start": 0,
                        "username": "opinioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107581656263782400",
            "in_reply_to_user_id": "43418587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opinioso Queria estar em Angra pescando em \u00e1rea protegida, comendo gente com o dinheiro da uni\u00e3o e botando uma grana no bolso da filha do Queiroz."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-18T09:40:10.000Z",
            "id": "1107577425431539718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 maravilhoso em tudo. Conhe\u00e7a e veja fotos: https://t.co/9rTnn8Gpot"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2019-03-18T08:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1107563691996635137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manada de elefantes africanos avistada em saf\u00e1ri no Parque Nacional da Qui\u00e7ama, Angola #africa #africanwildlife #safariphotography #angola #thisisafrica #elephants #elefantes #safari\u2026 https://t.co/PqfkwNk5Ba"
        },
        {
            "author_id": "3314208281",
            "created_at": "2019-03-18T06:36:00.000Z",
            "id": "1107531079735402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from paulo_always_travelling  -  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL - PARQUE ESTADUAL DO CARACOL - SERRA GA\u00daCHA _____________________________________________________________________ * \ud83d\udc40 Uma das\u2026 https://t.co/GvPEXxyKWs"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-18T04:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107504701845790726",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aventureiros: 'Uma das muitas lagoas de \u00e1gua doce e morna que fazem parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Sem d\u00favida alguma esse \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do Brasil. Quem j\u00e1 foi sabe do que estou fala\u2026 https://t.co/NyoFQta32U, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "52807630",
            "created_at": "2019-03-18T03:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107487879650000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/99ZOcAufYr via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "182093643",
            "created_at": "2019-03-18T03:41:09.000Z",
            "id": "1107487076163952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ci72J6dx5r"
        },
        {
            "author_id": "1107461911191392261",
            "created_at": "2019-03-18T02:52:13.000Z",
            "id": "1107474761800712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Gandarella https://t.co/O7PSrzZJfJ"
        },
        {
            "author_id": "124010424",
            "created_at": "2019-03-18T02:50:50.000Z",
            "id": "1107474410653601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei na frente do parque municipal e fiquei lembrando do gato que mora l\u00e1 e fiz amizade ano passado at\u00e9 ele se apegar a mim da\u00ed fui embora falando que ia voltar e nao voltei agora estou me sentindo p\u00e9ssimo"
        },
        {
            "author_id": "18333921",
            "created_at": "2019-03-18T02:22:16.000Z",
            "id": "1107467222946140160",
            "in_reply_to_user_id": "18333921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente:\n\nFato: Bolsonaro foi autuado pelo Ibama, em janeiro de 2012, e multado em R$ 10 mil, por pr\u00e1tica de pesca amadora na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde a atividade \u00e9 proibida\n\nhttps://t.co/NaARY52bRb"
        },
        {
            "author_id": "177385264",
            "created_at": "2019-03-18T01:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1107460289778380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore t\u00e3o grande que fiz um video \u00e9 na placa seu nome.\n#trilha em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Nijbs7wPfN"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2019-03-18T01:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4890957119",
                        "start": 0,
                        "username": "palhitaliana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107452853608685568",
            "in_reply_to_user_id": "4890957119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palhitaliana @franciscomends1 N\u00e3o s\u00f3 veio, como financiou toda uma estrutura no Parque Estadual do Cant\u00e3o que foi constru\u00edda para receb\u00ea-lo, depois foi abandonada e hoje est\u00e1 \"\u00e0s tra\u00e7as\"."
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-03-18T01:01:44.000Z",
            "id": "1107446956606058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/6jmzsyujpB"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-18T00:59:58.000Z",
            "id": "1107446511250620416",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) BR-101 - Pia\u00e7aguera\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/B6dEC7Moau"
        },
        {
            "author_id": "965573622462115842",
            "created_at": "2019-03-18T00:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "149381166",
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107439944375693312",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Malandrinho, o sr quer os peixinhos todos, principalmente os de \u00e1rea protegida, s\u00f3 para si, sem multa ou concorr\u00eancia, n\u00e9, belezoca? Mais improbidade administrativa, como a defesa dos bananais do Vale do Ribeira? Estamos vendo!\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews \n#BolsonaroMiliciano"
        },
        {
            "author_id": "893455261",
            "created_at": "2019-03-18T00:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "502000809",
                        "start": 0,
                        "username": "jwIieta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107439793246482432",
            "in_reply_to_user_id": "502000809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwIieta eu tinha muitos sonhos repetidos sobre baleias nadando no parque municipal, mas eu s\u00f3 consegui interpretar depois de meses de an\u00e1lise ent\u00e3o calme que eh normalkkkk"
        },
        {
            "author_id": "111007491",
            "created_at": "2019-03-18T00:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49910971,
                        -9.3881683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1107439577697009665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele encontro do grupo patinsvelhochico nas segundas e sextas das 19h \u00e1s 21h30 #patins #patinsstreet #agressiveinline em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/vrQ1S2uDRC"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-18T00:19:27.000Z",
            "id": "1107436315027664897",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n2) Rodovia Fern\u00e3o Dias - Mairipor\u00e3\n3) Rodovia dos Imigrantes - Marzag\u00e3o https://t.co/ucG0tiizY4"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-18T00:00:13.000Z",
            "id": "1107431475446796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/yszdEcmrCQ Sem seguran\u00e7a, a miss\u00e3o do Instituto Espaco Silvestre pode ser cancelada e coloca em risco a liberdade e a vida desses bichos t\u00e3o singelos https://t.co/bFGsTUEKTU"
        },
        {
            "author_id": "2491739948",
            "created_at": "2019-03-17T23:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "744865103565230080",
                        "start": 0,
                        "username": "vaisefudeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107420146073784320",
            "in_reply_to_user_id": "2491739948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaisefudeb \nrupaul\nresenhas\npaiol de tres tirinhas\nping pong\njuliana\ncpdsl\npastel\nparque municipal q a gnt acabou nunca indo"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-03-17T23:09:11.000Z",
            "id": "1107418630483005441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BEM SALGADO O PRE\u00c7O DOS ALIMENTOS NO PARQUE MUNICIPAL D ITAJUB\u00c1. LANCHES A 25,00, CACHORRO QUENTE A 10,00, CHURROS A 8,00... ACABA Q O PESSOAL VAI PRA LA VER OS SHOWS, E COME EM OUTRO LUGAR! NADA +JUSTO!! #BICENTENARIODEITAJUBA"
        },
        {
            "author_id": "126790365",
            "created_at": "2019-03-17T23:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1107417689306345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe para tr\u00e1s o que n\u00e3o te leva para frente \ud83c\udf43\ud83e\udd8b \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#me #cantareira #cachoeira #smile #syinsta #sunnyday em Parque Estadual Cantareira https://t.co/65or2asI0Q"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-17T23:00:36.000Z",
            "id": "1107416470496133120",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[19:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia dos Imigrantes - Marzag\u00e3o\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/IiD8pH3RLV"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2019-03-17T22:59:41.000Z",
            "id": "1107416241256443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Pernambuco) - 2014\n\n- Perereca da fam\u00edlia Hylidae\n(Scinax cf. ruber) https://t.co/Muj06KnN77"
        },
        {
            "author_id": "336893878",
            "created_at": "2019-03-17T22:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1107414361159725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UHKyl872qe"
        },
        {
            "author_id": "834220921",
            "created_at": "2019-03-17T22:49:21.000Z",
            "id": "1107413642608181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se na natureza, pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty, cavalgando! \n\nAos amantes da natureza e aos apreciadores de uma boa aventura, a CAVALGADA \u00e9 um passeio\u2026 https://t.co/6cdAdajGMI"
        },
        {
            "author_id": "834220921",
            "created_at": "2019-03-17T22:46:27.000Z",
            "id": "1107412912757530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se na natureza, pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty, cavalgando! \n\nAos amantes da natureza e aos apreciadores de uma boa aventura, a CAVALGADA \u00e9 um passeio imperd\u00edvel. Viva experi\u00eancias... https://t.co/cudlsolQud"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2019-03-17T22:44:03.000Z",
            "id": "1107412308836433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional cheio de encantos. Assim \u00e9 Santa Teresa, no Uruguai. https://t.co/3UfNeTmNIY"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-03-17T22:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1107411315369406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em Alto Capara\u00f3 MG no Parque Nacional do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil!!! em Pousada do Bezerra https://t.co/lrioGkPgaq"
        },
        {
            "author_id": "158602964",
            "created_at": "2019-03-17T22:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1107406946594885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista \u00e9 incr\u00edvel e a vertigem pela altura tbm rsrs. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/CCu2ZiBlft"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-17T22:11:56.000Z",
            "id": "1107404225196249095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Jamanxim\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/b3yS2lkCNg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/58ajPDKvoh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/as5yUrHncq"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2019-03-17T21:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 55,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107397916216446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 1 ano era reinaugurado o Parque Estadual do Utinga (@parquedoutinga).\nUm dos maiores \"partos\" profissionais da minha vida."
        },
        {
            "author_id": "1075061234",
            "created_at": "2019-03-17T21:39:43.000Z",
            "id": "1107396116725805057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna e Flora\n\nNa freguesia de Beringel, concelho de Beja, h\u00e1 uma micro-reserva biol\u00f3gica, apelidada de Colmeais. Foi a Quercus \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, atrav\u00e9s do seu n\u00facleo regional, que... https://t.co/1EJnVcwCzb"
        },
        {
            "author_id": "169237167",
            "created_at": "2019-03-17T21:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17855172",
                        "start": 13,
                        "username": "_pedrofernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107389282845630464",
            "in_reply_to_user_id": "197117645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdoardoComO @_pedrofernandes Prote\u00e7\u00e3o especial, segundo voc\u00ea. Pessoas s\u00e3o presas quando fazem despacho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, por exemplo. Ent\u00e3o real. Pensa."
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2019-03-17T21:02:23.000Z",
            "id": "1107386722952851457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal boa tarde! Cansado mais feliz!!! 6 ado\u00e7\u00f5es   maravilhosas hoje no Parque Municipal de Itaipava! Meus agradecimentos a Guarda Civil! E a o Secret\u00e1rio Djalma!!!! Tamb\u00e9m as minhas amigas e parceiras Daphne Oliveira Thamiris Lima voc\u00eas s\u00e3o show!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1082052440801845253",
            "created_at": "2019-03-17T21:00:14.000Z",
            "id": "1107386182554529795",
            "in_reply_to_user_id": "1082052440801845253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais:\n&gt; Inhotim\n&gt; Pra\u00e7a da Liberdade\n&gt; Parque Nacional da Serra da Canastra \n&gt; Igreja de S\u00e3o Francisco de Assis \n&gt; Mercado Central de Belo Horizonte \n&gt; Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n&gt; Serra do Cara\u00e7a\n&gt; Mineir\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-17T20:30:07.000Z",
            "id": "1107378601291366400",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia Padre Manoel da N\u00f3brega - Vila Esperan\u00e7a\n2) Avenida Vitor Manzini - Santo Amaro\n3) Pra\u00e7a Dom Francisco de Souza - Santo Amaro\n4) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/sQmh1VHerW"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2019-03-17T20:21:02.000Z",
            "id": "1107376316368723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o ganhar, fecha as portas e devolve pros 22 estudantes do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-17T20:11:50.000Z",
            "id": "1107374002731921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Jamanxim\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/b3yS2lkCNg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/COUhZPZ7xM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9cvLmvYgpL"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-17T20:10:43.000Z",
            "id": "1107373719889104899",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar\n2) Biritiba-Mirim\n3) 270 - Cruzeiro Quinhentista\n4) Rua Dezenove de Novembro - Biritiba-Mirim\n5) Rua M\u00e9xico - Francisco Morato\n6) SP-023 - Mairipor\u00e3 https://t.co/FD7vqSA9GO"
        },
        {
            "author_id": "1077313935748071424",
            "created_at": "2019-03-17T19:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107369125549084672",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Eu tamb\u00e9m n\u00e3o entendi mas esse Gilson Machado n\u00e3o \u00e9 o mesmo que foi multado por infringir regras de turismo sustent\u00e1vel na maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal da marinha costeira do pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-17T19:50:11.000Z",
            "id": "1107368553722929158",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n2) Rodovia Presidente Castelo Branco\n3) Via Anchieta - Vila Fabril\n4) Via Anchieta - Cruzeiro Quinhentista\n5) Rodovia dos Bandeirantes https://t.co/LuBNvX5eVl"
        },
        {
            "author_id": "723741821143257088",
            "created_at": "2019-03-17T19:47:59.000Z",
            "id": "1107367998120181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra o encontro de escoteiros l\u00e1 no parque municipal @allanaclara_ \ud83d\ude0d https://t.co/LT4VYlRWPB"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-17T19:01:25.000Z",
            "id": "1107356281453641728",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Miguel Yunes - Pedreira\n2) Scania - Assun\u00e7\u00e3o\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Reservat\u00f3rio Pte. Nova\n5) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula\n6) Ribeir\u00e3o Grande https://t.co/ume1URNxhE"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-03-17T18:42:12.000Z",
            "id": "1107351445156835330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/Qct30zubpm"
        },
        {
            "author_id": "170104665",
            "created_at": "2019-03-17T18:18:16.000Z",
            "id": "1107345420970278916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Prefeito de Bodoquena, Kazuto Horii, o projeto inicial aprovado \u00e0 \u00e9poca pelo Minist\u00e9rio do Turismo n\u00e3o ser\u00e1 alterado, a Prefeitura dar\u00e1 continuidade e ir\u00e1 finalizar o que foi iniciado. https://t.co/yhbeC8yQTH"
        },
        {
            "author_id": "4091423055",
            "created_at": "2019-03-17T18:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "149381166",
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107343651083091968",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Temos um projeto parecido aqui em Porto Belo , SC. Os \"pescadores\" levam os turistas a conhecer , passear na Ilha Jo\u00e3o da Cunha . E foi incentivado o cultivo de ostras e mariscos . Mas ,temos a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo , precisamos mudar o Instituto Reserva para APA."
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-17T18:10:04.000Z",
            "id": "1107343356533919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/WJSEbqHU1Z"
        },
        {
            "author_id": "42777654",
            "created_at": "2019-03-17T17:17:53.000Z",
            "id": "1107330224235204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um dia ap\u00f3s o outro \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/B6PIdJUuMT"
        },
        {
            "author_id": "2783610557",
            "created_at": "2019-03-17T17:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1107327069564866565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo que eu n\u00e3o ia numa cachu \ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q9EUKgEVIl"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-17T17:02:40.000Z",
            "id": "1107326395083096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Graxaim-do-campo (Lycalopex gymnocercus) na \u00e1rea rural pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Guartel\u00e1 (PR).\nFoto de Christian Camargo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/3ZticEAP2o\""
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-17T17:01:12.000Z",
            "id": "1107326025912983552",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n13) Rua Pedro Christie\n14) Avenida Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es - Jaragu\u00e1\n15) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n16) Vila Perus"
        },
        {
            "author_id": "2742014773",
            "created_at": "2019-03-17T17:00:18.000Z",
            "id": "1107325799407984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude0d https://t.co/PJfLF6r9IP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-17T17:00:00.000Z",
            "id": "1107325724556288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SuaFoto Graxaim-do-campo (Lycalopex gymnocercus) na \u00e1rea rural pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Guartel\u00e1 (PR).\nFoto de Christian Camargo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/SJ4xl421Wg"
        },
        {
            "author_id": "3074674834",
            "created_at": "2019-03-17T16:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14780437",
                        "start": 0,
                        "username": "caironoleto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107318428162027521",
            "in_reply_to_user_id": "14780437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caironoleto Parque das Mangabeiras/Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "22986005",
            "created_at": "2019-03-17T16:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31026,
                        -41.13457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "1107317270404124673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/bUOdib2EPr"
        },
        {
            "author_id": "263205952",
            "created_at": "2019-03-17T16:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94501912,
                        -5.58362206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "1107313676430782470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc35\ud83d\udc12 @ Icmbio Flona - Floresta Nacional De Assu https://t.co/EUAqCrlj57"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-03-17T15:59:17.000Z",
            "id": "1107310445101236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s! E vamos que vamos! A cena \u00e9 na deslumbrante Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. Foto de S\u00e9rgio Amaral. https://t.co/BANfQRxza3"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-03-17T15:47:41.000Z",
            "id": "1107307523499945984",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto conseguiu reintroduzir uma esp\u00e9cie muito traficada historicamente e que estava extinta localmente numa unidade de conserva\u00e7ao. Vcs nem imaginam o quanto isso \u00e9 dificil de fazer...ainda mais no BR."
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-03-17T15:35:22.000Z",
            "id": "1107304425633263618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Um dos projetos mais bonitos e eficientes que tive not\u00edcia. Amea\u00e7ado por vandalismo. Nosso povo merecia mais. https://t.co/6Va6knsiO2"
        },
        {
            "author_id": "48703870",
            "created_at": "2019-03-17T15:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "48703870",
                        "start": 64,
                        "username": "DuarteMarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107303123595345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junte-se com aqueles que te apoiam e confiam em voc\u00ea,\nAssim \u00e9 a @DuarteMarcelo , venha conosco!\nHoje foi dia de Cruzar o Parque Nacional da Tijuca.\nJd. Borg\u00e2nico - Horto - Vista Chinesa -\u2026 https://t.co/OBHGBvuD1P"
        },
        {
            "author_id": "56697886",
            "created_at": "2019-03-17T15:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1296494460",
                        "start": 0,
                        "username": "frfluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107298673426354181",
            "in_reply_to_user_id": "1296494460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frfluiz Fica na regi\u00e3o do Petar (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira), munic\u00edpios de Eldorado e Iporanga, no interior de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-03-17T15:01:48.000Z",
            "id": "1107295976631488514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nas bancas!\nhttps://t.co/W0mfD3lv4j https://t.co/W0mfD3lv4j"
        },
        {
            "author_id": "25360290",
            "created_at": "2019-03-17T14:57:01.000Z",
            "id": "1107294773872902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas vai poder pescar em \u00e1rea protegida? https://t.co/ITngaQch3F"
        },
        {
            "author_id": "2356675678",
            "created_at": "2019-03-17T14:42:27.000Z",
            "id": "1107291107560443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "to apaixonada pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48703870",
            "created_at": "2019-03-17T14:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "48703870",
                        "start": 22,
                        "username": "DuarteMarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107288670233681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje os corredores da @DuarteMarcelo cruzaram o Parque Nacional da Tijuca (Horto-Tijuca) ... \u300amuita subida e descida\u300b parab\u00e9ns a todos da equipe abaixo segue dicas da nossa\u2757\u2026 https://t.co/6Yh1iB2lNs"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-17T14:27:27.000Z",
            "id": "1107287335505412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Maior de Friburgo\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #picomaior #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/mNQZqpj5Iq"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-03-17T14:01:57.000Z",
            "id": "1107280915217244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Meia Maratona das Cataratas, uma das provas mais belas do Brasil e do mundo, ser\u00e1 realizada no dia 2 de junho de 2019, com o percurso incr\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/0Fz9FJuhdi https://t.co/ONZRxM24gt"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-17T13:46:44.000Z",
            "id": "1107277087247925248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal descobrir todos os encantos das Praias Selvagens com a Nattrip? \ud83c\udfd6\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n.\nLocalizada no Parque Estadual da Pedra Brando, na Zona Oeste do Rio de Janeiro, a Travessia das Praias Selvagens \u00e9 uma excelente... https://t.co/ZHWX6I8RlN"
        },
        {
            "author_id": "955533367587606529",
            "created_at": "2019-03-17T13:41:17.000Z",
            "id": "1107275716008259587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-101, Parque Nacional do Monte Pascoal, Bahia, Brasil em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/gdAGHwxdaW"
        },
        {
            "author_id": "955533367587606529",
            "created_at": "2019-03-17T13:38:53.000Z",
            "id": "1107275110325587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Br-101, parque nacional do Monte Pascoal, Bahia, Brasil em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/yXIqYwTQUA"
        },
        {
            "author_id": "568494327",
            "created_at": "2019-03-17T13:38:01.000Z",
            "id": "1107274894822256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Juares | Dois ve\u00edculos s\u00e3o furtados durante festividades no Parque Municipal de Eventos de Sentinela do Sul https://t.co/jutBRHY3QX"
        },
        {
            "author_id": "3995840115",
            "created_at": "2019-03-17T13:36:27.000Z",
            "id": "1107274497449775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de Domingo. Serra da Macaca \ud83d\udc12 \u2014 em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/KFmb6wWu6r"
        },
        {
            "author_id": "858069810017599493",
            "created_at": "2019-03-17T13:02:41.000Z",
            "id": "1107266001471791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saber que a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela \u00e9  um alento E uma esperan\u00e7a  ap\u00f3s as trag\u00e9dias de Brumadinho e Mariana . A iniciativa partiu da comunidade ! https://t.co/qv8THn1btG"
        },
        {
            "author_id": "177385264",
            "created_at": "2019-03-17T12:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1107263448751038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do parque em ladrilho original.\n#elavamosnos \n#trilha em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/v7VAKe3kGZ"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-03-17T12:15:02.000Z",
            "id": "1107254011823042566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "No centro do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, comunidades barraram projeto da Vale e ajudaram a criar Parque Nacional Serra do Gandarela. Leia mais: https://t.co/dxLkdyLg2k"
        },
        {
            "author_id": "773654602336112640",
            "created_at": "2019-03-17T12:04:49.000Z",
            "id": "1107251439393521666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO USANDO 3G NA PORRA DO PARQUE MUNICIPAL NAO DA PRA VER https://t.co/QbqozfzPLN"
        },
        {
            "author_id": "93976087",
            "created_at": "2019-03-17T11:51:12.000Z",
            "id": "1107248011594383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigando grandes\u00a0reservas ind\u00edgenas\u00a0e um Parque Nacional, e submetido \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de fronteira tr\u00edplice\u00a0com\u00a0Guiana\u00a0e\u00a0Venezuela, Uiramut\u00e3 sedia o 6\u00ba Pelot\u00e3o Especial de Fronteira do\u00a0Ex\u00e9rcito Brasileiro e \u00e9 uma das cidades mais ao Norte do Brasil. \n\n\ud83d\udc40\u2714 https://t.co/6aJqPJeccM"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2019-03-17T11:16:10.000Z",
            "id": "1107239195851059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe oficinas no M\u00eas da Mulher; saiba mais #AlagoasAlerta https://t.co/XMP2LwQoO0"
        },
        {
            "author_id": "393573201",
            "created_at": "2019-03-17T10:55:28.000Z",
            "id": "1107233988177993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queremos saber da prefeitura quem autorizou esse desmatamento ilegal. https://t.co/lggEFVdgjd"
        },
        {
            "author_id": "284762984",
            "created_at": "2019-03-17T10:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107231453505638405",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Consci\u00eancia tipo n\u00e3o pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e dar carteirada nos fiscais do IBAMA?"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-03-17T08:34:48.000Z",
            "id": "1107198585337196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver estrelas no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas vai ter local especial https://t.co/pxZ6OVoPGu #ArcosDeValdevez #DarkSkyReserve #PortaDoMezio"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-03-17T06:21:59.000Z",
            "id": "1107165164120563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tf3y3rPasn"
        },
        {
            "author_id": "65015218",
            "created_at": "2019-03-17T01:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "193013726",
                        "start": 111,
                        "username": "hypeness"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107099058882166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/fRlaXHCwuT via @Hypeness"
        },
        {
            "author_id": "71279550",
            "created_at": "2019-03-17T01:54:10.000Z",
            "id": "1107097766147297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/2GunBvl02f"
        },
        {
            "author_id": "154114442",
            "created_at": "2019-03-17T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "420662273",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxiPereiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107089774827970560",
            "in_reply_to_user_id": "420662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxiPereiro @AlbionFootClub \u00c1rea protegida \ud83d\ude94"
        },
        {
            "author_id": "290285389",
            "created_at": "2019-03-17T01:02:48.000Z",
            "id": "1107084838597812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 \nDisk me @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/cZGxRVH3sr"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2019-03-17T00:12:51.000Z",
            "id": "1107072266179887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/iIjytNH2pw"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-17T00:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1107070664308150274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u, Januaria Norte de Minas...\n\nFoto de Regiane Thahira\n\n#perua\u00e7u #nortedeminas #turismo em Cavernas do Perua\u00e7u National Park https://t.co/VGO7mKQ66Y"
        },
        {
            "author_id": "179747699",
            "created_at": "2019-03-16T23:35:55.000Z",
            "id": "1107062974085255169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Eu amo Itajub\u00e1 \u2014 se sentindo feliz em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/NlurINC9uR"
        },
        {
            "author_id": "373923442",
            "created_at": "2019-03-16T23:16:06.000Z",
            "id": "1107057987171074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador denuncia desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos Palmares - Carta Campinas https://t.co/LNjqKR4zr8"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-03-16T22:47:11.000Z",
            "id": "1107050709969747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada \u00e9 surpresa, visto que o atual ministro foi condenado por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para PROTEGER EMPRESAS que destroem o meio ambiente.Nomeado por Bolsonaro que j\u00e1 deixou claro que os org\u00e3os ambientais \"impedem\" o desenvolvimento. De quem?! https://t.co/pfkR1WAEbw"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-16T22:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "74763991",
                        "start": 181,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "105155795",
                        "start": 209,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "16794066",
                        "start": 222,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "81384580",
                        "start": 236,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "198181485",
                        "start": 250,
                        "username": "heliomdoyle"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "279655166",
                        "start": 263,
                        "username": "profatimasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107049989287698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coluna Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna dessa FDS trata das proximidades da privatiza\u00e7\u00e3o de Parques Nacionais e empresas flagradas pela Lava-Jato\n\n+ detalhes em https://t.co/mjWZPMkahd\n@cynaramenezes @requiaopmdb @MarinaSilva @BlogdoNoblat @fabiofelixdf @heliomdoyle @profatimasousa https://t.co/0FVB7i9ygt"
        },
        {
            "author_id": "150262044",
            "created_at": "2019-03-16T22:43:42.000Z",
            "id": "1107049831950888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de passar na tv que teve um \"inc\u00eandio\" no Parque Nacional de Bras\u00edlia provocado por um raio e adivinhem? A chuva foi quem apagou o fogo.\n\nA natureza \u00e9 mesmo surpreendente!"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-16T22:40:58.000Z",
            "id": "1107049143984369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na tarde hoje (16/03) o CPA teve a honra de receber as crian\u00e7as da 1 Igreja Batista de Goi\u00e2nia no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Foi fornecida educa\u00e7\u00e3o ambiental relacionada\u2026 https://t.co/xhE7wQlWPe"
        },
        {
            "author_id": "121933503",
            "created_at": "2019-03-16T22:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "966658547898609665",
                        "start": 127,
                        "username": "BIBIJALAPAO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1107044626794512385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Muito Amor no Jalap\u00e3o\u2764\ufe0f\n#kamieser #love #pandas #couple #influencers #casalfitness #lifestyle #deusnocomando #vemprojalap\u00e3o \n\ud83d\ude97 @bibijalapao \ud83d\udc4f\ud83c\udffc em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/y0CQAsGiBW"
        },
        {
            "author_id": "813766729939750912",
            "created_at": "2019-03-16T22:22:30.000Z",
            "id": "1107044496120967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radio Chatter! \ud83d\udcfb #Paulo_Mello // Uma \u00f3tima iniciativa de colabora\u00e7\u00e3o, na conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3. \n#picodabandeira\u2026 https://t.co/XbmPiXgrFF #BravoCharlieRadio\n https://t.co/hpxtghaSGw"
        },
        {
            "author_id": "23454224",
            "created_at": "2019-03-16T22:21:26.000Z",
            "id": "1107044226938884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima iniciativa de colabora\u00e7\u00e3o, na conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3. \n#picodabandeira\n#parquenacionalcapara\u00f3\n#icmbio \n#ventocontrapontocom\n#radioamadores\n#hamradio\u2026 https://t.co/sq8RMLvrPz"
        },
        {
            "author_id": "1036619715949547522",
            "created_at": "2019-03-16T22:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "706913688750583808",
                        "start": 10,
                        "username": "pesquisador_m"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "45953391",
                        "start": 25,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107041122935812096",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @pesquisador_m @alessandromolon Sobre o parque nacional, vcs est\u00e3o transformando um \u00e1rea de estudos e de alta preserva\u00e7\u00e3o em um parque  de anima\u00e7\u00f5es sem car\u00e1ter preservativo algum. Falo com propriedade sou morador de Itatiaia e vcs si quer respeitaram nossa opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2019-03-16T21:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1107037823914389507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associados ABERST no evento 10\u00aa Tarde Liter\u00e1ria Editora Illuminare. Um sucesso o evento e a confraterniza\u00e7\u00e3o!\n\n#aberst #literaturanacional #escritor em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/crLW1GDbW3"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-03-16T21:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1107031176601133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico de Capanema \nParque Nacional Serra do Gandarela \nSanta Barbara MG em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/ELV68yNfZF"
        },
        {
            "author_id": "297610025",
            "created_at": "2019-03-16T20:59:58.000Z",
            "id": "1107023725705211907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerveja verde com lembas pra comemorar o Saint Patrick's day!\n\n#SaintPatrick'sday #VeggMix #Elfos \u2014 em Parque Municipal da Fonte do Itajuru https://t.co/wlRQ8fXaxV"
        },
        {
            "author_id": "59618431",
            "created_at": "2019-03-16T20:41:41.000Z",
            "id": "1107019125874814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Roxane Norris est\u00e1 presente ao Evento da Editora Illuminare, aqui no Rio de Janeiro.\n\nLocal: Biblioteca Parque Estadual\nEnd.: Av Presidente Vargas, 1.261 - Centro/RJ em Rio de Janeiro https://t.co/O7D0rQ6RGV"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-16T20:30:22.000Z",
            "id": "1107016276004798465",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-16T20:30:00.000Z",
            "id": "1107016185365725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil protege um dos \u00faltimos fragmentos da mata de tabuleiro baiana, uma das florestas mais biodiversas do planeta. Assista ao #ParquesdoBrasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEoUgkb | Google Play:https://t.co/X6bmaxrZjO https://t.co/UkDe3gFOxP"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-03-16T20:19:34.000Z",
            "id": "1107013559056285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ARDAL, com o apoio do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, est\u00e1 a desenvolver um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR) na Porta do Mezio, entrada do Parque... https://t.co/NMGE9Luv3F"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-16T20:10:05.000Z",
            "id": "1107011170995785729",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/PLgs5Mked4"
        },
        {
            "author_id": "2342476921",
            "created_at": "2019-03-16T20:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1104551342582960129",
                        "start": 26,
                        "username": "MarissolLouren1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1107011031174447111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversariante escritora!\n@MarissolLouren1 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/caRXisz8wI"
        },
        {
            "author_id": "2342476921",
            "created_at": "2019-03-16T20:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1107010866585710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo o #TerrorNacional!\n#TerrorMaranhense \n#MichaelHermann em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/zapY8bu6mj"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2019-03-16T19:51:29.000Z",
            "id": "1107006491146489862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate em Altura, Ambientes Naturais! \u2014 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/OnJ5gWXMUm"
        },
        {
            "author_id": "803992433482665984",
            "created_at": "2019-03-16T19:39:19.000Z",
            "id": "1107003428667121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Jalap\u00e3o -  https://t.co/5ihppbwGwZ"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2019-03-16T19:17:45.000Z",
            "id": "1106998001426419713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador denuncia #desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos Palmares https://t.co/BVrf95Af13"
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2019-03-16T19:15:36.000Z",
            "id": "1106997459996164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento continua!\n\n @ Biblioteca Parque Estadual \u2014 at Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UbXjLbm5bW"
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2019-03-16T19:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106997393810173954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento continua! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/v6qDKT3NeM"
        },
        {
            "author_id": "58596879",
            "created_at": "2019-03-16T19:13:36.000Z",
            "id": "1106996959116738562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro! #pomerode em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/m5fiAQ0Bnj"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2019-03-16T19:13:24.000Z",
            "id": "1106996906952134662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas - Fazenda Roseira https://t.co/vDKoNP7X7n"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-03-16T19:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106996734050230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Cultural promovido pela appairj em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NdsFpORhfV"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2019-03-16T19:12:34.000Z",
            "id": "1106996696934957058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador denuncia desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos\u00a0Palmares https://t.co/vDKoNP7X7n https://t.co/m0cZk2UJBn"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2019-03-16T19:12:32.000Z",
            "id": "1106996691566297089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador denuncia desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos\u00a0Palmares https://t.co/UEMHv8AUx1 https://t.co/Vj0q9EJeCn"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-03-16T19:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.908229,
                        -21.71144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1106996079449518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost trilhacomelas\n\n#tbt...\nSaudade dessa terra de gente boa... Saudade das Minas Gerais...\n.\n.\n.\n\ud83d\udd30Parque Estadual do Ibitipoca .\n.\n.\n#trilhacomelas_ #tracklog_brasil #vcmochilando\u2026 https://t.co/CSaVeCzzJo"
        },
        {
            "author_id": "1046527017536167964",
            "created_at": "2019-03-16T18:59:52.000Z",
            "id": "1106993501022105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma amizade que queira ir COMIGO AMANH\u00c3 NO PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHO"
        },
        {
            "author_id": "1106842534125490176",
            "created_at": "2019-03-16T18:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106992497295876098",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo O protesto \u00e9 contra a localiza\u00e7\u00e3o,  que seria no Mirante do Pasmado , uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o contra o museu em si."
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2019-03-16T18:54:16.000Z",
            "id": "1106992094441295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal receber\u00e1 pilates e oficinas no M\u00eas da Mulher  https://t.co/aYPeSMVFTv"
        },
        {
            "author_id": "2342476921",
            "created_at": "2019-03-16T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106989968692596738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me recebeu hoje!\n#SouEscritor em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Uj9mhUtFxj"
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2019-03-16T18:42:47.000Z",
            "id": "1106989203785564161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de literatura nacional no evento 10\u00aa Tarde Liter\u00e1ria Editora Illuminare\n\n#aberst #literaturanacional #escritor  @ Biblioteca Parque Estadual \u2014 at Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wrFGw5WcVm"
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2019-03-16T18:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106989084386447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de literatura nacional no evento 10\u00aa Tarde Liter\u00e1ria Editora Illuminare\n\n#aberst #literaturanacional #escritor em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5UPyrxhXgx"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2019-03-16T18:16:03.000Z",
            "id": "1106982475065106436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geleira\u00a0Spegazzin fica no Parque Nacional los Glaciares em El Calafate na Argentina e chega-se nela navegando pelo Lago Argentino. Todo o percurso \u00e9 de tirar o f\u00f4lego com suas belas paisagens e tamb\u00e9m por causa do frio. \u2744\ud83d\uddfb\n#viagem #viagens #viajar \u2026 https://t.co/91gAVLxcBG https://t.co/tCVwnKh6XV"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-16T18:16:01.000Z",
            "id": "1106982468186456065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi\ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udcf8Kaue Turismo\n\nO grupo da Ag\u00eancia de Viagens Kaue Turismo, visitou o Parque Estadual do Guartel\u00e1 e nos enviaram essas lindas fotos!!\n\nFa\u00e7a como eles,visitem Tibagi e nos mandem suas fotos!!\nO seu... https://t.co/3M9aEUmERG"
        },
        {
            "author_id": "612609019",
            "created_at": "2019-03-16T18:15:16.000Z",
            "id": "1106982277991534594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais tradicional comunidade de pescadores do munic\u00edpio tamb\u00e9m tem praias de lagoa que s\u00e3o boas para banho. O local e sua gente s\u00e3o simples, simp\u00e1ticos e aconchegantes, que ficam dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Restinga.\n\n#Marica #RJ #Imoveis #morarbem https://t.co/YkPpTvevJq"
        },
        {
            "author_id": "68829264",
            "created_at": "2019-03-16T18:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58833634",
                        "start": 0,
                        "username": "renatowayne"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "46985434",
                        "start": 13,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106980524046852099",
            "in_reply_to_user_id": "58833634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatowayne @Igortep Prefiro nem comentar. Acho que o parque Municipal abre amanh\u00e3 n\u00e9. Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2342476921",
            "created_at": "2019-03-16T18:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106979703045455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarpeNoctem \n#Cod\u00f3\n#Maranh\u00e3o \n#SalemBrasileira em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Xnp5OLbkl9"
        },
        {
            "author_id": "2342476921",
            "created_at": "2019-03-16T18:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106978723725611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SouEscritor \n#EditoraIlluminare em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/DmstEiBkfx"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2019-03-16T17:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5425,
                        -22.96954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a7c2a92fcd22257c"
            },
            "id": "1106972869689368577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira, antes do tempo virar\n\n#Mairipor\u00e3 #ZN #saopaulo #sp #cantareira #grandesp #nature #matatlantica #natureza #amazing #colors #road  #valley #brasil #brazil #bus\u2026 https://t.co/NwM6ag8n7L"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-03-16T17:35:00.000Z",
            "id": "1106972144251097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal receber\u00e1 pilates e oficinas no M\u00eas da Mulher - Correio dos Munic\u00edpios - Alagoas https://t.co/CmbvHzHUva"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2019-03-16T17:03:54.000Z",
            "id": "1106964316060876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am as atividades da Semana da \u00c1gua e das Florestas\n\n#MeioAmbiente | O pontap\u00e9 inicial foi com uma caminhada na trilha do Angico, no Parque Estadual do Pau Furado na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (16). O trajeto terminou em um local chamado de Prainha, nas margens do Rio Araguari. https://t.co/7VjqL4RIYx"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-16T17:03:33.000Z",
            "id": "1106964231050678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto P\u00f4r do sol visto da subida da Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo (RJ).\nFoto de Rodrigo Nunes \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/ixp0Kw36lA\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-16T17:00:00.000Z",
            "id": "1106963336204189698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto P\u00f4r do sol visto da subida da Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo (RJ).\nFoto de Rodrigo Nunes \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/A0bbiNSISN"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-03-16T16:56:32.000Z",
            "id": "1106962464128815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal receber\u00e1 pilates e oficinas no M\u00eas da Mulher  https://t.co/21tLQ3GhTZ"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T16:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "55152459",
                        "start": 0,
                        "username": "RodLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106960419145551874",
            "in_reply_to_user_id": "55152459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodLago Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/f1J9RmMMG6"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2019-03-16T16:39:37.000Z",
            "id": "1106958207665270789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal receber\u00e1 pilates e oficinas no M\u00eas da\u00a0Mulher https://t.co/sPnL2aOvOd https://t.co/wPDBoyZQIy"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-16T16:35:51.000Z",
            "id": "1106957257877737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer nosso museu ambiental. O Comando de Policiamento Ambiental funciona no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos um museu com animais empalhados e exemplares de\u2026 https://t.co/Yh6jUhO0UT"
        },
        {
            "author_id": "223227088",
            "created_at": "2019-03-16T16:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1106955194342895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udf43 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/maja3ntFq9"
        },
        {
            "author_id": "45656491",
            "created_at": "2019-03-16T16:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106951235565957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de evento, representando a ABERST na 10\u00aa Tarde Liter\u00e1ria Editora Illuminare\n\n#aberst #escritor #literaturanacional #autorhardcover em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/aqw6SXw1Ee"
        },
        {
            "author_id": "751557271914704896",
            "created_at": "2019-03-16T16:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483,
                        -22.91238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106950982494228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemple a beleza que existe no mundo! \ud83c\udf0e\u2728 em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/EYO2rN08u3"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-03-16T16:00:00.000Z",
            "id": "1106948237347291137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comemora\u00e7\u00f5es pelo dia de St. Patrick (S\u00e3o Patr\u00edcio) j\u00e1 come\u00e7aram. \ud83d\udc9a Hoje (16), das 15h \u00e0s 20h, acontece, no Parque Municipal da Fonte do Itajuru, em #CaboFrio, a edi\u00e7\u00e3o especial da Feira Aldeia Criativa, celebrando a data. \ud83d\ude06\u00a0Saiba mais https://t.co/eImqP1LhV6 @cabofrio_pmcf https://t.co/CcDekLlsWS"
        },
        {
            "author_id": "239972578",
            "created_at": "2019-03-16T15:21:00.000Z",
            "id": "1106938423082807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Oficina de Confec\u00e7\u00e3o de Iscas para Abelhas Nativas sem Ferr\u00e3o https://t.co/ajysAen0f5"
        },
        {
            "author_id": "329387295",
            "created_at": "2019-03-16T15:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "899665145617580032",
                        "start": 198,
                        "username": "mcmartina_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106934975310544898",
            "in_reply_to_user_id": "329387295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser \u00e9 s\u00f3 chegar no Parque Municipal, em frente ao Teatro Francisco Nunes. \n\nE depois... Como tudo acaba em festa na favela, vamos pro Serr\u00e3o assistir o Sarau do #L\u00e1DaFavelinha, tamb\u00e9m com a @mcmartina_. Bora?! Cultura perif\u00e9rica ocupando todos os espa\u00e7os, amor. T\u00f4 no rol\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T14:54:17.000Z",
            "id": "1106931698233688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/m9e2vvkNbC"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-16T14:53:02.000Z",
            "id": "1106931384306843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/vdGh7VuRe5"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-03-16T14:35:33.000Z",
            "id": "1106926984813338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca receber\u00e1 Maratona em junho, inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas https://t.co/EjcUUl0Wy1"
        },
        {
            "author_id": "767118527727800321",
            "created_at": "2019-03-16T14:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "335141638",
                        "start": 10,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "335141638",
                        "start": 79,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106921085096873984",
            "in_reply_to_user_id": "294853444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@My_PJM95 @BTS_twt Parque Municipal #TwitterBestFandom #TeamBTS #SoompiAwards (@BTS_twt)"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-16T13:53:02.000Z",
            "id": "1106916284959244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/azKBrszrQL"
        },
        {
            "author_id": "1419036458",
            "created_at": "2019-03-16T13:35:28.000Z",
            "id": "1106911863298756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca receber\u00e1 Maratona em junho, inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas https://t.co/DGPxve1FYO https://t.co/iMT7y0wulb"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-03-16T13:28:58.000Z",
            "id": "1106910228560465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/HBk1rs1kxR"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T13:03:09.000Z",
            "id": "1106903731013120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/vaM7mG6bA4"
        },
        {
            "author_id": "1085505287522521088",
            "created_at": "2019-03-16T13:02:14.000Z",
            "id": "1106903499860774914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u! Criado em 1999 o parque possui \u00e1rea de 56.400 hectares, que compreende os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es. L\u00e1 voc\u00ea encontrar\u00e1  trilhas e passarelas de prote\u00e7\u00e3o a s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/bQNrI2AOY8"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-03-16T13:00:56.000Z",
            "id": "1106903174970068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/X7D26HysS7"
        },
        {
            "author_id": "2893486359",
            "created_at": "2019-03-16T12:48:46.000Z",
            "id": "1106900110812897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei de uma noite que tava indo pra faculdade, passando pelo parque municipal e de repente me volta um menino correndo atr\u00e1s de mim... +"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-03-16T12:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160910872",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106898229814284289",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult Ricardo sou morador e conselheiro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Par\u00e1, a APA triunfo do Xingu, a terra do meio! Essa semana o ministro falou sobre economia sustent\u00e1vel, mais aqui se vc perguntar aos moradores e professores da regi\u00e3o, v\u00e3o pensar que \u00e9 um jogo!"
        },
        {
            "author_id": "89447365",
            "created_at": "2019-03-16T12:39:37.000Z",
            "id": "1106897807754084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o ber\u00e7\u00e1rio dos peixes e demais seres vivos da ictiofauna da bacia do Rio Araguaia, o Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEA), possui cerca de 90 mil hectares e est\u00e1 localizado num ec\u00f3tono, \u00e1rea de conflu\u00eancia dos biomas Cerrado, Pantanal e  Amaz\u00f4nia. https://t.co/OA3Ofr3VlV https://t.co/7Xt5Lyl5li"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2019-03-16T12:03:19.000Z",
            "id": "1106888672388005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/dBQZidFzZi"
        },
        {
            "author_id": "791065894466322437",
            "created_at": "2019-03-16T11:54:13.000Z",
            "id": "1106886382109290497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi daorinha o dia, fui no parque municipal \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "957789844796837888",
            "created_at": "2019-03-16T11:06:33.000Z",
            "id": "1106874389910470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria ta indo pro zool\u00f3gico ou parque municipal kk gosto mt desses programas de fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T10:59:59.000Z",
            "id": "1106872736519995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/cZqV3BGADQ"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2019-03-16T10:53:56.000Z",
            "id": "1106871213228544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/GSxyz8l4Ct"
        },
        {
            "author_id": "4871852823",
            "created_at": "2019-03-16T10:40:11.000Z",
            "id": "1106867750608216065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tamb\u00e9m foi dia de caminhada at\u00e9 a base do Pico do Itacolomi. Dia lindo com belas fotos.\n\n#portalturismoouropreto\n\n @ Parque Estadual do Itacolomi \u2014 at Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/ODbygnGlyv"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-03-16T10:19:37.000Z",
            "id": "1106862577051750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pFKid4XzMm"
        },
        {
            "author_id": "1106855668382863360",
            "created_at": "2019-03-16T09:55:46.000Z",
            "id": "1106856573245231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\ud83d\ude0e\nA partir de agora, informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e3o passadas por aqui. Siga-nos! \ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2019-03-16T09:16:41.000Z",
            "id": "1106846737392721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica - https://t.co/24WhBxBDpO https://t.co/fdAPZfCk8o"
        },
        {
            "author_id": "2959977087",
            "created_at": "2019-03-16T08:27:35.000Z",
            "id": "1106834382717939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/xYCkAeJF7C\n\"O parque nacional onde \u00e9 legal matar a cazadores furtivos para protexer aos rinocerontes\" . \n\"No \u00faltimos tres anos, a reserva suma 50 mortes de cazadores\".\n\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "4866259228",
            "created_at": "2019-03-16T07:59:10.000Z",
            "id": "1106827230376853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transcendentalismo pelos montes da porta norte do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao som da natureza e Sol Invictus"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-16T06:50:23.000Z",
            "id": "1106809921096552448",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio S\u00e3o Louren\u00e7o\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula\n4) Marsilac\n5) Rio Emb\u00fa Mirim\n6) Rua Pedro Christie https://t.co/bB1LENp8EF"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-03-16T06:32:42.000Z",
            "id": "1106805473397932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n\ud83d\udccd PARQUE NACIONAL DA CHAPADAS DOS GUIMAR\u00c3ES\ud83d\udccd .\n.\n.\n O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado de Mato Grosso, nos\u2026 https://t.co/O6HFkRjnVq"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-16T06:30:52.000Z",
            "id": "1106805008962592768",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n3) Marsilac\n4) Rio Emb\u00fa Mirim\n5) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula https://t.co/TywRFxMQyc"
        },
        {
            "author_id": "15657064",
            "created_at": "2019-03-16T03:24:40.000Z",
            "id": "1106758152329023490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai o bozo dando tudo de mao beijada https://t.co/7e0CIplOFe"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2019-03-16T02:52:35.000Z",
            "id": "1106750076045676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/rMduLmyPwy"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-03-16T02:39:19.000Z",
            "id": "1106746739250417665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/8hpEa2ccsb"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2019-03-16T01:57:50.000Z",
            "id": "1106736297601839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores no Telecentro S\u00e3o Jos\u00e9 I Transformando Vidas e o Futuro de nossos Alunos e Comunidade Nossa Senhora do Livramento, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, Manaus, Amazonas, Brasil.\nUm abra\u00e7o Amaz\u00f4nico.\nProf. Paulo Gravata https://t.co/yL5d6O625G"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-03-16T01:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 142,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106734662909612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n    \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2003\nPrateleiras \n\n2540m   \u26f0\ufe0f\n#water #pni #parquenacional #patrim\u00f4nionacional \n#basin #mountains #mantiqueira \n@rsallesmma https://t.co/Pdt8HwZgU6"
        },
        {
            "author_id": "150680484",
            "created_at": "2019-03-16T01:45:46.000Z",
            "id": "1106733262829961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ReservadoIbitipoca um #hotel inusitado, singular e genial. Uma verdadeira festa para o corpo e para a alma, num santu\u00e1rio ecol\u00f3gico a 4km da aldeia de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca e juntinho ao bel\u00edssimo Parque Estadual de #Ibitipoca.\n https://t.co/gOjCTqKDG1"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-03-16T01:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "38185503",
                        "start": 7,
                        "username": "micheltelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106729212235272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Owwwww @micheltelo em Itajub\u00e1, 200 anos de muitas vit\u00f3rias!!! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/k36SZ9A0Ro"
        },
        {
            "author_id": "518165114",
            "created_at": "2019-03-16T01:27:05.000Z",
            "id": "1106728559744376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos assinar? contra a destrui\u00e7ao do parque municipal do Pasmado, contra a destrui\u00e7ao de uma paisagem tombada local, nacional e internacionalmente, contra o nao respeito da skyline https://t.co/XkxZDoiSyY"
        },
        {
            "author_id": "1067176899615514635",
            "created_at": "2019-03-16T01:20:58.000Z",
            "id": "1106727023257550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo Nosso Caminho chegou no exuberante Parque Nacional dos Glaciares! Uau \ud83d\ude32 \ud83d\ude2e uma das coisas mais lindas que vimos at\u00e9 agora! \u00c9 maravilhoso, encantador, exuberante, magn\u00edfico,\u2026 https://t.co/wOayuSPo0o"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-16T00:41:24.000Z",
            "id": "1106717064398548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, 10/03/2019, recebemos nas instala\u00e7\u00f5es do nosso Comando no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, alunos do @realizacursos para uma visita ao parque e para conhecerem mais\u2026 https://t.co/n3GaRkByxH"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-03-16T00:20:00.000Z",
            "id": "1106711677578461186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM recomenda prote\u00e7\u00e3o a floresta e direitos de comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM https://t.co/r80hiTYqpq"
        },
        {
            "author_id": "1480757106",
            "created_at": "2019-03-15T23:58:12.000Z",
            "id": "1106706190623563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Chapada Diamantina?! A agencia especializada em ecoturismo no Parque Nacional da Serra da Bocaina, a MW Trekking, est\u00e1 lan\u00e7ando o roteiro no... https://t.co/ILUtepBaXs"
        },
        {
            "author_id": "172778846",
            "created_at": "2019-03-15T22:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "925372394788872192",
                        "start": 75,
                        "username": "PasseiosnaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106685958261559302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha (PEMAV) \ud83c\udfd6\n-\n#LPLopes_Photography\n@PasseiosnaPB\nmnks.crew\nsurfnasbarretas\n\n#brasil #cabedelo #joaopessoa #paraiba  #nordeste #natureza\u2026 https://t.co/iZpm1HrvP3"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2019-03-15T22:36:35.000Z",
            "id": "1106685651750141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nPopula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambientalhttps://lnkd.in/eg4PD2e"
        },
        {
            "author_id": "150571679",
            "created_at": "2019-03-15T22:31:12.000Z",
            "id": "1106684298592174085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda es la naturaleza \ud83d\ude4c\ud83d\udc12 https://t.co/7cinhkxBH5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-15T22:28:15.000Z",
            "id": "1106683553612324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanterna do #faro da #IlladeOns #Ons #Bueu no exterior da #riadepontevedra #pontevedra #riasbaixas de #galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #illasatlanticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/wX2Iru5mEf"
        },
        {
            "author_id": "76039110",
            "created_at": "2019-03-15T22:15:33.000Z",
            "id": "1106680358714646528",
            "in_reply_to_user_id": "76039110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentarei garantir que a praia continue sendo um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico e possa fomentar o turismo ecol\u00f3gico. Tamb\u00e9m j\u00e1 assinei um decreto que declara de necessidade social os im\u00f3veis da regi\u00e3o da Praia para fins de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "224672126",
            "created_at": "2019-03-15T22:07:28.000Z",
            "id": "1106678325433516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fico sinceramente espantada com quem acha q \u00e9 bobeirinha essas coisas de energia nuclear e minera\u00e7\u00e3o de modo geral, q \u00e9 tipo barraca de cachorro quente, qt mais, melhor. o que esperar de quem pesca em area protegida justamente p controle biologico dos efeitos da radiacao ne?"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2019-03-15T21:59:05.000Z",
            "id": "1106676216210300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando energias, banhando na fonte das energias \u2014 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/4PybQjqw6U"
        },
        {
            "author_id": "49658147",
            "created_at": "2019-03-15T21:35:59.000Z",
            "id": "1106670402498162694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Taquarinhas em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa volta a ser debatido na Assembleia Legislativa. https://t.co/jxdEeYIWiD via @portalschoje"
        },
        {
            "author_id": "102512994",
            "created_at": "2019-03-15T21:32:47.000Z",
            "id": "1106669595174166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 como entregar as partes de nossa casa.\nMoramos na casa, \u00e9 o lugar onde vivemos e o \u201cchefe da fam\u00edlia\u201d resolve dar os quartos...\nQuem sai perdendo? Quem sai ganhando?\nEsse \u00e9 o \u201cBrasil acima de tudo\u201d t\u00e3o falado?\nMarcia Lucena https://t.co/dBmVpErc8p"
        },
        {
            "author_id": "59618431",
            "created_at": "2019-03-15T21:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "45170341",
                        "start": 40,
                        "username": "roxanenorris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106668777658302466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se liga!\nAmanh\u00e3 temos um encontro com a @roxanenorris no Evento 10\u00aa Tarde Liter\u00e1ria - Editora Illuminare aqui no Rio de Janeiro! Compare\u00e7a e prestigie! \nLocal: Biblioteca Parque Estadual \nEnd.: Av. Presidente Vargas, 1.261 - Centro.\nHor\u00e1rio: 15h \u00e0s 18h https://t.co/1GFUbVWzqX"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2019-03-15T21:20:00.000Z",
            "id": "1106666380202512389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udfd6Abre a temporada de viaxes regulares ao Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas. E como se v\u00e9n facendo desde o ano pasado, antes de ir \u00e1s C\u00edes e \u00e1s Ons,hai que facer unha reserva a trav\u00e9s da central da Xunta de Galicia\nhttps://t.co/2Tvt1DoDms https://t.co/9XmF5nqNKS"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2019-03-15T21:13:01.000Z",
            "id": "1106664623867080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque, Honduras.\niCatracho Tours.                                     \n#Honduras #Catracho #iCatracho\n#Centroam\u00e9rica https://t.co/4RFdnpqtW6"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2019-03-15T21:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "828720394194534400",
                        "start": 0,
                        "username": "an4caldas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106663076164714496",
            "in_reply_to_user_id": "828720394194534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@an4caldas no parque municipal amiga kkkl tem um mont\u00e3o \nqnd vc for me chama sdds https://t.co/woY50FCr42"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2019-03-15T20:44:34.000Z",
            "id": "1106657464802369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEJA UM BRIGADISTA!\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS ABRIR\u00c1 INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BRIGADA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AOS INC\u00caNDIOS FLORESTAIS 2019\n\nO PARNASO abre inscri\u00e7\u00f5es para\u2026 https://t.co/bkGtiHpEro"
        },
        {
            "author_id": "2233225825",
            "created_at": "2019-03-15T20:30:32.000Z",
            "id": "1106653929360764929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secret\u00e1ria de Meio Ambiente do estado de Goi\u00e1s, esteve em Caldas Novas nesta sexta-feira (15), para conhecer o Parque Estadual da Serra de Caldas. Ela trouxe boas not\u00edcias como melhorias no ecoturismo j\u00e1 realizado, mantendo a preserva\u00e7\u00e3o do local.... https://t.co/3wRX36rFJE"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-15T20:27:02.000Z",
            "id": "1106653051312590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciudadanos de Col\u00f4mbia piden que el arrecife de coral del Varadero sea declarado como \u00e1rea protegida https://t.co/AyV7Avq2wp"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-03-15T20:12:15.000Z",
            "id": "1106649328117039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude9cA Prefeitura, atrav\u00e9s da Secretaria de Obras e Urbanismo, realizou essa semana diversas a\u00e7\u00f5es na cidade. Entre os v\u00e1rios servi\u00e7os, equipes limparam val\u00f5es no Cant\u00e3o, Mangueira e atr\u00e1s do Parque Municipal.\n\n#itaguai #obras #limpeza https://t.co/sXxNHDPKdK"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-15T19:37:31.000Z",
            "id": "1106640591222390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana\nParque Estadual do Desengano\n.\nAtlantic Rain Forest\n.\n#planta #plantas #plant #plants #jungle #junglephotography #parquedodesengano #flower\u2026 https://t.co/zEQTxdz7pI"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2019-03-15T19:18:46.000Z",
            "id": "1106635870185103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha um tempo que eu n\u00e3o ficava triste o suficiente pra ir pro parque municipal chorar"
        },
        {
            "author_id": "210013566",
            "created_at": "2019-03-15T19:17:03.000Z",
            "id": "1106635440612917255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 Papo Amarelo\nParque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/mydzp0E332"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-15T19:13:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1106634442611875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 15/03, houve no CPA, Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, entrega de homenagens aos policiais militares que se destacaram nas atividades do CPA e a algumas das autoridades amigas da unidade, logo depois tivemos confraterniza\u00e7\u00e3o da tropa para entrosamento dos policiais https://t.co/rULjy8rltd"
        },
        {
            "author_id": "210013566",
            "created_at": "2019-03-15T19:12:24.000Z",
            "id": "1106634267336077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 Papo Amarelo\nParque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/08XIOSGRjx"
        },
        {
            "author_id": "161473378",
            "created_at": "2019-03-15T19:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2911176,
                        -25.31842481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1106632967944839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udfe1\ud83c\udfde\ud83c\udfd5 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/pgoRaQR8UA"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2019-03-15T19:06:44.000Z",
            "id": "1106632843327873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado com palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Capara\u00f3 - Aqui Not\u00edcias https://t.co/OCs0Mrf2EZ"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2019-03-15T19:03:28.000Z",
            "id": "1106632019721768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O majestoso Grand Canyon deve ser preservado para as gera\u00e7\u00f5es futuras! Jamais suas paisagens podem ser arrendadas para a  devastadora ind\u00fastria da minera\u00e7\u00e3o. No centen\u00e1rio do parque nacional, devemos nos mobilizar para proteger permanentemente este tesouro #Mundial ! #naturaleza https://t.co/TPwKEh0cLa"
        },
        {
            "author_id": "760766980601344001",
            "created_at": "2019-03-15T18:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16938447",
                        "start": 0,
                        "username": "clodoveu"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "131517140",
                        "start": 10,
                        "username": "TiagoMitraud"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106630959938580480",
            "in_reply_to_user_id": "16938447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clodoveu @TiagoMitraud e para votar pela libera\u00e7\u00e3o da minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/19PSTnI5RV"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2019-03-15T18:34:34.000Z",
            "id": "1106624749025878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#patroc\u00ednioPetrobras | Concurso Coral Vivo de Foto Sub vai reunir 20 fot\u00f3grafos e suas duplas para registrar o Recife de Fora, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Porto Seguro (BA). Estamos em ano de #elni\u00f1o e a categoria tem\u00e1tica ser\u00e1 branqueamento de corais.\n\nLeia https://t.co/LUbyIdJuPx https://t.co/kXxcxBoqH1"
        },
        {
            "author_id": "190678581",
            "created_at": "2019-03-15T18:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106618499449929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o fosse os 500\u00b0C poderia ter ficado o dia todo contemplando isso em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/wI9EXGNjtn"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-03-15T18:07:29.000Z",
            "id": "1106617930182213634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 de volta o maior Festival de Cerveja Artesanal sobre rodas do Brasil! Nos dias 23 e 24 mar\u00e7o, o Festival vai agitar a cidade no Parque Municipal Ferragut. S\u00e3o 14 cervejarias confirmadas para o evento. A entrada \u00e9 1kg de alimento ou R$5,00.  Podem levar crian\u00e7as e animais. https://t.co/4i2AYQqYS4"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-15T17:50:06.000Z",
            "id": "1106613557465092096",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Reservat\u00f3rio Pte. Nova\n2) Pra\u00e7a do Gale\u00e3o - Vila Curu\u00e7\u00e1\n3) Rio Emb\u00fa Mirim\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros https://t.co/7CeJAIB2Xm"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-15T17:01:24.000Z",
            "id": "1106601302006603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/ST9VPNlNFN Sem seguran\u00e7a, a miss\u00e3o do Instituto Espaco Silvestre pode ser cancelada e coloca em risco a liberdade e a vida desses bichos t\u00e3o singelos https://t.co/GG8lhtyOt7"
        },
        {
            "author_id": "42040865",
            "created_at": "2019-03-15T16:53:57.000Z",
            "id": "1106599426473295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante \ud83e\udd14\ud83d\ude0f https://t.co/G2YREFcx6Q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-15T15:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "706913688750583808",
                        "start": 0,
                        "username": "pesquisador_m"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "45953391",
                        "start": 15,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106576961114173440",
            "in_reply_to_user_id": "706913688750583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pesquisador_m @alessandromolon Ol\u00e1, Marcus. Estamos empenhados na concess\u00e3o dos servi\u00e7os dos parques para melhorar as estruturas e atrair mais visitantes. Recentemente o Parque do Itatiaia teve os servi\u00e7os concedidos. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/KiUPfzKJly"
        },
        {
            "author_id": "345038290",
            "created_at": "2019-03-15T15:18:02.000Z",
            "id": "1106575287591071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais lembran\u00e7as de Macei\u00f3..Passeio com a fam\u00edlia em Parque Municipal..Ameii!!Vai ficar na mem\u00f3ria. .\u2665\u2665\u2665 \u2014 se sentindo agradecida"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2019-03-15T15:02:26.000Z",
            "id": "1106571360309006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A semana chegando ao fim e tudo o que voc\u00ea quer \u00e9 sombra e \u00e1gua fresca? Que tal dar um pulo nas piscinas do Parque Nacional?\n\n#turisteiBrasilia #aguamineral #vidaativa #Bras\u00edliaqueeuamo #SeturDF #brasilia https://t.co/KKgw5ppQZq"
        },
        {
            "author_id": "66738733",
            "created_at": "2019-03-15T15:01:29.000Z",
            "id": "1106571124006113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Curi\u00f3 (PNMC) \u00e9 um fragmento da Mata Atl\u00e2ntica. Flora, fauna e rios e \u00e1guas subterr\u00e2neas sofrem a\u00e7\u00e3o antr\u00f3pica negativa, por ca\u00e7a e retirada ilegal de esp\u00e9cimes, inc\u00eandio e polui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3649115538",
            "created_at": "2019-03-15T14:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "867079825684652033",
                        "start": 25,
                        "username": "freitinhasx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106562699759177728",
            "in_reply_to_user_id": "93038457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biazooote @pahrpinheiro @freitinhasx alto para\u00edso pq dessas a\u00ed \u00e9 a que tem mais estrutura, op\u00e7\u00f5es pra comprar coisa, comer, etc e tem muita op\u00e7\u00e3o de cachoeira perto, mas vale a pena ir pra s\u00e3o jorge pra conhecer o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-03-15T14:25:06.000Z",
            "id": "1106561968448655362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TOPSECRET Praia Brava em S\u00e3o Sebasti\u00e3o SP - Esta praia fica nos cost\u00f5es entre Boi\u00e7ucanga e Maresias, em uma \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar. \u00c9 uma praia cortada por riachos, bastante escondida e de ondas fortes https://t.co/pLtQfzDHJ4 https://t.co/bwsWE4giJn"
        },
        {
            "author_id": "971828204951539712",
            "created_at": "2019-03-15T14:12:40.000Z",
            "id": "1106558839359488005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o Feminina de Assist\u00eancia Social e Cultura (AFAS) reuniu, na manh\u00e3 de quarta-feira (13.03), no Parque Municipal, em Belo Horizonte, mulheres militares e civis da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais (PMMG) e do Corpo de Bombeiros Militar (CBMMG) https://t.co/HYTl0BUbz3"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-03-15T14:00:02.000Z",
            "id": "1106555659624042502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na 2\u00aa temporada da webs\u00e9rie P\u00e9 no Parque, apresentada pelo WikiParques, voc\u00ea vai conhecer o Parque Nacional do Superagui, localizado no litoral norte do Paran\u00e1 e inserido na Grande Reserva Mata Atl\u00e2ntica - um dos lares do mico-le\u00e3o-da-cara-preta. Confira: https://t.co/OK1oTWVNdl https://t.co/UYLTkveUGv"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-03-15T13:40:02.000Z",
            "id": "1106550625305853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, muito obrigado aos nossos parceiros em especial Geres Casas e Nature4 Atividades Tur\u00edsticas\n#visitpenedageres #melga\u00e7o #pontedabarca #arcos #terrasdebouro... https://t.co/UCtMNZ0CqX"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2019-03-15T13:40:00.000Z",
            "id": "1106550616355012610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas traz aventura e ecoturismo https://t.co/l3v1DdGB6L"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-15T13:35:02.000Z",
            "id": "1106549365315985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; Identificado criadouro clandestino de aves nas barbas do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nhttps://t.co/3IICT2EDSA"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-15T13:30:10.000Z",
            "id": "1106548141900423169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2d\u2b50\ufe0f\ud83c\udf15  Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas \ud83d\udd2d\u2b50\ufe0f\ud83c\udf15 \n\nA ARDAL, com o apoio do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, est\u00e1 a desenvolver um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR)... https://t.co/4laso4cy5M"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-15T13:27:23.000Z",
            "id": "1106547442726637571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@caicaraexpedicoes on Instagram: \u201cTrilha no Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em S\u00e3o Vicente. Visual de tirar o f\u00f4lego e caminhada em meio \u00e0 natureza que s\u00f3 traz energias\u2026\u201d https://t.co/C1WoyCNi9t, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2019-03-15T13:21:12.000Z",
            "id": "1106545886426001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez pessoas s\u00e3o presas e um menor \u00e9 apreendido durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/JONoMfBv0D"
        },
        {
            "author_id": "950704432035004416",
            "created_at": "2019-03-15T13:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "345782334",
                        "start": 159,
                        "username": "JeroPokle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106543625394106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Toncek, localizada dentro do Parque Nacional Nahuel Huap\u00ed, a 20 km do centro da cidade de Bariloche na Argentina. Que cen\u00e1rio impressionante, n\u00e3o \u00e9?!\n\n\ud83d\udcf7@jeropokle\n\n#siebentourbytinga   #vaidesieben #trip #travel #viagem #sonhar #planejar #viajar #suamelhorviagem #\u00e9apr\u00f3xi https://t.co/lwu0uo4vjz"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1106538800547880966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/tcBokYn07a"
        },
        {
            "author_id": "1415618533",
            "created_at": "2019-03-15T12:48:15.000Z",
            "id": "1106537595423653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ARCOS DE VALDEVEZ\nEst\u00e1 a ser desenvolvido um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR) na Porta do Mezio, entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, que dever\u00e1 ser implementado at\u00e9 ao final deste ano.\n\n#darksky #mezio... https://t.co/fX0iNvnQSD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-15T12:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "192658045",
                        "start": 0,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106534129653501953",
            "in_reply_to_user_id": "192658045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esperidiaoamin_ Excelente iniciativa, Senador, parab\u00e9ns!!! Sempre preocupado com as quest\u00f5es ambientais. Bora reativar a transforma\u00e7\u00e3o do Arvoredo em Parque Nacional!!!"
        },
        {
            "author_id": "955936208726700032",
            "created_at": "2019-03-15T12:33:14.000Z",
            "id": "1106533814912851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsa \u00e9 furtada no campo Society do Parque Municipal enquanto a v\u00edtima jogava futebol\n#PocosDigital - https://t.co/GSS3GnMENe https://t.co/NLOPBUS2Mz"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-15T12:32:20.000Z",
            "id": "1106533589615820802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem o final de semana, uma \u00f3tima not\u00edcia: o governo do Reino Unido decidiu criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Prote\u00e7\u00e3o Integral nas... https://t.co/2ra7s7VVcZ"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2019-03-15T12:30:06.000Z",
            "id": "1106533025762996225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo \n\nEntre os bichos mais avistados, destacam-se macacos, tamandu\u00e1s-bandeira, porcos-do-mato, lobos-guar\u00e1, emas, antas, veados-campeiros e at\u00e9 on\u00e7as (pintada e parda). https://t.co/Vx35LJKC7r"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2019-03-15T12:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "192658045",
                        "start": 0,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "192658045",
                        "start": 35,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "253034260",
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "193003734",
                        "start": 224,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 239,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106532881122447361",
            "in_reply_to_user_id": "192658045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@esperidiaoamin_ Sugiro ao Senador @esperidiaoamin_ propor a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na categoria \"Monumento Natural\". Est\u00e1 categoria me parece a mais adequada, inclusive economicamente vi\u00e1vel. @ICMBio @mmeioambiente @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "2264082002",
            "created_at": "2019-03-15T12:25:37.000Z",
            "id": "1106531895884632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas - Jornal C - O Caminhense https://t.co/EWiVDoHepl"
        },
        {
            "author_id": "2343439896",
            "created_at": "2019-03-15T12:13:39.000Z",
            "id": "1106528888283451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo tem show com a banda no Parque Municipal de Feliz, as 16h \ud83d\udc9a\n\nTem certeza que tu vai recusar um convite desses bbs? \ud83d\ude43\n\n@yuribrunetto https://t.co/ttwVTMZ6jN"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2019-03-15T12:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "73550153",
                        "start": 42,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17854,
                        -22.91586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106527384117768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s pretendemos voltar.....\nReposted from @CataratasBrasil  -  Hoje \u00e9 o Dia Mundial dos Animais e aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u eles fazem parte desse cen\u00e1rio que envolve as 7\u2026 https://t.co/psizNQivyl"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-15T12:04:05.000Z",
            "id": "1106526477321936898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\n\nA ARDAL, com o apoio do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, est\u00e1 a desenvolver um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR) na Porta do Mezio, entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/SseECdEYDS"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1106523701502185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/H09IJ84wKw"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2019-03-15T11:51:07.000Z",
            "id": "1106523216963620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - https://t.co/CRIxCeaIJp https://t.co/AcBTTHIFQl"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-15T11:48:57.000Z",
            "id": "1106522672077463554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "=&gt; O mais novo aliado de uma rodovia atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) \u00e9 o senador Weverton Rocha (PDT/MA). Em 2014, tentou mobilizar uma Frente de Atingidos por \u00c1reas Protegidas - UCs e TIs. ONGs ambientalistas deram fim \u00e0 manobra eleitoreira. \n\nhttps://t.co/UQ4Btc2KEU"
        },
        {
            "author_id": "3331832362",
            "created_at": "2019-03-15T11:47:46.000Z",
            "id": "1106522373963112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de belo horizonte https://t.co/cOHpFctI42"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2019-03-15T11:43:51.000Z",
            "id": "1106521385285881857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamentos acontecem de segunda a sexta. Saiba como se inscrever e quais hor\u00e1rios ocorrem. https://t.co/d3PVAO3Nuk"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2019-03-15T11:25:21.000Z",
            "id": "1106516730992623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais e mist\u00e9rios do Jalap\u00e3o s\u00e3o destino do T\u00f4 na Estrada, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completou 17 anos de cria\u00e7\u00e3o. Pontos tur\u00edsticos recebem mais turistas a cada ano e se tornaram at\u00e9 cen\u00e1rio de novela.\nsaiba mais curtindo &gt;&gt;&gt; Eu Amo o... https://t.co/iQ2sKFg0Ts"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2019-03-15T11:03:00.000Z",
            "id": "1106511106216992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de #Turismo se re\u00fane hoje com a secret\u00e1ria de Estado de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad), Andr\u00e9ia Vulcanis, em Caldas Novas. O objetivo da visita \u00e9 averiguar as reais condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual da Serra de #Caldas. #Alego #Goias #Goiania #Cidadania"
        },
        {
            "author_id": "28055774",
            "created_at": "2019-03-15T10:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106504268562026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem, com o querido filho zizaomachado, na grava\u00e7\u00e3o do @#Cd #Cr\u00edvel!! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wFjbkt8Sfx"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-15T10:20:04.000Z",
            "id": "1106500300368691201",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Marsilac\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n4) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/a4IS30Ip8x"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-03-15T10:13:08.000Z",
            "id": "1106498556196720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucesso a Feira da Biodiversidade no Parque Estadual do Utinga.\nN\u00e3o perca a chance de conhecer o melhor da floresta bem pertinho de voc\u00ea! https://t.co/IEsWT4A7ag"
        },
        {
            "author_id": "184595931",
            "created_at": "2019-03-15T09:49:03.000Z",
            "id": "1106492496819957761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/buZGH73lkX"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-03-15T07:00:00.000Z",
            "id": "1106449953407275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No centro do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, maior produtor do min\u00e9rio de ferro do pa\u00eds, comunidades locais barraram projeto da Vale e ajudaram a criar Parque Nacional Serra do Gandarela.\nhttps://t.co/RLRwLekQpl"
        },
        {
            "author_id": "936314827156402183",
            "created_at": "2019-03-15T04:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "386172358",
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106414930599788544",
            "in_reply_to_user_id": "936314827156402183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Perd\u00e3o prof., creio q eu n\u00e3o tenha sido claro. Observe, por gentileza, que o CESPE entendeu que a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida pode ser feita por decreto, ainda que a institui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional tenha se dado atrav\u00e9s de uma Lei. Existe alguma diverg\u00eancia neste sentido? Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2019-03-15T04:33:52.000Z",
            "id": "1106413179746152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque em Suzano: 15 mil pessoas comparecem a vel\u00f3rio no Parque Municipal https://t.co/cmy30N8Rjc\n#RedeAprizion https://t.co/Q7FkPAgCEg"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2019-03-15T03:47:46.000Z",
            "id": "1106401575197724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que vire Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4c https://t.co/NG8HduAeTj"
        },
        {
            "author_id": "3401175135",
            "created_at": "2019-03-15T02:18:07.000Z",
            "id": "1106379017551298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bicho fui tirar foto dos ganso no parque municipal eles come\u00e7aram a gritar comigo achei que fosse ser atacado\nmas as foto ficaro doida"
        },
        {
            "author_id": "76929617",
            "created_at": "2019-03-15T02:13:53.000Z",
            "id": "1106377951552131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que passa para as m\u00e3os dos especuladores da coisa p\u00fablica. Esse Sales n\u00e3o tem nenhuma qualidade, mas tem todos os defeitos pra estar neste (des)governo. https://t.co/8680oF7qG5"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-15T01:44:46.000Z",
            "id": "1106370622060404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/Jc2KBoWkws, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-15T01:30:58.000Z",
            "id": "1106367149499650048",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n10) Rio Emb\u00fa Mirim\n11) Cip\u00f3-Gua\u00e7u\n12) Jardim Herplin\n13) Marsilac\n14) Rio Cotia - Cotia\n15) Jardim Vera Cruz\n16) Itapevi\n17) Parelheiros\n18) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2019-03-15T01:29:32.000Z",
            "id": "1106366789439705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junho \u00e9 a melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um dos mais belos espa\u00e7os da Terra. \u00c9 o m\u00eas que as chuvas param e as lagoas, de \u00e1guas cristalinas e verdes, est\u00e3o cheias entre as montanhas de dunas. https://t.co/kHoeM7GA4q"
        },
        {
            "author_id": "349673629",
            "created_at": "2019-03-15T01:27:57.000Z",
            "id": "1106366390875942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pWzOTkqLRU"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-15T01:08:12.000Z",
            "id": "1106361418952204288",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Rio S\u00e3o Louren\u00e7o - S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra\n9) Represa Guarapiranga\n10) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n11) Rio Cotia - Cotia\n12) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros"
        },
        {
            "author_id": "58117227",
            "created_at": "2019-03-15T01:07:29.000Z",
            "id": "1106361240178356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles escolheram o Parque Nacional do Itatiaia para um ensaio pr\u00e9-casamento https://t.co/GP3ySDoT9g"
        },
        {
            "author_id": "2507302391",
            "created_at": "2019-03-15T01:02:16.000Z",
            "id": "1106359928040632321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha como meu dia ser mais perfeito. Eu e Felipe fomos no ccbb,no museu de minerais,no parque municipal,tomamos a\u00e7a\u00ed,fizemos hamb\u00farguer... \ud83d\udc9b\u2728"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2019-03-15T00:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "295105540",
                        "start": 19,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1106350108663267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pego minha mochila @regine_brognoli e vou embora \ud83c\udf0a #nodia #gandhi em Parque Estadual da Guarita https://t.co/tkylUlY3SM"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-15T00:21:48.000Z",
            "id": "1106349745025531904",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n27) Ribeir\u00e3o Taia\u00e7upeba - Quatinga\n28) Avenida Corredor Abd - Paulic\u00e9ia\n29) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n30) Canal do Rio Tamanduate\u00ed\n31) Paradise Golf &amp; Lake Resort - Jundiapeba"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2019-03-15T00:09:52.000Z",
            "id": "1106346742218457089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em S\u00e3o Vicente. Visual de tirar o f\u00f4lego e caminhada em meio \u00e0 natureza que s\u00f3 traz energias positivas. Dia 31 de mar\u00e7o. Venha se juntar ao nosso\u2026 https://t.co/Jeh07SrgN3"
        },
        {
            "author_id": "993814629515186177",
            "created_at": "2019-03-15T00:06:07.000Z",
            "id": "1106345797682114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque em Suzano: 15 mil pessoas comparecem a vel\u00f3rio no Parque Municipal\nhttps://t.co/YgkcDkBVsq\nhttps://t.co/YgkcDkBVsq"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-03-15T00:00:07.000Z",
            "id": "1106344286507945985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttps://t.co/TRLO6bEK3b https://t.co/V6XXfmtp7e"
        },
        {
            "author_id": "896448170812682240",
            "created_at": "2019-03-14T23:47:59.000Z",
            "id": "1106341234640080896",
            "in_reply_to_user_id": "973751571787014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guizaobatatao Eu prefiro stock car mas pode ser f1 tamb\u00e9m \nParque Municipal t\u00e1 desenvolvido"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2019-03-14T23:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "354521352",
                        "start": 119,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106338953039437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagrou extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Ilha de Guaratiba https://t.co/Gf7HALvNCT via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-03-14T23:36:01.000Z",
            "id": "1106338220202213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMOS DA M\u00c3E NATUREZA - Prote\u00e7\u00e3o aos filhotes \u00f3rf\u00e3os no Qu\u00eania-\u00c0frica:\n\n\u00c9 hora de dormir para os beb\u00e9s....\n\nDepois de um dia navegando no Parque Nacional de Nairobi, os 29 elefantes \u00f3rf\u00e3os resgatados ao nosso... https://t.co/mO00IaxF7I"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-14T23:30:27.000Z",
            "id": "1106336821875798016",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n2) Rio Jundiai - Braz Cubas\n3) Represa do Rio Jundia\u00ed\n4) Pra\u00e7a Elvira de Jesus Jarra - Alto de Pinheiros\n5) Rio Jundiai - Taia\u00e7upeba https://t.co/mdlM4d8vFd"
        },
        {
            "author_id": "896448170812682240",
            "created_at": "2019-03-14T23:11:08.000Z",
            "id": "1106331957842137088",
            "in_reply_to_user_id": "973751571787014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guizaobatatao 60 reais o passaporte kkkkkkkkk\nSou mais ir no parque Municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "35604602",
            "created_at": "2019-03-14T23:04:04.000Z",
            "id": "1106330179847098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de capturado na manh\u00e3 desta quinta-feira em Adamantina (veja mais em https://t.co/xTtdSUQ5qP), l0bo-guar\u00e1 \u00e9 devolvido ao seu habitat no Parque Estadual do Rio do Peixe, em Dracena (veja mais em... https://t.co/efNeGLQwkt"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2019-03-14T22:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "13058772",
                        "start": 187,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106323019620892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu artigo mais recente: A percep\u00e7\u00e3o ambiental nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas:\nOs desafios do Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m (PEUt)\n https://t.co/1s9Qbv1GZm via @LinkedIn"
        },
        {
            "author_id": "2966171271",
            "created_at": "2019-03-14T22:32:20.000Z",
            "id": "1106322195402407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/gfbOvL0TEI"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-14T21:41:56.000Z",
            "id": "1106309512061960192",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n31) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n32) Centro"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-14T21:20:21.000Z",
            "id": "1106304078609637376",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Pra\u00e7a Francisco Aparecido Romano - Campo Grande\n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-14T20:59:40.000Z",
            "id": "1106298876900843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/wiSkdbTCxe"
        },
        {
            "author_id": "2688424429",
            "created_at": "2019-03-14T20:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106291557597093890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/HPQxdatKZf via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-03-14T20:19:01.000Z",
            "id": "1106288643377950722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um le\u00e3o que fugiu de um parque nacional na \u00c1frica do Sul h\u00e1 cerca de m\u00eas foi encontrado em uma fazenda na quarta-feira (13). Depois de ser resgatado o animal passou a noite em uma cela de uma delegacia da regi\u00e3o.\n#africadosul #le\u00e3o #parquenacional \n\nhttps://t.co/hQXK8xlR52"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2019-03-14T20:03:05.000Z",
            "id": "1106284636500484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Na presen\u00e7a de gestores do munic\u00edpio, Imasul entrega maquin\u00e1rio novo ao Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari https://t.co/m8ktUMt4am #Alcin\u00f3polis #INTERIOR https://t.co/CADkoV8fzr"
        },
        {
            "author_id": "2692875822",
            "created_at": "2019-03-14T19:47:39.000Z",
            "id": "1106280752369594369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Minha gente, \u00e9 com muita alegria que venho mais uma vez trazer not\u00edcias boas. Vamos atender um pedido da nossa comunidade com a introdu\u00e7\u00e3o de atividades f\u00edsicas com instrutor no Parque Municipal... https://t.co/HUV9UZMYtN"
        },
        {
            "author_id": "269442303",
            "created_at": "2019-03-14T19:38:59.000Z",
            "id": "1106278572103094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a \u26f0\ufe0f  \ud83d\udccdParque Estadual Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trespicos #novafriburgo #trekking #flowers #mountain #hiking #trilha #camping #nature #naturaleza #natureza #escalada #aventura #adventure\u2026 https://t.co/pClmetZB2i"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2019-03-14T19:27:49.000Z",
            "id": "1106275761919393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFAS promove evento para mulheres militares e civis no Parque Municipal de BH\n#pmmg #11\u00aarpm #sespmg #mg \n#curta #comente #compartilhe... https://t.co/He7j1eFM3X"
        },
        {
            "author_id": "202798286",
            "created_at": "2019-03-14T19:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1106275162545106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana um tbt do melhor campo da faculdade. #tbt #SeteCidades #GeomorfologiaAmbiental #EngAmbiental em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/wyRohNv97s"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-03-14T19:22:57.000Z",
            "id": "1106274536293650438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A nova temporada do #P\u00e9NoParque mostra todo encanto do Parque Nacional do Superag\u00fci, no Paran\u00e1. Neste primeiro epis\u00f3dio, a hist\u00f3ria de uma comunidade que tem orgulho das suas ra\u00edzes e preserva uma rela\u00e7\u00e3o de respeito com a natureza em todos os aspectos: https://t.co/Ja4qpETRu2"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2019-03-14T19:09:22.000Z",
            "id": "1106271116019027973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DOS PURIS - \"Nova unidade ter\u00e1 quase 4 mil hectares\" Com Prefeitura Municipal de Volta Redonda #voltaredonda #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #valedospuris #rj #destinosdorio https://t.co/B92Wus2s7V"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2019-03-14T19:00:16.000Z",
            "id": "1106268825891336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procurando um melhor amigo? \ud83d\udc36\ud83d\udc31\n\nEnt\u00e3o anote a\u00ed: dia 24/03 acontece a 12\u00b0 Feira de Ado\u00e7\u00e3o de Animais! Ela come\u00e7a \u00e0s 09h, no no Parque Municipal da Uva.\n\nE aten\u00e7\u00e3o, para adotar \u00e9 preciso ter mais... https://t.co/3XqBunYc2u"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-14T18:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 0,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106263911278485504",
            "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DamaresAlves Que bom , voc\u00eas poderiam aproveitar e dar uma passada aqui no parque municipal prefeito Mario Covas eu estarei aqui at\u00e9 o hor\u00e1rio de fechar as 18 horas e amanh\u00e3 tamb\u00e9m \u00e9 depois tamb\u00e9m ...J\u00e1 s\u00e3o mais de 3 anos aqui nesse manic\u00f4mio de portas abertas esperando alguma assist\u00eancia .."
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-14T18:38:05.000Z",
            "id": "1106263244480614406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh , que bom , voc\u00eas poderiam dar uma passada aqui no parque municipal prefeito Mario Covas eu estarei aqui at\u00e9 o hor\u00e1rio de fechar as 18 horas ... https://t.co/hjBVrvYZs0"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-03-14T18:30:00.000Z",
            "id": "1106261211845267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No centro do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, maior produtor do min\u00e9rio de ferro do pa\u00eds, comunidades locais barraram projeto da Vale e ajudaram a criar Parque Nacional Serra do Gandarela.\nhttps://t.co/RLRwLe3f0L"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2019-03-14T18:25:43.000Z",
            "id": "1106260130235060230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Confira as fotos! \ud83d\ude0d https://t.co/t6IfJ6dp25"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-14T17:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1106253354051739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/iSnyMfkV5R"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2019-03-14T17:54:48.000Z",
            "id": "1106252351445315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui\nA joia do litoral paranaense https://t.co/7saPQqmPsH"
        },
        {
            "author_id": "3291905146",
            "created_at": "2019-03-14T17:54:20.000Z",
            "id": "1106252236177457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O velho reacion\u00e1rio vem pra biblioteca parque estadual pra ficar ouvindo \u00e1udio (sem fone) de whatsapp. Leva esporro e sai chamando todo mundo de comunista. Eu quero rir mas isso ta num ponto t\u00e3o banal e grave que n\u00e3o tem mais gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-14T17:52:10.000Z",
            "id": "1106251688191709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/1IZ9LeIRMV\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/2VMHUUiFTw"
        },
        {
            "author_id": "28055774",
            "created_at": "2019-03-14T17:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106251673960366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto! Corre pra #BibliotecaEstadual na #PresidenteVargas #CampodeSantana - grava\u00e7\u00e3o#CD #Cr\u00edvel zizaomachado! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0pRA1d4LeH"
        },
        {
            "author_id": "872283908255215621",
            "created_at": "2019-03-14T17:49:14.000Z",
            "id": "1106250948958212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o pessoal est\u00e1vamos no parque municipal pra fazer trabalho, fizemos de tudo menos o trabalho"
        },
        {
            "author_id": "339998643",
            "created_at": "2019-03-14T17:14:58.000Z",
            "id": "1106242328220569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sao Francisco de Paula, floresta mista ,parte plantada, parte arauc\u00e1rias ,parte mata atl\u00e2ntica. Uma beleza, um nicho ecol\u00f3gico pr\u00f3ximo as escarpas da Serra Geral, no Sul do Brasil. https://t.co/LLGpx8VcWR"
        },
        {
            "author_id": "1105620123858231302",
            "created_at": "2019-03-14T16:47:00.000Z",
            "id": "1106235287783518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei um lugar pra dormir no parque Municipal que s\u00f3 perde pra minha cama"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2019-03-14T16:43:05.000Z",
            "id": "1106234304311513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/s1MdqhJazY"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2019-03-14T16:42:45.000Z",
            "id": "1106234219032989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Amauri Ribeiro comanda visita ao Parque Estadual da Serra de Caldas, confira:\nhttps://t.co/rrWDcfzn8I"
        },
        {
            "author_id": "978421026903281664",
            "created_at": "2019-03-14T16:39:32.000Z",
            "id": "1106233411956436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt desse passeio  maravilhoso \ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ud83c\udf0a\n#natureza\n#praia \n#lagoadoscara\u00eds\n#lagoavermelha em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/nlzkxuyX5N"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2019-03-14T16:38:33.000Z",
            "id": "1106233163943014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandados de pris\u00e3o s\u00e3o cumpridos durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/J3KkyyiHaY https://t.co/zd6f1QwGo2"
        },
        {
            "author_id": "821497077813362689",
            "created_at": "2019-03-14T16:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1106232724300447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "momento em que meus p\u00e9s estavam afundados na lama no meio do alagamento da trilha @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ARREUELeZa"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-03-14T16:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1106231741910564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #canon #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic\u2026 https://t.co/wc51QxEU2a"
        },
        {
            "author_id": "3103223584",
            "created_at": "2019-03-14T16:28:26.000Z",
            "id": "1106230617442828291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/oQqOm8Oi6F"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-14T16:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1106230556570714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha top\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IcDJYyYQWH"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-14T16:22:06.000Z",
            "id": "1106229023271804931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0KMUqnQjcO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/WaapcxziDv"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-03-14T16:10:19.000Z",
            "id": "1106226058498576390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do\u00a0Brasil https://t.co/KHWMefFq4B https://t.co/obcRgVFgtO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-03-14T16:10:04.000Z",
            "id": "1106225993906352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/m43Q3oCSJ1"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-03-14T16:08:08.000Z",
            "id": "1106225507518070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campe\u00e3o de p\u00fablico, com 2,6 milh\u00f5es de visitas, foi o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ficou em segundo lugar, seguido pelo Parque Nacional de Jericoacoara (CE) com 1,89 milh\u00e3o e 1,09 milh\u00e3o de... https://t.co/MX4eiYkGm1"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-03-14T16:02:09.000Z",
            "id": "1106224002526265347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/5I533F1Unp"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2019-03-14T16:01:31.000Z",
            "id": "1106223844841410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso em qualquer \u00e2ngulo! A Lua na Terra no Parque Nacional Pali-Aike na Patag\u00f4nia do Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2661 #FelizJueves #DiversificarDestinos #Patagonia #Chile https://t.co/hK6BS59SIc"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-03-14T15:45:01.000Z",
            "id": "1106219692379852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/Q9SxitIOV6 #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-03-14T15:43:13.000Z",
            "id": "1106219239592116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o 1o EP da 2a Temporada da webs\u00e9rie #P\u00e9noParque! Conhecer e usufruir das \u00e1reas protegidas \u00e9 uma das formas de garantir a conserva\u00e7\u00e3o da #natureza!\nAssista em https://t.co/tx85c8mDt1\n\nA joia do litoral paranaense | Parque Nacional do Superagui \nhttps://t.co/Hnir2XoVco"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-03-14T15:43:05.000Z",
            "id": "1106219203919601668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, localizado no Estado da Calif\u00f3rnia nos Estados Unidos, ficou conhecido por conta de um fen\u00f4meno curioso. \n\nTodo ano, durante o m\u00eas de fevereiro, a cachoeira El Capitan \u201ccospe fogo\u201d. Isto... https://t.co/ov324ok31Q"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2019-03-14T15:33:45.000Z",
            "id": "1106216854106759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - https://t.co/nPyMWvpNeN https://t.co/eWR57u5WDG"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-03-14T15:30:41.000Z",
            "id": "1106216085337133058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente do Turismo Porto e Norte, Lu\u00eds Pedro Martins e o Presidente da Mesa da Assembleia, Jo\u00e3o Manuel Esteves, tamb\u00e9m Presidente do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, passaram pelo Stand do Parque Nacional da... https://t.co/DC1NkcNevv"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-03-14T15:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106215611590414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/kbN4cAVM1I"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-03-14T15:22:25.000Z",
            "id": "1106214004903546881",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o flagrou extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio no Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio de Janeiro. #govRJ #vamosvirarojogo https://t.co/VtnU0jRWhG"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-03-14T15:21:29.000Z",
            "id": "1106213768567099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ A Seas realiza opera\u00e7\u00e3o para reprimir crimes ambientais em \u00e1rea protegida da Ilha de Guaratiba. A a\u00e7\u00e3o contou com apoio do @Inea_RJ e do Comando de Pol\u00edcia Ambiental https://t.co/0yYuiyyKGA https://t.co/TVHP3plZfi"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2019-03-14T15:20:44.000Z",
            "id": "1106213577684406280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa promove Passeio da Lua Cheia https://t.co/APcgKu5aFM https://t.co/6utTkTyvMN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-03-14T15:15:18.000Z",
            "id": "1106212213168197639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre um dos locais mais exuberantes do Brasil \ud83d\ude0d https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2019-03-14T15:15:06.000Z",
            "id": "1106212160491933699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nParque Estadual do Ibitipoca - MG"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2019-03-14T15:01:52.000Z",
            "id": "1106208830181031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior Festival de Cervejas sobre rodas do Brasil, Bier Brasil, volta \u00e0 Vinhedo nos dias 23 e 24 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jaime Ferragut.\nNesta edi\u00e7\u00e3o o festival tr\u00e1s novidades do... https://t.co/dSJXaUqAm4"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2019-03-14T15:00:17.000Z",
            "id": "1106208433274003458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILEGAL - \"Minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" Com Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade #meioambiente #mangaratiba #rj #destinosdorio https://t.co/7nyPb4BVHk"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-03-14T14:51:59.000Z",
            "id": "1106206346276417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: uma entre as muitas j\u00f3ias que s\u00e3o as unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras.\nhttps://t.co/pt3fWo3R1Y"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2019-03-14T14:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1106202572833075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia desses...\n#cachoeira\n#serra\n#teres\u00f3polisrj\n#trilhas em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wr5QbvcsSH"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-14T14:30:09.000Z",
            "id": "1106200849305481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o com o intuito de recolher barricadas e de coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares localizadas na \u00e1rea que abrange o Parque Estadual Costa do Sol, na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio, est\u00e1 sendo realizada na manh\u00e3 desta quinta-feira (14).\nLINHA VERDE, o... https://t.co/LdQ3aDIgM3"
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2019-03-14T14:18:02.000Z",
            "id": "1106197800461783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um ambiente acolhedor, em plena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Aldeia, o espa\u00e7o se prop\u00f5e a ser atrativo para as fam\u00edlias passarem mais tempo com os idosos. ##PorAqui https://t.co/oHjcRQSrdL"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-14T14:14:46.000Z",
            "id": "1106196979074387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/FAi73dPVVh, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2019-03-14T13:58:34.000Z",
            "id": "1106192900939931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 \u201cpreso\u201d pela pol\u00edcia ap\u00f3s fugir de parque nacional https://t.co/rQ8aJv0Zug https://t.co/ZAeduYkZpA"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-03-14T13:48:45.000Z",
            "id": "1106190432088801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional argentino promove luau das Cataratas na pr\u00f3xima semana\nhttps://t.co/nwM1KFeaZ6 https://t.co/wudvY6tlMU"
        },
        {
            "author_id": "368071990",
            "created_at": "2019-03-14T13:39:55.000Z",
            "id": "1106188207304118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina...venha conhecer! https://t.co/Oq3IN8QUVd"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2019-03-14T13:37:32.000Z",
            "id": "1106187609758420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u201cAs Choronas\u201d traz ao Parque Municipal o melhor do choro no dia 17 https://t.co/IFbFXV8wpM"
        },
        {
            "author_id": "93445491",
            "created_at": "2019-03-14T13:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1106183407715958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos a voc\u00ea o que a de melhor a minha compainha \ud83d\ude04\n\n#dialindo\ud83c\udf1e #sol #maefilho #clube #\u00e1guamineral #goodvibes\u270c\ud83c\udffb em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7tCrwwL5RI"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2019-03-14T13:12:09.000Z",
            "id": "1106181220298309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandados de pris\u00e3o s\u00e3o cumpridos durante opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/SBRthgGlfJ"
        },
        {
            "author_id": "246586912",
            "created_at": "2019-03-14T13:10:58.000Z",
            "id": "1106180921206718468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes a gente empolga um pouquinho .kkkkk em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jkHGE0QS6d"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Riomaggiore, Liguria",
                "id": "152acc8b99196d2a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trememb\u00e9, Brasil",
                "id": "a7c2a92fcd22257c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633910609",
                "name": "JOSUE VICENT DA SILV",
                "username": "josuevicent8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970878251542437888",
                "name": "Poltrona reclin\u00e1vel",
                "username": "vinarossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239219103",
                "name": "Revista Olhaki",
                "username": "RevistaOlhaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172764143",
                "name": "Renato Ferreira (C\u00f3)",
                "username": "Renato_Coh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462325179",
                "name": "Lucio Jesus Gomez",
                "username": "walterj211",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048761072",
                "name": "Laura \u22c6 .._\u3006(\u30fb\u2200\u30fb\uff20)",
                "username": "LivroArcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535842790",
                "name": "no soy pasivo soy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08latina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MeyFae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66218599",
                "name": "Nana",
                "username": "partiginana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743612514",
                "name": "Umbanda Eu Curto",
                "username": "umbandaeucurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749695070375383040",
                "name": "nara",
                "username": "Thaiinara_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511573",
                "name": "portal infosaj",
                "username": "infosaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300624920",
                "name": "P\u00e1vel Palacios Ch\u00e1vez",
                "username": "ppavel77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660644499",
                "name": "guizo",
                "username": "scrayd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu Coelho \ud83c\udf0d",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390863433",
                "name": "Alba Lucena",
                "username": "AlbaLucena5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393516811",
                "name": "CPOS",
                "username": "cia_cpos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878514368",
                "name": "Sala Social",
                "username": "RNG_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118541636",
                "name": "F\u00ea Ribeiro",
                "username": "fefarribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700061362",
                "name": "GAZETA DO VALE",
                "username": "GAZETADOARROIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103739253094342662",
                "name": "ocaus",
                "username": "ocaus2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49202809",
                "name": "Robert Ferreira",
                "username": "robertgalastri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346025185",
                "name": "yurii",
                "username": "wydspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984766045",
                "name": "Familia",
                "username": "joanart111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790573696",
                "name": "@3Berte3",
                "username": "3Berte3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153641073",
                "name": "Rev Ambiente & \u00c1gua",
                "username": "AmbiAgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593028112",
                "name": "FABIO RIBEIRO",
                "username": "FABIO5RIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52031059",
                "name": "Marcelo Aceti",
                "username": "marceloaceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68451332",
                "name": "FRANKLIN RIBEIRO \u00ae",
                "username": "SenhorFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292982923",
                "name": "Estagi\u00e1rio Social em \ud83c\udfe0",
                "username": "estag_social1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26788015",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Santos",
                "username": "marcoals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326210177",
                "name": "Lis = Singrid",
                "username": "LisSingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376196431",
                "name": "Tv Pontual",
                "username": "tvpontual01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107371969824124928",
                "name": "BioAmbient Consultoria",
                "username": "BioambientC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984813341146263553",
                "name": "Gerusaide \u2640\ufe0f\u2656",
                "username": "gerusaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856059523",
                "name": "lucas berti",
                "username": "lucasberti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108000036468781057",
                "name": "Clube Observadores de Aves de Porto Alegre",
                "username": "COAPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358820380",
                "name": "Marlon Cristovam",
                "username": "marlon_crisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401684261",
                "name": "Luciano Tomaz",
                "username": "Luciano_TSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27930762",
                "name": "Daniel",
                "username": "cantordaniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299110568",
                "name": "Emilio Gervacio",
                "username": "EmilioAndresRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468328215",
                "name": "Waldir Altieri",
                "username": "AltieriWaldir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788790662682509313",
                "name": "R\u00e1dio Imbiara FM 91,5",
                "username": "radio_imbiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71138196",
                "name": "Belchyor",
                "username": "Belchyor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57488191",
                "name": "Andreia Telles",
                "username": "andreiatelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "marquinhos",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211707637",
                "name": "Benilton Freitas",
                "username": "ibenilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213074173",
                "name": "Sgt. Peppe",
                "username": "postmorrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046848748800937988",
                "name": "M@\u0e2fh\u20ac\u03bc\u00a7",
                "username": "austeropiteco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37229237",
                "name": "LudeMoraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "DeMoraesLucia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54787508",
                "name": "Silvio Angelo",
                "username": "silvioangels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58596879",
                "name": "Marco Antonio Struve",
                "username": "MarcoStruve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39775411",
                "name": "Blog Eu Vou \u00e9 Viajar",
                "username": "lucasnecchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675233",
                "name": "Di\u00e1rio de Arax\u00e1",
                "username": "diariodearaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76530526",
                "name": "Rocha Maia",
                "username": "Gutomaia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766848056",
                "name": "\u00daLTIMO BOM MALANDRO \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "gaspariano061",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007928513",
                "name": "walter senhora",
                "username": "WaltSra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107606807109865473",
                "name": "S\u00e3o Francisco",
                "username": "SF_Itabapoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222429239",
                "name": "Manoel Segundo",
                "username": "SegundoManoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174231240",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sintra",
                "username": "camaradesintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294269025",
                "name": "Rui Viterbo",
                "username": "RuiViterbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64334764",
                "name": "Baronesa da Pisadinha",
                "username": "Amendoadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610330318",
                "name": "Paulo Henrique Leite",
                "username": "phleitesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762750324172066816",
                "name": "Elaine_braga \u2764\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "_bragaelaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69266977",
                "name": "R\u00e1dio Debate",
                "username": "radiodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145254365",
                "name": "Luiz F.",
                "username": "luiz_ffelipe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692875822",
                "name": "Gustavo Melo ",
                "username": "melogusstavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576476178",
                "name": "Esio G. Moreno R.",
                "username": "EGMorenoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193908988",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64",
                "username": "thebest_gleice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158602964",
                "name": "Barbs - @vidadebibliotecaria",
                "username": "Barbaravitiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054725159149569",
                "name": "Patr\u00edcia Sloi Urbano",
                "username": "sloi_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090223558679281664",
                "name": "Leonardo Cultura",
                "username": "LeonardoCultur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57617563",
                "name": "Dr. Aluizio",
                "username": "draluiziojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288913243",
                "name": "Manoel Filho",
                "username": "tonicomanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43418587",
                "name": "Janot Temporariamente Caseiro",
                "username": "opinioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314208281",
                "name": "K\u00e1tia Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 William Levy",
                "username": "krcsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52807630",
                "name": "jose claudemir",
                "username": "joseclaudemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182093643",
                "name": "Erika Benemond",
                "username": "erika_benemond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107461911191392261",
                "name": "Ronaldo  Quati",
                "username": "RonaldoTomaz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18333921",
                "name": "O nome n\u00e3o pode estar em branco.",
                "username": "hlcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177385264",
                "name": "Alucard.",
                "username": "PaixaoHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890957119",
                "name": "rolane",
                "username": "palhitaliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965573622462115842",
                "name": "Adri Firmo",
                "username": "AdrienneFirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893455261",
                "name": "priscila",
                "username": "calliopses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000809",
                "name": "ju!s",
                "username": "jwIieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111007491",
                "name": "DiCarona Adventure",
                "username": "dicaronaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491739948",
                "name": "c\u0e04\u0e23\u0e23\u00a1\u03b5",
                "username": "jxxnbtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744865103565230080",
                "name": "debinha e-genheira",
                "username": "vaisefudeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126790365",
                "name": "Biri \u2600\ufe0f",
                "username": "BiaBenites20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336893878",
                "name": "Welliton",
                "username": "whoiswelliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834220921",
                "name": "Pousada do Careca",
                "username": "PousadadoCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075061234",
                "name": "FORCADO AMADOR",
                "username": "Forcado_Amador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169237167",
                "name": "Biel Urso",
                "username": "BielBear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17855172",
                "name": "laysla bonita",
                "username": "_pedrofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67771806",
                "name": "Domingos Galante",
                "username": "Domingosgalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082052440801845253",
                "name": "\u1da0\u02b3\u1d49\u1d49 \u02b8\u1d52\u1d58\u02b3\u02e2\u1d49\u02e1\u1da0",
                "username": "utilidadwsz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077313935748071424",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "papique2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723741821143257088",
                "name": "ild \ud83d\udc3c",
                "username": "_ildacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170104665",
                "name": "Ego Criativo",
                "username": "egocriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091423055",
                "name": "Paulo Emiliano Carvalho",
                "username": "PauloECarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228084736",
                "name": "Raimundo Garrone",
                "username": "RaimundoGarrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42777654",
                "name": "Gelson Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfcd",
                "username": "GelsonPereira55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783610557",
                "name": "lu",
                "username": "shut_upluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2742014773",
                "name": "MilhasA\u00e9reas&Viagens",
                "username": "canalturbine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3074674834",
                "name": "Yan Magalh\u00e3es",
                "username": "yanmagale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14780437",
                "name": "Cairo Noleto",
                "username": "caironoleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22986005",
                "name": "Mariana Molina",
                "username": "marimln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263205952",
                "name": "guerrilheiro da caatinga",
                "username": "thawaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48703870",
                "name": "Duarte",
                "username": "DuarteMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56697886",
                "name": "Jo\u00e3o Eduardo",
                "username": "EduArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296494460",
                "name": "Flavio Luiz",
                "username": "frfluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25360290",
                "name": "Gui Martins \ud83c\uddf8\ud83c\udde8",
                "username": "delasoul_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356675678",
                "name": "joy",
                "username": "JoiceRachid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955533367587606529",
                "name": "After50s.life",
                "username": "after50slife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568494327",
                "name": "Blog do Juares",
                "username": "BlogdoJuares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3995840115",
                "name": "Geraldinho Prefeito do Povo",
                "username": "geraldinhodpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858069810017599493",
                "name": "Priscila Vidal",
                "username": "pcristinavidal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773654602336112640",
                "name": "lysinha",
                "username": "hyunjinlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93976087",
                "name": "Spirics \ud83d\udc40 \u24c2\ufe0f",
                "username": "Spirics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393573201",
                "name": "Carl\u00e3o do PT",
                "username": "CarlaoDoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284762984",
                "name": "Rafa Ramos",
                "username": "RafaGrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65015218",
                "name": "annapaola_p \ud83d\ude37",
                "username": "apaola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71279550",
                "name": "\u00c9rica Neves",
                "username": "Caer_Artos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154114442",
                "name": "Marcelo Rissotto",
                "username": "protec2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420662273",
                "name": "MaxiPereiro",
                "username": "MaxiPereiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290285389",
                "name": "@natan_ranger",
                "username": "NatanRanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179747699",
                "name": "Erivaldo M. Vicente",
                "username": "erivaldo_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373923442",
                "name": "BlogOO",
                "username": "Blogoosfero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279655166",
                "name": "Profa. F\u00e1tima Sousa",
                "username": "profatimasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150262044",
                "name": "Fernanda Pereira \ud83c\udf08\ud83d\udc41\ud83e\uddbb",
                "username": "quepasafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121933503",
                "name": "Eli\u00e9ser Ambr\u00f3sio",
                "username": "ambrosioelieser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966658547898609665",
                "name": "BIBIJALAPAO",
                "username": "BIBIJALAPAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813766729939750912",
                "name": "Bravo Charlie Radio",
                "username": "BCRLiveStream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23454224",
                "name": "Paulo Mello",
                "username": "Paulo_Mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036619715949547522",
                "name": "Rafael Borher",
                "username": "rafael_borher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #LutaPelaVida",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45656491",
                "name": "A. T. Sergio",
                "username": "alextavsergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297610025",
                "name": "Flavia Lopes",
                "username": "FlaviaReLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59618431",
                "name": "Lia Christo",
                "username": "liachristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342476921",
                "name": "Hermann Teixo (#TioMika)",
                "username": "MagisterQuiFis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104551342582960129",
                "name": "Marissol Louren\u00e7o",
                "username": "MarissolLouren1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121177868",
                "name": "Orlando J\u00fanior Binda",
                "username": "Bindamadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803992433482665984",
                "name": "xico kunha",
                "username": "XicoKunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046527017536167964",
                "name": "Loren",
                "username": "Loren_Neves09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106842534125490176",
                "name": "ZardoZ",
                "username": "zardoxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612609019",
                "name": "Cavalleiro Im\u00f3veis",
                "username": "cavalleirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68829264",
                "name": "Helbert o tal Betinho",
                "username": "betinhogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58833634",
                "name": "Re Nacho Wayne",
                "username": "renatowayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55152459",
                "name": "Rodrigo Lago",
                "username": "RodLago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223227088",
                "name": "\u03b1\u03c5g\u03c5s\u03c4\u03c3 s\u03b1r\u03b1iv\u03b1 \u30c4",
                "username": "augustosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751557271914704896",
                "name": "Laryssa",
                "username": "larynevees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239972578",
                "name": "Itaponews",
                "username": "itaponews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329387295",
                "name": "Gabi Coelho",
                "username": "gabicoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "899665145617580032",
                "name": "Pitbull de ra\u00e7a QUARTZO",
                "username": "mcmartina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767118527727800321",
                "name": "ray\ud804\udc64 deidara's gf \ud83e\udd40",
                "username": "vwangxian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1419036458",
                "name": "Torcedores.com",
                "username": "Torcedorescom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085505287522521088",
                "name": "Transnorte",
                "username": "TransnorteMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893486359",
                "name": "M A D U ou D U D A ?",
                "username": "gaallagheerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89447365",
                "name": "Kauby Pescador",
                "username": "kaubypescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568206704",
                "name": "claudio  gongo",
                "username": "claudio_gongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791065894466322437",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud83d\udd25\ud83c\udff9",
                "username": "diih_guilbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957789844796837888",
                "name": "\u2728",
                "username": "Loopestaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871852823",
                "name": "TurismOOuropreto",
                "username": "TurismOPminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959977087",
                "name": "A Bruxa \u2640\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f",
                "username": "sempre64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866259228",
                "name": "Vasco Eiriz",
                "username": "VascoEiriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15657064",
                "name": "Organizobibliotecas",
                "username": "rudisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150680484",
                "name": "Edenilso Gavlak",
                "username": "ed8gavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38185503",
                "name": "Michel Tel\u00f3",
                "username": "micheltelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518165114",
                "name": "matilde dos santos",
                "username": "MatildeDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067176899615514635",
                "name": "Pelo Nosso Caminho",
                "username": "PNossoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480757106",
                "name": "juliana",
                "username": "jugoiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172778846",
                "name": "Lucas Lopes",
                "username": "lplopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925372394788872192",
                "name": "Passeios na Para\u00edba",
                "username": "PasseiosnaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38173477",
                "name": "Ana Wanessa Bastos",
                "username": "anawanessabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150571679",
                "name": "Ricardo Ricci",
                "username": "RicardoRicciok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76039110",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabriciopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224672126",
                "name": "lari\u00ea clipe de exile",
                "username": "_ItSmellsLikeMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49658147",
                "name": "Carlos Mello",
                "username": "mellosc45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512994",
                "name": "zulima espinola tozzi\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "ztozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45170341",
                "name": "Roxane Norris",
                "username": "roxanenorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828720394194534400",
                "name": "ana clara",
                "username": "an4caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233225825",
                "name": "Caldas Novas",
                "username": "imprensa_cn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807211041176293376",
                "name": "Babs",
                "username": "fruteletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210013566",
                "name": "M\u00e1rio Villela-Marola",
                "username": "Marolamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161473378",
                "name": "Esmael Ferreira",
                "username": "ESMAELTOF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760766980601344001",
                "name": "beise",
                "username": "elbeise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16938447",
                "name": "Clodoveu",
                "username": "clodoveu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131517140",
                "name": "Tiago Mitraud",
                "username": "TiagoMitraud",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190678581",
                "name": "leo",
                "username": "leocioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42040865",
                "name": "Kathrein Castro",
                "username": "kathreincastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345038290",
                "name": "Deyse  Karoline",
                "username": "karoline_deyse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66738733",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "educacaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3649115538",
                "name": "o brabo de bh",
                "username": "nikcfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867079825684652033",
                "name": "matheus",
                "username": "freitinhasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971828204951539712",
                "name": "Portal das Gerais",
                "username": "comunicagerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950704432035004416",
                "name": "Sieben Tour By Tinga",
                "username": "siebentour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345782334",
                "name": "Jer\u00f3nimo Poklepovich Caride",
                "username": "JeroPokle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415618533",
                "name": "ValeMais Minho",
                "username": "valemaisminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955936208726700032",
                "name": "Po\u00e7os Digital",
                "username": "pocosdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2264082002",
                "name": "Jornal C Caminhense",
                "username": "jornalc_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343439896",
                "name": "daiane radke",
                "username": "DaianeRadke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487275",
                "name": "Max Circuito Carioca",
                "username": "CircuitoCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331832362",
                "name": "peter p \ud83d\udd77",
                "username": "ssuhg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28055774",
                "name": "Laerte Lafayett",
                "username": "laertelafayett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184595931",
                "name": "F\u00e1bio Barbosa",
                "username": "jfabiobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936314827156402183",
                "name": "Gustavo Sampaio",
                "username": "Gustavo10589624",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401175135",
                "name": "gabriel",
                "username": "artecomcamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76929617",
                "name": "Orlando Mancini",
                "username": "omancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "siteagendaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349673629",
                "name": "luiz fernando mendes",
                "username": "1365luizLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58117227",
                "name": "eu sou",
                "username": "JhonyDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507302391",
                "name": "gabydrummond",
                "username": "gabydrummonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295105540",
                "name": "Regin\u00e3o",
                "username": "regine_brognoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993814629515186177",
                "name": "Replic\u00e1rio",
                "username": "oreplicario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896448170812682240",
                "name": "Daniel Magalh\u00e3es",
                "username": "daomms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35604602",
                "name": "Siga Mais",
                "username": "PortalSigaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966171271",
                "name": "Conf. Maykon Dhone",
                "username": "maykon_dhone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688424429",
                "name": "LUCI SAFRANY \u24cb",
                "username": "LuciSafrany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269442303",
                "name": "dunder mifflin this is pam",
                "username": "elainenuts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342553877",
                "name": "PMMG - 11\u00aa RPM_Moc",
                "username": "pmmg11rpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202798286",
                "name": "Z\u00e9 Wellington",
                "username": "weellingtonrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291905146",
                "name": "Mr.Panda",
                "username": "Mrpandabolado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872283908255215621",
                "name": "\ud835\udd23\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c \ud83e\udd8b",
                "username": "fcxmilag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998643",
                "name": "Roberto Dall'Agnol\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "rldallagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105620123858231302",
                "name": "Luana",
                "username": "Luanafsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978421026903281664",
                "name": "Sirl\u00e9ia Antunes Serafim",
                "username": "AntunesSirleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821497077813362689",
                "name": "la mu\u00f1eca \u1d55\u203f\u203f\u1d55",
                "username": "artmaronttinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103223584",
                "name": "Andrea Pereira Pinto.",
                "username": "Andreajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001632",
                "name": "Revista Classic Show",
                "username": "revista_cshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368071990",
                "name": "josieiz Lopes",
                "username": "josieizLtrindad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93445491",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "anapaulas2real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246586912",
                "name": "Valdir Siqueira Dance",
                "username": "ValdirDance",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1108134511005630465",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll2gg2hz7a3cm5mv3qeh1pdlp3st",
        "oldest_id": "1106180921206718468",
        "result_count": 498
    }
}