{
    "data": [
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-02-24T18:07:36.000Z",
            "id": "1099732593258319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/CKr5RA0e3r"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2019-02-24T18:06:32.000Z",
            "id": "1099732322579025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f em Parque Municipal da Catacumba https://t.co/OOuoflCNgu"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2019-02-24T18:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1099731785330634758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/hKvtaP7XPe"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-24T18:00:01.000Z",
            "id": "1099730681339486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fTuristas que estiverem visitando #Petr\u00f3polis ter\u00e3o um incentivo para conhecerem o Parque Natural Municipal Padre Quinha, o Parque da Ipiranga. A Secretaria de #MeioAmbiente do munic\u00edpio oferece visitas guiadas ao local. \ud83c\udf33\ud83c\udf3fSaiba mais https://t.co/uCoxTv0dh6 https://t.co/Dflo3wMA4d"
        },
        {
            "author_id": "1039330878525267969",
            "created_at": "2019-02-24T17:39:39.000Z",
            "id": "1099725559297396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal foi daora por\u00e9m n\u00e3o tenho esse pique mais senhor"
        },
        {
            "author_id": "202964176",
            "created_at": "2019-02-24T17:31:17.000Z",
            "id": "1099723453240877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s abandono, parque municipal de Itapetininga \u00e9 invadido por fam\u00edlias e sofre devasta\u00e7\u00e3o | Itapetininga e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/NRlARcZbhk"
        },
        {
            "author_id": "85995561",
            "created_at": "2019-02-24T17:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2165570880",
                        "start": 36,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1099723363201601537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22 Isla Granito de Oro \ud83c\udfdd\n \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n@expedicioncoiba\n#Coiba #Veraguas #Panam\u00e1\n#SiVisitasNoEnsucies \ud83d\udeaf \n#ExpedicionCoiba #IslaGranitodeOro @ Parque Nacional Coiba https://t.co/vht6stwXxW"
        },
        {
            "author_id": "140605740",
            "created_at": "2019-02-24T17:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099721099468652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que diaz\u00e3o \ud83c\udf1e em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MiTynML8cd"
        },
        {
            "author_id": "47387995",
            "created_at": "2019-02-24T17:16:04.000Z",
            "id": "1099719623061196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25Um Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, no agreste sergipano. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nCome\u00e7ou ontem e at\u00e9 o momento n\u00e3o foi controlado. O pessoal da brigada de inc\u00eandio pede ajuda. https://t.co/EfRLCClPa3"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-02-24T17:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099716775929831426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estica tudo, porque se n\u00e3o da ruim em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/AbxlxvvPYz"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-02-24T16:55:44.000Z",
            "id": "1099714505448267778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer intensificar o controlo das esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RTSHoPdXjG"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-02-24T16:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1099713710178807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois daqui \u00e9 s\u00f3 passeio. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Ztk7EJiu78"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2019-02-24T16:25:13.000Z",
            "id": "1099706826432696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/nycqlVOJq3"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-02-24T16:22:00.000Z",
            "id": "1099706015342194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas que estiverem visitando Petr\u00f3polis e os pr\u00f3prios moradores ter\u00e3o, agora, um incentivo a mais para passarem pelo Parque Natural Municipal Padre Quinha, o Parque da Ipiranga. A\u2026 https://t.co/pr6p4fy7r9"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2019-02-24T16:18:55.000Z",
            "id": "1099705241614864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade Marinha. Riqueza \u00fanica no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. https://t.co/4NdQaJnBY9"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2019-02-24T16:00:13.000Z",
            "id": "1099700532309037057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 abordado com droga no Morro Azul, em Timb\u00f3\n\nNo s\u00e1bado, 23 de Fevereiro, a guarni\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militarestava  em rondas pelo parque Municipal Morro Azul em Timb\u00f3, quando abordou um jovem que estava em... https://t.co/GIkDP1XJNj"
        },
        {
            "author_id": "73473951",
            "created_at": "2019-02-24T15:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099699891184365569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra dissolver e recompor. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/uy2NJvMsVg"
        },
        {
            "author_id": "73473951",
            "created_at": "2019-02-24T15:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099699715577245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensem num lugar m\u00e1gico. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/5fKYqg3b0h"
        },
        {
            "author_id": "2446942016",
            "created_at": "2019-02-24T15:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099697026340507649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brazil #FlorestaDaTijuca \ud83c\udf1e\ud83c\udf43 \u00e0 Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/OuD8Q8mnfg"
        },
        {
            "author_id": "66252089",
            "created_at": "2019-02-24T15:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1403526987277295622",
                        "start": 63,
                        "username": "FTatagiba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1099692397729001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cores na Chapada dos Veadeiros, Mirante da Estrela @ftatagiba #sunset #chapadadosveadeiros #canon #saojorge #goias @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/kPw39eb4oN"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-24T15:04:56.000Z",
            "id": "1099686622625296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Submontana\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nAtlantic Rain Forest\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #jungle #junglephotography #panorama #mountain\u2026 https://t.co/49rFhUezqt"
        },
        {
            "author_id": "162230329",
            "created_at": "2019-02-24T15:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1099686436272521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de lapinha,em breve estaremos de volta,lugar lindo belas cachoeiras... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gVeJ44cLQx"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-24T14:59:16.000Z",
            "id": "1099685195182166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PAU BRASIL(BA)\nAbriga o maior e mais bem preservado remanescente de Floresta de Tabuleiro da regi\u00e3o,  somado a sua \u00f3tima infraestrutura de trilhas faz dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o um \u00f3timo destino para observadores de aves e um jardim de brom\u00e9lias e orqu\u00eddeas https://t.co/EpL5SjbjFa"
        },
        {
            "author_id": "1013610224039677952",
            "created_at": "2019-02-24T14:56:38.000Z",
            "id": "1099684532603809795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagre um sol por aqui, opa t\u00f4 vendo um parque nacional logo mais tarde"
        },
        {
            "author_id": "797088536021389312",
            "created_at": "2019-02-24T14:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4144031782",
                        "start": 0,
                        "username": "baarbaracoostaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099681096587976705",
            "in_reply_to_user_id": "4144031782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baarbaracoostaa J\u00e1 t\u00e1 na hora de ir pro parque municipal? Kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-02-24T14:36:44.000Z",
            "id": "1099679523816292355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas opini\u00f5es expressas pela oposi\u00e7\u00e3o nos meios de comunica\u00e7\u00e3o social imp\u00f5em os seguintes esclarecimentos: 1. O presidente da c\u00e2mara informou a C\u00e2mara Municipal, no momento... https://t.co/NbOAh0cJN2"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2019-02-24T14:35:57.000Z",
            "id": "1099679329733300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea vai avaliar licen\u00e7as de ambulantes em v\u00e1rias praias que fazem parte do Parque Estadual da Costa do Sol. Vejam a reportagem do RJinterTV\ud83d\udc47 https://t.co/kfc6iMyLjA"
        },
        {
            "author_id": "72679483",
            "created_at": "2019-02-24T14:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7393479,
                        -29.3308659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9207c9240b31fe7"
            },
            "id": "1099678673966227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela &amp; Eu... Eu &amp; Ela\n\ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ufe0f\u26f1\ufe0f\nSerenidade em um final de semana aben\u00e7oado!!! em Parque Estadual de Itapeva https://t.co/V9C8iPqm72"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2019-02-24T14:28:27.000Z",
            "id": "1099677441411436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 ref\u00fagio para algumas esp\u00e9cies de tartaruga e o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental foi viver de perto essa experi\u00eancia. https://t.co/dOJ1RUtwij"
        },
        {
            "author_id": "433549278",
            "created_at": "2019-02-24T14:23:37.000Z",
            "id": "1099676223016521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal da Gruta dos Indios https://t.co/nXyfnPnm8E"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-02-24T13:38:25.000Z",
            "id": "1099664848416313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Apesar do fogo ter sido em uma \u00e1rea de combust\u00edveis, n\u00e3o houve grandes danos https://t.co/RZiKKUubIP #G1"
        },
        {
            "author_id": "939251442426286080",
            "created_at": "2019-02-24T13:03:46.000Z",
            "id": "1099656128999407619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucesso, Marcus!!! E quando se ambientar, conhe\u00e7a nosso parque municipal: o orgulho dos itajubenses. Um abra\u00e7o! https://t.co/QbOkTQZhAV"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-02-24T13:02:33.000Z",
            "id": "1099655822697811971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/xpqmpk9N35"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2019-02-24T12:32:20.000Z",
            "id": "1099648219221553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/WddMALVlHB"
        },
        {
            "author_id": "50631805",
            "created_at": "2019-02-24T12:23:16.000Z",
            "id": "1099645938216460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o incans\u00e1vel \u201cSeu\u201d D\u00e9cio subindo a pedra do horto correndo. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/4BLG6vV7dW"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-02-24T12:21:47.000Z",
            "id": "1099645563757314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de alegria. Dessa vez, nossa pr\u00f3xima parada \u00e9 no Mirante Dona Marta, localizado no Parque Nacional da Tijuca.\nVenham desbravar novos caminhos conosco! \ud83d\ude09\n#LosTrilheirosRJ\u2026 https://t.co/5NxpmiVpyP"
        },
        {
            "author_id": "1022863873127473152",
            "created_at": "2019-02-24T12:03:20.000Z",
            "id": "1099640919828152325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MancheteBrasil H\u00e1 anos que o geof\u00edsico e professor Heitor Evangelista pesquisa, os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia. Com as informa\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas contidas no esqueleto das esp\u00e9cies l\u00e1 existentes, ajuda a recontar a hist\u00f3ria do ecossistema marinho local."
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-02-24T12:01:09.000Z",
            "id": "1099640370714038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma foto \u00e9pica da nossa turma de bot\u00e2nica no Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre-Brasil \n#saidasdecampo #saidadecampo #botanica #biologia #ci\u00eanciasbiol\u00f3gicas #amazonia #floresta #cachoeira #divisor #nature https://t.co/9U53bxPVgP"
        },
        {
            "author_id": "748015968232824836",
            "created_at": "2019-02-24T11:47:36.000Z",
            "id": "1099636962636357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafio300brasil #desafio300dias #vontadedecorrer #metaparacumprir #saudemental #saudedocorpo #correrfazbem #vontadedecorrer em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/bgrADOQtbM"
        },
        {
            "author_id": "748015968232824836",
            "created_at": "2019-02-24T11:44:26.000Z",
            "id": "1099636166381383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafio300brasil #desafio300dias #vontadedecorrer #metaparacumprir #saudemental #saudedocorpo #correrfazbem #vontadedecorrer em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/b7UY094rlp"
        },
        {
            "author_id": "1058527860879704064",
            "created_at": "2019-02-24T11:35:28.000Z",
            "id": "1099633908956712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje seria legal de ir no parque municipal/ilha mas ngm vai comigo entao ne"
        },
        {
            "author_id": "748015968232824836",
            "created_at": "2019-02-24T11:32:12.000Z",
            "id": "1099633085191057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/SlL0sNHWEE"
        },
        {
            "author_id": "748015968232824836",
            "created_at": "2019-02-24T11:29:06.000Z",
            "id": "1099632306346545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafio300brasil #desafio300dias #vontadedecorrer #metaparacumprir #saudemental #saudedocorpo #correrfazbem #vontadedecorrer em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/vYgMWyAhcG"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2019-02-24T11:03:24.000Z",
            "id": "1099625838243389440",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelhou politicamente a gest\u00e3o, como o amigo que indicou para gestor do Parque Estadual de Ilhabela, atacou institutos de pesquisa, tentou vender \u00e1reas e pr\u00e9dios sem autoriza\u00e7\u00e3o, uma longa lista de arbitrariedades."
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-02-24T10:55:58.000Z",
            "id": "1099623968229617666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#montains #landscape #landscapephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/BT770Osdfi"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2019-02-24T10:30:17.000Z",
            "id": "1099617505176367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 primeira edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do Mindu https://t.co/14FeNvRq2H\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade"
        },
        {
            "author_id": "748015968232824836",
            "created_at": "2019-02-24T10:13:04.000Z",
            "id": "1099613173026562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafio300brasil #desafio300dias #vontadedecorrer #metaparacumprir #saudemental #saudedocorpo #correrfazbem em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/o9WYjYcXJb"
        },
        {
            "author_id": "868227261291540480",
            "created_at": "2019-02-24T04:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "151888280",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunozor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099524094222131200",
            "in_reply_to_user_id": "151888280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunozor Na floresta do parque municipal n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "710615206884466688",
            "created_at": "2019-02-24T03:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7285,
                        -23.33385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1099516568940081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi o dia do \"ide\" na ccnei_fco_da_rocha \n#igrejainclusiva #evangelismo #Jesus em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/Q4Tz3WZPU9"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2019-02-24T03:36:07.000Z",
            "id": "1099513275891490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles nega fraudes em mapas de plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e em seu curr\u00edculo. https://t.co/PCBVWQg6iY"
        },
        {
            "author_id": "919007489139597312",
            "created_at": "2019-02-24T03:32:17.000Z",
            "id": "1099512309469323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9OLwbYx0fb"
        },
        {
            "author_id": "258442328",
            "created_at": "2019-02-24T02:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1099494745506668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So birdie, fly away... em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/4N0Tvkxh5E"
        },
        {
            "author_id": "716785912001200128",
            "created_at": "2019-02-24T02:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1302059707717300229",
                        "start": 0,
                        "username": "MileMemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099490746569236481",
            "in_reply_to_user_id": "716785912001200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milememes ei saudades de tu, bora marcar esse parque municipal nega"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-02-24T02:00:14.000Z",
            "id": "1099489143896395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "127951007",
            "created_at": "2019-02-24T01:58:38.000Z",
            "id": "1099488743763914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a vez que a gnt tava de boa no carnaval conversando no meio da multid\u00e3o e um galho de \u00e1rvore do parque municipal caiu em cima do povo do nada (hoje"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2019-02-24T01:31:02.000Z",
            "id": "1099481798193467398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de hoje foi com elas! em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/odY8JtWIX1"
        },
        {
            "author_id": "328717015",
            "created_at": "2019-02-24T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "116201704",
                        "start": 0,
                        "username": "BrancoMG"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "857208383522426880",
                        "start": 10,
                        "username": "basilioCLAVE"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "21207962",
                        "start": 24,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "4506046367",
                        "start": 38,
                        "username": "mohamed_mnsj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099480738381082624",
            "in_reply_to_user_id": "1040034400367534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrancoMG @basilioCLAVE @RevistaEpoca @mohamed_mnsj Qual crime cometido pelo Chico Mendes? j\u00e1 o crime do Ricardo Salles foi fraudar processo do plano de manejo da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "15784196",
            "created_at": "2019-02-24T01:05:55.000Z",
            "id": "1099475474688999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parada no meio do caminho... \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/dKQ3UEHQ6r"
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2019-02-24T00:45:11.000Z",
            "id": "1099470260116340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from eder.strutz  -  Cachoeira no rio do poncho... parque estadual da Serra do Tabuleiro!!!  - #regrann https://t.co/KkpyEMB4Hs"
        },
        {
            "author_id": "42245184",
            "created_at": "2019-02-24T00:02:27.000Z",
            "id": "1099459505375596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa conclui que metais pesados, como cobre e ars\u00eanio, que chegaram junto \u00e0 lama na foz do Rio Doce, se dissolveram no mar e atingiram o parque nacional, a 250 km de dist\u00e2ncia. https://t.co/6iCtLDJnV9"
        },
        {
            "author_id": "469775948",
            "created_at": "2019-02-23T23:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1099450675996418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome back \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/A2j1hjEVp1"
        },
        {
            "author_id": "270712052",
            "created_at": "2019-02-23T22:44:07.000Z",
            "id": "1099439791135805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto sensacional foi tirada no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas Gerais, uma das maiores reservas de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, que atrai gente do Brasil e do mundo para conhecer as\u2026 https://t.co/mn8LS3Miuh"
        },
        {
            "author_id": "1284723967",
            "created_at": "2019-02-23T22:37:00.000Z",
            "id": "1099438001644539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalada placa informativa no Monumento Natural Morro da Pe\u00e7a, em Itaipua\u00e7u | Prefeitura de Maric\u00e1 https://t.co/bLdMAdD1G3"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2019-02-23T22:20:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1099433806321369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em marcha \u00e0 r\u00e9. A sociedade est\u00e1 de olho e atenta para impedir que projetos eleitoreiros e retr\u00f3grados afetem patrim\u00f4nio da humanidade. SOS Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2byyuGoTYS"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-02-23T22:16:00.000Z",
            "id": "1099432714476736517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/YmY1HLlshj"
        },
        {
            "author_id": "713132257880514560",
            "created_at": "2019-02-23T22:15:44.000Z",
            "id": "1099432646973837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu q fui parar no parque municipal, pensando q o carnaval era l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2019-02-23T21:53:05.000Z",
            "id": "1099426949842186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Pinheiros, nas Cavernas. Com Parque Aventuras Petar \n\n#sesc #sescsocial #sescpinheiros #parqueaventuras #petar #parquedopetar #rotadascavernas @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/m5MMVKu20v"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-23T21:50:48.000Z",
            "id": "1099426372819341316",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Reservat\u00f3rio Pte. Nova\n2) Lagoa - Vila Dirce\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Aldeia\n5) 23A - Jubran\n6) Rio Cotia - Cotia\n7) Lagoa de Carapicu\u00edba - Tambor\u00e9\n8) Rio Tiet\u00ea https://t.co/U6hSkuwnFU"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2019-02-23T21:49:25.000Z",
            "id": "1099426027338690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENTE O SOM - Daqui a pouco tem DJ Alok na 57\u00aa Festa da Uva de Vinhedo. Por aqui tudo pronto. O ch\u00e3o vai tremer. Sente s\u00f3 um pouquinho do som. \u00c9 o aquecimento. Mas quer vir pra c\u00e1 e n\u00e3o ver o show? Sem problemas. O acesso ao Parque Municipal est\u00e1... https://t.co/dSVzpoYms0"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-02-23T21:49:20.000Z",
            "id": "1099426005842837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena s\u00f3 exista esse parque nacional  no estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/lnc6DvsHFA"
        },
        {
            "author_id": "35927650",
            "created_at": "2019-02-23T21:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1099421474392166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #rain #iphonese #shotoniphone #muralmm em Parque Municipal - Barueri https://t.co/vya2dn3A0K"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-02-23T21:04:30.000Z",
            "id": "1099414721227341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga https://t.co/KyoToK1g8d"
        },
        {
            "author_id": "812707607932764160",
            "created_at": "2019-02-23T20:55:08.000Z",
            "id": "1099412365328539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre h\u00e1 tempo para a-mar!\u00a0\ud83c\udfd6\u2600\ufe0f\ud83c\udfdd\n#rj #regiaodoslagos #cabofrio #praiadasconchas #love em Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/KSMlR2ADw8"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2019-02-23T20:38:04.000Z",
            "id": "1099408069019226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecemos aos(\u00e0s) maravilhos@s volunt\u00e1ri@s que na manh\u00e3 escaldante de hoje nos ajudaram a seguir mudando a paisagem no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis, SC).\n155 p\u00ednus a menos!!\nQuer saber mais? https://t.co/sTqSs3GvNW https://t.co/fpUz1qgtoi"
        },
        {
            "author_id": "239507848",
            "created_at": "2019-02-23T20:37:35.000Z",
            "id": "1099407947501916162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \u2014 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/IUhWStl5Ir"
        },
        {
            "author_id": "259267253",
            "created_at": "2019-02-23T20:15:09.000Z",
            "id": "1099402302488756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma hora e 15 min pra sair da rodovi\u00e1ria e chegar no parque municipal #brasilqueeuquero\u00e9qsefoda"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-02-23T20:00:00.000Z",
            "id": "1099398490868908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Pesquisa conclui que metais pesados, como cobre e ars\u00eanio, que chegaram junto \u00e0 lama na foz do Rio Doce, se dissolveram no mar e atingiram o parque nacional, a 250 km de dist\u00e2ncia\nhttps://t.co/dkTHkrNn54"
        },
        {
            "author_id": "1886523018",
            "created_at": "2019-02-23T19:48:21.000Z",
            "id": "1099395559763427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Isla Granito de Oro, Parque Nacional Coiba\ud83c\udf31\ud83c\udf34 https://t.co/ZVNLxwuQGB"
        },
        {
            "author_id": "298166978",
            "created_at": "2019-02-23T19:40:00.000Z",
            "id": "1099393457804607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/L40e0YjHkN"
        },
        {
            "author_id": "1090351680129024003",
            "created_at": "2019-02-23T19:35:02.000Z",
            "id": "1099392205981138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Elche https://t.co/lsC583WFEX"
        },
        {
            "author_id": "1090351680129024003",
            "created_at": "2019-02-23T19:33:15.000Z",
            "id": "1099391756196556805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Elche #compartealicante #igerselche #ELCHE #compartealicante #ELCHE #compartealicante #igerselche #Elche #compartealicante #ELCHE #compartealicante https://t.co/Yx5CAItNGd"
        },
        {
            "author_id": "925414948636905474",
            "created_at": "2019-02-23T19:30:57.000Z",
            "id": "1099391181132197889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 alguns meses atr\u00e1s eu,  meu Irm\u00e3ozito e sua companheira de vida e aventuras estavamos neste lugar Maravilhoso.\n#PARNASO PARque NAcional da Serra dos Org\u00e3os fazendo a travessia\u2026 https://t.co/pZIyOILe8P"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2019-02-23T19:25:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1099389747686969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lama da Samarco afetou os corais de Abrolhos, comprova estudo\nPesquisa conclui que metais pesados, como cobre e ars\u00eanio, que chegaram junto \u00e0 lama na foz do Rio Doce, se dissolveram no mar e atingiram o parque nacional, a 250 km de dist\u00e2ncia https://t.co/p3pio8QmAP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-23T19:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "772944798307217408",
                        "start": 92,
                        "username": "liviajando"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1097713238131859456",
                        "start": 107,
                        "username": "VivianTelles5"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "261007129",
                        "start": 135,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099389681089667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A live de lan\u00e7amento do #TuristandoNosParques foi #MelhoresDaSemana no nosso Facebook! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nA @Liviajando, a @VivianTelles5 e o ministro @Marceloalvaroan  conversaram sobre a experi\u00eancia que as influenciadoras tiveram no Parque Nacional do Itatiaia, vem ver: https://t.co/4IDiPA2es8 https://t.co/iwVQkklUWX"
        },
        {
            "author_id": "3427072391",
            "created_at": "2019-02-23T19:20:08.000Z",
            "id": "1099388459150700550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seil\u00e1 kkkkkk em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/1SK1AIHlr2"
        },
        {
            "author_id": "3427072391",
            "created_at": "2019-02-23T19:14:54.000Z",
            "id": "1099387140440375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra espantar o calor em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/lozbLii23D"
        },
        {
            "author_id": "59663651",
            "created_at": "2019-02-23T18:50:01.000Z",
            "id": "1099380876918444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo do calor!!\n\n#cachoeiradaimperatriz @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hB9fJjBzJm"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2019-02-23T18:40:36.000Z",
            "id": "1099378509758320641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais e mist\u00e9rios do Jalap\u00e3o s\u00e3o destino do T\u00f4 na Estrada, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completou 17 anos de cria\u00e7\u00e3o. Pontos tur\u00edsticos recebem mais turistas a cada ano e se tornaram at\u00e9 cen\u00e1rio de novela.\nsaiba mais curtindo &gt;&gt;&gt; Eu Amo o... https://t.co/6O3X8fLEjD"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-02-23T18:40:17.000Z",
            "id": "1099378428715900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degrada\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida gera R$ 15 mil de multa a fazendeiro https://t.co/Hr72SfiMM9"
        },
        {
            "author_id": "15170649",
            "created_at": "2019-02-23T18:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14993483",
                        "start": 0,
                        "username": "evandrospinelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099377679386714112",
            "in_reply_to_user_id": "14993483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evandrospinelli Ent\u00e3o, Evandro, a Lei n\u00ba 16.833 diz expressamente que \"cria o parque municipal do Minhoc\u00e3o\". De fato, disp\u00f5e tb sobre a desativa\u00e7\u00e3o gradativa. Por\u00e9m, nada no texto permite concluir que poderia ser demolido, com base nessa lei. +"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-02-23T18:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "499107662",
                        "start": 108,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099377098353856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cachoeira de fogo' em parque nacional dos EUA volta a fascinar (FOTOS, V\u00cdDEO): https://t.co/z6oUkHBiHi via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-02-23T18:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099376536564621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minha alma sabe que viver \u00e9 se entregar\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/w2hJBXrYqU"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-23T18:20:59.000Z",
            "id": "1099373570256502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica Atol das Rocas localizada na costa do estado do Rio Grande do Norte.\u00c9o \u00fanico atol do oceano atl\u00e2ntico sul e import\u00e2ncia Ecol\u00f3gica fundamental por sua alta produtividade biol\u00f3gica e uma importante zona de abrigo, alimenta\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de diversas esp\u00e9cies https://t.co/21Lhm8BeZ8"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2019-02-23T17:58:47.000Z",
            "id": "1099367983435124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u anunciou que ampliar\u00e1 seu hor\u00e1rio de funcionamento durante o carnaval https://t.co/9O4kWKt9eP"
        },
        {
            "author_id": "3177156724",
            "created_at": "2019-02-23T17:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2484813552",
                        "start": 14,
                        "username": "rll_22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099361073524850688",
            "in_reply_to_user_id": "25886440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gabisribeiro @rll_22 Pousada Maravilha. Pelo que, sei mandada construir pelo Luciano Huck em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Que \"jeito\" deram, n\u00e3o sei."
        },
        {
            "author_id": "2918095703",
            "created_at": "2019-02-23T17:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1081359348495015938",
                        "start": 0,
                        "username": "manuelly_luisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099359046145134592",
            "in_reply_to_user_id": "1081359348495015938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuelly_luisa 16h, vai ser l\u00e1 no parque municipal, piquenique bora geral"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-23T17:00:49.000Z",
            "id": "1099353398627962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Nascer do sol visto do morro do Esp\u00edrito Santo no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins. A foto de Fernando Bomfim \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/TvhtQgnqtl\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1099353194847764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto Nascer do sol visto do morro do Esp\u00edrito Santo no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins. A foto de Fernando Bomfim \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/H1dPotBSXq"
        },
        {
            "author_id": "943891756860563456",
            "created_at": "2019-02-23T16:59:46.000Z",
            "id": "1099353133203939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias. .\n.\n\nO Parque C\u00e3o Sentado, localizado em Nova Friburgo-RJ,\u00a0\u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o privatizada e tem como principal objetivo \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas\u2026 https://t.co/wkMEHcfFEu"
        },
        {
            "author_id": "943891756860563456",
            "created_at": "2019-02-23T16:58:35.000Z",
            "id": "1099352836276506625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias. .\n.\n\nO Parque C\u00e3o Sentado, localizado em Nova Friburgo-RJ,\u00a0\u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o privatizada e tem como principal objetivo \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas\u2026 https://t.co/FNqNnN61ud"
        },
        {
            "author_id": "298166978",
            "created_at": "2019-02-23T16:53:31.000Z",
            "id": "1099351560885334017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/4fIH7Ro0RJ"
        },
        {
            "author_id": "66736263",
            "created_at": "2019-02-23T16:50:34.000Z",
            "id": "1099350817092579333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal abre em dia de Banda Mole? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "215626638",
            "created_at": "2019-02-23T16:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1167,
                        -7.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "1099348130930278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O @MagNegromonte para Mulheres da Semana Santa, acontecer\u00e1 num lugar sagrado e rodeado de Mata Atl\u00e2ntica, dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Ecopousada Meteora D'Aldeia, a 30 km\u2026 https://t.co/8viitwimDQ"
        },
        {
            "author_id": "856283010416742401",
            "created_at": "2019-02-23T16:38:32.000Z",
            "id": "1099347788415025153",
            "in_reply_to_user_id": "1088614961415376897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otattibedetti Hoje tem carna l\u00e1 na Afonso Pena na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "863117736192462848",
            "created_at": "2019-02-23T16:12:20.000Z",
            "id": "1099341195950637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do\u00a0Mindu https://t.co/nqm3tDeSQt https://t.co/cph32ZesiX"
        },
        {
            "author_id": "1064896214133604352",
            "created_at": "2019-02-23T16:12:18.000Z",
            "id": "1099341187624902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do\u00a0Mindu https://t.co/dBLWDdtywu https://t.co/EGImtp3HK2"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-02-23T16:06:06.000Z",
            "id": "1099339627138334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019 em parque nacional dos EUA volta a fascinar (FOTOS,\u00a0V\u00cdDEO) https://t.co/WqhdqkhY2h"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-02-23T16:01:06.000Z",
            "id": "1099338370579382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ilus\u00e3o \u00f3ptica 'cascata de fogo' atrai um grande n\u00famero de turistas e dura s\u00f3 10 minutos por dia durante duas semanas\nhttps://t.co/5eMQj8UsCN"
        },
        {
            "author_id": "3045074092",
            "created_at": "2019-02-23T15:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "971674702434488320",
                        "start": 0,
                        "username": "_anaclaraia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099334631990661120",
            "in_reply_to_user_id": "971674702434488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anaclaraia Mas um fala q eh no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2019-02-23T15:22:03.000Z",
            "id": "1099328542670606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PCP quer intensificar o controlo das esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YUZOD4VOaY"
        },
        {
            "author_id": "844740128157388800",
            "created_at": "2019-02-23T15:14:36.000Z",
            "id": "1099326668282445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROFAUNA NO CONSELHO CONSULTIVO DO N\u00daCLEO PICINGUABA DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR\n\nO coordenador geral do PROFAUNA, Tiago Leite, assumiu na manh\u00e3 de hoje uma das cadeiras do Conselho... https://t.co/ovvnFBdyIt"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-02-23T15:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099326480146808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais sobre a minha despedida de ontem. #BPE em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Ch1tG2elr1"
        },
        {
            "author_id": "2513491389",
            "created_at": "2019-02-23T14:57:02.000Z",
            "id": "1099322246626271233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corinthiano fazendo um trekking em um Parque Nacional da Eti\u00f3pia https://t.co/lCnPFqEyO1"
        },
        {
            "author_id": "2905825547",
            "created_at": "2019-02-23T14:52:26.000Z",
            "id": "1099321088172064770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrumando meu quarto achei o ingresso do Parque Estadual l\u00e1 de Ibitipoca, que saudades daquele lugar gostosinho"
        },
        {
            "author_id": "51873587",
            "created_at": "2019-02-23T14:50:00.000Z",
            "id": "1099320476046843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/fZxa0FsiqR"
        },
        {
            "author_id": "447403116",
            "created_at": "2019-02-23T14:35:48.000Z",
            "id": "1099316900465700865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 60 dias sai a decis\u00e3o sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/b1ZSjiRGtO"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-02-23T14:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1099314409795661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DA #DEUSA_MAIOR em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/e8Nt8VwQNr"
        },
        {
            "author_id": "1066147776214507520",
            "created_at": "2019-02-23T14:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1247883854943141888",
                        "start": 0,
                        "username": "BSB_puto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099313257196765184",
            "in_reply_to_user_id": "1098544944409649154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bsb_puto Cara, onde rola no parque Nacional? Trilhas?"
        },
        {
            "author_id": "122709590",
            "created_at": "2019-02-23T14:18:54.000Z",
            "id": "1099312650004107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-bate no parque municipal de BH https://t.co/wKPqSBiW8k"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-23T13:58:59.000Z",
            "id": "1099307637408260096",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um trecho situado no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca, a equipe flagrou a constru\u00e7\u00e3o irregular de um condom\u00ednio, em uma \u00e1rea com aproximadamente 30 mil metros quadrados. A obra foi embargada. https://t.co/crUUvI1S0p"
        },
        {
            "author_id": "706283097462013952",
            "created_at": "2019-02-23T13:58:18.000Z",
            "id": "1099307465559212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra del Espanha, piscina de \u00e1gua quente direto do vulc\u00e3o. \u2014 attending Trilhos do Geres |Prados da Messe at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9NR5OlAAUq"
        },
        {
            "author_id": "745750059942297600",
            "created_at": "2019-02-23T13:27:58.000Z",
            "id": "1099299831925915649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque municipal e n\u00e3o trouxe repelente tmnc"
        },
        {
            "author_id": "703360226377003009",
            "created_at": "2019-02-23T13:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "853788807912726528",
                        "start": 0,
                        "username": "Tbf0524"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099299571476385793",
            "in_reply_to_user_id": "853788807912726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tbf0524 l\u00e1 no centro amiga, como que chama aquela avenida do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-23T13:21:51.000Z",
            "id": "1099298293044178949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos inaugura uma trilha subaqu\u00e1tica no Chapeir\u00e3o Mau-Mau, uma forma\u00e7\u00e3o de corais s\u00f3 encontrada no litoral entre a Bahia e o Esp\u00edrito Santo. Em 2016, apoiamos um projeto de mapeamento dos ambientes coral\u00edneos dessa regi\u00e3o: https://t.co/trRJLJDy3m"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2019-02-23T12:48:53.000Z",
            "id": "1099289995708452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso este infeliz e ignorante \u00e9 CONDENADO por falsificar mapas de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar mineradoras \ud83d\ude12 https://t.co/k9SRMx3eHs"
        },
        {
            "author_id": "102765556",
            "created_at": "2019-02-23T12:33:58.000Z",
            "id": "1099286243563704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta de 17h desta sexta-feira (22), solicitante entrou em contato com esta cia informando estar perdida com mais 3 pessoas no Parque Estadual do Itacolomi. GU BM deslocou na viatura ASL 1384... https://t.co/iRcX4VF4EX"
        },
        {
            "author_id": "1099277945263321090",
            "created_at": "2019-02-23T12:06:29.000Z",
            "id": "1099279325935869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falabrasil Ibicoara parque nacional da chapada Diamantina bahia https://t.co/B0LqcuHfWc"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2019-02-23T12:05:00.000Z",
            "id": "1099278951807995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Alerce (\u00e1rvore nativa) tem um desenvolvimento extremamente lento, cresce 1 cm por ano e sua altura m\u00e1xima \u00e9 de 45 metros. Devido \u00e0 sua madeira resistente, est\u00e1 agora em perigo de extin\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual existe o Parque Nacional Alerce Andino, onde esta protegido. https://t.co/jrKTV9JAtU"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2019-02-23T11:55:02.000Z",
            "id": "1099276442565779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - https://t.co/YFaZJ7dPq4 https://t.co/MtJzkBJxKa"
        },
        {
            "author_id": "2866967799",
            "created_at": "2019-02-23T10:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "9317502",
                        "start": 89,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099257583569985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo o ponto: arqueologia, prop\u00f3sito e gest\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara @estadao:  https://t.co/NwN0SueABR"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2019-02-23T10:21:35.000Z",
            "id": "1099252925287809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Catraca Livre Viagem \"O Jalap\u00e3o \u00e9 um daqueles lugares que precisa ser visitado pelo menos uma vez na vida\" Mateiros, munic\u00edpio pr\u00f3ximo do Parque Estadual, est\u00e1 h\u00e1 215 km de Dian\u00f3polis, do circuito das Serras Gerais - Tocantins, leia mais... https://t.co/qu8wW2F8Pi"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2019-02-23T10:11:04.000Z",
            "id": "1099250281995489282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Miss Piau\u00ed Be Emotion 2019 pretende usar a sua visibilidade para dar voz a minorias sociais. Tamb\u00e9m quer enfatizar a defesa da preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/NTAoOIn511"
        },
        {
            "author_id": "3308086529",
            "created_at": "2019-02-23T09:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "836273724",
                        "start": 73,
                        "username": "lullypopx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099237603570798593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @lullypopx @rsmariii https://t.co/LqWF9th5BE"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-02-23T07:20:26.000Z",
            "id": "1099207339574509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 graus \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/HIJhkZtDEE"
        },
        {
            "author_id": "373048753",
            "created_at": "2019-02-23T04:08:31.000Z",
            "id": "1099159041551536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula com atividade externa no Parque Municipal ,#nossafamilia#familiaAmici \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mUdJ1mYQvE"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-23T03:07:44.000Z",
            "id": "1099143743968555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Cachoeiras de Macacu/Friburgo.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #parquetrespicos #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/HhoA9q7vN1"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-02-23T01:57:03.000Z",
            "id": "1099125957070180353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 primeira edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do Mindu https://t.co/4MXWpYRHHN https://t.co/yilyYSqjsg"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2019-02-23T01:29:06.000Z",
            "id": "1099118924682137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carnaval est\u00e1 chegando. Venham para Ibicoara no Sul do Parque Nacional da Chapada Diamantina conferi de perto v\u00e1rios atrativos tur\u00edsticos imperd\u00edveis.\n\nAgende seu passeio com um guia credenciado  dos v\u00e1rios... https://t.co/iXlQG7RnE3"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-23T01:06:08.000Z",
            "id": "1099113141017956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco do Caminho das Arauc\u00e1rias dentro da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, projeto nacional das caminhadas de longo curso que pretende ligar todo Brasil de norte a sul!\n\nSe informe pelo whatsapp: (54) 99605 3874 ou instagram @trilhadoviajante ."
        },
        {
            "author_id": "44634540",
            "created_at": "2019-02-23T01:04:28.000Z",
            "id": "1099112722099331073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA - De Olho nos Ruralistas https://t.co/hWjrpnvzQb"
        },
        {
            "author_id": "149665515",
            "created_at": "2019-02-23T00:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099104601624715266",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Pilantra! Traidor dos paranaenses e brasileiros! Vai manchar sua biografia para reabrir a estrada do colono e matar o maior \u00edcone do Brasil, o parque nacional do Igua\u00e7u! Apenas para atender favores de campanha."
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2019-02-23T00:28:33.000Z",
            "id": "1099103683302764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from eder.strutz  -  Cachoeira no parque estadual da Serra do Tabuleiro...  - #regrann https://t.co/tdpe9lQcS7"
        },
        {
            "author_id": "790929036025466880",
            "created_at": "2019-02-22T23:32:10.000Z",
            "id": "1099089493590712321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hsshhss So oq faltava https://t.co/qlU8GfexFW"
        },
        {
            "author_id": "89210395",
            "created_at": "2019-02-22T22:53:00.000Z",
            "id": "1099079638167498754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turismo Centro de Portugal est\u00e1 a participar, em conjunto com o Geopark Naturtejo, na 14.\u00aa edi\u00e7\u00e3o da FIO - Feira Internacional de Turismo Ornitol\u00f3gico, que decorre no Parque Nacional de Monfrag\u00fce, na... https://t.co/49gzygitsk"
        },
        {
            "author_id": "226159378",
            "created_at": "2019-02-22T22:42:13.000Z",
            "id": "1099076926134734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMGO atrav\u00e9s do CPA realizar\u00e1 a I Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente. O evento ser\u00e1 no dia 18/05/2019 no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco \u00e0s 16:00. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser feitas pelo site https://t.co/gzFeb6j39z . https://t.co/lj0xmWFjNh"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-02-22T22:25:06.000Z",
            "id": "1099072617275932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Senador foi alvo nesta sexta da Opera\u00e7\u00e3o Compensa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal, que apura corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro; fam\u00edlia tem v\u00e1rios empreendimentos agropecu\u00e1rios e pelo menos 1,8 mil hectares em terras.\n\n#DeOlhoNosPol\u00edticos\n#DeOlhoNasIlhas\n\nhttps://t.co/uwRcLt21N0"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-02-22T22:12:28.000Z",
            "id": "1099069440120012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Fazendeiro pagar\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria por danos ambientais causados na Terra do Meio. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi implantada no Par\u00e1 depois do assassinato da mission\u00e1ria Dorothy Stang. https://t.co/pEEcXMQ4eh"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2019-02-22T22:00:50.000Z",
            "id": "1099066510633566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas abertas para sele\u00e7\u00e3o de Brigadistas e Chefes de Esquadr\u00e3o\n\nSAIBA MAIS: https://t.co/Mtnvg9Wlty\n\n#Rondoniaovivo https://t.co/Mtnvg9Wlty"
        },
        {
            "author_id": "14494503",
            "created_at": "2019-02-22T21:59:35.000Z",
            "id": "1099066197348438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para suruba. https://t.co/SVv1ueLsEW"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-02-22T21:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791635",
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099064295231504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 primeira edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do Mindu - https://t.co/4357dbdMbq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "57331167",
            "created_at": "2019-02-22T21:47:56.000Z",
            "id": "1099063266280685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRIGADA MILITAR PRENDE TARADO NO PARQUE MUNICIPAL DE PANAMBI\nhttps://t.co/W5wQ2277I9 https://t.co/W5wQ2277I9"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2019-02-22T21:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "45083460",
                        "start": 222,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099058183857995778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#patroc\u00ednioPetrobras | Nesta semana, parte da equipe do Projeto Coral Vivo realizou o monitoramento anual do Parque Natural Municipal do Recife de Fora, com a coordena\u00e7\u00e3o de F\u00e1bio Negr\u00e3o.\n\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o do #PANCorais.\n\n@petrobras #reefcheck #reefcheckbrasil #meioambiente https://t.co/Pfj9I1NJKD"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-02-22T21:20:28.000Z",
            "id": "1099056353815932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um adolescente morador do Parque Nacional, teve a m\u00e3o esquerda amputada e uma fratura no ombro, num acidente com uma bomba caseira. O acidente com o menor de apenas... https://t.co/wQPmdmM0q9"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2019-02-22T21:16:12.000Z",
            "id": "1099055279172272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fazendeiro pagar\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria pelo desmatamento de 2.686,27 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio, no Par\u00e1. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi implantada depois do assassinato da mission\u00e1ria Dorothy Stang https://t.co/Wt7xlV2se2 https://t.co/MwOTnmxcm3"
        },
        {
            "author_id": "854914265173643264",
            "created_at": "2019-02-22T20:47:59.000Z",
            "id": "1099048177628368897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando uma das 7 maravilhas do mundo e curtindo em familia em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Mi5K0cI0IO"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-02-22T20:26:30.000Z",
            "id": "1099042769644019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema/ICMBio. https://t.co/yuQq1OCYJN"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-02-22T20:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "524349796",
                        "start": 88,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099041285258858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-02-22T20:19:26.000Z",
            "id": "1099040994400579590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h19 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-02-22T19:56:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1099035222929223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E O POVO EM ITAJUB\u00c1 T\u00c1 RECLAMANDO Q O PARQUE MUNICIPAL T\u00c1 UM CANTEIRO D OBRAS $$$$$ MAS OS BAIRROS... O Q PODERIA SER A CAUSA DA REELEI\u00c7\u00c3O DO ATUAL GOVERNO PODE SE TORNAR SUA DERROTA!! E QUANDO O POVO COME\u00c7A A FALAR..."
        },
        {
            "author_id": "1052027477722390529",
            "created_at": "2019-02-22T19:45:53.000Z",
            "id": "1099032550293553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/VKArUOJo6B"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2019-02-22T19:43:20.000Z",
            "id": "1099031908267278343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil pessoas no carnaval\nhttps://t.co/YjOoNXmxdK https://t.co/go1LZSilIG"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2019-02-22T19:39:38.000Z",
            "id": "1099030974816497666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Novidade no ar!  V\u00eddeo lindo do  Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio   no #TuristandoNosParques do Minist\u00e9rio do Turismo. \nO Parque fica na divisa de Minas Gerais e Rio de Janeiro.\nA entrada por Minas fica em Itamonte. \nAssista! Vale muito a pena!!! \ud83d\ude09 https://t.co/uQ2O2TfAqf"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2019-02-22T19:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "199902272",
                        "start": 0,
                        "username": "graciiiinha"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "25397474",
                        "start": 13,
                        "username": "viajenaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099030727042183168",
            "in_reply_to_user_id": "4379559023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@graciiiinha @viajenaviagem O aeroporto de Parnaiba  (PHB) no Delta do Parnaiba, esta  a 100km dos pequenos lencois e 150km do lencois maranhenses ( sentido leste para oeste), e tambem 120 km do parque nacional sete cidades ( ao sul do aeroporto)."
        },
        {
            "author_id": "161802670",
            "created_at": "2019-02-22T19:37:03.000Z",
            "id": "1099030328138780674",
            "in_reply_to_user_id": "1000500631143149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_clarastf Teve um que era o Gabriel Elias e Maneva no Parque Municipal. Um dos melhores que j\u00e1 fui."
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-02-22T19:30:10.000Z",
            "id": "1099028595664658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PMGO atrav\u00e9s do CPA realizar\u00e1 a I Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente. O evento ser\u00e1 no dia 18/05/2019 no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco \u00e0s 16:00. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser feitas pelo site https://t.co/PZdtiUMt4M . https://t.co/xrk4ixIkVr"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-22T19:27:43.000Z",
            "id": "1099027978200047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PAU BRASIL (BAHIA)\nUma das mais importantes \u00e1reas protegidas da Mata Atl\u00e2ntica no sul da Bahia, localizando-se integralmente no munic\u00edpio de Porto Seguro.\nOs visitantes poder\u00e3o descansar, contemplar a natureza, fazer piquenique e banho na Cachoeira do Jacuba. https://t.co/2BIafvpK6f"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-02-22T19:18:53.000Z",
            "id": "1099025756267659265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia e o bicho\n\nO tamandu\u00e1 e o p\u00f4r do sol da capital.\n\nAs f\u00eameas podem carregar o filhote nas costas at\u00e9 os seis meses de vida.\n\nEsses animais foram frequentes no Parque Nacional de Bras\u00edlia e nos... https://t.co/v7tOuJa1cV"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2019-02-22T18:46:59.000Z",
            "id": "1099017726121586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIO 2019, Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/NBfzO8oSIP https://t.co/rwPKq2hrbW"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-02-22T18:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099017221949382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sentir falta de cada um de vcs. Mas a amizade que conquistei nesse lugar vou levar pra sempre. Obg equipe BPE #despedidadagi #BPE em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BnuJAQmyzw"
        },
        {
            "author_id": "318480408",
            "created_at": "2019-02-22T18:36:09.000Z",
            "id": "1099014998809067521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Bicuda Entrevista ficou no ar durante 09 anos na Bicuda FM e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Maric\u00e1 foi destaque em 19 de setembro de 2015. Para falar sobre o tema, convidamos a ge\u00f3grafa Desiree Freire, do F\u00f3rum de Pesquisadores da Restin\u2026https://t.co/JsR2iAsFGN"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-02-22T18:34:32.000Z",
            "id": "1099014594880782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais de um dos cart\u00f5es postais de Belo Horizonte. Leia: https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "935531112",
            "created_at": "2019-02-22T18:33:54.000Z",
            "id": "1099014433270124544",
            "in_reply_to_user_id": "162638641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@windsetter e o namorado ingl\u00eas est\u00e3o brincando de coloniza\u00e7\u00e3o. Ela tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ele ta construindo um muro de barro. Maconha n\u00e9 minha gente"
        },
        {
            "author_id": "53130969",
            "created_at": "2019-02-22T18:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "781220502182490112",
                        "start": 0,
                        "username": "CristinaPrztt"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "738420725812465665",
                        "start": 15,
                        "username": "sf2invest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099005974994714624",
            "in_reply_to_user_id": "781220502182490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CristinaPrztt @sf2invest \u00c9 a chapada ga\u00facha, no norte de Minas. De um lado o velho chico, do outro o parque nacional grande sert\u00e3o veredas. Essas cavernas tem mais de 200 mts de altura e muita pintura rupestre. Ele est\u00e1 pirando com o lugar"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-02-22T17:59:34.000Z",
            "id": "1099005792697679878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional quer conscientizar visitantes para que n\u00e3o passem a noite por l\u00e1. https://t.co/780Y70SsoY Via Ancelmocom"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-02-22T17:53:04.000Z",
            "id": "1099004158261252097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para lembrar que Mata Atl\u00e2ntica pega fogo, a lembran\u00e7a do inc\u00eandio no Parque Estadual da Tulha, em dezembro de 2015."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-02-22T17:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "16795139",
                        "start": 110,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099003386014375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional quer conscientizar visitantes para que n\u00e3o passem a noite por l\u00e1. https://t.co/A4l6nJwy6S Via @Ancelmocom"
        },
        {
            "author_id": "142742358",
            "created_at": "2019-02-22T17:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "58836055",
                        "start": 27,
                        "username": "isabellemarks"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1098993843632975874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds parques municipais\n\ud83d\udcf7: @isabellemarks em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/im5NN6Nt4K"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2019-02-22T16:26:38.000Z",
            "id": "1098982407540224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Geral do Tocantins est\u00e1 sob amea\u00e7a ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal | *AF*\nhttps://t.co/X6EDhfyklx https://t.co/X6EDhfyklx"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-02-22T16:25:39.000Z",
            "id": "1098982160395104258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVi ali naquela esquina um animal muito grande, a andar com as quatro patas. Mas um animal muito grande. (\u2026) quando ele vem virado \u00e0s colmeias \u00e9 que lhe vi o focinho e era um urso\u201d\nhttps://t.co/GNL4SYMdbj https://t.co/qVlf5dzZww"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-02-22T16:20:09.000Z",
            "id": "1098980776836820997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental faz parceria com o Instituto Rodolfo para a realiza\u00e7\u00e3o da I Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente ser\u00e1 realizada no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco no dia 27/04/2019 \u00e0s 16:00. https://t.co/lRTLu5H1zU https://t.co/DqxuOgR6aR"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-02-22T16:18:12.000Z",
            "id": "1098980284610035714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Uma das trilhas mais interessantes do Brasil. A Trilha do Rio do Boi est\u00e1 localizada dentro da fenda do C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Praia Grande -\u2026 https://t.co/JWq5XJT5lP"
        },
        {
            "author_id": "235334798",
            "created_at": "2019-02-22T16:02:05.000Z",
            "id": "1098976228244099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica de hoje: v\u00e1 ao parque municipal! Nem que seja pra respirar ar fresco, \u00e9 muito recompensador. \u00c9 uma pena que nem todas as pessoas aproveitam a oportunidade de termos um parque maravilhoso desses bem no meio do centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "79797214",
            "created_at": "2019-02-22T15:40:44.000Z",
            "id": "1098970857349750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Geral do Tocantins, uma das mais importantes reservas ambientais est\u00e1 em risco. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Senten\u00e7a garantiu o direito de explorar 52 mil... https://t.co/zgUIJJbf2L"
        },
        {
            "author_id": "118588236",
            "created_at": "2019-02-22T15:37:53.000Z",
            "id": "1098970138370605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem visitar o Parque Nacional de #Yosemite nos pr\u00f3ximos dias poder\u00e1 testemunhar um fen\u00f4meno conhecido como \u201cFirefall\u201d. Dependendo da quantidade de \u00e1gua que flui sobre uma das cachoeiras do Parque, a Queda de... https://t.co/bcn0UhTFR8"
        },
        {
            "author_id": "39248445",
            "created_at": "2019-02-22T15:20:04.000Z",
            "id": "1098965654705786882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/aIGXb24LiA https://t.co/FIR2hWdh51"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2019-02-22T15:14:29.000Z",
            "id": "1098964250071048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49AMANH\u00c3, 23/02/2019 - s\u00e1bado, a ANAGEA-RJ estar\u00e1 junto com o #InstitutoNaturalis na Quinta da Boa Vista levando informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o Reflorestamento no Morro do Caet\u00e9, no Parque Natural Municipal da... https://t.co/GEWihkNK6Z"
        },
        {
            "author_id": "45496145",
            "created_at": "2019-02-22T15:04:02.000Z",
            "id": "1098961620649140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s dogues fizeram seu passeio \n#cachorrofelizecachorrocansado \n#BrigadaVeneno \n#brigadavenenocanilehospedagem \n#hoteldecaes em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ucK2gjSyF0"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2019-02-22T14:44:48.000Z",
            "id": "1098956780527411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era  para ser um lix\u00e3o, mas virou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que est\u00e1 completando 27 anos https://t.co/Ht8eUlDaEj #OxeRecife #Recife #Cprh #VivaNatureza #ParemDeDerrubar\u00c1rvores"
        },
        {
            "author_id": "67584839",
            "created_at": "2019-02-22T14:35:34.000Z",
            "id": "1098954457075904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino foi de casa a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Joaquim Eg\u00eddio. 30 km, assim distribu\u00eddos,23 km,  na primeira parcial, mais 7km para finalizar. Maratona de S\u00e3o Paulo, chegando!"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-22T14:11:06.000Z",
            "id": "1098948299829190659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A engenheira Maria Dias, representando a SEMA, apresenta o Plano de Manejo do Monumento Natural os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, durante reuni\u00e3o sobre o tema, nesta manh\u00e3, em Quixad\u00e1. A palestra abriu o encontro que re\u00fane especialistas, servidores p\u00fablicos e a sociedade civil organizada. https://t.co/wvqS159j6w"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2019-02-22T13:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "48895249",
                        "start": 84,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098943620789489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca registra recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/g6mFWxnSXZ via @portalpanrotas"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2019-02-22T13:43:01.000Z",
            "id": "1098941229960753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente proposta...................... https://t.co/qabAPCSNJz"
        },
        {
            "author_id": "48995113",
            "created_at": "2019-02-22T13:42:03.000Z",
            "id": "1098940986292490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntando o \u00fatil ao agrad\u00e1vel...\n#lifestyle #paidemenina #aprendendocomomestre em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/o8vvuVMn6O"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2019-02-22T13:37:42.000Z",
            "id": "1098939891961028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil pessoas no carnaval https://t.co/EgcvyCMVAA https://t.co/9R27DzTkEP"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2019-02-22T13:32:21.000Z",
            "id": "1098938545392271362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone\n\nParque nacional nos Estados Unidos\n\nO Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 uma \u00e1rea recreativa de quase 9000 quil\u00f3metros quadrados no topo de um ponto quente vulc\u00e2nico.... https://t.co/TJUVqyGzb7"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2019-02-22T13:30:20.000Z",
            "id": "1098938041169793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Canad\u00e1, juntamente com grupos ind\u00edgenas e parceiros locais acaba de concluir o Plano de A\u00e7\u00e3o final para proteger o Parque Nacional Wood Buffalo, na prov\u00edncia de Alberta. O local \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. https://t.co/K9IDQ6ckEn"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2019-02-22T13:13:03.000Z",
            "id": "1098933688040112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Top vai te apresentar um local m\u00e1gico para caminhar e aproveitar um lindo dia. Um oasis de floresta de arauc\u00e1rias centen\u00e1rias em meio aos Campos de Cima da Serra: A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de... https://t.co/9CBX42QnMz"
        },
        {
            "author_id": "36065549",
            "created_at": "2019-02-22T12:52:52.000Z",
            "id": "1098928610176651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Administra\u00e7\u00e3o da Fateps debatem revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Vale do Sol com Prefeito de Tr\u00eas Pontas, Leia mais: https://t.co/VQDb7HkeIr https://t.co/3gwxxqQvw7"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-02-22T12:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1098927900785500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha promeida flor de l\u00fapulo. \n.\n.\n.\n.\n.\nanapampillon \ud83d\ude4f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BAWDmoX7dM"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-02-22T12:42:28.000Z",
            "id": "1098925995229409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc trabalha com oq? \u2014 sou condutor de ecotrilha, ou guia numa trilha no parque nacional, mas agora to no kattamaram que eh um restaurante/nav\u2026 https://t.co/m33w2C6pq0"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2019-02-22T12:24:28.000Z",
            "id": "1098921465062322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rabo de Cavalo, Parque Estadual da Serra do Intendente #mg #minas #minasgerais #espinha\u00e7o #serra #cachoeira #rabodecavalo #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/BT8Jm4YxLy"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2019-02-22T12:16:02.000Z",
            "id": "1098919340672499713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O JUDICIAL P\u00d5E EM RISCO UMA DAS MAIORES RESERVAS AMBIENTAIS DO PA\u00cdS\nUma decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal em Barreiras p\u00f5e em risco uma das mais importantes reservas ambientais do pa\u00eds: a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins...\nhttps://t.co/6CKO4sB9BU https://t.co/C8b1HQfHPo"
        },
        {
            "author_id": "1011560157778726912",
            "created_at": "2019-02-22T12:13:49.000Z",
            "id": "1098918782469173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada e limpeza do Parque Natural Municipal do Aricanga segunda parte. em Morro Do Aricanga https://t.co/tMdNttyx0e"
        },
        {
            "author_id": "891848858556407808",
            "created_at": "2019-02-22T12:12:19.000Z",
            "id": "1098918407251087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim no parque municipal, t\u00e1 bem verdinho dps da chuva"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-22T12:06:38.000Z",
            "id": "1098916977064562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nNova Friburgo/RJ\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #spider #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/LV0K5ocaT6"
        },
        {
            "author_id": "1001881767110946816",
            "created_at": "2019-02-22T12:05:54.000Z",
            "id": "1098916792175480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\n\u2734\n\ud83d\udcf7 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hZgKlSuoqt"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2019-02-22T11:52:07.000Z",
            "id": "1098913320902438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tempo de caminhada com o amigo Jubal... #amizadeverdadeira #amigos #comunh\u00e3o #parceria #mentoria #caminhada #exerciciofisico em Parque Municipal - Barueri https://t.co/d7feKFdfLa"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-02-22T11:47:42.000Z",
            "id": "1098912211253321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga | Desafio Natureza | G1 https://t.co/izHrBe2c8V"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2019-02-22T11:46:38.000Z",
            "id": "1098911940552859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incr\u00edvel como qualquer clique em solo africano j\u00e1 rende uma fotografia interessante... essa foi no Parque Nacional do Lago Nakuru, no Qu\u00eania, em 2016. Recomendo o passeio por l\u00e1. Qualquer um se sente fot\u00f3grafo da NatGeo. E a cidade de Nakuru \u00e9 muito acolhedora.\nBom dia pra vcs! https://t.co/8l3Omkh7NE"
        },
        {
            "author_id": "375720735",
            "created_at": "2019-02-22T11:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "15021469",
                        "start": 154,
                        "username": "Infor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098911126274871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE S\u00c1BADO (23-02) VENHA FAZER PARTE DO MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL BAR\u00c3O DE MAU\u00c1.  A NATUREZA AGRADECE. https://t.co/JsLYCbL7OA via @Infor Mage"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2019-02-22T11:42:49.000Z",
            "id": "1098910981495943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definido prazo de 60 dias para decis\u00e3o sobre a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/TdKyeK9OQG https://t.co/pOIZmp0Ujk"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2019-02-22T11:35:11.000Z",
            "id": "1098909060609572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a luz desse sol abrilhante sempre seus caminhos, por amor somente! Mirante da Baleia, Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, Costa Azul, Rio das Ostras, Rio de Janeiro, Brasil.\u2026 https://t.co/rbOATDMRr4"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-02-22T11:35:09.000Z",
            "id": "1098909052497739776",
            "in_reply_to_user_id": "306929625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia do projeto, seguimos produzindo reportagens sobre a cadeia da pecu\u00e1ria no Brasil. Estivemos na Resex Jaci-Paran\u00e1 (Rond\u00f4nia) para mostrar como os grileiros e fazendeiros expulsam os moradores tradicionais da Reserva Extrativista.\nhttps://t.co/4Ns70ZjCgq"
        },
        {
            "author_id": "809770657013764096",
            "created_at": "2019-02-22T11:17:29.000Z",
            "id": "1098904606019600385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem seis \u00e1rvores recomendadas para abate desde Abril de\u00a02018 https://t.co/Dgbuuwkoxn https://t.co/GuclZgqEab"
        },
        {
            "author_id": "105663310",
            "created_at": "2019-02-22T11:12:46.000Z",
            "id": "1098903418184388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/jlAsHhrilg"
        },
        {
            "author_id": "705718613",
            "created_at": "2019-02-22T10:58:26.000Z",
            "id": "1098899812714536961",
            "in_reply_to_user_id": "705718613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b3D-20 \n\nTanz\u00e2nia: Parque Nacional de Serengeti. Quer viver uma aventura \u00e0 africana? Este \u00e9 um bom lugar. Acho que seria divertido ir ver os bichinhos em seus habitates naturais. Eu amaria ver um tico da natureza e espero que tu tamb\u00e9m. \n\n\u2661M\u00fasica: Turbulence - Monsta X https://t.co/uu44c15qG1"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-02-22T10:44:42.000Z",
            "id": "1098896355567812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atendeu \u00e0s exig\u00eancias legais... https://t.co/qk6KdEiCwe"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-22T10:35:52.000Z",
            "id": "1098894134008561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nRegistro do Parque Municipal Carmo Bernardes, localizado no Parque Atheneu, feito pelo fot\u00f3grafo Jackson Rodrigues. #Goi\u00e2nia #Gyn #MeioAmbiente https://t.co/oYBnvOEkzZ"
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2019-02-22T10:26:33.000Z",
            "id": "1098891788058796034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desafio \u00e9 transformar Taquaras em Parque Estadual ."
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-02-22T08:01:21.000Z",
            "id": "1098855246120534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca registra recorde de visita\u00e7\u00e3o:  &amp;#13;\n&amp;#13;\nRiotur / Alexandre MacieiraO parque teve 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos...\n- #TioSam https://t.co/mjdOWAjhjC"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2019-02-22T05:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "522131666",
                        "start": 183,
                        "username": "RockjumperTours"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "185039697",
                        "start": 204,
                        "username": "MacaulayLibrary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098813698125193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Half a dozen Pfrimer\u2019s parakeets, aka tiriba-de-pfrimer, perched side by side in Parque Estadual Terra Ronca, S\u00e3o Domingos, Goi\u00e1s state, Brazil #ParrotOTD. Great photo by Lev Frid of @RockjumperTours via @MacaulayLibrary https://t.co/BGrHZvlXf2 https://t.co/5hAvI6VZQI"
        },
        {
            "author_id": "514446197",
            "created_at": "2019-02-22T03:48:55.000Z",
            "id": "1098791719133421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria muito participar do programa de voluntariado no Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-02-22T03:45:28.000Z",
            "id": "1098790851608743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A102 - Parque Estadual Chandless, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/DsQDfZw1cG"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2019-02-22T03:16:33.000Z",
            "id": "1098783577045680129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u anunciou que ampliar\u00e1 seu hor\u00e1rio de funcionamento durante o carnaval https://t.co/9O4kWKt9eP"
        },
        {
            "author_id": "1935063536",
            "created_at": "2019-02-22T02:25:41.000Z",
            "id": "1098770774977142786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Sa\u00fade e Meio Ambiente visita Parque Municipal Mato Sartori https://t.co/KGei1MgITB"
        },
        {
            "author_id": "1253222384",
            "created_at": "2019-02-22T02:21:48.000Z",
            "id": "1098769796345331714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma caminhada no parque municipal hoje, cara como queria estar mais pr\u00f3xima da natureza"
        },
        {
            "author_id": "155575468",
            "created_at": "2019-02-22T02:05:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1098765816042991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que esses 5 anos se multipliquem em muitos mais. Feliz dia 21/02, amo voc\u00ea \ud83d\udc99 #tbt em Parque Estadual do Caracol https://t.co/lvJAxKgAHb"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-02-22T02:00:20.000Z",
            "id": "1098764396266844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o7iDqV \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-22T01:51:33.000Z",
            "id": "1098762185004658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igrejinha do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Foto:Diogo Luiz\nSituada junto \u00e0 antiga Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual do Para\u00edso (EEEP), hoje integrada ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (PETP).\u2026 https://t.co/IiUpSHd9d2"
        },
        {
            "author_id": "58967631",
            "created_at": "2019-02-22T01:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1098760500756672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do para\u00edso \u2764 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OaNc1M7yrE"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-22T01:36:12.000Z",
            "id": "1098758320096231425",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[22:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/CFmMscCtxO"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-02-22T01:31:00.000Z",
            "id": "1098757012362416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/44LSDu1fFb Meio Ambiente oferece Visita Guiada no Parque Natural. T\u00e9cnicos da prefeitura acompanham os visitantes. Turistas quevisitam Petr\u00f3polis e os pr\u00f3prios moradores ter\u00e3o um incentivo a mais para passarem pelo Parque Natural Municipal Padre Quinha https://t.co/AhwUElcSB7"
        },
        {
            "author_id": "168508708",
            "created_at": "2019-02-22T01:09:42.000Z",
            "id": "1098751654848024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lama t\u00f3xica da barragem de Mariana contaminou corais de Abrolhos, diz novo estudo\nPesquisadores da UERJ constataram que chegada de pluma de sedimentos ao parque nacional, no litoral sul da Bahia, amea\u00e7a esp\u00e9cies nativas. https://t.co/qgz7NSA0rn"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-22T01:05:36.000Z",
            "id": "1098750619362488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/1p5vME9aLY"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-22T01:01:42.000Z",
            "id": "1098749639984140290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/GuiPltNPjD"
        },
        {
            "author_id": "445867987",
            "created_at": "2019-02-22T00:54:08.000Z",
            "id": "1098747733362593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAMENT\u00c1VEL. CRIME DA VALE!\n\nPesquisadores da UERJ constataram que chegada de pluma de sedimentos ao parque nacional, no litoral sul da Bahia, amea\u00e7a esp\u00e9cies nativas. https://t.co/ypswHnJfDD"
        },
        {
            "author_id": "792068908899598336",
            "created_at": "2019-02-22T00:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87767,
                        -16.75096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1098746002708717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Boqueir\u00e3o da Nascente. Parque Estadual da Lapa Grande.\n.\n.\n.\n#tbt #trilha #parqueestadualdalapagrande #natureza #caverna #aguacristalina #rio #floresta #preservacao #montesclaros\u2026 https://t.co/6UcYYjZwRx"
        },
        {
            "author_id": "158755406",
            "created_at": "2019-02-22T00:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1098745217438470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9todo infal\u00edvel para emagrecer.\nMorri de rir JCmilitao em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/pkxbuoScFF"
        },
        {
            "author_id": "39140084",
            "created_at": "2019-02-22T00:37:54.000Z",
            "id": "1098743650652020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Carnaval e lan\u00e7amento do Programa \"Circula Rio\" come\u00e7a amanh\u00e3 na Biblioteca Parque Estadual. O Evento contar\u00e1 tamb\u00e9m com um baile infantil de Carnaval e ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 15h. A biblioteca fica... https://t.co/anugSWYrhB"
        },
        {
            "author_id": "385939873",
            "created_at": "2019-02-22T00:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "17677915",
                        "start": 11,
                        "username": "ParanaClube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098739802000769024",
            "in_reply_to_user_id": "962024859860590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chlubista @ParanaClube Mas j\u00e1 estou de partida kkkkk, amanh\u00e3 sigo pro parque estadual de vila velha, e essa noite n\u00e3o d\u00e1 para sair do hotel, o tr\u00e2nsito t\u00e1 um caos kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-22T00:21:50.000Z",
            "id": "1098739606588190720",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n16) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n17) Pra\u00e7a Rui Carlos Vieira Berbet - Pirituba\n18) Rio Cabu\u00e7u\n19) Aeroporto Campo de Marte - Santana\n20) Rio Emb\u00fa Mirim\n21) Rio Cotia"
        },
        {
            "author_id": "610485017",
            "created_at": "2019-02-22T00:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "40042091",
                        "start": 0,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098738280064008192",
            "in_reply_to_user_id": "40042091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalMSN Esperava ver pelo menos as cavernas do Parque Nacional de Perua\u00e7u na lista, valorizando a beleza do nosso pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "49964649",
            "created_at": "2019-02-22T00:03:40.000Z",
            "id": "1098735034893242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador \u00e0 \u00e9poca, fui um dos autores do projeto de lei que define a cria\u00e7\u00e3o desse parque municipal.\n\nA popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 vem reclamando h\u00e1 muito tempo com... https://t.co/hQwqfrJqUG"
        },
        {
            "author_id": "215626638",
            "created_at": "2019-02-21T23:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1167,
                        -7.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "1098733255010840577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Master Retiro Detox da Almah para Mulheres da Semana Santa, acontecer\u00e1 num lugar sagrado e rodeado de Mata Atl\u00e2ntica, dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Ecopousada Meteora\u2026 https://t.co/Lb9OeaCWSF"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-02-21T23:55:05.000Z",
            "id": "1098732875195842565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Veja como programar a melhor viagem a um dos maiores tesouros brasileiros: o parque nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da humanidade da Unesco e maior cole\u00e7\u00e3o de arte pr\u00e9-hist\u00f3rica ao ar livre do planeta. https://t.co/lvs833WpYK https://t.co/Buo4HVWP3f"
        },
        {
            "author_id": "121868616",
            "created_at": "2019-02-21T23:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1098727566330847233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje vai ser desse dia cansativo por\u00e9m lindo de uma aula de campo e de um semestre que eu pensei que n\u00e3o podia piorar \ud83c\udf43 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/lErBN9goFS"
        },
        {
            "author_id": "1070669166632427521",
            "created_at": "2019-02-21T23:22:27.000Z",
            "id": "1098724661054005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PatagoniaChilena #arcoiris\ud83c\udf08  #Montanhas #gelo #C\u00e9u em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/aIG172b7Cj"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2019-02-21T23:14:05.000Z",
            "id": "1098722556616601603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: boa not\u00edcia, mas aconteceram audi\u00eancias p\u00fablicas p/debater o Projeto de Lei de 2014, que 'Cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o e prev\u00ea a desativa\u00e7\u00e3o gradativa'. A mat\u00e9ria fala como se fosse uma decis\u00e3o do prefeito! https://t.co/ZavPswdu3s"
        },
        {
            "author_id": "948281227202744320",
            "created_at": "2019-02-21T23:10:05.000Z",
            "id": "1098721549027328006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANOS\n\n1. comprar um vinho\n2. andar de bike no parque municipal\n3. comer na p\u00e3o de queijaria\n4. subir no topo do edificio acaiaca\n5. ir pra universidade (se sobrar um tempim)"
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2019-02-21T23:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "376387713",
                        "start": 27,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098719348435419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentei requerimento na @assembleiasc  de desarquivamento do PL que transforma a Praia de Taquaras em Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-21T22:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "772944798307217408",
                        "start": 105,
                        "username": "liviajando"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1097713238131859456",
                        "start": 119,
                        "username": "VivianTelles5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098712743710990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saiu o 1\u00ba v\u00eddeo da s\u00e9rie Turistando nos Parques do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! \ud83c\udfde\ufe0f Aperte o play e veja como foi a experi\u00eancia da @liviajando e @VivianTelles5 no Parque Nacional do Itatiaia, conhecido pelo pico das Agulhas Negras e atrativos tur\u00edsticos naturais e de montanhismo. mirantes e cachoeiras https://t.co/UB4J1u3qBT"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2019-02-21T22:31:35.000Z",
            "id": "1098711862416498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, na Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, faz anivers\u00e1rio https://t.co/WXsA3rthAK"
        },
        {
            "author_id": "2950285349",
            "created_at": "2019-02-21T22:16:13.000Z",
            "id": "1098707992374067205",
            "in_reply_to_user_id": "3667032214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fmiarelli ela \u00e9 um resgate e veio do parque municipal\n\neles cortam a orelinha das gatas j\u00e1 castradas\n\n\u00e9 o amor da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2019-02-21T22:08:30.000Z",
            "id": "1098706054127468549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante o carnaval. De s\u00e1bado, 2 de mar\u00e7o, a ter\u00e7a-feira, 5, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o atender\u00e1 os visitantes das 8h \u00e0s 17h. O parque tem expectativa de receber 35 mil pessoas durante os... https://t.co/WzBCj2L1O6"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-02-21T22:01:47.000Z",
            "id": "1098704361050365954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 CAMINH\u00c3O CARREGADO DE TIJOLOS QUASE TOMBA NAS PROXIMIDADES DO PARQUE MUNICIPAL\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es de seguidores, uma pilha de tijolos virou. Tijolos ficaram espalhados na rua. O\u2026 https://t.co/NXsTI9s5Be"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-21T22:01:19.000Z",
            "id": "1098704243815534593",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n18) Rua Antunes Maciel - M\u00f3oca\n19) Pra\u00e7a Sen. Morais Barros - Bel\u00e9m\n20) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n21) Estrada Fernando Nobre - Jardim Pioneira\n22) Bel\u00e9m\n23) Cotia"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-21T21:59:16.000Z",
            "id": "1098703727031025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-beija-flor (Cyanerpes cyaneus) Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar https://t.co/nqtBhgrEsp"
        },
        {
            "author_id": "2172511943",
            "created_at": "2019-02-21T21:51:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1098701650951393286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESQUENTA CARNAVAL(PESADO)\n\nINICIAIS DA PESSOA\n1)R,G,D\n2)R, D, C\n3)R, C\n\nPERGUNTAS\n1)Parque Municipal\n2)14 ou 15 sla\n3)N\u00e3o \n\nSIM OU N\u00c3O\n1)N\u00e3o \n2)Sim\n3)N\u00e3o \n\nCurte que mando na DM\nPS: curtiu vai ter que responder!"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-02-21T21:15:41.000Z",
            "id": "1098692759861510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga\n\n\u00c1rea abriga a on\u00e7a-pintada, criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, e a on\u00e7a-parda, que est\u00e1 em perigo de extin\u00e7\u00e3o. Ca\u00e7a e... https://t.co/MKSevqD3c5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-21T21:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "261007129",
                        "start": 229,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "1097713238131859456",
                        "start": 247,
                        "username": "VivianTelles5"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "772944798307217408",
                        "start": 264,
                        "username": "liviajando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098692588251492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 19h lan\u00e7aremos a campanha \u201cTuristando nos Parques do Brasil\u201d, ent\u00e3o pega a \ud83c\udf7f e acompanhe a live no nosso Facebook e o 1\u00ba v\u00eddeo da s\u00e9rie, \ud83c\udfa5 no Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/MlqG01jqA9. \nEstar\u00e3o presentes o ministro @Marceloalvaroan, @VivianTelles5 e @liviajando. https://t.co/6wJLwGUeAx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-02-21T21:07:10.000Z",
            "id": "1098690618371596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Press\u00e3o pol\u00edtica por abertura de rodovia pavimentada no Parque Nacional de Igua\u00e7u (PR) ganha for\u00e7a no governo Bolsonaro https://t.co/dALrBeUSds"
        },
        {
            "author_id": "2183374860",
            "created_at": "2019-02-21T20:55:16.000Z",
            "id": "1098687623919484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/zvqA8VLl5d"
        },
        {
            "author_id": "2183374860",
            "created_at": "2019-02-21T20:53:09.000Z",
            "id": "1098687089045106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/CctPZmJs6Q"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2019-02-21T20:27:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1098680590474399746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O WikiParques divulgou a lista dos Parques Nacionais mais populares do site e \u00e9 com muito orgulho que o Parque Municipal Natural de Nova Igua\u00e7u aparece (mais uma vez) entre os dez primeiros colocados. Um grande \u00edcone brasileiro, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \u2764\ufe0f https://t.co/5DsqYzC1gD"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2019-02-21T20:25:15.000Z",
            "id": "1098680067251687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos inaugura trilha subaqu\u00e1tica https://t.co/UyisUrik0r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-02-21T19:58:06.000Z",
            "id": "1098673237779771393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Document\u00e1rio conta como \u00e9 a vida dos seringueiros da Reserva Extrativista Chico Mendes - ((o))eco - https://t.co/v3sl0yJg7H https://t.co/UF95TYNb9Z"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-21T19:21:57.000Z",
            "id": "1098664137801060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5.050 tartarugas-da-Amaz\u00f4nia foram soltas na areia para caminhar rumo ao rio Trombetas, na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas (PA): https://t.co/P86539SCp0"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-21T19:10:44.000Z",
            "id": "1098661314480754688",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Mau\u00e1\n2) Avenida Dr. Alberto Soares Sampaio - Mau\u00e1\n3) Cip\u00f3-Gua\u00e7u\n4) Instituto de Previd\u00eancia\n5) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n6) Jardim Monte Kemel https://t.co/mdyTQKEnRb"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-21T18:50:32.000Z",
            "id": "1098656234415288321",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Ribeir\u00e3o dos Meninos\n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n10) Represa Guarapiranga\n11) Rua Nova Irlanda - Cidade Dutra\n12) Canal do Rio Tamanduate\u00ed\n13) Jardim Pedreira"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-02-21T18:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1098652051691646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abra\u00e7os s\u00e3o sempre bem vindos. #despedidadagi #itshardtosaygoodbye #FamiliaBPE em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/bwLgZuZDyC"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-21T18:12:19.000Z",
            "id": "1098646615441711104",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n17) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n18) Avenida Prestes Maia - Vila Sacadura Cabral\n19) 16B - Paulic\u00e9ia\n20) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n21) Pra\u00e7a Jos\u00e9 Henriques Aderno - Jaguara"
        },
        {
            "author_id": "1011560157778726912",
            "created_at": "2019-02-21T18:11:24.000Z",
            "id": "1098646382439686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada e limpeza do Parque Natural Municipal do Aricanga. em Morro Do Aricanga https://t.co/GlcdHAXuIt"
        },
        {
            "author_id": "3515310862",
            "created_at": "2019-02-21T18:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "260361481",
                        "start": 31,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "253034260",
                        "start": 47,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098645276351377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 3+ anos, pesquisadores da @UERJ_oficial\ne @ICMBio comprovaram que metais pesados dos rejeitos da #Samarco em #Mariana t\u00eam impactado os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, ~220km al\u00e9m da foz do #RioDoce. \n\nhttps://t.co/Rwo5XybqwP https://t.co/XbA6bSQasC"
        },
        {
            "author_id": "1601533284",
            "created_at": "2019-02-21T17:27:10.000Z",
            "id": "1098635253499994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA mata do Raul\u201d merecia ser transformada num \u201cparque municipal\u201d seria \u00f3timo para toda comunidade do conjunto Cristina e tamb\u00e9m para a cidade https://t.co/NXeEylGE5I"
        },
        {
            "author_id": "778299642131906560",
            "created_at": "2019-02-21T17:16:40.000Z",
            "id": "1098632608903094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 o \u00fanico livro que oferece um conte\u00fado valioso em todas as suas folhas.\n\n#parquenaturalmunicipaldataquara #naturezaperfeita #passeio em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/fsWtcO3JKp"
        },
        {
            "author_id": "12924192",
            "created_at": "2019-02-21T17:02:39.000Z",
            "id": "1098629082772836354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelafustanes!!! https://t.co/zmZn2ba5oD"
        },
        {
            "author_id": "108600493",
            "created_at": "2019-02-21T16:57:47.000Z",
            "id": "1098627859533451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Totalmente despreparado!\nhttps://t.co/R1ydiEMMYf https://t.co/R1ydiEMMYf"
        },
        {
            "author_id": "1080542322008444939",
            "created_at": "2019-02-21T16:56:18.000Z",
            "id": "1098627483891654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem, em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/hnmCAlRBcl"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2019-02-21T16:48:56.000Z",
            "id": "1098625629417758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empossado Conselho Gestor do Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna - Araruna Online https://t.co/6J3C45rWgL"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2019-02-21T16:48:31.000Z",
            "id": "1098625525646544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empossado Conselho Gestor do Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna https://t.co/6J3C45JxFl"
        },
        {
            "author_id": "188038385",
            "created_at": "2019-02-21T16:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1098624347466457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT na Serra do Cip\u00f3! [2003] #CachoeiraVeuDaNoiva #Acampamento em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/JpHFYoT1g2"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-02-21T16:40:33.000Z",
            "id": "1098623521243181062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter Carnaval na trilha sim! Nem que seja por um dia, no dia 04/03(segunda-ferira) visitaremos o Complexo de Cachoeiras do Ribeir\u00e3o Congonhas, mais um dos encantos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\u26a0Vagas... https://t.co/KyTcuZVJP3"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2019-02-21T16:38:01.000Z",
            "id": "1098622882652061697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo comprova que res\u00edduos da Samarco afetaram Parque Nacional de Abrolhos\nhttps://t.co/OQT4aKELrr"
        },
        {
            "author_id": "740679575991111684",
            "created_at": "2019-02-21T16:35:04.000Z",
            "id": "1098622142176993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1) A\n2) A\n3)M\n\nPERGUNTAS\n1)parque municipal\n2)15\n3)SIM \n\nSIM OU N\u00c3O\n1)sim\n2)sim\n3)sim \n\nCurte que mando na DM"
        },
        {
            "author_id": "28096706",
            "created_at": "2019-02-21T16:29:44.000Z",
            "id": "1098620799429140480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais flagram pesca ilegal de peixes e moluscos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Vicente https://t.co/sWnaTG9VQT"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-21T16:25:41.000Z",
            "id": "1098619779043205124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Pesquisadores da UERJ constataram que chegada de pluma de sedimentos ao parque nacional, no litoral sul da Bahia, amea\u00e7a esp\u00e9cies nativas. \nhttps://t.co/g5sqUFNuHQ\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-21T16:21:41.000Z",
            "id": "1098618773756694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Pesquisadores da UERJ constataram que chegada de pluma de sedimentos ao parque nacional, no litoral sul da Bahia, amea\u00e7a esp\u00e9cies nativas. \nhttps://t.co/g3sgZn6SC0"
        },
        {
            "author_id": "2726751885",
            "created_at": "2019-02-21T16:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1098616483096211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt cheio de garotas maravilhosas cmg!!! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/O1NREKKRCv"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-02-21T16:01:04.000Z",
            "id": "1098613585411010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo pesquisa realizada pelo ICMBio, os parques nacionais tiveram um total de 1,7 milh\u00f5es de visita\u00e7\u00f5es \u00e0 mais que 2017. E o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) ficou em segundo lugar com incr\u00edveis 1,89 milh\u00e3o de visitas. \ud83d\udc9a\nConfira a mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/UmdZe4GXor https://t.co/wChcLzvOEU"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-02-21T15:54:55.000Z",
            "id": "1098612036144168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Bar\u00e3o de Mau\u00e1 recebe mutir\u00e3o de limpeza neste s\u00e1bado. O local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Mag\u00e9, na Baixada Fluminense. #Meio Ambiente #BandNewsFM https://t.co/A1vdqFuPbk"
        },
        {
            "author_id": "133791186",
            "created_at": "2019-02-21T15:53:56.000Z",
            "id": "1098611788441108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Cap\u00e3o So Corvo https://t.co/YRh6JKeRag"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-02-21T15:49:33.000Z",
            "id": "1098610685519384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga https://t.co/Q8PJvzoIM9 https://t.co/BlgGXgOGPH"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-02-21T15:45:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1098609631784517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt do Carnavalzinho no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. \ud83c\udf89 Um encontro dedicado \u00e0s crian\u00e7as que reuniu tamb\u00e9m os p\u00fablicos dos centros culturais das regionais de BH, com direito a standart e tudo.  \n\ud83d\udcf7 Ricardo Laf 2016/2017 https://t.co/9PkvBfivqK"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-02-21T15:39:35.000Z",
            "id": "1098608176457498633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos significativos... https://t.co/soyWBFlci7"
        },
        {
            "author_id": "1052314119469187072",
            "created_at": "2019-02-21T15:16:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1098602359645786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj. Anivers\u00e1rio do Parque Estadual Caverna do Diabo, em Eldorado, SP. https://t.co/WSNH9WmQoe"
        },
        {
            "author_id": "19098574",
            "created_at": "2019-02-21T15:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61336921",
                        "start": 0,
                        "username": "anaclaramds"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "257643186",
                        "start": 13,
                        "username": "Bia_Vicentin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098601205050363904",
            "in_reply_to_user_id": "61336921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaclaramds @Bia_Vicentin_ Ent\u00e3o, foi queimada mesmo no Parque Nacional, mas controlada pra prevenir inc\u00eandios na \u00e9poca da seca"
        },
        {
            "author_id": "168775628",
            "created_at": "2019-02-21T15:02:35.000Z",
            "id": "1098598865266229249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA https://t.co/6sUNXGWHmS"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2019-02-21T15:00:01.000Z",
            "id": "1098598220647878657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal prendeu 73 pessoas numa opera\u00e7\u00e3o contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de pedras de quartzito no Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais. https://t.co/PFGakTnDoR"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2019-02-21T14:54:29.000Z",
            "id": "1098596826914131969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais flagram pesca ilegal de peixes e moluscos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Vicente https://t.co/EOeu3cIPyu"
        },
        {
            "author_id": "89164168",
            "created_at": "2019-02-21T14:49:52.000Z",
            "id": "1098595667528822789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no nosso Parque Municipal Das Dunas o meio-ambiente sempre estar\u00e1 em evid\u00eancia, al\u00e9m das nossas programa\u00e7\u00f5es di\u00e1rias com as trilhas interpretativas, temos tamb\u00e9m programados novos cursos, repetindo alguns j\u00e1... https://t.co/KcSwgENqZ5"
        },
        {
            "author_id": "848532505900851202",
            "created_at": "2019-02-21T14:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "18144342",
                        "start": 137,
                        "username": "vidaextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098594974805958658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 uma \u201ccascata de fogo\u201d para ver no Parque Nacional de Yosemite. Estas s\u00e3o as imagens incr\u00edveis do fen\u00f3meno https://t.co/nUumQdPs0g via @vidaextra"
        },
        {
            "author_id": "733503575058305026",
            "created_at": "2019-02-21T14:43:02.000Z",
            "id": "1098593946370883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guiados pelo Guia Lourinho Reis , Silvia -  SP, Biro Cris - EUA, Herman Hehn  Dr Humberto Fosenca- MG passaram a semana conhecendo as a\u00e7\u00f5es do Projeto Jardins da Arara de Lear, tamb\u00e9m visitaram o Parque Estadual de... https://t.co/VhIbHXAkdg"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2019-02-21T14:42:43.000Z",
            "id": "1098593866712793095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/XdcEClPG9g"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-02-21T14:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "106837463",
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098592981655977987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: Parque Nacional Queulat e o Ventisquero Colgante, no Sul do Chile, na Carretera Austral - Patag\u00f4nia chilena https://t.co/EVBzIBMDAY"
        },
        {
            "author_id": "1058085144144330752",
            "created_at": "2019-02-21T14:37:09.000Z",
            "id": "1098592465823694849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "E o Carlos Boozer que se confundiu na hora de marcar o Zion... E acabou desejando melhoras para o:\n\nPARQUE NACIONAL DE ZION https://t.co/AErgF9OZt9"
        },
        {
            "author_id": "583771064",
            "created_at": "2019-02-21T14:35:54.000Z",
            "id": "1098592151401828354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Essa vista!! O Monumento Natural Frade e a Freira, localizado nos munic\u00edpios de Cachoeiro de Itapemirim, Itapemirim e Vargem Alta. https://t.co/3ZnqwY6jZX"
        },
        {
            "author_id": "269504559",
            "created_at": "2019-02-21T14:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.74777698,
                        9.15583529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1098591541294260226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A classic #tbt to start the day \ud83c\udf05\n#bringmeback #sunsetlovers #throwbackthursday \u00e0 Parque Nacional Marino Ballena https://t.co/JfCIZ8cKlP"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-02-21T14:25:16.000Z",
            "id": "1098589476270542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma \u201ccascata de fogo\u201d para ver no Parque Nacional de Yosemite. Estas s\u00e3o as imagens incr\u00edveis do fen\u00f3meno https://t.co/Jo8YF4qiMl"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-02-21T14:21:06.000Z",
            "id": "1098588425765019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma \u201ccascata de fogo\u201d para ver no Parque Nacional de Yosemite. Estas s\u00e3o as imagens incr\u00edveis do fen\u00f3meno https://t.co/oLvkm2nOeY https://t.co/DfGRx3ASGT"
        },
        {
            "author_id": "68868337",
            "created_at": "2019-02-21T14:16:36.000Z",
            "id": "1098587292774682630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando a Patag\u00f4nia chilena! Muito lindo o Parque Nacional Torres del Paine.\n#F\u00e9rias #Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/vkbsplKAnz"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2019-02-21T14:15:00.000Z",
            "id": "1098586892516286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia imperd\u00edvel para quem visita a \u00c1frica do Sul \u00e9 o saf\u00e1ri no Parque Nacional Kruger! S\u00e3o mais de 20 mil quil\u00f4metros de natureza e vida selvagem! Veja como planejar um passeio no local sem gastar muito! https://t.co/qC3oy0hFfp https://t.co/DX1uhJVWJ8"
        },
        {
            "author_id": "171981107",
            "created_at": "2019-02-21T14:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1098585951838691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E seguimos de #tbt! #igers #vivendo #segueojogo #espalheamor #sejaleve #parnaso #pocoverde #cachoeira #serradosorgaos #teresopolis em Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/f0UZdjEina"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-02-21T14:06:15.000Z",
            "id": "1098584690733178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do parque, com uma... https://t.co/hJOFu5NaGX"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-02-21T14:05:30.000Z",
            "id": "1098584503046434817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do\u2026 https://t.co/mSZAUfw1of"
        },
        {
            "author_id": "844481157337108480",
            "created_at": "2019-02-21T13:57:24.000Z",
            "id": "1098582463885004801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Lafaiete \nA Secretaria de Obras e Meio Ambiente realizou esta semana uma Consulta P\u00fablica na C\u00e2mara Municipal a fim de apresentar a proposta da... https://t.co/c5w0UmEO7S"
        },
        {
            "author_id": "196774795",
            "created_at": "2019-02-21T13:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1098578956628955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/BsFizI9vsL https://t.co/OIagKrpF3g"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-02-21T13:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "253034260",
                        "start": 22,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "193003734",
                        "start": 32,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098578665410125825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente exemplo pro @ICMBio e @mmeioambiente lembrarem da necessidade de amplia\u00e7\u00e3o URGENTE do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos que a petralhada enterrou! https://t.co/v3LrfDqlJN"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-02-21T13:40:51.000Z",
            "id": "1098578299712925697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente em S\u00e3o Vicente (SP)\nhttps://t.co/J8OE7Bmh24 https://t.co/O8mLI5AmJw"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2019-02-21T13:27:56.000Z",
            "id": "1098575045692145665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALEM\u00c3 AMARRADA A \u00c1RVORE DURANTE DEZ HORAS\nUma turista alem\u00e3 de 29 anos ficou presa a uma \u00e1rvore durante dez horas em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Foi o pr\u00f3prio namorado quem a prendeu. \n\nMais v\u00eddeos em: https://t.co/RnN0z0mrkp https://t.co/8WGtauwn98"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2019-02-21T13:27:53.000Z",
            "id": "1098575034602438662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Policiamento Ambiental Mar\u00edtimo flagra pesca ilegal de peixes e moluscos no interior de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente.  Confira:https://t.co/xQazUbKYAG https://t.co/0xNOin2da0"
        },
        {
            "author_id": "727672976741650432",
            "created_at": "2019-02-21T13:26:53.000Z",
            "id": "1098574783531364357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudante de 22 anos desapareceu ap\u00f3s se afogar enquanto nadava na Cachoeira Carioquinhas, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em... https://t.co/PBlcu6BLBM"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2019-02-21T13:02:39.000Z",
            "id": "1098568685608988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 5 anos...\n\nArruba de um ano (Centro) foi encontrado preso em uma \u00e1rea rec\u00e9m-cercada no Parque Nacional de tsavo, no ano passado. A jovem cria feminina estava desesperadamente \u00e0 procura da sua m\u00e3e,... https://t.co/2lxAExCiwl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-21T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1097713238131859456",
                        "start": 42,
                        "username": "VivianTelles5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098568022640349186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje tem #MturAoVivo com a Liviajando e a @VivianTelles5. Quer saber mais sobre os Parques Nacionais? \ud83c\udf33\ud83c\udf43Aproveite ent\u00e3o esse bate-papo \u00e0s 19h no nosso Facebook. Ap\u00f3s a live, divulgaremos o v\u00eddeo completo no Parque Nacional do Itatiaia. Um #spoiler do que vem por a\u00ed. \ud83d\ude0b https://t.co/vZbM7KFY13"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-02-21T13:00:00.000Z",
            "id": "1098568018181812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 192,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Bastou um rastro https://t.co/xzfxaPP6Ym #G1 #DesafioNaturezaG1"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-21T12:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41608047,
                        -22.59182421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1098567671392686081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - ICMBio na sede da ONG Onda Verde. \nPauta da Reuni\u00e3o:\n\nPesquisa (o que est\u00e1 em andamento)\n\nCess\u00e3o de im\u00f3veis\n\nConv\u00eanio com\u2026 https://t.co/oxyAbMYdA2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-02-21T12:46:08.000Z",
            "id": "1098564527854141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje o bom dia vem acompanhado por essa imagem incr\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\n\n#ConhecerParaConservar\n\nFotografia: Foz Destino do Mundo https://t.co/UlxOV7HkIy"
        },
        {
            "author_id": "411578404",
            "created_at": "2019-02-21T12:14:31.000Z",
            "id": "1098556570370277376",
            "in_reply_to_user_id": "411578404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, para a quele -as ,que  por  motivo de  pregui\u00e7as ou por sofrem de  problemas  cognitivos social.  o Parque  nacional da Serra da Capivara est\u00e1 localizado na regi\u00e3o Sul do Estado do Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-02-21T12:05:38.000Z",
            "id": "1098554335712169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional do Pau-Brasil, o grande Lauro Paiva explica o por que dos portugueses atravessarem o oceano atr\u00e1s dessa madeira \u00fanica. em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/bnjhym5ldf"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-02-21T12:01:45.000Z",
            "id": "1098553360360398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/1MNo74VbAw"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-02-21T11:45:33.000Z",
            "id": "1098549283433762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga https://t.co/19b8Qw46Lf https://t.co/BXY1N0Lk0S"
        },
        {
            "author_id": "96758134",
            "created_at": "2019-02-21T11:35:38.000Z",
            "id": "1098546787080654849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[BELO HORIZONTE/MG]\n\nDomingo (24/02), \u00e0s 9h, no gramado de entrada do Parque Municipal, a MMM Belo Horizonte far\u00e1 um oficina de batucada feminista, confeccionando materiais, ensaiando palavras de ordem e m\u00fasicas para o ato do dia 08/03 - Mulheres em Luta: o lucro n\u00e3o VALE a vida! https://t.co/xdIHUl9PLr"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2019-02-21T11:30:37.000Z",
            "id": "1098545521910861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O maior acervo de pinturas rupestres das Am\u00e9ricas est\u00e1 localizado no Semi\u00e1rido piauiense, na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato. E para catalogar n\u00e3o apenas essa, mas tamb\u00e9m... https://t.co/rPgu0tOOX5"
        },
        {
            "author_id": "229299834",
            "created_at": "2019-02-21T11:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09459407,
                        -0.04898971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1098544137375117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita emo\u00e7\u00e3o!!!!\n\n7 anos de muito amor!!!!\n\n#visita\n#voltanotempo em Parque Zoobot\u00e2nico - Parque Natural Municipal Arivaldo Gomes Barreto. https://t.co/rU3VJBNh0r"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2019-02-21T11:24:13.000Z",
            "id": "1098543911302283265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia - Assista aos v\u00eddeos no corpo da mat\u00e9ria.\nhttps://t.co/HlIgO2uLhD https://t.co/hhI7n4RNeX"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-21T11:16:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1098542072015941633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lophornis magnificus - topetinho-vermelho - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/d01qhFe3JC"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-21T11:14:54.000Z",
            "id": "1098541569462816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tupinambis merianae - Tei\u00fa - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz https://t.co/SSSbwi0t6R"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-21T11:10:01.000Z",
            "id": "1098540338732507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-sete-cores (Tangara seledon) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Foto:Diogo Luiz https://t.co/4AfD9CQbaz"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-02-21T11:09:12.000Z",
            "id": "1098540132381192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o do Brasil. S\u00e3o \u00e1reas protegidas, onde n\u00e3o pode ocorrer nenhum tipo de agress\u00e3o ou explora\u00e7\u00e3o do meio... https://t.co/uvuMiTGSXN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-21T11:00:54.000Z",
            "id": "1098538043433250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL EL TAMA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL TAMA NATIONAL PARK\"... https://t.co/UmGDm1EAKr"
        },
        {
            "author_id": "43110353",
            "created_at": "2019-02-21T11:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93831,
                        -19.92008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1098537863719936002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um encontro desses, n\u00e9?\n\n#throwbackthursday #tbt #encontro #meetup #filha #daughter #aintshepretty @ Entrada do Parque Municipal de Belo Horizonte/MG https://t.co/Mv7BxbS0ED"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-02-21T10:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1098534484432044032",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano @rsallesmma Na proposta de reserva extrativista a lideran\u00e7a foi de Chico Mendes, com apoio de colegas. A lideran\u00e7a da Marina ainda n\u00e3o era expressiva."
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-21T10:35:21.000Z",
            "id": "1098531614710210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/lSKJ7wCAj9"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-21T10:30:50.000Z",
            "id": "1098530479555395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/RiRX5cOApX"
        },
        {
            "author_id": "348773670",
            "created_at": "2019-02-21T10:29:25.000Z",
            "id": "1098530122473398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Jalap\u00e3o https://t.co/14B1QwJIYM"
        },
        {
            "author_id": "307578772",
            "created_at": "2019-02-21T10:25:48.000Z",
            "id": "1098529211978055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma senhora caminhando no parque municipal \n\nFumando"
        },
        {
            "author_id": "35191884",
            "created_at": "2019-02-21T09:47:17.000Z",
            "id": "1098519516961742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carlos Boozer foi mandar mensagem pro Zion, marcou o @ de um parque nacional e ainda ganhou resposta pedindo pra ele tomar cuidado com a neve \ud83d\ude43 https://t.co/9jhbHSipNN"
        },
        {
            "author_id": "913048288697421824",
            "created_at": "2019-02-21T09:21:12.000Z",
            "id": "1098512956961153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga https://t.co/nw9TxSB7b4"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-02-21T09:02:22.000Z",
            "id": "1098508214210052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga https://t.co/7XdrWWArQX"
        },
        {
            "author_id": "1079774897616941056",
            "created_at": "2019-02-21T08:42:47.000Z",
            "id": "1098503287341498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/XEqXDLyFH3"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-21T08:21:36.000Z",
            "id": "1098497956192374785",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Jardim dos Eucaliptos\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Rua Pedro Christie\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/eZrj6JIHRf"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-02-21T06:44:23.000Z",
            "id": "1098473492729610241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada na regi\u00e3o dos Campos Gerais na por\u00e7\u00e3o centro-leste do Estado do Paran\u00e1. O parque possui aproximadamente\u2026 https://t.co/3NMrQL078K"
        },
        {
            "author_id": "127320459",
            "created_at": "2019-02-21T04:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44972488",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroPenerotti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1098445092652830726",
            "in_reply_to_user_id": "44972488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroPenerotti \u00c9 porque \u00e9 tudo da regi\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "262904238",
            "created_at": "2019-02-21T03:07:42.000Z",
            "id": "1098418960125444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/84JsuG3s1E"
        },
        {
            "author_id": "262904238",
            "created_at": "2019-02-21T03:05:36.000Z",
            "id": "1098418431601176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/sw31T7Ntt4"
        },
        {
            "author_id": "85303182",
            "created_at": "2019-02-21T02:49:10.000Z",
            "id": "1098414295623389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00abVivendo a Floresta, Lutando pela Floresta: hist\u00f3rias de vida e de luta das mulheres da Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 (Acre)\u00bb\nJacinta Moreira, lideran\u00e7a da REAJ e coordenadora da Rede #FoniasJuru\u00e1 na UNESP em Presidente Prudente/SP, 21/02 https://t.co/tcwKgRT9WS"
        },
        {
            "author_id": "349218010",
            "created_at": "2019-02-21T02:34:58.000Z",
            "id": "1098410723854696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Policiais Federais cumpriram nesta quarta-feira, (20/02), 73 mandados de pris\u00e3o, 77 de busca e apreens\u00e3o, al\u00e9m de 10 apreens\u00f5es de caminh\u00f5es, na #OpSOSCanastra, para desmantelar uma ORCRIM que extraia ilegalmente pedras de quartzito do Parque Nacional. https://t.co/azrWZ0a5GB https://t.co/98ZVtgxOht"
        },
        {
            "author_id": "63462840",
            "created_at": "2019-02-21T02:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "90676816",
                        "start": 104,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098402277415632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que aqueles moleques que estavam no Parque Municipal em 1908 tinham na cabe\u00e7a ao colocar na ata que o @Atletico seria obrigado a complicar jogo f\u00e1cil e n\u00e3o matar as partidas no 1\u00b0 tempo?"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2019-02-21T01:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1374557750844391428",
                        "start": 0,
                        "username": "RickyCifuentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098400884365635584",
            "in_reply_to_user_id": "14673186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rickycifuentes @yasuokasey N\u00e3o sei onde voc\u00ea mora, mas no Parque da Cidade (Asa Sul) tem alguns bosques. Tem o Olhos D'agua, na Asa Norte; o Parque Nacional (Agua Mineral), o Parque do Guar\u00e1, e o Jardim Bot\u00e2nico, que \u00e9 muito bacana!"
        },
        {
            "author_id": "262904238",
            "created_at": "2019-02-21T00:44:41.000Z",
            "id": "1098382967649357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos?!!\nMovimente se \ud83d\udcaa\ud83c\udfcb\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfbc\ud83c\udfc6\ud83c\udf96\ufe0f em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/O4LVh3YMWz"
        },
        {
            "author_id": "1041762412863660032",
            "created_at": "2019-02-21T00:30:16.000Z",
            "id": "1098379339534483457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de hoje com a nossa querida autora Ana Maria de Andrade. \ud83d\ude0d em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/DmWYvDEFAU"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-02-21T00:30:09.000Z",
            "id": "1098379310887591938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma das maiores e mais impressionantes quedas d\u2019\u00e1gua do mundo, \u00e9 o lar de muitas esp\u00e9cies de flora e fauna raras e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como a ariranha e o tamandu\u00e1-bandeira. #Patrim\u00f4nioMundial #Patrim\u00f4nioNatural\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/nKeJNDIy2h https://t.co/rYQ8bfM6gF"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-21T00:23:35.000Z",
            "id": "1098377660001071104",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n96) Avenida Regente Feij\u00f3 - \u00c1gua Rasa\n97) Avenida Vila Ema - \u00c1gua Rasa\n98) Tamanduate\u00ed 5\n99) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n100) Vila Matilde\n101) Rua do Orfanato - Vila Prudente"
        },
        {
            "author_id": "1069017884423266310",
            "created_at": "2019-02-21T00:21:29.000Z",
            "id": "1098377129144705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recebimento de mercadorias deve ser em \u00e1rea protegida.\nDeve realizar a  confer\u00eancia de condi\u00e7\u00f5es de higiene de entregadores e seus ve\u00edculos, embalagens, r\u00f3tulos, avalia\u00e7\u00e3o qualitativa e\u2026 https://t.co/tPGSPzdep1"
        },
        {
            "author_id": "963882466942570502",
            "created_at": "2019-02-21T00:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3384623793",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelaorabelo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "106714016",
                        "start": 16,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098377117086162944",
            "in_reply_to_user_id": "3384623793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelaorabelo @policiafederal Parque Nacional com flora e fauna t\u00edpicos e produz da melhor \u00e1gua do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "98032953",
            "created_at": "2019-02-21T00:14:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1098375384385703938",
            "in_reply_to_user_id": "316049763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jowgusmao Inc\u00eandio em um pr\u00e9dio desocupado na UnB. Inc\u00eandio na Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-02-20T23:47:05.000Z",
            "id": "1098368475578462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por unanimidade, a popula\u00e7\u00e3o aprovou o per\u00edmetro denominado de Monumento Natural da Serra da Rajada, em Caucaia\nSaiba mais em: https://t.co/NXjh4ngLwK\n#agenciaeconordeste #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6JfX7xxNpv"
        },
        {
            "author_id": "262904238",
            "created_at": "2019-02-20T23:46:12.000Z",
            "id": "1098368251145408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma para conta,  alma lavada, bem estar f\u00edsico e emocional \u00e9 incr\u00edvel demais, \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udf96\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 elisangela_carvalhosouza sapes_corredorespapaleguases em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/FiW9FhgNxc"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2019-02-20T23:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "260361481",
                        "start": 10,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "18144791",
                        "start": 262,
                        "username": "operamundi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098365194156339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da @UERJ_oficial comprova que a lama t\u00f3xica da Samarco, do rompimento da barragem em Mariana, em 2015, contaminou os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, a 250 km da foz do rio Doce, que des\u00e1gua no Esp\u00edrito Santo.\nhttps://t.co/8wjYNtE5vO\nvia @operamundi"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-20T23:31:34.000Z",
            "id": "1098364569955770368",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n11) Pra\u00e7a Br. de Maca\u00fabas - Vila Formosa\n12) Avenida Vereador Abel Ferreira - Vila Formosa\n13) Reservat\u00f3rio Rio das Pedras\n14) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "326503195",
            "created_at": "2019-02-20T23:29:36.000Z",
            "id": "1098364072159006721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como \u00e9 que algu\u00e9m invade uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz minera\u00e7\u00e3o por 15 anos e ningu\u00e9m perceber Essa \u00e9 a prova de como estamos cuidando bem da nossa #natureza #MundoVerde \n#QuartaDetremuraSDV \n#QuartaEliteDoSDV"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-20T23:21:58.000Z",
            "id": "1098362152069545986",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n9) Avenida Vila Ema - Vila Prudente\n10) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n11) Rua Ant\u00f4nio Antenor Nogueira - Tabo\u00e3o da Serra\n12) Instituto de Previd\u00eancia\n13) Jardim Andara\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1090092898278916096",
            "created_at": "2019-02-20T23:21:06.000Z",
            "id": "1098361936163557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha amiga que nunca tinha entrado no parque municipal em BH. Quando ela viu os gatos fico igual doida \"isso e um para\u00edso, como eu n\u00e3o sabia disso!\" e fico correndo atras dos gatinhos. \ud83d\ude02 https://t.co/154ygamxTG"
        },
        {
            "author_id": "105605510",
            "created_at": "2019-02-20T23:09:53.000Z",
            "id": "1098359113686355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende 30 por extra\u00e7\u00e3o ilegal de quartzito no parque nacional Serra da Canastra | Metro Jornal https://t.co/CcUXwVZj65"
        },
        {
            "author_id": "171129100",
            "created_at": "2019-02-20T22:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95022948,
                        -18.86348069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1098355554357891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje participei do Semin\u00e1rio \"Monumento Natural Estadual Pico da Ibituruna\", realizado pelo IEF, onde apresentei as Compet\u00eancias Municipais para o licenciamento\u2026 https://t.co/B2eQP0LWe9"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-02-20T22:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "64457761",
                        "start": 87,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098349963480875014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o aprova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Rajada https://t.co/Idzw3RI2eI via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "320872163",
            "created_at": "2019-02-20T22:33:28.000Z",
            "id": "1098349947672559618",
            "in_reply_to_user_id": "3586544174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gran_Pablito O quiz\u00e1 a este parque municipal. https://t.co/MAOU89IYk3"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-02-20T22:30:16.000Z",
            "id": "1098349143058247682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #plitvice #croatia #nationalpark #waterfall #lake #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness #tripaddicts https://t.co/69afxDwvtd"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-02-20T22:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "253034260",
                        "start": 233,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "193003734",
                        "start": 241,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098347883429093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Pau-Brasil, um dos \u00faltimos exemplares maduros da esp\u00e9cie que deu nome ao nosso pa\u00eds. Ampliar concess\u00f5es de Uso P\u00fablico, facilitando visita\u00e7\u00e3o dos Parques pras pessoas conhecerem esse patrim\u00f4nio, \u00e9 prioridade do @ICMBIO @mmeioambiente que merece todo apoio! https://t.co/vJ2aYxqUfu"
        },
        {
            "author_id": "748651309302173696",
            "created_at": "2019-02-20T22:22:56.000Z",
            "id": "1098347296243269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20/02/2019] pai: Ei tudo bem\n [20/02/2019] pai: Onde voc\u00ea est\u00e1\n [20/02/2019] pai: O pessoal do secret\u00e1ria ligou para c\u00e1 perguntando se voc\u00ea est\u00e1 indo a aula.\n  \nok agr meu pai acha q eu mato aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-20T22:21:05.000Z",
            "id": "1098346832688803841",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Instituto de Previd\u00eancia\n8) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n9) Pra\u00e7a Eng. Haim Vaidergorn - Jabaquara\n10) Rodovia dos Imigrantes\n11) Aeroporto de Congonhas - Campo Belo"
        },
        {
            "author_id": "363931986",
            "created_at": "2019-02-20T22:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1098345852861665282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um campo com namorado mais que companheiro! \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/zsyvR37W2R"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2019-02-20T22:10:56.000Z",
            "id": "1098344276814151681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque na Campanha \u2018Turistando nos Parques do Brasil\u2019 https://t.co/9HhR7q6Ii0"
        },
        {
            "author_id": "773723659622092800",
            "created_at": "2019-02-20T22:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1098343214979768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecimento \ud83d\udcf8\ud83d\ude4f\ud83e\udd29\n#jeri #jericoacoara #fotografos_brasileiros #dunas em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/PYPZHBtERw"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2019-02-20T21:50:39.000Z",
            "id": "1098339170374815747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "721851115424325632",
            "created_at": "2019-02-20T21:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26395169,
                        -22.62920202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1098333069080023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorhome  que tal? em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/5RVSw3ni2v"
        },
        {
            "author_id": "332313845",
            "created_at": "2019-02-20T21:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1098328184896933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes \u00e9 mais f\u00e1cil reclamar da sorte, do que na adversidade ser mais forte, pedir carinho sem se dar, sem olhar do lado, querer amor sem amar. \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1e\ud83c\udffd\u2618\ufe0f\ud83d\udda4 #Bremprestimo em Parque Nacional\u2026 https://t.co/7uDUhpSjyz"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-02-20T21:04:47.000Z",
            "id": "1098327628690456583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal fez uma opera\u00e7\u00e3o para prender uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que vinha extraindo ilegalmente pedras de quartzito do Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 v\u00e1rios anos. https://t.co/ykheuggnmR"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-20T21:01:16.000Z",
            "id": "1098326746330476549",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Francisco Aparecido Romano - Campo Grande\n2) Jardim \u00c2ngela\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Vila S\u00e3o Paulo\n5) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/WbeFuY8I1l"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-20T20:55:04.000Z",
            "id": "1098325186015711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pteroglossus bailloni - Ara\u00e7ari-banana - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz https://t.co/riqMFsfxC5"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2019-02-20T20:36:04.000Z",
            "id": "1098320403599159298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, lideran\u00e7as decidem por rever limites do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/Oit09nmE8A https://t.co/IeOtnWLyhk"
        },
        {
            "author_id": "1025155554107379714",
            "created_at": "2019-02-20T20:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106714016",
                        "start": 0,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098319643972956160",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@policiafederal Imagina se vcs souberem q no Parque Nacional da Serras das Confus\u00f5es, extraem madeira para fazer carv\u00e3o, a anos e anos."
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-02-20T20:30:00.000Z",
            "id": "1098318875840704513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal fez uma opera\u00e7\u00e3o para prender uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que vinha extraindo ilegalmente pedras de quartzito do Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 v\u00e1rios anos. https://t.co/WcTZiEySyx"
        },
        {
            "author_id": "184921116",
            "created_at": "2019-02-20T20:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1583124007",
                        "start": 198,
                        "username": "EnapGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098316243344506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ANAEmCampo\n\u00c9 na Barragem de Santa Maria, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, que servidores p\u00fablicos federais est\u00e3o tendo aulas pr\u00e1ticas do curso de Seguran\u00e7a de Barragens, realizado em parceria com a @EnapGovBr. Assista: https://t.co/Inbhi4eCvL"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2019-02-20T20:05:48.000Z",
            "id": "1098312787917488131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito Civil vai apurar qualidade ambiental do Parque Estadual do Cant\u00e3o. Confira: https://t.co/Vnm4eIsfVQ https://t.co/TZuiVuFsbc"
        },
        {
            "author_id": "62121362",
            "created_at": "2019-02-20T20:03:10.000Z",
            "id": "1098312122847645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Sa\u00fade e Meio Ambiente visita Parque Municipal Mato Sartori\nOs vereadores conferiram a situa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, nesta quarta-feira (20/02)\n\nhttps://t.co/b5nPKHPZnZ https://t.co/MMosJFYPyQ"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2019-02-20T19:47:58.000Z",
            "id": "1098308296623181824",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m foi tema do di\u00e1logo a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/CCH2uK8tnf"
        },
        {
            "author_id": "115720002",
            "created_at": "2019-02-20T19:39:20.000Z",
            "id": "1098306127157215233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar no interior \u00e9, um dia estar caminhando e admirando a paisagem linda do Parque Nacional e no mesmo dia receber a not\u00edcia de que \u00e9 para tomar cuidado, pois, uma on\u00e7a apareceu no alojamento do CRI (estrada do parque, a qual tu fez a caminhada) \ud83d\udc4f\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "306233901",
            "created_at": "2019-02-20T19:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1098303759543865345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conquista dos seus sonhos est\u00e1 a um passo a sua frente, basta dar o primeiro passo e Deus cuida do percurso \u2764\ufe0f\n#Blessed em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/O1vbn2EZci"
        },
        {
            "author_id": "123855812",
            "created_at": "2019-02-20T19:26:37.000Z",
            "id": "1098302926613823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OAB Niter\u00f3i participa da consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da \u00c1gua Escondida (https://t.co/tRZTYHS84l)"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2019-02-20T19:20:33.000Z",
            "id": "1098301396535848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende envolvidos em extra\u00e7\u00e3o ilegal de quartzito no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/x3YaMDJAgf https://t.co/CMhvLTtZIa"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-02-20T19:09:58.000Z",
            "id": "1098298733245222913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rios para o carnaval:  &amp;#13;\n&amp;#13;\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u anunciou que ampliar\u00e1 seu hor\u00e1rio de...\n- #TioSam https://t.co/NpY310rZjn"
        },
        {
            "author_id": "2615828749",
            "created_at": "2019-02-20T18:53:38.000Z",
            "id": "1098294623242457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os representantes dos munic\u00edpios, al\u00e9m de Lauro M\u00fcller, participaram do encontro o prefeito de Gr\u00e3o-Par\u00e1, M\u00e1rcio Borba Blasius, o prefeito de Urubici,... https://t.co/S6P9aSj6XZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-20T18:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "261007129",
                        "start": 43,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098293240564981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MTurAoVivo\nAmanh\u00e3 tem live com o ministro @Marceloalvaroan e as influenciadoras L\u00edvia Lopes e Vivian Telles para lan\u00e7ar o Turistando nos Parques. As duas foram visitar o Parque Nacional do Itatiaia e v\u00e3o contar pra gente como foi. \u00c0s 19h, no Facebook do MTur. N\u00e3o perca! https://t.co/9aMj6fA7P3"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-02-20T18:45:29.000Z",
            "id": "1098292573624586241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO: O ASFALTO DA VELHA REP\u00daBLICA- Press\u00e3o por abertura de rodovia pavimentada no Parque Nacional de Igua\u00e7u ganha for\u00e7a no governo Bolsonaro - https://t.co/3JkFLeua2K https://t.co/3pusCrGpdw"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2019-02-20T18:15:41.000Z",
            "id": "1098285073038749700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o SOS Canastra desmantelou organiza\u00e7\u00e3o criminosa que vem extraindo h\u00e1 anos, ilegalmente, pedras de quartzito na \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do Canastra, com a produ\u00e7\u00e3o de graves danos ambientais.\nhttps://t.co/J1Uh9v6oq3"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2019-02-20T18:07:28.000Z",
            "id": "1098283007499296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEm 1930, o lobo era encontrado em quase todo o territ\u00f3rio do pa\u00eds, ficando agora confinado \u00e0s zonas de influ\u00eancia do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, ao Parque Natural de Montesinho, ao Parque... https://t.co/le06E0hwCs"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2019-02-20T17:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "106714016",
                        "start": 1,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098278351419199490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa@policiafederal realiza opera\u00e7\u00e3o #SOSCanastra para desmontar organiza\u00e7\u00e3o criminosa que extra\u00eda de forma ilegal pedras de quartzito no Parque Nacional da Serra da Canastra. S\u00e3o 160 mandados judicias. \n\ud83c\udfaf#tvjustica https://t.co/gjYgyLErAD"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-20T17:47:35.000Z",
            "id": "1098278003241566210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA apresenta os projetos de equipamentos de lazer e esportes do Parque Estadual do Coc\u00f3, no Conjunto Palmeiras - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/0dL5HSCKBX"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-20T17:40:17.000Z",
            "id": "1098276166719455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA apresenta os projetos de equipamentos de lazer e esportes do Parque Estadual do Coc\u00f3, no Conjunto Palmeiras - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/Yyt0exSrNX"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-02-20T17:34:27.000Z",
            "id": "1098274697903595522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito visitar o recem criado parque estadual do canyon do rio poty, mas pense como e dif\u00edcil achar estrutura de turismo para visita\u00e7\u00e3o as unidades de conserva\u00e7\u00e3o no #Brazil , as popula\u00e7\u00f5es pobres no entorno perdem muita renda..."
        },
        {
            "author_id": "390505449",
            "created_at": "2019-02-20T17:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "962433092127461377",
                        "start": 0,
                        "username": "ddescomplicado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "51282549",
                        "start": 16,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098274190757715969",
            "in_reply_to_user_id": "962433092127461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddescomplicado @chico_pinheiro Nunca existiu extra\u00e7\u00e3o de Quartzito no Parque. O @ICMBio embargou as atividades e expulsou os propriet\u00e1rios em cima de uma farsa chamada Parque Nacional, assim abriu espa\u00e7o para minera\u00e7\u00e3o clandestina. Eles est\u00e3o limpando a sujeira que eles mesmo criaram. #salveoCanastreiro"
        },
        {
            "author_id": "390505449",
            "created_at": "2019-02-20T17:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "253034260",
                        "start": 57,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098273972637106176",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Nunca existiu extra\u00e7\u00e3o de Quartzito no Parque. O @ICMBio embargou as atividades e expulsou os propriet\u00e1rios em cima de uma farsa chamada Parque Nacional, assim abriu espa\u00e7o para minera\u00e7\u00e3o clandestina. Eles est\u00e3o limpando a sujeira que eles mesmo criaram. #salveoCanastreiro"
        },
        {
            "author_id": "142742358",
            "created_at": "2019-02-20T17:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "58836055",
                        "start": 65,
                        "username": "isabellemarks"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1098273877917134853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como uma cachoeira para revigorar os \u00e2nimos nas f\u00e9rias \ud83d\udc4c\n\ud83d\udcf7: @isabellemarks em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Kr94qumU5a"
        },
        {
            "author_id": "198247394",
            "created_at": "2019-02-20T17:23:46.000Z",
            "id": "1098272007999766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas do Programa Maranh\u00e3o Verde ser\u00e1 destinada para reflorestamento do Parque Estadual do\u00a0Bacanga https://t.co/KyBYywLxjr https://t.co/lUTbBlbR2t"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-02-20T17:23:20.000Z",
            "id": "1098271899648487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca1Equipes est\u00e3o realizando restaura\u00e7\u00e3o no cabeamento el\u00e9trico do Parque Municipal, incluindo troca de l\u00e2mpadas. Esses servi\u00e7os tamb\u00e9m est\u00e3o ocorrendo no Parque Primavera e na Reta, este em raz\u00e3o de furtos. As a\u00e7\u00f5es seguir\u00e3o por outros locais.\n\n#itaguai #iluminacao #obras https://t.co/1B5giVC6p2"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2019-02-20T17:20:00.000Z",
            "id": "1098271060292657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende 30 por extra\u00e7\u00e3o ilegal de quartzito no parque nacional Serra da Canastra \n\nhttps://t.co/CxlPvted9U"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-20T17:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1097713238131859456",
                        "start": 61,
                        "username": "VivianTelles5"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "772944798307217408",
                        "start": 78,
                        "username": "liviajando"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "261007129",
                        "start": 163,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098269802265747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem #MTurAoVivo, com 2 influenciadoras que \u2764\ufe0f viajar. @VivianTelles5 e @liviajando foram ao Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udfde\ufe0f e estar\u00e3o ao vivo com o ministro @Marceloalvaroan, na live de lan\u00e7amento do v\u00eddeo #TuristandoNosParques. No nosso Facebook \ud83d\ude09 https://t.co/2QMbpzJ2MS. https://t.co/ZE4MMcsVuk"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2019-02-20T16:32:03.000Z",
            "id": "1098258994576056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL \u00c1GUA ESCONDIDA: saiba mais sobre a nova \u00e1rea protegida de Niter\u00f3i https://t.co/mtlMA6SCC0"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2019-02-20T16:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "43326346",
                        "start": 127,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098258993682640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE NATURAL MUNICIPAL \u00c1GUA ESCONDIDA: saiba mais sobre a nova \u00e1rea protegida de Niter\u00f3i https://t.co/qbNlf17zw0 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2019-02-20T16:18:52.000Z",
            "id": "1098255678307794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Natural Municipal \u00c1gua Escondida, apresentado ontem pela Prefeitura de Niter\u00f3i em Consulta P\u00fablica. https://t.co/kFG67jCxaq"
        },
        {
            "author_id": "158755406",
            "created_at": "2019-02-20T16:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1098254301846220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/BDuOkSidd9"
        },
        {
            "author_id": "106845157",
            "created_at": "2019-02-20T16:09:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1098253354705268736",
            "in_reply_to_user_id": "106845157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas que amanh\u00e3 conseguiria, ent\u00e3o marcou comigo no parque Municipal, e disse que l\u00e1 seria melhor para eu dan\u00e7ar, pra ele ver se eu dan\u00e7ava bem e se merecia a tal 'vaga'. da\u00ed come\u00e7o a pensar: esse cara \u00e9 um safado, mas n\u00e3o poderia falar nada pois ainda estava em liga\u00e7\u00e3o... (+)"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-20T16:08:52.000Z",
            "id": "1098253159875727367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia a Reserva Extrativista  do Lago do Cuni\u00e3!\nLocalizada no Munic\u00edpio de Porto Velho (RO), a unidade de conserva\u00e7\u00e3o passou de 50.604,27 para 74.659 hectares. https://t.co/aLIUhiQbEb"
        },
        {
            "author_id": "615804753",
            "created_at": "2019-02-20T15:52:45.000Z",
            "id": "1098249104667406337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende 30 por extra\u00e7\u00e3o ilegal de quartzito no parque nacional Serra da Canastra https://t.co/KKYhPQtB72"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-20T15:19:42.000Z",
            "id": "1098240785382887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ PROCURA COMPANHEIRO DA MULHER ALEM\u00c3 QUE A ABANDONOU ALGEMADA NO GER\u00caS\nAquilo que come\u00e7ou por ser uma aventura com o companheiro, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, acabou da pior forma para uma turista alem\u00e3, de 29 anos. \n\nA mulher foi... https://t.co/9bgzODavAL"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-20T15:19:40.000Z",
            "id": "1098240776939732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ PROCURA COMPANHEIRO DA MULHER ALEM\u00c3 QUE A ABANDONOU ALGEMADA NO GER\u00caS\nAquilo que come\u00e7ou por ser uma aventura com o companheiro, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, acabou da pior forma para uma turista alem\u00e3, de 29 anos. \n\nA mulher foi... https://t.co/hDTchRvPM9"
        },
        {
            "author_id": "473054862",
            "created_at": "2019-02-20T15:00:45.000Z",
            "id": "1098236018380152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serase estou vivendo ou apenas indo ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-02-20T14:42:00.000Z",
            "id": "1098231297732984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEREADOR JULINHO LOPES (PROGRESSISTAS) DEFENDE PARCERIA COM INICIATIVA PRIVADA NA FLORESTA ESTADUAL \"EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE\" PARA OFERECER MAIS OP\u00c7\u00d5ES \u00c0 TODA POPULA\u00c7\u00c3O https://t.co/qsXaKDUZKr"
        },
        {
            "author_id": "2733012035",
            "created_at": "2019-02-20T14:39:27.000Z",
            "id": "1098230657476685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sdds da \u00e9poca q com 20 conto vc pagava passagem, ia no cinema, dava um rol\u00ea no parque municipal e sobrava dinheiro pro sorvete"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-20T14:36:15.000Z",
            "id": "1098229849968312321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#patrociniopetrobras\n\nEstamos no Aquario Marinho do Rio at\u00e9 o final do m\u00eas! \n\nVenha conferir nossa exposi\u00e7\u00e3o exclusiva sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras (MoNa Cagarras). \n\nApresentamos fotos... https://t.co/sNwYBUhuto"
        },
        {
            "author_id": "80712669",
            "created_at": "2019-02-20T14:30:21.000Z",
            "id": "1098228366220632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei na manh\u00e3 de hoje, juntamente com colegas parlamentares de SC, de uma audi\u00eancia no ICMBIo, para tratar  do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.Decidimos em@montar um grupo de trabalho com t\u00e9cnicos e representantes da comunidade para readequar o projeto. https://t.co/R3xyjio19Q"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2019-02-20T14:19:10.000Z",
            "id": "1098225552341688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge:\n\nConhe\u00e7a a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Maring\u00e1 e Maromba/RJ:\n\nPor ser situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira, a regi\u00e3o de\u2026 https://t.co/SHDS7vkPHC"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-20T14:16:20.000Z",
            "id": "1098224841243721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS (AM)\nO RIO NEGRO OFERECE SENSA\u00c7\u00d5ES EXPERI\u00caNCIA E APRENDIZAGEM\nEM UM LABIRINTO DE ILHAS ONDE O CONTRASTE DAS AREIAS BRANCAS\nCOM AS \u00c1GUAS  NEGRAS CRIAM UM CEN\u00c1RIO DE INCR\u00cdVEL BELEZA.\nhttps://t.co/CV8r7BCEC7 https://t.co/zuzMUmDbEc"
        },
        {
            "author_id": "761241476240203776",
            "created_at": "2019-02-20T14:14:25.000Z",
            "id": "1098224358047313921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica da turma de seguran\u00e7a do trabalho #cetam\nNo parque municipal do mindu"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-02-20T14:05:13.000Z",
            "id": "1098222043047317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Tropa do Comando de Policiamento Ambiental j\u00e1 est\u00e1 treinando firme para a I Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente, ser\u00e1 realizada no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco no dia 27/04/2019 \u00e0s 16:00 \nAs inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser feitas pelo site abaixo. https://t.co/DIU1rjjrKD https://t.co/5J10fNyum7"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-02-20T13:51:56.000Z",
            "id": "1098218700715577345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Jaraguaense de Meio Ambiente - Fujama promoveu ontem (19) a instala\u00e7\u00e3o de mais de 30 placas de identifica\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e de sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal Morro dos Stinghen. O investimento \u00e9 da ordem de R$ 7 mil, com recursos... https://t.co/g6oYCvVp3c"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-02-20T13:21:20.000Z",
            "id": "1098210999310663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, Twitter!\n\nJ\u00e1 se programaram para o carnaval? O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai abrir mais cedo! De s\u00e1bado, 2 de mar\u00e7o, a ter\u00e7a-feira, 5, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o funcionar\u00e1 das 8h \u00e0s 17h.\n\nFoto: Christian Rizzi https://t.co/Aw1maL5rGu"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-02-20T13:17:19.000Z",
            "id": "1098209986046554112",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos significativos decorrentes da contamina\u00e7\u00e3o por rejeitos da #Samarco. https://t.co/FCP8zb6E0R #N\u00e3oFoiAcidente #Vale #BHP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-02-20T13:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1054863727600766977",
                        "start": 0,
                        "username": "AugustoBolsona1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "73745956",
                        "start": 17,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098205695747518464",
            "in_reply_to_user_id": "1054863727600766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AugustoBolsona1 @alvarodias_ Esta via n\u00e3o existe mais, foi fechada na d\u00e9cada de 1980, mas sempre tem uns espertinhos que tentam se cacifar com este papo de reabertura. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a principal reserva de mata atl\u00e2ntica do sul do pa\u00eds e querem dividir ela no meio."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-02-20T12:58:51.000Z",
            "id": "1098205340447981569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no blog como o Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras ir\u00e3o receber os turistas. Cataratas espera 35 mil no Carnaval\nhttps://t.co/n5xcq4s2n5"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-20T12:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "56503163",
                        "start": 57,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098204774011490305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Olha os nossos recordistas de visita\u00e7\u00e3o, hoje (20), no @jornalturismo. \ud83d\udc9e\ud83c\udfc5 #TurismoRJ #TurisRio #ParquesNacionales\n\u25b6\ufe0f https://t.co/wjbtyQIBaz"
        },
        {
            "author_id": "1058758183928414208",
            "created_at": "2019-02-20T12:47:15.000Z",
            "id": "1098202420188975107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dire\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente, atrav\u00e9s do Parque Natural da Ilha de S\u00e3o Miguel, informa que o Monumento Natural da Caldeira Velha estar\u00e1 encerrado hoje, dia 20, devido ao agravamento das condi\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas. Mais informa\u00e7\u00e3o: https://t.co/i8au4jhhr6 #julia #meteorologia https://t.co/16jST2rYGN"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2019-02-20T12:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1098198844515409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia de gra\u00e7as ela vem como se estivesse  planando sobre uma floresta subaqu\u00e1tica \ud83d\ude0d\n#arvoredo #mergulho #bombinhas #padi #dive #godive #vidamarinha em Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/kSq3k5DVtd"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-02-20T12:21:41.000Z",
            "id": "1098195985308762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1534,
                "quote_count": 41,
                "reply_count": 88,
                "retweet_count": 371
            },
            "text": "Estamos cumprindo 73 mandados de pris\u00e3o, 77 de busca e apreens\u00e3o, al\u00e9m de 10 apreens\u00f5es de caminh\u00f5es, na deflagra\u00e7\u00e3o da #OpSOSCanastra, para desmantelar uma ORCRIM que extraia ilegalmente pedras de quartzito do Parque Nacional h\u00e1 v\u00e1rios anos.\nSaiba mais: https://t.co/1ll8mqkPaL https://t.co/e5zn4vseML"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2019-02-20T12:08:25.000Z",
            "id": "1098192649788510212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A fim de resolver o impasse sobre o Caminho do Colono, no Paran\u00e1, Alvaro Dias apresentou ontem requerimento para desarquivar o projeto que cria a Estrada-Parque, que ligar\u00e1 as cidades de Serran\u00f3polis e de Capanema, passando por dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/kkjAz1RFqN"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2019-02-20T12:08:22.000Z",
            "id": "1098192636530384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende envolvidos em extra\u00e7\u00e3o ilegal de quartzito no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/3i1eGELTJz"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-02-20T12:01:01.000Z",
            "id": "1098190787634962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota das Cachoeiras de Corup\u00e1 - Ana Wanke https://t.co/CCesDyWO0w\nNada melhor do que uma #cachoeira em pleno #ver\u00e3o. O que dir\u00e1 de 14 cachoeiras\u2026 Iremos visitar o Parque Municipal Emilio Batisttela, um verdadeiro santu\u00e1rio que abriga todas elas! https://t.co/F9nSsw5w2n"
        },
        {
            "author_id": "469482816",
            "created_at": "2019-02-20T11:59:02.000Z",
            "id": "1098190287350960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 30 pessoas foram presas pela Pol\u00edcia Federal suspeitas de extrair ilegalmente pedras de quartzito na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra - Portal das Gerais https://t.co/yzy2zEJdN1"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-02-20T11:55:29.000Z",
            "id": "1098189395075715074",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os policiais tamb\u00e9m apreenderam quatro caminh\u00f5es. A PF cumpre 160 mandados em sete cidades mineiras e em uma no interior de S\u00e3o Paulo, contra um esquema ilegal de extra\u00e7\u00e3o de pedras de quartzito do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-02-20T11:55:29.000Z",
            "id": "1098189393716744194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A PF prende em Minas Gerais, 30 pessoas suspeitas de extrair ilegalmente pedras de quartzito na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. A opera\u00e7\u00e3o batizada de \"SOS Canastra\" tem como objetivo desarticular uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que atua no local h\u00e1 v\u00e1rios anos."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-02-20T11:43:52.000Z",
            "id": "1098186471704616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o atuava no Parque Nacional da Serra da Canastra. #NoArNaCBN https://t.co/W3El4by8G1 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-02-20T11:42:32.000Z",
            "id": "1098186133454888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Capara\u00f3 est\u00e1 em Minas e no Esp\u00edrito Santo e nosso Estado tem o privil\u00e9gio de ter o Pico da Bandeira em nosso territ\u00f3rio. Fica em Alto Capara\u00f3. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "48995113",
            "created_at": "2019-02-20T11:42:31.000Z",
            "id": "1098186128585179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual legenda essa foto merece???\n#paidemenina em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/WT4CHA22dk"
        },
        {
            "author_id": "46297952",
            "created_at": "2019-02-20T11:23:20.000Z",
            "id": "1098181303764221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende envolvidos em extra\u00e7\u00e3o ilegal de quartzito no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/jcI9ExeSA1"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-02-20T11:16:03.000Z",
            "id": "1098179469683187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando continuidade na nossa #roadtrip pela Patagonia, saindo de Torres del Paine seguimos com o carro at\u00e9 El Calafate, na Argentina.\nNo total s\u00e3o 290km, que demoram um pouco j\u00e1 que parte do trajeto, saindo do Parque Nacional, \u00e9 de ripio (um cascalho escuro) e \u00e9 necess\u00e1rio to\u2026 https://t.co/UipKqqT0il"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-02-20T11:09:59.000Z",
            "id": "1098177942365110273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Um estudo conduzido pela UERJ comprovou que os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos significativos decorrentes da contamina\u00e7\u00e3o por rejeitos da Samarco.\"\n\nhttps://t.co/nS0K9rpWrQ"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-02-20T11:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1098177832021311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost _trilhasecachoeiras\n\nFoto por: crisoccosta\nSem palavras para esse lugar, nascer do sol no Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os [...]\n.\n.\n.\nParceria\u2026 https://t.co/gpIjck0KIN"
        },
        {
            "author_id": "87428072",
            "created_at": "2019-02-20T11:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098177188418015233",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH E isso sendo um PARQUE NACIONAL!!!!!! Que beleza de fiscaliza\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-02-20T11:01:15.000Z",
            "id": "1098175746638409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tive o enorme privil\u00e9gio, junto com o parceiro Milton Marcondes, de visitar o Parque Nacional do Pau-Brasil. Ciceroneados pelo grande Lauro Paiva, um dos\u2026 https://t.co/sPRiZXg9Yo"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-20T10:53:03.000Z",
            "id": "1098173683418517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/8DzkKZ6Txl"
        },
        {
            "author_id": "50125494",
            "created_at": "2019-02-20T10:52:06.000Z",
            "id": "1098173443214856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um estudo conduzido pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ) comprovou que os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos... https://t.co/nqJvXrohbZ"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2019-02-20T10:45:23.000Z",
            "id": "1098171750741872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "160 mandados judiciais s\u00e3o cumpridos agora pela Pol\u00edcia Federal em sete cidades mineiras contra um esquema ilegal de extra\u00e7\u00e3o de pedras de quartzito do Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das mais importantes reservas ambientais do pa\u00eds e onde nasce o Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/AQp7JN5Dbu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-20T10:44:40.000Z",
            "id": "1098171571737378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SIERRA DEL PERIJ\u00c1\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SIERRA DEL PERIJ\u00c1... https://t.co/8fiGlmRC7B"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-02-20T10:35:44.000Z",
            "id": "1098169324890742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal cumpre 160 mandados em sete cidades mineiras e em uma no interior de S\u00e3o Paulo, contra um esquema ilegal de extra\u00e7\u00e3o de pedras de quartzito do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2019-02-20T10:23:45.000Z",
            "id": "1098166306707333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o atuava no Parque Nacional da Serra da Canastra. #NoArNaCBN https://t.co/8kzYy3p5kT"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-02-20T10:14:25.000Z",
            "id": "1098163959620870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil pessoas no carnaval: https://t.co/KwD3jKlWBw"
        },
        {
            "author_id": "558611195",
            "created_at": "2019-02-20T10:00:14.000Z",
            "id": "1098160388640858114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "video n Este lugar lindo que voc\u00ea vai ver no v\u00eddeo fica na Cro\u00e1cia, \u00e9 um Parque Nacional dos Lagos de Plitvice! Este lugar \u00e9 repleto de cachoeiras maravilhosas. https://t.co/iUqis0TWJO"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-02-20T09:54:16.000Z",
            "id": "1098158890238103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma daquelas noites de #camping no Parque Nacional das Emas curtindo uma arte a c\u00e9u aberto feita pelo _diogo.ferreira que tem espalhado seu talento pela regi\u00e3o!\n\n#vocation\u2026 https://t.co/wTvGUkWiDX"
        },
        {
            "author_id": "3360571108",
            "created_at": "2019-02-20T09:48:31.000Z",
            "id": "1098157441085308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase todos os dias sou surpreendido na frente da minha casa, com papagaios e araras vindo do parque nacional para se alimentar nos p\u00e9s de ing\u00e1 aqui na Ceil\u00e2ndia. Parab\u00e9ns Ibama pelo trabalho! #bddf"
        },
        {
            "author_id": "705718613",
            "created_at": "2019-02-20T09:35:24.000Z",
            "id": "1098154139543048192",
            "in_reply_to_user_id": "705718613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b3D-21\n\nEstados Unidos: Arizona, Parque Nacional do Grand Canyon. Existe um raz\u00e3o pela qual 5 milh\u00f5es de pessoas visitam o Grand Canyon todos os anos: sua beleza natural. \u00c9 claro que a acessibilidade tamb\u00e9m ajuda bastante. \n\n\u2661M\u00fasica: Sign - GOT7 https://t.co/CHijNsES69"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-02-20T09:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1098147388659662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao do... nao do.... nao do lkkk em Parque Estadual Cantareira https://t.co/HuK6KNOmQK"
        },
        {
            "author_id": "1097782462048944128",
            "created_at": "2019-02-20T04:45:21.000Z",
            "id": "1098081146728935425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/TsvRXVK39c\nTap to view more videos\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/AOwW0qzOGz"
        },
        {
            "author_id": "769063343172747264",
            "created_at": "2019-02-20T03:24:32.000Z",
            "id": "1098060808158887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, alerta para o risco do pernoite irregular https://t.co/jrJlz72HrC"
        },
        {
            "author_id": "761241476240203776",
            "created_at": "2019-02-20T03:11:57.000Z",
            "id": "1098057643170689031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica da turma de Seguran\u00e7a do Trabalho #Cetam, ao parque Municipal do Mindu, com objetivo de recolher dados sobre a polui\u00e7\u00e3o ambiental e suas poss\u00edveis causas, onde posteriormente observaremos ideias e... https://t.co/6S5yicb6JJ"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-02-20T03:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25740094",
                        "start": 0,
                        "username": "ppacheco1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1098057016600342528",
            "in_reply_to_user_id": "25740094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ppacheco1 Ele teve ajuda do Cabral, que assinou um decreto para garantir a constru\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Ambientalista chegaram a apelidar o decreto como \"Lei Luciano Huck\". Anos depois, ele foi condenado a pagar 40 mil por crime ambiental - n\u00e3o sei se pagou."
        },
        {
            "author_id": "364326876",
            "created_at": "2019-02-20T01:40:02.000Z",
            "id": "1098034512284577794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de praias vive a Bahia! \ud83d\ude0d Mas tamb\u00e9m de lindas cachoeiras, grutas, trilhas, montanhas... No cora\u00e7\u00e3o do Estado, o Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 o ref\u00fagio ideal pra quem curte natureza e aventura! Anote nossas dicas para o seu roteiro &gt; https://t.co/cFLKlwHHZv \u2708\ufe0f https://t.co/7uKEiFFrgI"
        },
        {
            "author_id": "3320411",
            "created_at": "2019-02-20T00:55:39.000Z",
            "id": "1098023340814548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/00OuBQPPy1"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-02-20T00:20:19.000Z",
            "id": "1098014450261639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudo conduzido pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ) comprovou que os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos significativos... https://t.co/RKcFhPx1p3"
        },
        {
            "author_id": "1033509974402650112",
            "created_at": "2019-02-19T23:57:03.000Z",
            "id": "1098008592366690309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ain gnt s\u00e9rio? Deus me livre luciano huck, envolvido em corrup\u00e7\u00e3o at\u00e9 o pesco\u00e7o naquela hist\u00f3ria da casa em Angra em \u00e1rea protegida..... fora que j\u00e1 imagino uma bagun\u00e7a, tenho pregs. Pra mim no m\u00e1ximo fant\u00e1stico, uma entrevista no hotel e quem sabe uma apresenta\u00e7\u00e3o no est\u00fadio https://t.co/gAxcCGbUxb"
        },
        {
            "author_id": "306716567",
            "created_at": "2019-02-19T23:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1357843827546091523",
                        "start": 10,
                        "username": "PedroBonfante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.908229,
                        -21.71144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1098006609735962625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udfde\ud83d\udd19\n.\n.\n@PedroBonfante \ud83d\udcf7 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/559ZnNalMv"
        },
        {
            "author_id": "926242893475565569",
            "created_at": "2019-02-19T23:32:41.000Z",
            "id": "1098002462013825029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/tujapCjfan"
        },
        {
            "author_id": "823535524610797569",
            "created_at": "2019-02-19T23:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "53085255",
                        "start": 98,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1098002356782989317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o conjunta da AGED com a SEMA para garantir a perfeita execu\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde. @GovernoMA gerando oportunidades para as fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade que moram nas proximidades do Parque Estadual do Bacanga. https://t.co/voCY2ZTmUc"
        },
        {
            "author_id": "627877147",
            "created_at": "2019-02-19T23:20:41.000Z",
            "id": "1097999443159334916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/OHydDNo1If"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-02-19T23:15:13.000Z",
            "id": "1097998067624824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um estudo conduzido pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ) comprovou que os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos significativos... https://t.co/x7NVjTwEZN"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-02-19T22:52:22.000Z",
            "id": "1097992314516135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Capara\u00f3 est\u00e1 em Minas e no Esp\u00edrito Santo e nosso Estado tem o privil\u00e9gio de ter o Pico da Bandeira em nosso territ\u00f3rio. Fica em Alto Capara\u00f3. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-02-19T22:34:14.000Z",
            "id": "1097987753663447047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil pessoas no carnaval https://t.co/P8d0PCFcfG"
        },
        {
            "author_id": "1874066107",
            "created_at": "2019-02-19T22:33:26.000Z",
            "id": "1097987551493787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes\ud83c\udf3f https://t.co/6PJR4KOurz"
        },
        {
            "author_id": "965654690120847360",
            "created_at": "2019-02-19T22:30:10.000Z",
            "id": "1097986729510924289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, palestra sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nO maior registro do mundo em escritas/desenhos ruprestres, que fica aqui no Brasil, uma grande pot\u00eancia e import\u00e2ncia mundial j\u00e1 reconhecido... https://t.co/TSbNQ4sCyu"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-02-19T22:30:08.000Z",
            "id": "1097986720463798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do mundo \u2013 estabelecido ainda no s\u00e9culo 19 \u2013, Yellowstone tem cen\u00e1rios naturais \u00fanicos! https://t.co/q3Lm6rPkfX"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-02-19T22:28:42.000Z",
            "id": "1097986359770386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal realizar um trekking incr\u00edvel no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina? \u26f0\ud83c\udf3f\n.\n*Pr\u00f3ximas Datas de sa\u00edda:\n\ud83d\udcc5 MAR\u00c7O: 04/03 \u00e0 08/03 (Carnaval)\n\ud83d\udcc5 MAR\u00c7O: 25/03 \u00e0 29/03\n\ud83d\udcc5 ABRIL: 08/04 \u00e0 11/04\n\ud83d\udcc5 ABRIL:... https://t.co/CmMTi78SW0"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2019-02-19T22:13:15.000Z",
            "id": "1097982473210904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que insistem em... https://t.co/GF9UWvfkgv"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2019-02-19T22:12:55.000Z",
            "id": "1097982389622636547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que insistem em... https://t.co/dDcnqg91dq"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2019-02-19T22:12:17.000Z",
            "id": "1097982230499074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que insistem em devastar a... https://t.co/glCSghOdrJ"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2019-02-19T22:11:58.000Z",
            "id": "1097982147112173573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que insistem em devastar a... https://t.co/0FtHl4dZIy"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2019-02-19T22:11:38.000Z",
            "id": "1097982064446574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que insistem em devastar a... https://t.co/k5Wu2nivZh"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2019-02-19T22:11:27.000Z",
            "id": "1097982017260658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que... https://t.co/fmR57ipONr"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2019-02-19T22:10:10.000Z",
            "id": "1097981696090230789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDevolvam Ar\u00eades!\u201d N\u00e3o \u00e0 Minar Mineradora que pode devastar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades, s\u00edtio arqueol\u00f3gico de imenso valor, em Itabirito, MG.\n\nA Mineradora Minar Minera\u00e7\u00e3o e o Estado que... https://t.co/jh7leGQ5ON"
        },
        {
            "author_id": "1096389860187881473",
            "created_at": "2019-02-19T22:09:23.000Z",
            "id": "1097981499796848641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o objetivo de gerar benef\u00edcios ambientais e sociais e garantir a defesa sanit\u00e1ria vegetal, a Aged realizou uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o das mudas do Programa Maranh\u00e3o Verde,gerido pela Sema na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Bacanga. https://t.co/VpNqbbBdRs"
        },
        {
            "author_id": "411578404",
            "created_at": "2019-02-19T21:56:38.000Z",
            "id": "1097978292194496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em que Estado est\u00e1 localizado o Parque Nacional da Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-19T21:38:38.000Z",
            "id": "1097973760081170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lembram do v\u00eddeo #TuristandoNosParques que fizemos no Parque Nacional do Itatiaia? \ud83c\udfde\ufe0f Ficou pronto! Faremos uma live para conversar com as influenciadoras sobre a experi\u00eancia delas por l\u00e1, na quinta, \u00e0s 19h, no nosso #Facebook. Divulgaremos o v\u00eddeo viu? Fiquem de olho! https://t.co/msbjvwrwLB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [mohamed_mnsj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mohamed_mnsj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mohamed_mnsj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcelaorabelo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcelaorabelo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcelaorabelo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo de Torres, Brasil",
                "id": "e9207c9240b31fe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039330878525267969",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulamoreiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202964176",
                "name": "Marcelo M R Silva",
                "username": "M_Martim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85995561",
                "name": "Ariel Concepci\u00f3n",
                "username": "aconcepcion23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140605740",
                "name": "Manu",
                "username": "_manupatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47387995",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "RicMarques_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73473951",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandayanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446942016",
                "name": "SHELBY \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "Moutinho92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66252089",
                "name": "fabiotavora",
                "username": "fabiotavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403526987277295622",
                "name": "Fabr\u00edcio Tatagiba",
                "username": "FTatagiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162230329",
                "name": "Claudiney Ferreira",
                "username": "claudiogalobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042140837134651393",
                "name": "MARILICE DIAS",
                "username": "MariliceDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013610224039677952",
                "name": "Jess",
                "username": "Jessicasalest1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797088536021389312",
                "name": "\u211b\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6",
                "username": "raayssa_siilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144031782",
                "name": "Babis",
                "username": "baarbaracoostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72679483",
                "name": "C\u00e1ssios Diogo",
                "username": "CassiosDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433549278",
                "name": "gladis araujo",
                "username": "AGladisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939251442426286080",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001632",
                "name": "Revista Classic Show",
                "username": "revista_cshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50631805",
                "name": "fernando ieno",
                "username": "foca44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022863873127473152",
                "name": "Nova Manchete Brasil 4 Anos",
                "username": "NovaManchete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748015968232824836",
                "name": "SNAP: rscoudps4",
                "username": "rscoud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058527860879704064",
                "name": "curry",
                "username": "ferzinea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868227261291540480",
                "name": "bella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "belladeleprane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151888280",
                "name": "brino",
                "username": "Brunozor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710615206884466688",
                "name": "Fabio Rocha",
                "username": "fabio_rocha2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919007489139597312",
                "name": "Claudia Luc\u00eda",
                "username": "clsantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258442328",
                "name": "Rudson Nunes",
                "username": "rudnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716785912001200128",
                "name": "mangu\u00eaboy \u263f",
                "username": "realganjab0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302059707717300229",
                "name": "MemesDaMile",
                "username": "MileMemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127951007",
                "name": "Mateus Jos\u00e9 da Silva Azevedo",
                "username": "joaovtrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328717015",
                "name": "O sonhador",
                "username": "Leosobbbbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116201704",
                "name": "Branco",
                "username": "BrancoMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857208383522426880",
                "name": "FB",
                "username": "basilioCLAVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15784196",
                "name": "adenir salla",
                "username": "asalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50535345",
                "name": "Aud\u00e1lio Biker",
                "username": "audalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245184",
                "name": "Monica Marinho",
                "username": "monicamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469775948",
                "name": "Jefferson Junior",
                "username": "JuniorCamargo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270712052",
                "name": "Viver Adrenalina",
                "username": "ViverAdrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284723967",
                "name": "urutaumaedalua",
                "username": "urutauavedalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713132257880514560",
                "name": "peniswhiteOcoiso",
                "username": "Connor10212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35927650",
                "name": "Filipe M. Silva",
                "username": "flpms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812707607932764160",
                "name": "Samuel Ferreira",
                "username": "samukfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239507848",
                "name": "Bruna Louren\u00e7o",
                "username": "bruna88_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259267253",
                "name": "Lepre#ForaBozo\ud83d\udd4a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f",
                "username": "SamuelToco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1886523018",
                "name": "Lo Mejor de Veraguas",
                "username": "VERAGUAS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298166978",
                "name": "Andr\u00e9 Mano\u00e1",
                "username": "AndreManoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090351680129024003",
                "name": "Joaqu\u00edn Ferrandez Bru",
                "username": "bru_joaquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925414948636905474",
                "name": "Spider Monkey",
                "username": "spidermonkeyam9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772944798307217408",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3427072391",
                "name": "Gilson Duarte",
                "username": "GilsonDuarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59663651",
                "name": "Daniel Szmaragd",
                "username": "dszmaragd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15170649",
                "name": "Hugo Vecchiato",
                "username": "hugovecchiato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14993483",
                "name": "Evandro Spinelli",
                "username": "evandrospinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177156724",
                "name": "Ro Rosa \ud83d\udea9\u2764",
                "username": "RoSelorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484813552",
                "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\ude37 - Quarentena n\u00e3o \u00e9 f\u00e9rias",
                "username": "rll_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918095703",
                "name": "lelet",
                "username": "letlaylaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081359348495015938",
                "name": "Luisa Manuelly",
                "username": "manuelly_luisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943891756860563456",
                "name": "Flaviane Regina da Silva",
                "username": "FlavianeRegina5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66736263",
                "name": "Matos \u2122\ufe0f",
                "username": "tatahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215626638",
                "name": "Magdhalene Negromonthe",
                "username": "MagNegromonthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856283010416742401",
                "name": "\u03b1\u0192r\u03c3\u03c1\u03b1\u03c4y \ud83e\udd8b",
                "username": "luizavieirass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863117736192462848",
                "name": "E-NEWS AGENCY",
                "username": "enewsagency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064896214133604352",
                "name": "1g bb \ud83d\ude4e\ud83d\udc48\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\ude4e\ud83c\udfc3\ud83d\ude4e\ud83e\udd26\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fp\ud83e\udd39",
                "username": "pdonortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045074092",
                "name": "Barmen do rol\u00ea",
                "username": "jairovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971674702434488320",
                "name": "ana escura",
                "username": "_anaclaraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844740128157388800",
                "name": "Fotografe Sempre",
                "username": "SempreFotografe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513491389",
                "name": "Claudio Alves Sim\u00f5es",
                "username": "calvessimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905825547",
                "name": "Ma\u00edsa",
                "username": "maisa_nasciment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51873587",
                "name": "Boa Viagem Bye",
                "username": "boaviagembye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447403116",
                "name": "akidaserra",
                "username": "akidaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066147776214507520",
                "name": "WagnerBi",
                "username": "wagner_bi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247883854943141888",
                "name": "Puto_BSB Samambaia",
                "username": "BSB_puto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122709590",
                "name": "Fred Vasconcelos",
                "username": "Fred_Vasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706283097462013952",
                "name": "Wagner Baptista",
                "username": "Wagnerfb68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745750059942297600",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd56 \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\udccf",
                "username": "guiicosta85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703360226377003009",
                "name": "nery",
                "username": "nerynhaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853788807912726528",
                "name": "t\u00e1ssila",
                "username": "Tbf0524",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102765556",
                "name": "@RadioItatiaiaOP",
                "username": "RadioItatiaiaOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099277945263321090",
                "name": "Ronivaldo Silva De Oliveira",
                "username": "Ronival79969160",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866967799",
                "name": "ARSESKEN Sl Servicios Arqueol\u00f3gicos",
                "username": "Arsesken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308086529",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "eusoulett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836273724",
                "name": "luiza sawayama",
                "username": "lullypopx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373048753",
                "name": "dcrist",
                "username": "dcristeducar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44634540",
                "name": "Airton Amaral",
                "username": "airtonamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149665515",
                "name": "RES \ud83d\udce2 P\u00fablica de Curitiba",
                "username": "Corytiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790929036025466880",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "GabiSillvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226159378",
                "name": "Luiz Oliveira",
                "username": "luizfred15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494503",
                "name": "Lockdowners\u2122",
                "username": "EmanuelLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57331167",
                "name": "ILTOM VARGAS DE OLIVEIRA",
                "username": "ILTOMVARGAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854914265173643264",
                "name": "Charles",
                "username": "charlesv7costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052027477722390529",
                "name": "Perdidoenelglobo",
                "username": "lostintheglobe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199902272",
                "name": "\ud83d\ude3b\ud83c\udf3bGra\u00e7a \ud83c\udfbe\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83c\udfc4",
                "username": "graciiiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161802670",
                "name": "M\u03b1bi\u0438\u043d\u03c3\u00b9\u00b3",
                "username": "Mabinho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318480408",
                "name": "Carlos Os\u00f3rio",
                "username": "jorcarlososorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935531112",
                "name": "pro player de idle game \ud83c\udfae",
                "username": "HipsterShiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53130969",
                "name": "Ana L Pepper Potts",
                "username": "anaprents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781220502182490112",
                "name": "Cristina Parizotto",
                "username": "CristinaPrztt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738420725812465665",
                "name": "S\u00e9rgio Machado",
                "username": "sf2invest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142742358",
                "name": "Rods",
                "username": "rodrigondec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58836055",
                "name": "isabelle",
                "username": "isabellemarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235334798",
                "name": "Marcela Bastos",
                "username": "mahbastosr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79797214",
                "name": "Dora Maria",
                "username": "doramariasevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118588236",
                "name": "Eduardo Alves",
                "username": "SiteMapaMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248445",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "ImovelSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45496145",
                "name": "BRIGADA VENENO",
                "username": "brigadaveneno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67584839",
                "name": "Alberto Soares",
                "username": "Alberto_Funcesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48995113",
                "name": "Fl\u00e1vio Maldonado",
                "username": "fvmaldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36065549",
                "name": "Grupo Unis",
                "username": "GrupoUnis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011560157778726912",
                "name": "SA Ambiental",
                "username": "ambiental_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891848858556407808",
                "name": "\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "hcavills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001881767110946816",
                "name": "Luana Caroline",
                "username": "Luana_fotograf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375720735",
                "name": "Am\u00e9rico Pessoa",
                "username": "AmricoPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15021469",
                "name": "Infor",
                "username": "Infor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809770657013764096",
                "name": "O Setubalense",
                "username": "o_setubalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105663310",
                "name": "Edvaldo Soares",
                "username": "edylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705718613",
                "name": "babi\u2600\ufe0f",
                "username": "KangHloves_08b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68000600",
                "name": "Deputado Ivan Naatz",
                "username": "ivannaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "Parrot Of The Day \ud83e\udd9c",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522131666",
                "name": "Rockjumper Birding",
                "username": "RockjumperTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185039697",
                "name": "Macaulay Library at the Cornell Lab",
                "username": "MacaulayLibrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514446197",
                "name": "\u0618\ud83e\udd40 caroline",
                "username": "whycarolzinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935063536",
                "name": "Sabe Caxias",
                "username": "sabecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253222384",
                "name": "Sub-Urbana de Bh",
                "username": "Of_Lourena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155575468",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "obsidiana_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58967631",
                "name": "Carolina Faustini",
                "username": "cabadaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508708",
                "name": "350 Am\u00e9rica Latina",
                "username": "350AmLatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445867987",
                "name": "Brasileirinho Bus",
                "username": "Brasileirinhobu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792068908899598336",
                "name": "Amanda",
                "username": "Amandacamposfju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158755406",
                "name": "Leandro Lucena",
                "username": "leandrolucenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39140084",
                "name": "Samba \u00e9 Paix\u00e3o (S\u00e9P)",
                "username": "sambaepaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385939873",
                "name": "rvailon",
                "username": "rvailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17677915",
                "name": "Paran\u00e1 Clube",
                "username": "ParanaClube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "610485017",
                "name": "Uilson Matter",
                "username": "UilsonMatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49964649",
                "name": "Goulart_oficial",
                "username": "Oficial_Goulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121868616",
                "name": "tenho depress\u00e3o e advogados",
                "username": "afranioaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070669166632427521",
                "name": "Tania Franco",
                "username": "taniafranco84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948281227202744320",
                "name": "mike caraio",
                "username": "beloetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950285349",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "unnotedme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172511943",
                "name": "Medina",
                "username": "Pedrenrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183374860",
                "name": "Wellington",
                "username": "d3sbr4v4d0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515310862",
                "name": "Jana Wiegand",
                "username": "jana_wiegand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601533284",
                "name": "Agr",
                "username": "professoragnald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778299642131906560",
                "name": "Manoella Ribeiro",
                "username": "Manoella05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12924192",
                "name": "Cristian Jaque",
                "username": "jackeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600493",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc",
                "username": "sandra_santos35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080542322008444939",
                "name": "Gon\u00e7alvesAngelo",
                "username": "GB_dimiscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188038385",
                "name": "Fernando Macoy",
                "username": "fernandomacoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740679575991111684",
                "name": "igu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "igorbitchx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28096706",
                "name": "Aristides Faria",
                "username": "aristidesfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726751885",
                "name": "Matias Gomes",
                "username": "Matias_Goomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133791186",
                "name": "Alessandro Rocha",
                "username": "Aleh_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052314119469187072",
                "name": "Eduardo_GPS",
                "username": "EduardoGPS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19098574",
                "name": "Ci\u00e7a",
                "username": "cii_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61336921",
                "name": "meudeus",
                "username": "anaclaramds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257643186",
                "name": "Bia Vicentin",
                "username": "Bia_Vicentin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168775628",
                "name": "Santa Madre Sk8 Shop",
                "username": "Planetskateshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89164168",
                "name": "Parque das Dunas",
                "username": "Unidunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848532505900851202",
                "name": "Flor Paula S",
                "username": "anapaul09846257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144342",
                "name": "Vidaextra",
                "username": "vidaextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733503575058305026",
                "name": "JardinsdaAraradeLear",
                "username": "AraradeLear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058085144144330752",
                "name": "3 Pontos",
                "username": "3PontosPod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583771064",
                "name": "Eco101",
                "username": "_eco101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269504559",
                "name": "Francesca Ligi",
                "username": "fraligi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68868337",
                "name": "Ramiro Ros\u00e1rio",
                "username": "curtaramiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171981107",
                "name": "Rodrigo Moreira",
                "username": "rmmoreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844481157337108480",
                "name": "Prefeitura Lafaiete",
                "username": "PrefLafaiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196774795",
                "name": "Morgana Piazenski",
                "username": "morganapzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727672976741650432",
                "name": "Rubiataba Online",
                "username": "rubiatabaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411578404",
                "name": "Adeladio",
                "username": "adeladiobodifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96758134",
                "name": "Marcha Mundial das Mulheres",
                "username": "marchamulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229299834",
                "name": "D\u00e9bora Thomaz",
                "username": "deborathomazap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110353",
                "name": "Fabr\u00edcio Franco",
                "username": "fabfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348773670",
                "name": "Luciano Baglietto",
                "username": "RodandoCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307578772",
                "name": "narco barbie",
                "username": "EitaBrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35191884",
                "name": "Matheus Zucchetto",
                "username": "ZucchettoESPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913048288697421824",
                "name": "Mat\u00e9ria Sust\u00e9ntavel",
                "username": "materiasustpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079774897616941056",
                "name": "Joseclyton",
                "username": "joseclyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127320459",
                "name": "Rodrigo Bonheur",
                "username": "RodrigoBonheur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262904238",
                "name": "Viviane Cruz",
                "username": "WiviCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85303182",
                "name": "Chico Caminati",
                "username": "caminati_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349218010",
                "name": "Cleber Amaral",
                "username": "CleberAmaral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63462840",
                "name": "R\ud83c\udd70\ufe0ff\ud83c\udd70\ufe0fel Teixeir\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc14",
                "username": "RAFAELVT007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374557750844391428",
                "name": "Itz._.rixky",
                "username": "RickyCifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041762412863660032",
                "name": "Imperial Livros",
                "username": "ImperialLivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069017884423266310",
                "name": "Nutrimedial",
                "username": "nutrimedial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963882466942570502",
                "name": "Eduardo Corr\u00eaa e Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EduardoCorreaeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98032953",
                "name": "Gabriel Luiz",
                "username": "pseudogabs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326503195",
                "name": "Amanda",
                "username": "NandaRodric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090092898278916096",
                "name": "@clary",
                "username": "clarycyrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105605510",
                "name": "Noir Garcia",
                "username": "NoirGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171129100",
                "name": "Guilherme M. Castro",
                "username": "guimocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320872163",
                "name": "Mar\u00eda Teresa Gonz\u00e1lez",
                "username": "EsaBocaReloaded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748651309302173696",
                "name": "\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3",
                "username": "evelyn_taianee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363931986",
                "name": "Marcela",
                "username": "Marcela_Woolley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773723659622092800",
                "name": "Fabiano Rodrigues",
                "username": "Fabibarros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721851115424325632",
                "name": "Abelson",
                "username": "AbelsonSanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332313845",
                "name": "Brunno Rodrigu\u00eas",
                "username": "brunovandany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025155554107379714",
                "name": "Vitor Mendes",
                "username": "vitormf911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1583124007",
                "name": "Enap Brasil",
                "username": "EnapGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62121362",
                "name": "Felipe Gremelmaier",
                "username": "fgremelmaier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115720002",
                "name": "aninha",
                "username": "anasnascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306233901",
                "name": "Tt",
                "username": "fileassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123855812",
                "name": "OAB Niter\u00f3i",
                "username": "oabnit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615828749",
                "name": "Ligado no Sul",
                "username": "ligadonosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390505449",
                "name": "J\u00falio Vilela",
                "username": "julioavilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198247394",
                "name": "Mivan Gedeon",
                "username": "mivangedeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845157",
                "name": "Garota de BH \ud83d\udc1e",
                "username": "thalitaccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615804753",
                "name": "Carlos A.Miralha",
                "username": "CarlosAMiralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473054862",
                "name": "bruna",
                "username": "ibrunaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733012035",
                "name": "Dr. Tadengue",
                "username": "TadeuLima11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80712669",
                "name": "Darci de Matos",
                "username": "depdarcidematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761241476240203776",
                "name": "Otacilio de Sena The Cyberpunk",
                "username": "otaciliodesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054863727600766977",
                "name": "Augusto Bolsonaro",
                "username": "AugustoBolsona1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058758183928414208",
                "name": "RTP A\u00e7ores Oficial",
                "username": "AcoresRtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469482816",
                "name": "Rede Gerais de R\u00e1dio",
                "username": "redegeraisradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46297952",
                "name": "POSSANTE ON LINE",
                "username": "possanteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87428072",
                "name": "J\u00fania Moura Andrade",
                "username": "juniaquaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50125494",
                "name": "Silvio Pedrosa",
                "username": "shgpedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558611195",
                "name": "afcarvalhoimoveis",
                "username": "afcarvalhoimove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360571108",
                "name": "Bruno",
                "username": "95602170174c438",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097782462048944128",
                "name": "Cheater Singh Darbar",
                "username": "SinghCheater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769063343172747264",
                "name": "JAQUELINE RODRIGUES",
                "username": "jaqueli07231960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25740094",
                "name": "Paulo Pacheco",
                "username": "ppacheco1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364326876",
                "name": "Voopter",
                "username": "voopter_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320411",
                "name": "Marcelo Glacial",
                "username": "glacial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033509974402650112",
                "name": "7 sombras",
                "username": "agustthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306716567",
                "name": "eff be",
                "username": "efbelxssv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357843827546091523",
                "name": "Pedro Bonfante",
                "username": "PedroBonfante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926242893475565569",
                "name": "Maria Doralice",
                "username": "MariaDoralice13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823535524610797569",
                "name": "Fabiola Ewerton",
                "username": "fabiolaewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627877147",
                "name": "Antonio Catelani",
                "username": "AntonioCatelani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874066107",
                "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc8f \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a",
                "username": "MartinLemaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965654690120847360",
                "name": "Cmestre Fly",
                "username": "CmestreFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096389860187881473",
                "name": "AGED Maranh\u00e3o \ud83d\udc89\ud83d\udc02",
                "username": "Aged_Maranhao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1099732593258319872",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11mjaii7a31db19eali0wpzwpenx",
        "oldest_id": "1097973760081170432",
        "result_count": 500
    }
}