{
    "data": [
        {
            "author_id": "26801067",
            "created_at": "2019-11-22T16:16:27.000Z",
            "id": "1197911732892708865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No come\u00e7o de 2017 o CPA (https://t.co/aWVJuu9iL3) participou de uma oficina de comunica\u00e7\u00e3o popular em Novo Air\u00e3o (AM) para jovens das comunidades do Parque Nacional do Ja\u00fa e da Reserva Extrativista do Unini."
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-11-22T16:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1197910567220129793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papito4k #\u20acresidente em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZkeT1OikfO"
        },
        {
            "author_id": "87914697",
            "created_at": "2019-11-22T16:06:28.000Z",
            "id": "1197909219032403969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulgo minhoc\u00e3o do Parque Municipal. Belo Horizonte-se https://t.co/o3r7RdkoIF"
        },
        {
            "author_id": "110724765",
            "created_at": "2019-11-22T16:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 20,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197909068733648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha Mundial: o @TheInterceptBr encontrou 441 requerimentos para escavar regi\u00f5es do Amazonas que s\u00e3u Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ou seja, N\u00c3O DEVEM SER TOCADAS!!!!!\n#SOS #Greenpeace #ONU #EleNao"
        },
        {
            "author_id": "123963683",
            "created_at": "2019-11-22T15:21:30.000Z",
            "id": "1197897904335310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a final da Libertadores! \n\u00c9 Evento liter\u00e1rio!\nSeguimos virando o jogo! \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hXxFzH51DO"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-11-22T15:13:16.000Z",
            "id": "1197895831929737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moraine Lake, ou o Lago Moraine, \u00e9 um dos diversos lagos situados no Parque Nacional de Banff e um dos mais bonitos da regi\u00e3o. &gt;&gt; Siga @blogmundodeviagens #viagens #fotosdeviagens #not\u00edciassobreviagens #videosdeviagens #viajar #passagensaereas #viajarbar\u2026 https://t.co/CUTUDqzFxd https://t.co/eKZIyXd6Wo"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2019-11-22T15:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197895243703689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/GxPaFXkdRx via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "721331094",
            "created_at": "2019-11-22T15:08:05.000Z",
            "id": "1197894526125400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos.\n     Hoje realizamos um estudo do meio no Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es, com os alunos dos 6\u00b0 anos A e D, da escola Municipal Lu\u00eds Pieruzzi Netto. Me acompanharam as... https://t.co/gSkot9VblK"
        },
        {
            "author_id": "1100587207134535682",
            "created_at": "2019-11-22T14:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197890032062881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/OaPSPWYort via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "826632415120654338",
            "created_at": "2019-11-22T14:12:59.000Z",
            "id": "1197880659697688577",
            "in_reply_to_user_id": "826632415120654338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de 577 hectares, institu\u00edda como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes, possui mais de 5 casas tradicionais deste povo ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "360344062",
            "created_at": "2019-11-22T14:10:50.000Z",
            "id": "1197880119643267075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do PSOL em Xapuri no Acre foi assassinado dentro da reserva extrativista (Chico Mendes) um crime emblem\u00e1tico e covarde que passa um recado dos tempos que vivemos."
        },
        {
            "author_id": "2218630819",
            "created_at": "2019-11-22T14:09:05.000Z",
            "id": "1197879678825988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre ambiental | Pesquisa registra corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/xH2BUVhEEL https://t.co/Ti16hgFNam"
        },
        {
            "author_id": "2739522101",
            "created_at": "2019-11-22T14:00:32.000Z",
            "id": "1197877527521497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu ontem que tomei dois corotes no parque municipal em plena 15h da tarde com a Iza"
        },
        {
            "author_id": "1047826320019873792",
            "created_at": "2019-11-22T13:58:09.000Z",
            "id": "1197876928742641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb pra deixar aqui registrado o quanto essas pessoas j\u00e1 s\u00e3o especiais! \n\nEspero que voltem logo pras Serras da Mantiqueira.\n\nEllen sem risadinha \ud83d\ude0a @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/9OQYaPpDJz"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-11-22T13:54:18.000Z",
            "id": "1197875956284874752",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "O maior pol\u00edgono de desmatamento foi feito numa UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O!!!\n\nForam 4.500 hectares DENTRO DA APA TRIUNFO DO XINGU!\n\nEnquanto o desmate acontecia na \u00e1rea de responsabilidade do MMA, o CONDENADO e o despresidente do ICMBio PERSEGUIRAM os servidores do Instituto!\n\nCRIME"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2019-11-22T13:36:32.000Z",
            "id": "1197871488197521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre ambiental | Pesquisa registra corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/wq2AAl5fKO"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2019-11-22T13:36:32.000Z",
            "id": "1197871488117792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre ambiental | Pesquisa registra corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/xgTttP43fq"
        },
        {
            "author_id": "325121827",
            "created_at": "2019-11-22T13:34:44.000Z",
            "id": "1197871034709528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qnd eu estudava nem o passeio pro parque nacional deu certo"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-22T13:30:00.000Z",
            "id": "1197869843988369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, em #RiodasOstras, \u00e9 uma extensa faixa de rochas compreendida entre a Praia da Joana e a Pra\u00e7a da Baleia. Foi transformada em reserva ecol\u00f3gica e possui grande riqueza de fauna e flora, al\u00e9m de uma bela vista do nascer do sol. https://t.co/RzUd0SiLut"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-11-22T13:20:12.000Z",
            "id": "1197867377599418370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O corpo de Josemar Tripinha foi encontrado em um seringal na Reserva Extrativista Chico Mendes. \nhttps://t.co/CTiPGWepuf"
        },
        {
            "author_id": "229167727",
            "created_at": "2019-11-22T13:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1197866149930819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o gosto de animais presos, eles n\u00e3o vieram ao mundo para servir aos humanos, animais possuem seus pr\u00f3prios prop\u00f3sitos, quer ver animais selvagens? Encare a selva. em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/R0Ag0tGowp"
        },
        {
            "author_id": "1172114825981419520",
            "created_at": "2019-11-22T13:02:32.000Z",
            "id": "1197862932211736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de Amazonino quer explorar min\u00e9rio em \u00e1rea protegida da\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/4pD4J0L6IV https://t.co/wsn0flHUcW"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2019-11-22T13:02:11.000Z",
            "id": "1197862844475363330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/RMPKwJRFCG"
        },
        {
            "author_id": "190013454",
            "created_at": "2019-11-22T13:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197862583119876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/OaeJYOWhqC via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1356781662",
            "created_at": "2019-11-22T12:59:15.000Z",
            "id": "1197862106265206786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Local do Canto Marinho, Carre\u00e7o, Viana do Castelo https://t.co/t89hojlZZL"
        },
        {
            "author_id": "55044318",
            "created_at": "2019-11-22T12:30:12.000Z",
            "id": "1197854792510509058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/trQYD6bHzp"
        },
        {
            "author_id": "8223592",
            "created_at": "2019-11-22T12:28:28.000Z",
            "id": "1197854358370689025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Corais sufocados pelo \u00f3leo na maior unidade de preserva\u00e7\u00e3o costeira da federa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem sat\u00e9lite para monitorar ou profissional qualificado para trabalhar.  Mais um ponto pro curr\u00edculo do Sinistro Ricardo Salles  https://t.co/gYTJCHYrMw"
        },
        {
            "author_id": "89747292",
            "created_at": "2019-11-22T12:01:32.000Z",
            "id": "1197847578047631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA psicologia e a ess\u00eancia da negritude\u201d \u00e9 lan\u00e7ado na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/FkiiRL8gxT https://t.co/OwLMcOMBz9"
        },
        {
            "author_id": "409524097",
            "created_at": "2019-11-22T11:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "14594698",
                        "start": 135,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "70799317",
                        "start": 148,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197847049418526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia triste e preocupante: \"Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida \"\nhttps://t.co/ziLFb8iNxn via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2019-11-22T11:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "45801397",
                        "start": 105,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197845324632657921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre ambiental | Pesquisa registra corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida no litoral (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/BEDWupE7zn"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-22T11:32:29.000Z",
            "id": "1197840269749694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PALO VERDE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PALO VERDE MARINE... https://t.co/9wnAsbkVCf"
        },
        {
            "author_id": "52701988",
            "created_at": "2019-11-22T11:23:24.000Z",
            "id": "1197837981324853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/zUWf5rChrs"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-11-22T11:20:32.000Z",
            "id": "1197837259418013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Federal com abrang\u00eancia no Cear\u00e1, Piau\u00ed e Pernambuco. Foto: Celso Oliveira https://t.co/maARkfH1Dx"
        },
        {
            "author_id": "322107692",
            "created_at": "2019-11-22T10:54:26.000Z",
            "id": "1197830691796537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair de casa com um friozinho, agasalhada e chegar na Medicina parecendo que fez um cooper no Parque Municipal... Ah BH!!!"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-22T10:37:06.000Z",
            "id": "1197826332647972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZlJDOQRvdD"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-11-22T10:29:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "1197824433974661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declara\u00e7\u00e3o de utilidade p\u00fablica \u00e9 diferente de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\n\nFalta de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 bom para a gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a invalida! https://t.co/IL1j6ivOov"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-11-22T10:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 0,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "1197824365401985024",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeprouc_ Declara\u00e7\u00e3o de utilidade p\u00fablica \u00e9 diferente de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\n\nFalta de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 bom para a gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o a invalida!"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-11-22T10:12:21.000Z",
            "id": "1197820103296987137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/Ho96GnIx1Q"
        },
        {
            "author_id": "1060315776396214272",
            "created_at": "2019-11-22T10:04:21.000Z",
            "id": "1197818089854971905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 espreita com lupa: c\u00e1 dentro\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nRevista online:\nhttps://t.co/D3hdOtbqfm\nPDF:\nhttps://t.co/nvGWbdfS6d"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-11-22T03:58:41.000Z",
            "id": "1197726067886149633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/gSHPbstzQn"
        },
        {
            "author_id": "402282874",
            "created_at": "2019-11-22T03:25:45.000Z",
            "id": "1197717778557476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o sente saudade daqueles tempos de Parque Municipal com farofa e divers\u00e3o?\n\n#opala #gm #chevrolet #autostima em MG Multimarcas Ve\u00edculos https://t.co/g8prQixixw"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-11-22T03:22:49.000Z",
            "id": "1197717040930394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A on\u00e7a t\u00edmida da Baixada, que mal se deixou fotografar, \u00e9 uma prova do papel essencial das unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Pouco maior do que o Parque Nacional da Tijuca e com uma \u00e1rea de 4.811 hectares distribu\u00eddos entre Duque de Caxias, Mag\u00e9 e Petr\u00f3polis, o... https://t.co/ZBbGSYYRil"
        },
        {
            "author_id": "47564867",
            "created_at": "2019-11-22T03:17:42.000Z",
            "id": "1197715750640898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 9 anos que non via esse mo\u00e7o, depois que fizemos faculdade juntos  \ud83d\ude32 adorei o encontro surpresa \ud83e\udd70\ud83d\udcda\ud83c\udf08\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c Pepperman,  um ch\u00earus \ud83c\udf3b #designers #unesa #facul em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fQgqdmbHW3"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-11-22T02:04:51.000Z",
            "id": "1197697417522663424",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro aconteceu na sede do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, onde eles tamb\u00e9m mostraram a necessidade de se ter mais volunt\u00e1rios para as brigadas. Ainda h\u00e1 muito trabalho para ser feito, j\u00e1 que o problema n\u00e3o acabou. https://t.co/7IjNWwq8oH"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-11-22T02:04:42.000Z",
            "id": "1197697383368400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OleonoNordeste - Nesta semana, Gess\u00e9 Pimenta, pescador da Reserva Extrativista de Canavieiras, foi at\u00e9 Caravelas para encontrar com pescadores da associa\u00e7\u00e3o local. Eles trocaram conhecimento e conversaram sobre as experi\u00eancias e m\u00e9todos usados em Canavieiras para conter o \u00f3leo. https://t.co/Dx9WJ6oxjG"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2019-11-22T02:02:42.000Z",
            "id": "1197696879280246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu amigo felipe Antunes dormindo hoje na floresta nacional de Bras\u00edlia vulgo \u00e1gua mineral, como ser\u00e1 que est\u00e1 l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "56783045",
            "created_at": "2019-11-22T01:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1197685830040449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao \u00e9 sobre minha impossibilidade... \u00e9 sobre a possibilidade de Deus... Tudo posso naquele que me fortalece! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/wE2gJKVl7X"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2019-11-22T01:03:19.000Z",
            "id": "1197681934132006914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual - LER - Sal\u00e3o Carioca do livro  #MaisPoesiaPorFavor https://t.co/wEFOtfUmVU"
        },
        {
            "author_id": "92036596",
            "created_at": "2019-11-22T00:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "64514398",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasapaulino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197676406811090944",
            "in_reply_to_user_id": "64514398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasapaulino Para mim o Huck \u00e9 o Gugu vers\u00e3o global, um cara que fez carreira explorando o corpo feminino (Tiazinha, Feiticeira, etc) e a pobreza (nesses lata-velha, reforma de casa, etc). Al\u00e9m de tudo tinha uma ilha em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em angra"
        },
        {
            "author_id": "4902038709",
            "created_at": "2019-11-22T00:39:55.000Z",
            "id": "1197676046692356097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele rol\u00ea aleat\u00f3rio maravilhoso! #rj em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/f1ZUuEf6Yu"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2019-11-22T00:38:10.000Z",
            "id": "1197675605787054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora.\nhttps://t.co/4rmuuWX9qY"
        },
        {
            "author_id": "4655316972",
            "created_at": "2019-11-22T00:14:51.000Z",
            "id": "1197669737544736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Vitoria\n\nParque Estadual Paulo Cesar Vinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nIn Vit\u00f3ria \n\n#brazil #vitoria #trip #travel #instagood #instatravel #instatrip \n#\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb #\u30d3\u30c8\u30ea\u30a2 #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u5357\u7c73 #\u65c5\u597d\u304d \n#\u4e00\u4eba\u65c5 @ Vit\u00f3ria, Brazil https://t.co/t1gF0tAbIz"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-11-22T00:00:00.000Z",
            "id": "1197666000742817803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO, o maior sistema de cataratas do mundo atrai milh\u00f5es de aventureiros e fam\u00edlias do mundo todo para inesquec\u00edveis estadas. Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #meioambiente #ecoturismo #conhecerparapreservar https://t.co/a6PZFuvnBK"
        },
        {
            "author_id": "3165343372",
            "created_at": "2019-11-21T23:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "62988469",
                        "start": 128,
                        "username": "LeozinhoJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197662521999724546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Visto de Cima t\u00e1 mostrando o Parque Estadual do Ibitipoca, em MG. \n\nH\u00e1 exatos 9 anos, novembro de 2010, eu estava l\u00e1 com @LeozinhoJr \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "71529793",
            "created_at": "2019-11-21T23:45:16.000Z",
            "id": "1197662291677896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "al\u00f4, Franco da Rocha! Anote a\u00ed, semana que vem, sexta-feira, \ud83d\udd38 29.11\ud83d\udd38  tem show #RockSamba no anivers\u00e1rio de 75 anos da cidade! #arnaldoantunes\n\nLocal: Parque Municipal Benedito Bueno de Morais\nEntrada gratuita! https://t.co/7fl3g6vfeI"
        },
        {
            "author_id": "1097543796911468545",
            "created_at": "2019-11-21T23:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197661108946882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Secret\u00e1rio ruanlira.rj por ter apoiado este grande projeto \" Pr\u00eamio Rio de Literatura \" na nossa Biblioteca Parque Estadual.\n\nA alegria dos estudantes nos 4 cantos da Biblioteca participando de apresenta\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/mfIWWa30R3"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2019-11-21T23:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00282437,
                        -22.98000551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1197655432094998530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado agora, dia 23, Samba da Tia R\u00ea, com novidade! Detalhes no v\u00eddeo!\n\ngustavocopos\nsambadatiare em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/k3rCtfzOnu"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2019-11-21T23:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00282437,
                        -22.98000551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1197655060999749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado agora, dia 23, Samba da Tia R\u00ea, com novidade! Detalhes no v\u00eddeo!\n\ngustavocopos\nsambadatiare em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/euf1OROvxZ"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-11-21T23:05:21.000Z",
            "id": "1197652247603294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JVEOxzQ2JS Josemar da Silva Conde,  de 47 anos, foi encontrado morto na noite dessa quarta-feira, 20, em Xapuri. O crime aconteceu no seringal Barra, coloca\u00e7\u00e3o Campo Verde, na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/SQS0rUs8Fq"
        },
        {
            "author_id": "822908649047785473",
            "created_at": "2019-11-21T22:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1170473214935355393",
                        "start": 0,
                        "username": "adtbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197642818673684480",
            "in_reply_to_user_id": "1049443496652869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdtBr Nem brinca, olha esse tt . Veja pq ele foi morto .https://t.co/RKVxJsS0uK https://t.co/CYP81xMybC"
        },
        {
            "author_id": "822908649047785473",
            "created_at": "2019-11-21T22:25:35.000Z",
            "id": "1197642237204729857",
            "in_reply_to_user_id": "937683426882326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@julianopsol50 Nada justifica o assassinato, mas vc sabe que foi disputa de terra. N\u00e3o foi pol\u00edtica, seja respons\u00e1vel.https://t.co/RKVxJsS0uK"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-11-21T22:12:34.000Z",
            "id": "1197638963319595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do PSOL em Xapuri, no AC, \u00e9 morto com tiro de espingarda durante disputa de terra em reserva extrativista https://t.co/KG0rLy7P4g #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1196456887690153984",
            "created_at": "2019-11-21T21:56:06.000Z",
            "id": "1197634817057329156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu n\u00e3o estiver dopada amanh\u00e3 vou levar meu len\u00e7ol e ir me desligar no parque municipal, talvez alimentar os peixes"
        },
        {
            "author_id": "231774571",
            "created_at": "2019-11-21T21:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1197634279771119618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TRILHA \ud83e\udd7e em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/CRC6ykZK4y"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2019-11-21T21:50:20.000Z",
            "id": "1197633367799476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do PSOL em Xapuri, no AC, \u00e9 morto com tiro de espingarda durante disputa de terra em reserva extrativista https://t.co/i88zFVtT70"
        },
        {
            "author_id": "259043275",
            "created_at": "2019-11-21T21:47:50.000Z",
            "id": "1197632738100006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um encontro [ainda que breve, desta vez] que esperava h\u00e1 muito tempo: o querido Itamar Vieira Junior. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Trp6LbUAkP"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-11-21T21:46:12.000Z",
            "id": "1197632329407221761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \u00f3leo n\u00e3o parou de aparecer e na \u00faltima segunda (18/11) chegou ao estu\u00e1rio da Reserva Extrativista do Corumbau. A regi\u00e3o dos Abrolhos precisa da sua ajuda!\n\nDOE AGORA: https://t.co/8UdRDwRmkk (link clic\u00e1vel no stories e na bio). Nos ajude a deixar #AbrolhosSem\u00d3leo! https://t.co/ELcGQl49Pk"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-11-21T21:45:13.000Z",
            "id": "1197632080169111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OleonoNordeste - O encontro aconteceu na sede do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, onde eles tamb\u00e9m mostraram a necessidade de se ter mais volunt\u00e1rios para as brigadas. Ainda h\u00e1 muito trabalho para ser feito, j\u00e1 que o problema n\u00e3o acabou."
        },
        {
            "author_id": "363418191",
            "created_at": "2019-11-21T21:45:05.000Z",
            "id": "1197632045113065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "10:30 am Parque Nacional https://t.co/ZNSn21nmnw"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-11-21T21:44:47.000Z",
            "id": "1197631970940981249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OleonoNordeste - Nesta semana, Gess\u00e9 Pimenta, pescador da Reserva Extrativista de Canavieiras, foi at\u00e9 Caravelas para encontrar com pescadores da associa\u00e7\u00e3o local. Eles trocaram conhecimento e conversaram sobre as experi\u00eancias e m\u00e9todos usados em Canavieiras para conter o \u00f3leo."
        },
        {
            "author_id": "1145308504896540672",
            "created_at": "2019-11-21T21:23:37.000Z",
            "id": "1197626643877105665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a turma do meu curso foi na floresta Nacional e cara l\u00e1 \u00e9 simplesmente lindo eu amei tirando a parte que eu esbarrei com um monte de aranha e umas maiores que a minha m\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14379842",
            "created_at": "2019-11-21T21:17:44.000Z",
            "id": "1197625165049413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00f4 conseguindo fazer registros, mas felizmente os amigos est\u00e3o compartilhando comigo. Obrigado Elaine e Pimenta! @ Biblioteca Parque Estadual \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ujxAACNxAY"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2019-11-21T21:11:39.000Z",
            "id": "1197623634623418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi no Acre onde o ultra-direita fez o discurso de ter que metralhar a petralhada a reportagem que li fala de um conflito divis\u00f3rio s\u00f3 que fiquei meio assim com conflito de cerca de propriedade porque tamb\u00e9m dizia reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2019-11-21T20:56:31.000Z",
            "id": "1197619826421833740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do PSOL \u00e9 morto com tiro de espingarda durante disputa de terra em reserva extrativista no Acre https://t.co/XXboabRkvf"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2019-11-21T20:50:26.000Z",
            "id": "1197618294083198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Devido ao dif\u00edcil acesso ao local da morte, um seringal na Reserva Extrativista Chico Mendes, a pol\u00edcia teve que acionar um helic\u00f3ptero para resgatar o corpo do dirigente do PSOL https://t.co/jq4aWf88oP"
        },
        {
            "author_id": "60133786",
            "created_at": "2019-11-21T20:32:23.000Z",
            "id": "1197613752750878727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - RS #partiusuldr em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/54LUHKLMC5"
        },
        {
            "author_id": "353260296",
            "created_at": "2019-11-21T20:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1197613245709701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pera a\u00ed ou, bora aplicar um question\u00e1rio naquele bar ali em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5gRSGKtpsu"
        },
        {
            "author_id": "4771029496",
            "created_at": "2019-11-21T20:12:13.000Z",
            "id": "1197608675835334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- antigo \u201cescrit\u00f3rio\u201d kk\n2- no meu quarto\n3- no meu quarto\n4- na escola\n5- casa do meu v\u00f4\n6- sc \n7- na sala(?)\n8- na sacada \n9- parque municipal do imigrante de sapiranga uhu kkkkk\n10- n\n\ncurte e eu mando"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2019-11-21T20:07:54.000Z",
            "id": "1197607588248113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/lmNKi1P2RA"
        },
        {
            "author_id": "1041762412863660032",
            "created_at": "2019-11-21T19:41:11.000Z",
            "id": "1197600864497737735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da ilustradora Elisabeth Teixeira no Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/EeOCgyUmZq"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-11-21T19:31:05.000Z",
            "id": "1197598325693984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 resgatado na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns em Aveiro, no oeste do Par\u00e1 e levado para o Acre... https://t.co/6ScBqE3Dt4"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2019-11-21T19:28:17.000Z",
            "id": "1197597619410939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra de Estrela \ud83d\ude31\n\nProvavelmente entre o Parque Natural Municipal da Taquara e a subida da Serra Velha de Petr\u00f3polis. https://t.co/a9Dqjmn0qR"
        },
        {
            "author_id": "102249889",
            "created_at": "2019-11-21T19:25:39.000Z",
            "id": "1197596958082375682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acompanhado pela colega da Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental/SMMA, biologa Mary Oliveira, visitamos o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental de Novo Hamburgo que fica no Parque Municipal Henrique Luiz... https://t.co/rjOCe7R6NX"
        },
        {
            "author_id": "3826877073",
            "created_at": "2019-11-21T19:23:53.000Z",
            "id": "1197596511456116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/YB7cXkfJlO"
        },
        {
            "author_id": "147292004",
            "created_at": "2019-11-21T19:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4662308,
                        -19.93229315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "14ee2a1f2e7b876a"
            },
            "id": "1197595007693336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo monge no alto do tibet\nPensamento zen, energia flat em Parque Nacional da Gruta dos Palhares https://t.co/yME74Yxzcd"
        },
        {
            "author_id": "3826877073",
            "created_at": "2019-11-21T19:13:25.000Z",
            "id": "1197593876887945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/1kgU97n5iy"
        },
        {
            "author_id": "1019752373277913088",
            "created_at": "2019-11-21T19:10:29.000Z",
            "id": "1197593141307674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 rolando muita coisa mas ainda tem muita coisa pra rolar! #NespeNaLer #VemPraLer #FestivalDoLeitor @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/PZdSlWfPZS"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-11-21T19:04:17.000Z",
            "id": "1197591578694619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 452,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "O rol\u00ea que eu quero / Parque nacional Krka, Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/faYtl760L6"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-11-21T18:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197590401751773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super-her\u00f3is na lersalaocarioca! \ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddb9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fZQHub5mRU"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2019-11-21T18:59:30.000Z",
            "id": "1197590374207950849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acordo prev\u00ea o fortalecimento das organiza\u00e7\u00f5es locais, doa\u00e7\u00e3o de ferramentas e uma pequena embarca\u00e7\u00e3o motorizada, al\u00e9m do aprimoramento t\u00e9cnico de manejadores comunit\u00e1rios da Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3. \n\nSaiba mais: https://t.co/CkVcEc1EuA https://t.co/G8iKcjphxl"
        },
        {
            "author_id": "731216451248492545",
            "created_at": "2019-11-21T18:44:50.000Z",
            "id": "1197586683652431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer parte de uma das maiores florestas urbanas do mundo? A dica \u00e9 o N\u00facleo do Cabu\u00e7u do Parque Estadual da Cantareira, em Guarulhos. O local conta com mais de 2 mil hectares de \u00e1rea com grande diversidade de fauna, flora e \u00e1gua. #ViajepelaFern\u00e3o https://t.co/Lf8xUfOoBF"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2019-11-21T18:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6164093,
                        -19.34872376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1197583765108867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 neste lugar que adoro tanto, o ParNa Cip\u00f3!\n\n#atividadesoutdoor \n#atividadesdeaventura \n#adventure \n#adventurelifestyle \n#outdoorlife em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/BWhfW908cT"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-11-21T18:17:28.000Z",
            "id": "1197579797712527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representantes da sociedade civil e do poder p\u00fablico se reuniram na manh\u00e3 desta quinta-feira (21) em audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a proposta do edital de concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional de Humait\u00e1. O encontro aconteceu na UFAM."
        },
        {
            "author_id": "594208198",
            "created_at": "2019-11-21T18:12:55.000Z",
            "id": "1197578651572822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "off: tava gostando muito de conhecer um menino daqui e ele me vem com date pra olhar os passarinhos no parque municipal FIQUEI?????????"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2019-11-21T18:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "213127507",
                        "start": 0,
                        "username": "camilabahiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197577647397756930",
            "in_reply_to_user_id": "213127507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilabahiense Cuidado que vicia. Comecei com trilha de 20min e quando percebi estava viajando pra Minas com o unico objetivo de subir todas as montanhas do parque estadual, substitui comprinhas de make por cantil e fogareiro"
        },
        {
            "author_id": "142027149",
            "created_at": "2019-11-21T18:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1163207297470017536",
                        "start": 0,
                        "username": "luannvictorr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197576440306208768",
            "in_reply_to_user_id": "63990645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuannVictorr Parque municipal. S\u00f3 isso"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2019-11-21T17:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "38244535",
                        "start": 82,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197574373655416833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal \u00e9 considerado o segundo maior felino do Brasil https://t.co/3zYmfENm3w via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2019-11-21T17:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 115,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197572856399446021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura promove festa para comemorar o 17\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Municipal do Idoso https://t.co/xWW8s6kdte via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "940012499272912897",
            "created_at": "2019-11-21T17:46:05.000Z",
            "id": "1197571900513431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a \"Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira\" no YouTube https://t.co/B1XptSm4jg"
        },
        {
            "author_id": "1032063754488475649",
            "created_at": "2019-11-21T17:33:33.000Z",
            "id": "1197568744706453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quarta edi\u00e7\u00e3o do Bibliotecas Cariocas foi na Biblioteca Parque Estadual no LER, sal\u00e3o carioca do livro. Leitores felizes em um dia lindo. Viva a literatura! :) https://t.co/b8d4UOlDq3"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2019-11-21T17:30:15.000Z",
            "id": "1197567916235010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dentre os locais ainda com \u00f3leo, 40 ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambienta Costa dos Corais, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil\n\nhttps://t.co/bIhZqPEGQK"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-21T17:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34952919",
                        "start": 4,
                        "username": "H2FOZ"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "891398231095222277",
                        "start": 11,
                        "username": "NewsTaroba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197563773948747777",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 @H2FOZ @NewsTaroba Mais de 35 mil pessoas sentiram como \u00e9 visitar uma Maravilha Mundial da Natureza! \ud83d\ude0d\n\nAcompanhe no site do #MarechalNews. \u2600\ufe0f\n\nhttps://t.co/eXY9cqKuVK"
        },
        {
            "author_id": "73664345",
            "created_at": "2019-11-21T17:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197562729755594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s por N\u00f3s , entao elas por elas as #crian\u00e7as ! ambrosia_maria luaoliveiraoficial11 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/bIp4QKofGp"
        },
        {
            "author_id": "1091395029455814657",
            "created_at": "2019-11-21T17:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "919535416944091136",
                        "start": 0,
                        "username": "AlyssonSilva_1"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1159183340274102273",
                        "start": 16,
                        "username": "jv2CRF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1197560384934293505",
            "in_reply_to_user_id": "919535416944091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlyssonSilva_1 @jv2CRF Como disse, hj o problema n\u00e3o \u00e9 a grana do \u00f4nibus.\nEu tentei:\nF\u00e1brica da coca cola (qu\u00edmica)\nCSN em Volta Redonda (F\u00edsica, qu\u00edmica, geografia...)\nParque nacional de Itatiaia (biologia)\nF\u00e1brica da Nissan (f\u00edsica, geografia, sociologia)\nAmBev (qu\u00edmica)\nTodas sem data. Lotadas."
        },
        {
            "author_id": "1689083809",
            "created_at": "2019-11-21T16:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197556236251590658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLer \u00e9 voar com os p\u00e9s no ch\u00e3o.\u201d\n#ler #leitura #livros #amoler #bookworm #bibliophile #biblioteca #literatura #literaturabrasileira #escritora #amolivros #amoescrever @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/HKe75ipN9U"
        },
        {
            "author_id": "992270786",
            "created_at": "2019-11-21T16:43:45.000Z",
            "id": "1197556214097489922",
            "in_reply_to_user_id": "992270786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro. Come\u00e7ou quarta e vai at\u00e9 domingo, das 10h \u00e0s 21h. Na Biblioteca Parque Estadual (av. Presidente Vargas, 1.261, Rio de Janeiro). O G\u00ea Guimar\u00e3es est\u00e1 por l\u00e1 https://t.co/B0fWp5KJKc"
        },
        {
            "author_id": "199663086",
            "created_at": "2019-11-21T16:41:36.000Z",
            "id": "1197555671547424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 19, o Ciclo de Debates da Sedufsm foi encerrado com a palestra \"Uma voz da Amaz\u00f4nia\", ministrada por Osmarino Am\u00e2ncio, uma das principais lideran\u00e7as da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Voc\u00ea pode conferir a \u00edntegra da palestra aqui https://t.co/sZ5TUKcYvZ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-11-21T16:41:16.000Z",
            "id": "1197555587950796801",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 \u00e9 uma vit\u00f3ria que conquistamos com nossos parceiros do WWF-Brasil, Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica e Funda\u00e7\u00e3o Neotr\u00f3pica do Brasil.\n\nAs partes ainda podem recorrer, mas, no momento, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mant\u00e9m-se inteira, como deve ser.\n\n#NemUmPorcentoAMenos\n#UnidosCuidamos"
        },
        {
            "author_id": "45046340",
            "created_at": "2019-11-21T16:39:58.000Z",
            "id": "1197555260065120257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Rafael na tirolesa........ em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/DiJ93ddcGO"
        },
        {
            "author_id": "366025089",
            "created_at": "2019-11-21T16:39:02.000Z",
            "id": "1197555024701919233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace realizou sobrevoo em setembro e registrou a devasta\u00e7\u00e3o da floresta dentro de \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/nPL6fDsODl"
        },
        {
            "author_id": "1143141682122301441",
            "created_at": "2019-11-21T16:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1143141682122301441",
                        "start": 182,
                        "username": "angrabot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197554901871513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove semin\u00e1rio de pesquisa: Com o objetivo de compartilhar mais de 20 anos de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento sobre a ba\u00eda da Ilha Grande, a https://t.co/iUz5DBpPOJ  - @angrabot"
        },
        {
            "author_id": "2457997260",
            "created_at": "2019-11-21T16:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16019018",
                        "start": 0,
                        "username": "zenasciment0"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "19796491",
                        "start": 14,
                        "username": "mauribrum"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "983772732147068929",
                        "start": 25,
                        "username": "lf_ds"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1197553141950111747",
            "in_reply_to_user_id": "16019018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zenasciment0 @mauribrum @lf_ds Toda \u00e1rea de o de \u00e9 hoje o parque estadual de exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil era dele tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "15114780",
            "created_at": "2019-11-21T16:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1197546492434747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/fUDo1EzOq1"
        },
        {
            "author_id": "1146092208413691904",
            "created_at": "2019-11-21T16:02:19.000Z",
            "id": "1197545787070144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que encontro inesquec\u00edvel \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udcda\nVenha prestigiar a MoMa na Biblioteca Parque Estadual na LER Festival do Leitor \ud83d\udcda\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude01\n.\n.\n.\nlersalaocarioca\nbibliotecaparqueestadual \nmonicatpmartins .\n.\n#ler #VemPraLer #biblioteca\u2026 https://t.co/St08F2WvHs"
        },
        {
            "author_id": "409338256",
            "created_at": "2019-11-21T16:00:26.000Z",
            "id": "1197545312115666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenhando com #nanquim na bibliotecaparqueestadual .\nVem para a lersalaocarioca . em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/kvQqm7x8LK"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2019-11-21T15:59:24.000Z",
            "id": "1197545053415247876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove semin\u00e1rio de\u00a0pesquisa https://t.co/sDVyUzeX0S https://t.co/zjZR6Ix0lN"
        },
        {
            "author_id": "1146092208413691904",
            "created_at": "2019-11-21T15:55:42.000Z",
            "id": "1197544123420553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha prestigiar a MoMa na Biblioteca Parque Estadual na LER Festival do Leitor \ud83d\udcda\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude01\n.\n.\n.\nlersalaocarioca\nbibliotecaparqueestadual \nmonicatpmartins \n.\n.\n#ler #VemPraLer #biblioteca #livro #livros #leitura\u2026 https://t.co/8eTFyw9HGf"
        },
        {
            "author_id": "218151849",
            "created_at": "2019-11-21T15:55:40.000Z",
            "id": "1197544113089986561",
            "in_reply_to_user_id": "218151849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de Marcello a curadoria do Museu do Homem Americano, feita na d\u00e9cada de 1990 em S\u00e3o Raimundo Nonato, e recentemente a do Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, em Coronel Jos\u00e9 Dias, no Sul do Piau\u00ed. Foto: Cristian Maldonado."
        },
        {
            "author_id": "1146092208413691904",
            "created_at": "2019-11-21T15:50:02.000Z",
            "id": "1197542694668521482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha prestigiar a MoMa na Biblioteca Parque Estadual na LER Festival do Leitor \ud83d\udcda\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude01\n.\n.\n.\nlersalaocarioca\nbibliotecaparqueestadual \nmonicatpmartins \n.\n.\n#ler #VemPraLer #biblioteca #livro #livros #leitura\u2026 https://t.co/jTcC0hiIbv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-11-21T15:34:49.000Z",
            "id": "1197538863922794501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u00c9 como se 85 \u00e1reas do tamanho do Parque Nacional da Tijuca virassem pasto em um ano para que grileiros ocupassem ilegalmente. Usurpar e forjar documentos para transformar \u00e1rea de floresta em terra produtiva \u00e9 uma das causas do desmatamento na Amaz\u00f4nia. https://t.co/aMaDhOWOZ4"
        },
        {
            "author_id": "1088883345105321985",
            "created_at": "2019-11-21T15:06:53.000Z",
            "id": "1197531836844593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num dia quente, um #tbt fresquinho do para\u00edso em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/o20YN8ThHQ"
        },
        {
            "author_id": "74793970",
            "created_at": "2019-11-21T15:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1197531532690411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas fotos de ontem no Horto Florestal. Sou apaixonada pelas \u00e1rvores de l\u00e1 \ud83d\ude0d em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/4OUMlQXDWG"
        },
        {
            "author_id": "801992954202165248",
            "created_at": "2019-11-21T14:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1197529024274354181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muitas fotos nesse lugar incr\u00edvel \ud83c\udfa0\u2744\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xuQbnflnX4"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-11-21T14:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 68,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197527694998671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lersalaocarioca tomando conta da bibliotecaparqueestadual ! Venham! @Culturarj #govrj #cultura em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/guQlJQAH5q"
        },
        {
            "author_id": "15990240",
            "created_at": "2019-11-21T14:47:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197526964158050306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje estamos no Rio. Faremos um bate-papo entitulado \u201c leitura x quadrinhos x s\u00e9ries de tv\u201d como parte do LER- Sal\u00e3o Carioca do Livro.\n\u00c9 \u00e0s 14h, na tenda dos autores, na pra\u00e7a Campo de Santana, ao lado da Bibilioteca Parque Estadual.\nO evento \u00e9 gratuito."
        },
        {
            "author_id": "208752025",
            "created_at": "2019-11-21T14:43:22.000Z",
            "id": "1197525916798345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL CERRADO https://t.co/lbGh91i0R9"
        },
        {
            "author_id": "2250676116",
            "created_at": "2019-11-21T14:35:05.000Z",
            "id": "1197523831876915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOLUNTARIADO \u2013 RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA (Bombinhas/SC). Edital: https://t.co/wU9SLMOsi8"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-11-21T14:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1197521292045570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papito4k #\u20acresidente em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kcoQtviBNX"
        },
        {
            "author_id": "1066792655403839488",
            "created_at": "2019-11-21T14:24:15.000Z",
            "id": "1197521105847762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional do Itatiaia! https://t.co/XJOnMRInwp"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-11-21T14:19:39.000Z",
            "id": "1197519949285212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 7 e 8 de dezembro, Tapejara ser\u00e1 sede do 7\u00ba encontro de Ve\u00edculos Antigos e 1\u00ba encontro de Fuscas e Derivados. O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Rodeios \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto e \u00e9 uma promo\u00e7\u00e3o do grupo AVAT e VOLKS Club Tapejara. https://t.co/0f35lS3Qql"
        },
        {
            "author_id": "38273751",
            "created_at": "2019-11-21T14:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 12,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197518632802238466",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap @AbrahamWeint Meu caro Randolfe, sei que a Rede perdeu feio e voc\u00ea somente ficou por parecer e se comportar como honesto em ideias e prop\u00f3sitos, mas se continuar desfilando veneno do jeito que est\u00e1, vai voltar para a reserva extrativista, de onde nunca deveria ter sa\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-21T14:11:27.000Z",
            "id": "1197517884395798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia \n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/mnwmBZqbBW"
        },
        {
            "author_id": "795324019604094976",
            "created_at": "2019-11-21T14:11:10.000Z",
            "id": "1197517812857745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mesa pronta na Ler, no segundo andar da Biblioteca Parque Estadual aqui no Rio! \u2728 Vamos nos amar pessoalmente \u2728 https://t.co/ib7t6S33Cf"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-11-21T14:03:32.000Z",
            "id": "1197515894370525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Castillo- Carretera Austral \u2013 viagem de moto\nhttps://t.co/lRqjyyhji4"
        },
        {
            "author_id": "4382585247",
            "created_at": "2019-11-21T13:59:02.000Z",
            "id": "1197514762176925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pensando nela\n\nparque municipal, 2019 https://t.co/rCOrgJnctY"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-21T13:54:09.000Z",
            "id": "1197513533422014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curicaca\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/alzbaqSsyF"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-11-21T13:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1197506697209753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom subir a serra e almo\u00e7ar com uma lareira quentinha. Papito4k #\u20acresidente em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SiWkjQckKX"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-11-21T13:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1197504880887255041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantado por essa cidade.Papito4k #residente em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8g50oHXC4B"
        },
        {
            "author_id": "102769344",
            "created_at": "2019-11-21T13:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "868033212",
                        "start": 0,
                        "username": "MichaelPinedaBu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197501770525806592",
            "in_reply_to_user_id": "868033212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichaelPinedaBu Parque nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "1356781662",
            "created_at": "2019-11-21T12:05:38.000Z",
            "id": "1197486221875982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Local do Alcantilado de Montedor, Montedor, Viana do Castelo https://t.co/wutYCgxSUm"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2019-11-21T11:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913704231554740225",
                        "start": 2,
                        "username": "ViagensSoleil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197483622825152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ViagensSoleil \n________________________________________\n\n#visitriodejaneirostate #cascatinhataunay #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #cachoeira #natureza #riodejaneiro #brasil em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/OFw9xdeySm"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2019-11-21T11:44:09.000Z",
            "id": "1197480818245095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 25 mil pessoas na 13\u00aa Festur\n\nEncerrada a festa com um grande p\u00fablico no domingo, 17, a 13\u00aa Festur registrou a presen\u00e7a de mais de 25 mil pessoas nos quatro dias de festa. O parque municipal no... https://t.co/rft2nGUMES"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-21T11:37:36.000Z",
            "id": "1197479166809116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MARINHO LAS BAULAS\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LAS BAULAS... https://t.co/5rUISc9ZnV"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-11-21T11:33:14.000Z",
            "id": "1197478071160508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosas: duas jaguatiricas s\u00e3o vistas juntas no Parque Nacional do Igua\u00e7u \n#Not\u00edcias\nhttps://t.co/wkJz8iWK30"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-11-21T11:26:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1197476337830825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na APA Lago do Amap\u00e1,  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel. Rio Branco/AC https://t.co/EzeKiY1IeT"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-11-21T11:18:53.000Z",
            "id": "1197474457771794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidade\nO Parque Estadual do #Ibitipoca, que pertence aos munic\u00edpios de Lima Duarte e Santa Rita do Ibitipoca, \nCPRM #CPRM #MinasGerais #Brasil #Turismo \n\nhttps://t.co/Z0JwH0QLGY #noticias #geoturismo"
        },
        {
            "author_id": "2299158063",
            "created_at": "2019-11-21T11:13:48.000Z",
            "id": "1197473177821237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia eu quero ser tranquila o suficiente para fazer caminhada no Parque Municipal pela manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2019-11-21T11:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1050001757164711936",
                        "start": 2,
                        "username": "semadgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197470221906403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @semadgoias iniciou no dia 13 o reflorestamento de mais de 151 hectares no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite. A a\u00e7\u00e3o integra o plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental da Via 040 por conta das obras realizadas pela empresa no trecho goiano da BR-040. Leia mais: https://t.co/EXFDSwOc20 https://t.co/sCHiELXmI4"
        },
        {
            "author_id": "108330452",
            "created_at": "2019-11-21T10:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197464377751945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo do dia: Ser uma pessoa melhor, n\u00e3o perfeito, apenas melhor que ontem!\n\ncarlos_dumas \ndumastrekk em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6sbUkRq3AP"
        },
        {
            "author_id": "186578188",
            "created_at": "2019-11-21T04:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1197369116421754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo o Parque Municipal era nosso quintal \u2764\ufe0f #tbt em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/y2bRledElb"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2019-11-21T03:11:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1197351726401146880",
            "in_reply_to_user_id": "195030247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 sendo bem legal falar sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) do Cariri e principalmente da mais recente, o ref\u00fagio da vida silvestre soldadinho-do-araripe, o qual eu acompanhei de perto a \u00e1rdua luta para cria\u00e7\u00e3o dessa UC, que foi oficialmente criado este ano"
        },
        {
            "author_id": "38575415",
            "created_at": "2019-11-21T03:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197350555921866757",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Transforme todas as areas de preserva\u00e7\u00e3o permanente em areas de ref\u00fagio da vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-11-21T02:27:33.000Z",
            "id": "1197340742730936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove festa para comemorar o 17\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Municipal do Idoso https://t.co/RrE4PZymRd https://t.co/d05WQg16Cp"
        },
        {
            "author_id": "50778524",
            "created_at": "2019-11-21T02:09:46.000Z",
            "id": "1197336267773661185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo qualquer - 2nd edition e um n\u00edvel de aventura acima: batismo nas trilhas \ud83d\udeb5\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nCom motalucila &amp; kids em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/6puzi4tvcc"
        },
        {
            "author_id": "2463789601",
            "created_at": "2019-11-21T01:42:05.000Z",
            "id": "1197329300770426885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\ud83e\uddc1 Candyland Bel\u00f4 \ud83e\uddc1\u2728\nE se BH fosse toda de doce? Esse seria um peda\u00e7o do Parque Municipal https://t.co/qWoHHQ13of"
        },
        {
            "author_id": "894256514806030337",
            "created_at": "2019-11-21T01:35:42.000Z",
            "id": "1197327695367016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Leonardo Salinas, no Festival do Leitor na Biblioteca Parque Estadual Hoje!.. \ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/vVO3l2Dasv #LeonardoSalinas #Arte #Exposi\u00e7\u00e3o #FestivalDoLeitor #BibliotecaParque #ErreJota #Centro em Biblioteca\u2026 https://t.co/82Iz47celL"
        },
        {
            "author_id": "894256514806030337",
            "created_at": "2019-11-21T01:35:34.000Z",
            "id": "1197327660650774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de hoje no Festival do Leitor na Biblioteca Parque Estadual (Centro)!.. \ud83d\uddbc\u2764 #Arte #FestivalDoLeitor #CampoDeSantana #ErreJota #Centro #BibliotecaParque em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hny5NXL0Kg"
        },
        {
            "author_id": "1615518427",
            "created_at": "2019-11-21T01:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1197326134783987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "old white em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H3TubWoKeD"
        },
        {
            "author_id": "376819873",
            "created_at": "2019-11-21T01:14:54.000Z",
            "id": "1197322461458636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/soexsjRYjp"
        },
        {
            "author_id": "981348724805918721",
            "created_at": "2019-11-21T01:08:28.000Z",
            "id": "1197320840766840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz por estar rodeada de gente do bem! Adoro voc\u00eas! \n#amigosliter\u00e1rios em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/QL1XfRTJ9n"
        },
        {
            "author_id": "781131650520457216",
            "created_at": "2019-11-21T00:59:15.000Z",
            "id": "1197318521744703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a vida! em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/PktuN4Odyu"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2019-11-21T00:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "711181507889643520",
                        "start": 0,
                        "username": "LuaraRamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197318417579159553",
            "in_reply_to_user_id": "711181507889643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuaraRamos Museus da pra\u00e7a da Liberdade, parque municipal, mercado central, Maletta, eu sou suspeita pq fa\u00e7o tudo sozinha"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-21T00:51:20.000Z",
            "id": "1197316531606245380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Gp2RdolsmV"
        },
        {
            "author_id": "192014668",
            "created_at": "2019-11-21T00:46:15.000Z",
            "id": "1197315248975429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando resolvo dar uma de Dora aventureira\n#hat #moustache #vsco #vscocam @ Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/09UOJZRTKD"
        },
        {
            "author_id": "3344697857",
            "created_at": "2019-11-21T00:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "268503579",
                        "start": 14,
                        "username": "TalesBarreto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0177fcb947770473"
            },
            "id": "1197314051912732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @talesbarreto  Eu admito, eu subestimei Arica. Que lugar incr\u00edvel! A vista do Morro Arica, Cuevas de Anzota e o Parque Nacional Lauca merecem destaque especial. Merece ser visitada? Sim, por 2 dias \u00e9 o tempo perfeito. \n#arica #chile  #tripchile  #ParoNacional21Nov https://t.co/YREyTIW6iM"
        },
        {
            "author_id": "1094379442368118784",
            "created_at": "2019-11-21T00:40:52.000Z",
            "id": "1197313894643064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o Arthur hoje ficamos um temp\u00e3o no parque municipal procurando um gato pra fazer carinho \n\nconhecemos um preto e branco com olhos verdes, gente fin\u00edssima. sdds"
        },
        {
            "author_id": "53604720",
            "created_at": "2019-11-21T00:28:56.000Z",
            "id": "1197310892049870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio primeira. Dia 20/11/19. Desfocado. #desafiofotografico #desafioprimeira #desfocado #hortoflorestal em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Vgf1OUXCZT"
        },
        {
            "author_id": "1101205456331128832",
            "created_at": "2019-11-21T00:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95130396",
                        "start": 0,
                        "username": "erick_campos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197309428451696640",
            "in_reply_to_user_id": "95130396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erick_campos a) Robert Downey Jr.;\nb) uma comida t\u00edpica do local;\nc) Parque Nacional Banff, Canad\u00e1. https://t.co/SYx4A5LyvD"
        },
        {
            "author_id": "3781921097",
            "created_at": "2019-11-21T00:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197304021482168320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui visitar meu amigo Harry em Hogwarts, onde descobri que a Batcaverna fica l\u00e1 e n\u00e3o em Gotham, e aproveitei e tive uma ligeira conversa com Flash. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/N1sEU8KYLy"
        },
        {
            "author_id": "843644388479832064",
            "created_at": "2019-11-20T23:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "967555728054669312",
                        "start": 0,
                        "username": "aifosr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197303348988465152",
            "in_reply_to_user_id": "967555728054669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aifosr Vou coletar no parque nacional da Serra das confus\u00f5es, mas vou me alojar em reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia. Cidadezinha de 8 mil habitantes no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "52242058",
            "created_at": "2019-11-20T23:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1197302389390237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma \u00f3tima experi\u00eancia  participar do encontro de gestores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e falar sobre m\u00eddias sociais. Obrigada, IEF e parque.riodoce \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\nEspero voltar em breve! em Parque\u2026 https://t.co/1JsiGOJu6W"
        },
        {
            "author_id": "287932222",
            "created_at": "2019-11-20T23:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.61667,
                        41.15
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1197300587655761921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14th day Portugal IIII \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n(Dog que queria brincar / Parque Nacional de Porto / Praia costa de Matosinho) em Porto, Portugal https://t.co/sJfLv9wgrM"
        },
        {
            "author_id": "148141917",
            "created_at": "2019-11-20T23:38:02.000Z",
            "id": "1197298082871988226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento do Projeto \"100 Problemas\" com direito a Quiz Matem\u00e1tico, piquenique e visita ao N\u00facleo da Capelinha, encerrando com chave de ouro \u2609\ud83c\udf0a\ud83d\udd1d\ud83c\udf81\ud83d\udc4f @ Parque Estadual do Rio Turvo \u2014 em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/Kie3KDQ7Tq"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2019-11-20T23:09:36.000Z",
            "id": "1197290926856638465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vem a\u00ed a LER, Sal\u00e3o Carioca do Livro.\nDe 20 a 24 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual e no Campo de Santana, centro do Rio.\nConfira a programa\u00e7\u00e3o em: https://t.co/b1JsRpUd3y https://t.co/1FXzVoyD2b"
        },
        {
            "author_id": "73664345",
            "created_at": "2019-11-20T22:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197287849743257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a contacao foi na lersalaocarioca , obrigado rodrigo_felha por prestigiar e eternizar esse momento ! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0Ajzw5oIIL"
        },
        {
            "author_id": "1633753916",
            "created_at": "2019-11-20T22:55:53.000Z",
            "id": "1197287477570134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a jornalista Fl\u00e1via Oliveira no Caf\u00e9 do Livro da Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/z8YASB1GFR"
        },
        {
            "author_id": "1048887324778610688",
            "created_at": "2019-11-20T22:54:25.000Z",
            "id": "1197287108655951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/3wlHuCRaBD"
        },
        {
            "author_id": "3302113060",
            "created_at": "2019-11-20T22:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "22079946",
                        "start": 0,
                        "username": "IuryBAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197284613158309891",
            "in_reply_to_user_id": "22079946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IuryBAS Mas o parque nacional \u00e9 de boa de ir? Eu to viajando sozinha...!"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-11-20T22:34:28.000Z",
            "id": "1197282088266928140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio em \u00e1rea do Parque Nacional na regi\u00e3o de Mucug\u00ea \u00e9 controlado por brigadistas https://t.co/wyKrmMH2PY"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-11-20T22:33:39.000Z",
            "id": "1197281882196660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio em \u00e1rea do Parque Nacional na regi\u00e3o de Mucug\u00ea \u00e9 controlado por brigadistas https://t.co/6AulGgt8vS"
        },
        {
            "author_id": "1116328189",
            "created_at": "2019-11-20T22:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.8349238,
                        51.2300037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b13a014bffe6cca"
            },
            "id": "1197276417471336450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Valley of Rocks, que fica no Parque Nacional de Exmoor, no condado de Devon na Inglaterra. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \u00c9 um destino tur\u00edstico popular no Reino Unido, conhecido por suas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas e suas cabras\u2026 https://t.co/6efbFH6K15"
        },
        {
            "author_id": "39506061",
            "created_at": "2019-11-20T22:06:13.000Z",
            "id": "1197274977948569602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carne de vaca do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vence dois pr\u00e9mios, um deles internacional https://t.co/cdfhJXMyh2"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-11-20T21:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6164093,
                        -19.34872376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1197272196571262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost queiroz_cleitton\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 com diversos atrativos \ud83d\ude01 Podemos observar uma grande diversidade de flora e fauna. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n.\n.\n\ud83d\udccc Vale do Travess\u00e3o - Localizado na parte alta da Serra do Cip\u00f3,\u2026 https://t.co/mcHp3yqwPS"
        },
        {
            "author_id": "993514201",
            "created_at": "2019-11-20T21:54:00.000Z",
            "id": "1197271903049863169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a folga! \u2014 em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/KcNAZsTUIc"
        },
        {
            "author_id": "993973270444695552",
            "created_at": "2019-11-20T21:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "903665623259123718",
                        "start": 0,
                        "username": "Rubronegro_81"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197265987650887681",
            "in_reply_to_user_id": "903665623259123718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rubronegro_81 Eles est\u00e3o passando agora pelo parque estadual do Pantanal do Rio negro, perto de Corumb\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "288473979",
            "created_at": "2019-11-20T21:25:58.000Z",
            "id": "1197264848092094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Jesus\ud83d\udc95\u270c\ufe0f em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/VO8gAcdJts"
        },
        {
            "author_id": "1019752373277913088",
            "created_at": "2019-11-20T21:07:39.000Z",
            "id": "1197260238937841670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEscritas negras: ancestralidade, mem\u00f3ria e autoconhecimento\u201d na LER. Que momento lindo! #diadaconci\u00eancianegra #Nespenaler #VemPraLer @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/a4lXt5n9sY"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2019-11-20T21:02:49.000Z",
            "id": "1197259022472302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil interdita areal clandestino em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Resende https://t.co/fC2mJs6bFG https://t.co/uyHCy6wv5H"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-20T21:00:52.000Z",
            "id": "1197258531021492224",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4\u00ba lugar \u2013 Aline Santana da Hora\n\"Momento de pura aprecia\u00e7\u00e3o de um predador de topo de cadeia no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. \u00c9 emocionante poder estar t\u00e3o pr\u00f3ximo de um animal selvagem.\" https://t.co/zehdA63VRR"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-20T21:00:45.000Z",
            "id": "1197258500109406209",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00ba lugar - Gabriela Schuck de Oliveira\n\"Filhote de Jacar\u00e9-do-pantanal (Caiman yacare) em um tanque de \u00e1gua em meio \u00e0 seca do Pantanal de 2018. Os tanques s\u00e3o po\u00e7as de \u00e1gua das antigas fazendas que a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal herdou.\" https://t.co/pUEcVVZZpm"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-11-20T20:45:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197254598689513474",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor de tudo \u00e9 que a LER \u00e9 #gratuita, para todos os p\u00fablicos e para todas as idades! Aproveita que o #findi est\u00e1 chegando para se programar e fazer uma visita. Anota a\u00ed:\n\nDe 20 a 24 de novembro de 2019\nBiblioteca Parque Estadual | 10h \u00e0s 21h; Campo de Santana | 10h \u00e0s 19h."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-11-20T20:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "41204567",
                        "start": 69,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197254597385052160",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano, a #LER acontece na Biblioteca Parque Estadual, vinculada \u00e0 @sececrj , e tamb\u00e9m no Campo de Santana, promovendo encontros de autores novos e consagrados com o p\u00fablico de todas as idades."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-11-20T20:32:13.000Z",
            "id": "1197251323076452354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil interdita areal clandestino em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Quatis https://t.co/NeLxEvrCGW"
        },
        {
            "author_id": "75692346",
            "created_at": "2019-11-20T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197251021493415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/PQFvALUZiE"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2019-11-20T20:15:07.000Z",
            "id": "1197247019024343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os, um passeio de tirar o f\u00f4lego https://t.co/vLhmwHaaZr #am\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "877515422941184000",
            "created_at": "2019-11-20T20:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1116331461253246979",
                        "start": 0,
                        "username": "NewsCabeza"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "877515422941184000",
                        "start": 56,
                        "username": "marco3fronteira"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "73550153",
                        "start": 78,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "34952919",
                        "start": 155,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197244066905382917",
            "in_reply_to_user_id": "877515422941184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NewsCabeza A visita\u00e7\u00e3o do feriad\u00e3o foi um sucesso! \ud83c\udf89 O @Marco3Fronteira e as @CataratasBrasil receberam visitantes de tudo o mundo. \ud83c\udf0d\ud83d\ude0d\n\nConfira no portal @H2FOZ \n\nParque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/k97MXfEYI1"
        },
        {
            "author_id": "54368455",
            "created_at": "2019-11-20T19:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "51735736",
                        "start": 203,
                        "username": "afranioboppre50"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "169317699",
                        "start": 221,
                        "username": "Damiao_FLN"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "995295085997805568",
                        "start": 234,
                        "username": "canalferrocomu1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197242987702558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00f3rrego que margeia o Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande e tinha \u00e1guas cristalinas essa semana at\u00e9 ficar assim hj \u00e0 tarde. Isso vai direto pro mangue e no caminho contamina aves, tartarugas, jacar\u00e9s...\n\n@afranioboppre50 \n@Damiao_FLN \n@canalferrocomu1 https://t.co/VlynwCc0jo"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2019-11-20T19:59:05.000Z",
            "id": "1197242984615628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso comemora o 17\u00ba\u00a0anivers\u00e1rio https://t.co/sw7Naf3Qqd https://t.co/s3WkHtrwJc"
        },
        {
            "author_id": "201812065",
            "created_at": "2019-11-20T19:52:25.000Z",
            "id": "1197241303198785537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte do maior complexo de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO desde os anos 80.\n\nSeja nos passeios de bal\u00e3o, helic\u00f3ptero e barco na... https://t.co/FoFQMPNupn"
        },
        {
            "author_id": "4847038815",
            "created_at": "2019-11-20T19:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "105598041",
                        "start": 0,
                        "username": "MissCupece"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197240394033053696",
            "in_reply_to_user_id": "105598041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissCupece Ahhh ta bom: o parque estadual da cantareira, deve custar entre 20 e 30 reais, nem parece sp, do lado tem o horto, nao paga mas nao tem as vistas do cantareira e nem a abund\u00e2ncia vegetal"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-11-20T19:48:42.000Z",
            "id": "1197240368670167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h48 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena entre o Parque Municipal e a Rodovi\u00e1ria, nesse sentido. https://t.co/nLmyDatLYG"
        },
        {
            "author_id": "65387017",
            "created_at": "2019-11-20T19:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197238801816522753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lersalaocarioca  com #Eporte #cultura e #educa\u00e7ao. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hO2ebRpnxj"
        },
        {
            "author_id": "276717322",
            "created_at": "2019-11-20T19:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5146477,
                        -23.77333539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1197237771900989456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea1\u26f0 em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/dgvkGfHZDt"
        },
        {
            "author_id": "852661902299811840",
            "created_at": "2019-11-20T19:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "957447378994454528",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaRodrigo90"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197234518270390273",
            "in_reply_to_user_id": "957447378994454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaRodrigo90 Kkkkkkkkkkkkkkkkkk S\u00f3 se for o Parque Municipal de BH mesmo \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "74793970",
            "created_at": "2019-11-20T19:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1197233923304153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro passeio da Tukinha no Horto \u2764\ufe0f em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/pz9L7TTPlJ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-20T19:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73745956",
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197230618049953794",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ O infeliz que quer estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada in\u00fatil e ainda destruir o Sistema de Parques Nacionais com medidas feitas pra beneficiar sua turma no PR. Fora!"
        },
        {
            "author_id": "1181261273746554880",
            "created_at": "2019-11-20T18:53:49.000Z",
            "id": "1197226557774974977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/Y2vcHPhm96"
        },
        {
            "author_id": "1041003670140317696",
            "created_at": "2019-11-20T18:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "237872146",
                        "start": 0,
                        "username": "lacerda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1197223141665366016",
            "in_reply_to_user_id": "237872146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lacerda Parque Estadual de Ibitipoca, Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca - MG"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2019-11-20T18:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1197220058436554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83e\udd85 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HyaAZVfEfe"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-11-20T18:24:44.000Z",
            "id": "1197219240740298754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua assentado por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida https://t.co/TlNUgB6ZDn"
        },
        {
            "author_id": "840729235991998465",
            "created_at": "2019-11-20T18:02:28.000Z",
            "id": "1197213634511933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana tem festival de cerveja no Parque Municipal de\u00a0Barueri https://t.co/wzjkOHm6uL https://t.co/HwmyZB1phw"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-11-20T17:40:07.000Z",
            "id": "1197208010789150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/pwh0ACeiN5"
        },
        {
            "author_id": "12755562",
            "created_at": "2019-11-20T17:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1197204323723333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se encante com essa carinha... esse \u00e9 um dos meliantes que roubam os usu\u00e1rios da piscina do Parque Nacional de Bras\u00edlia! Rs em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/b45urtsVPr"
        },
        {
            "author_id": "14379842",
            "created_at": "2019-11-20T17:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1262465225544077314",
                        "start": 16,
                        "username": "lersalaocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197200508567654406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando da @lersalaocarioca.\nVem buscar seu exemplar #luanaafilhadalua \n\nCorre que o volume dois est\u00e1 acabando \ud83d\ude09\n\n#ler #vempraler #literaturabrasileira #livros #bibliotecaparque #centrorj  @ Biblioteca Parque Estadual \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/XXGmoWSYDZ"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-11-20T17:05:42.000Z",
            "id": "1197199347622010882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema da 1\u00aa Corrida do Turismo Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 a on\u00e7a pintada, animal amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o e que vive na reserva https://t.co/SvjgcMFFqQ https://t.co/zbfyzetJTt"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-11-20T17:05:15.000Z",
            "id": "1197199235483160577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando a equipe do ICMBio na Comunidade de Jacaretiua. Mobilizando para o cadastramento de fam\u00edlias benefici\u00e1rias da Reserva Extrativista de Itapetininga. Bequim\u00e3o (MA).\n#ResexItapetininga \n#Icmbio \n#MeioAmbienteBequimao https://t.co/oT42hlMcJ0"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2019-11-20T16:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46691091,
                        -25.35682773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "1197193839020253185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Guarapuava. \nJardim Europeu, ponto tur\u00edstico situado no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias. \n#guarapuava200anos em Jardim Europeu Parque das Arauc\u00e1rias Guarapuava https://t.co/fDRxlnDYcd"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-11-20T16:39:54.000Z",
            "id": "1197192856206794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura promove festa para comemorar o 17\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/neyzt3enPj https://t.co/6zmM1STMGv"
        },
        {
            "author_id": "270042264",
            "created_at": "2019-11-20T16:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3128344025",
                        "start": 0,
                        "username": "yuraoxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197191812378701824",
            "in_reply_to_user_id": "3128344025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuraoxxx No minhoc\u00e3o do parque municipal, na escada do shopping esta\u00e7\u00e3o -aquela e vc sai do shopping p pegar o move-, no beco da esta\u00e7\u00e3o central, na porta do Ita\u00fa da pra\u00e7a sete, dentro do 5201"
        },
        {
            "author_id": "877608471205732352",
            "created_at": "2019-11-20T16:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1049063925034172417",
                        "start": 0,
                        "username": "RickySi52258621"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197191349365334017",
            "in_reply_to_user_id": "1049063925034172417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RickySi52258621 Parque Natural Municipal de Marapendi, a vista \u00e9 magn\u00edfica.\ud83d\udcf8"
        },
        {
            "author_id": "34041332",
            "created_at": "2019-11-20T16:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1197189208634380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quis fazer uma foto assim de uma cachoeira \n.\n.\n#canoneosr #canon #eosr #ibitipoca #visitemg #nature #ibititur ibitipocamg #minasgerais #minasgerais\ud83d\udd3a em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/PMxmpoDugD"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-20T16:20:00.000Z",
            "id": "1197187848262172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 Fica a Dica | Voc\u00ea conhece o Parque Natural Municipal dos P\u00e1ssaros \ud83e\udd14 ? Localizado em #RiodasOstras, o parque abriga o maior viveiro de aves do Brasil e sua trilha ecol\u00f3gica oferece aos visitantes a observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros e da vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica da restinga. https://t.co/B8V4cHo6gZ"
        },
        {
            "author_id": "785831834361798657",
            "created_at": "2019-11-20T16:18:59.000Z",
            "id": "1197187592195850247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O LU\u00cdS - MPMA assina projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental em favor do Parque Estadual do Bacanga. https://t.co/Y5kvPUClRF"
        },
        {
            "author_id": "3113457004",
            "created_at": "2019-11-20T16:02:37.000Z",
            "id": "1197183472567300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fomos no Parque nacional da Tijuca, quanta cachoeira lindaa, me senti em casa \ud83e\udd7a\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2019-11-20T15:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 14,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197182133393088514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "V\u00e3o receber a @GretaThunberg na assembleia mas depois querem construir um aeroporto numa \u00e1rea protegida, fazer explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio, dragar o rio Sado que mete milhares de esp\u00e9cies em risco, e aprovam um empreendorismo turismo na tr\u00f3ia numa \u00e1rea protegida. Engra\u00e7ado."
        },
        {
            "author_id": "1965333348",
            "created_at": "2019-11-20T15:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "49759770",
                        "start": 9,
                        "username": "metro_rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197178917678993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada @metro_rio por fechar as sa\u00eddas mais pr\u00f3ximas \u00e0 Biblioteca Parque Estadual em um dia de evento grande."
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2019-11-20T15:35:57.000Z",
            "id": "1197176762783977473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cinco dias dedicados ao livro e \u00e0 leitura, o Ler \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro come\u00e7a hoje (20) e se encerra no domingo (24), na Biblioteca Parque Estadual e no Campo de Santana, no centro da cidade do Rio de Janeiro.  #ExpressoCarioca #JornalExpressoCario https://t.co/IdzxrQyxd9 https://t.co/CpDF9D4Ao0"
        },
        {
            "author_id": "850360960351186944",
            "created_at": "2019-11-20T15:28:57.000Z",
            "id": "1197175001436315651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Repleta de novidades, 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da LER Sal\u00e3o Carioca do Livro, aberta na manh\u00e3 desta quarta-feira, 20, na Biblioteca Parque Estadual, no Campo de Santana, traz 30 palcos e homenageia os escritores Luis Fernando Ver\u00edssimo, Zuenir Ventura, Monteiro Lobato e Carolina Maria de Jesus. https://t.co/HJUD5agz6a"
        },
        {
            "author_id": "270042264",
            "created_at": "2019-11-20T14:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3128344025",
                        "start": 0,
                        "username": "yuraoxxx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1197163732796944384",
            "in_reply_to_user_id": "3128344025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuraoxxx No minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "353380925",
            "created_at": "2019-11-20T14:34:07.000Z",
            "id": "1197161204042665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaqueline Barbosa bora de novo? https://t.co/uUdCOpqopi"
        },
        {
            "author_id": "2937451276",
            "created_at": "2019-11-20T14:31:56.000Z",
            "id": "1197160651812196353",
            "in_reply_to_user_id": "1143658805936492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remoreiris Hemominas l\u00e1 do parque municipal. Mas posso ir em outro"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2019-11-20T14:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1050001757164711936",
                        "start": 167,
                        "username": "semadgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197160117449478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Cuidar do Meio Ambiente \u00e9 um dever de todos e em nosso Governo estamos incentivando a iniciativa privada a ajudar a recuperar as nascentes, rios e parques de Goi\u00e1s. A @semadgoias, junto com a empresa Via 040, est\u00e1 plantando 250 mil mudas no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite."
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-11-20T14:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1091892,
                        -22.4536073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1197154591508447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Circuito das Brom\u00e9lias \u00e9 uma das trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nessa trilha de um pouco mais de 1km de extens\u00e3o encontramos alguns po\u00e7os, cachoeiras e a vegeta\u00e7\u00e3o local. \ud83d\udc63 \u2800\n\u2800\nUma trilha de n\u00edvel\u2026 https://t.co/MBZ6Vtktwy"
        },
        {
            "author_id": "1055771107771535360",
            "created_at": "2019-11-20T13:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1935197774",
                        "start": 0,
                        "username": "g1santarem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197149066318286848",
            "in_reply_to_user_id": "1935197774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1santarem Que tal come\u00e7ar pela mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental liberada pela SEMMA?"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2019-11-20T13:42:27.000Z",
            "id": "1197148201607991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Corrida do Turismo Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 na reta final para as\u00a0inscri\u00e7\u00f5es https://t.co/GZqpTCDGdx https://t.co/gFaCwY3fRe"
        },
        {
            "author_id": "3844841715",
            "created_at": "2019-11-20T13:34:04.000Z",
            "id": "1197146089616486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gatinhos do parque municipal tudo pra mim"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-11-20T13:25:34.000Z",
            "id": "1197143952186630151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Circuito das Brom\u00e9lias \u00e9 uma das trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso. Uma trilha de n\u00edvel leve com caminho bem sinalizado e natureza exuberante. #CircuitodasBromelias #Petropolis #PARNASO\nhttps://t.co/plZqYsvcCQ"
        },
        {
            "author_id": "1155643436252446721",
            "created_at": "2019-11-20T13:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1155643436252446721",
                        "start": 130,
                        "username": "NosTrilhar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197141821274677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras #ibitipoca #minasgerais  https://t.co/nelePclr5E v\u00eda @NosTrilhar"
        },
        {
            "author_id": "1104429019028570112",
            "created_at": "2019-11-20T13:17:03.000Z",
            "id": "1197141808570130435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udd02.\ud835\udcf6\ud835\udcee has #FlightDeals to experience #Parque_Nacional_Peneda-Ger\u00eas,\n\u2708\ufe0f options\nhttps://t.co/Sw0DQaJN2i\n&amp; best #HotelDeals\nhttps://t.co/uvfTzyBfl3\nfor #Viana_do_Castelo_District #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n#instafly #hiking #travelingladies \nhttps://t.co/wqwUuAP5WB https://t.co/89TlWzprHG"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-20T13:11:52.000Z",
            "id": "1197140504334479362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcda Com cinco dias dedicados ao livro e \u00e0 leitura, o Ler \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro vai de hoje (20) at\u00e9 domingo, na Biblioteca Parque Estadual e no Campo de Santana, no centro do Rio de Janeiro https://t.co/cOhkMexls4 \ud83d\udcf7Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/1lCXksmryC"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-20T13:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1197138832896020487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar a s\u00e9rie de fotos da minha \u00faltima ida ao Morro do Diabo, mais uma do Udu de Coroa Azul.\n\n#udu #UduDeCoroaAzul #trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo -\u2026 https://t.co/gGGoKpVPvx"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-20T13:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1197137785494241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Udu de coroa azul.\n\nEsse foi o m\u00e1ximo que consegui me aproximar. Mas j\u00e1 \u00e9 algo n\u00e9!\n\n#udu #UduDeCoroaAzul #trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/j0EirVd21J"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-11-20T12:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1197135527327211527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mucu\u00edba \u00e9 uma localidade do Parque Estadual da Pedra Branca. L\u00e1 existem piscinas naturais e cachoeiras.\nA trilha n\u00e3o \u00e9 sinalizada mas \u00e9 bem marcada. Lembrando sempre que trilha n\u00e3o \u00e9 indicada a qualquer pessoa.\u2026 https://t.co/3pZY1nS5al"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2019-11-20T12:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "40261159",
                        "start": 236,
                        "username": "RBandeirantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197135184308637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa respons\u00e1vel pelo caminh\u00e3o que tombou e explodiu na Tamoios foi multada em R$ 12.000 pela Pol\u00edcia Militar Ambiental. Um levantamento da corpora\u00e7\u00e3o identificou dano ambiental na vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual da serra do mar (via @RBandeirantes)."
        },
        {
            "author_id": "3003067559",
            "created_at": "2019-11-20T12:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "88711472",
                        "start": 0,
                        "username": "Mleitaonetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197133772329771009",
            "in_reply_to_user_id": "88711472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mleitaonetto Cara vai catar coquinho, isso vem acontecendo  h\u00e1 tempos. Daqui a pouco v\u00e3o culpar o governo pelos inc\u00eandio no parque nacional de Yosemite, procure ajudar n\u00e3o ficar na janela atirando pedras. Fa\u00e7a uma mat\u00e9ria sobre assassinato do prefeito Celso Daniel"
        },
        {
            "author_id": "65920756",
            "created_at": "2019-11-20T12:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197131661399535617",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Tava parecendo o parque Municipal dando pra ver o a lagoa da Pampulha l\u00e1 atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "68835302",
            "created_at": "2019-11-20T12:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1001631384677638144",
                        "start": 0,
                        "username": "SaninPazC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1197129487760183297",
            "in_reply_to_user_id": "1001631384677638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaninPazC Parque Nacional 10am \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "4334464359",
            "created_at": "2019-11-20T12:10:55.000Z",
            "id": "1197125165383114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem AREPAS URBANIKA neste final de semana em Barueri \ud83e\udd19\ud83e\udd19#barueri #cervejaartesanalbrasileira #breakfast #brejasbrasil #praca #parceria #amigos\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/DdXaq6ZWbg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-20T12:01:22.000Z",
            "id": "1197122762512449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MARINHO BALLENA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BALLENA... https://t.co/mp6OWqEKGL"
        },
        {
            "author_id": "1146137027789897728",
            "created_at": "2019-11-20T11:57:41.000Z",
            "id": "1197121834803761152",
            "in_reply_to_user_id": "1146137027789897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "5 - Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. Em bom portugu\u00eas, GRANA PRIO NABHAN DISTRIBUIR PARA OS GRILEIROS, j\u00e1 que mais de 90% das posses em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia s\u00e3o criminosas."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-20T11:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "133394719",
                        "start": 96,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197121783637446657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u a natureza segue o seu fluxo normal! \ud83d\udc9a\n\nConfira o v\u00eddeo no site da @CGNCascavel. \ud83e\udd29\n\nFlagrante da natureza: v\u00eddeo mostra tatu recebendo \u2018visita\u2019 de puma - https://t.co/ezV5FyJOlm"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-11-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1197120668489437186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/hPigrtSzKH"
        },
        {
            "author_id": "1014373962103607296",
            "created_at": "2019-11-20T11:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "904645084267909121",
                        "start": 0,
                        "username": "Samuel_isr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197120522380828672",
            "in_reply_to_user_id": "904645084267909121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samuel_isr meu sonhoooo guarda um pra fuma comigo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-11-20T11:33:34.000Z",
            "id": "1197115765121523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abdica de posi\u00e7\u00e3o em defesa das aves no Parque Nacional da Lagoa do Peixe:\n\n\"Ap\u00f3s sete anos envolvido na discuss\u00e3o sobre implanta\u00e7\u00e3o de uma usina e\u00f3lica nos arredores do Parque Nacional da Lagoa do Peixe...\"\n\nhttps://t.co/8PPqBMPviH"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-11-20T11:08:02.000Z",
            "id": "1197109340211236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio se retira de debate sobre constru\u00e7\u00e3o de\u00a0usina e\u00f3lica perto de parque nacional (da Lagoa do Peixe) https://t.co/C8iHz7eka7"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-11-20T11:05:47.000Z",
            "id": "1197108771593560069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Fiscaliza\u00e7\u00e3o verifica den\u00fancias na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal- Cant\u00e3o. Saiba mais em: https://t.co/r6pLNWYM5h https://t.co/oRImJnkqEr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-20T10:49:51.000Z",
            "id": "1197104762379833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ogYwl2mR85"
        },
        {
            "author_id": "215238988",
            "created_at": "2019-11-20T10:46:13.000Z",
            "id": "1197103848013389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem s\u00f3 quem est\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual pela diversidade e contra todas as formas de escraviza\u00e7\u00e3o! #Diversity #diversidade #ConscienciaNegra https://t.co/JEXl1vLkDn"
        },
        {
            "author_id": "66437854",
            "created_at": "2019-11-20T09:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51728,
                        -23.51346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1197084954443730946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que todos os presentes por baixo da \u00e1rvore de natal \u00e9 a presen\u00e7a de uma fam\u00edlia feliz. em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/26jXwn6ZYI"
        },
        {
            "author_id": "8630342",
            "created_at": "2019-11-20T09:00:33.000Z",
            "id": "1197077255912075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA - A contagem regressiva para pegar a estrada j\u00e1 come\u00e7ou! O festival Rock The Mountain (RTM) volta para a sua 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o, dia 7 de dezembro (s\u00e1bado), no Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava, regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro. https://t.co/k7hkmFS8H9"
        },
        {
            "author_id": "755852360",
            "created_at": "2019-11-20T08:32:30.000Z",
            "id": "1197070197879910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite recebe 250 mil mudas para reflorestamento https://t.co/DnsgJIkMFd"
        },
        {
            "author_id": "1473761359",
            "created_at": "2019-11-20T08:20:09.000Z",
            "id": "1197067091796516866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Road to Braga-Besiktas @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9Dv6ACPGLE"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-11-20T06:09:47.000Z",
            "id": "1197034284328083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !!\n3.\u00aa edi\u00e7\u00e3o da LER \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro\nO evento pretende deixar legados para a cidade: em 2018, reabriu a Biblioteca Parque Estadual, e em 2019 o evento vai ocorrer no Campo de Santana. Outra inten\u00e7\u00e3o \u00e9 reabrir a Biblioteca Parque do Alem\u00e3o, fechada desde 2016."
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-11-20T05:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        40.5725,
                        -12.14666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1197029124742643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quirimbas apresenta turismo de natureza de categoria universal\n\nnovembro 18, 2019\n\n\ufffc\n\nO Parque Nacional das Quirimbas, um dos maiores parques do pa\u00eds e do mundo, localiza-se na prov\u00edncia de Cabo Delgado a norte de\u2026 https://t.co/EDcaCnk7V0"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-11-20T05:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1197028756428402689",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Na FSP , o conselho do PPI (Programa de Parceria de Investimentos) aprovou, hj , a inclus\u00e3o de mais estatais na lista de desestatiza\u00e7\u00e3o e concess\u00f5es do governo, como terminais portu\u00e1rios, um parque nacional e a BR-158.  Com os novos projetos, o programa deve fechar o"
        },
        {
            "author_id": "75561779",
            "created_at": "2019-11-20T05:03:52.000Z",
            "id": "1197017692886224897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COOPERA\u00c7\u00c3O | \u201cMabuko Ya Hina\u201d volta a trabalhar nos Clubes das Raparigas do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/QomQGHK4A0 https://t.co/BLBpEPg0xI"
        },
        {
            "author_id": "91796944",
            "created_at": "2019-11-20T02:32:50.000Z",
            "id": "1196979683914436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional los nevados - Nevado de Santa Isabel \ud83d\ude0e en Nevado Santa Isabel https://t.co/SfuGlRrI1f"
        },
        {
            "author_id": "3659382921",
            "created_at": "2019-11-20T01:56:24.000Z",
            "id": "1196970518664155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 3 meses sem videos pro Youtube, finalmente saiu mais um! Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em #MinasGerais. Um dos lugares mais fant\u00e1sticos que j\u00e1 visitei no #Brasil!\n\nhttps://t.co/daVJL6jjMw"
        },
        {
            "author_id": "242948259",
            "created_at": "2019-11-20T01:50:22.000Z",
            "id": "1196968997075529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bruxos do Rio, vai ter um labirinto inspirado no Torneio Tribruxo na 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o da LER! A instala\u00e7\u00e3o pode ser conferida na Biblioteca Parque Estadual (Av. Pres. Vargas, 1.261), do dia 20 a 24 deste m\u00eas, das 10h \u00e0s 21h! https://t.co/DemSQZAfHi"
        },
        {
            "author_id": "1087007979549982720",
            "created_at": "2019-11-20T00:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2337060319",
                        "start": 24,
                        "username": "tsaldanha13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196955603006054400",
            "in_reply_to_user_id": "1084848524435558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopemoura @toni2002_ @tsaldanha13 Acho q \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1112444031953498112",
            "created_at": "2019-11-20T00:56:54.000Z",
            "id": "1196955542079574019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia extremamente proveitoso com essa turma animada do meu amigo e Professor janyllosevero em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/BFs5JIKskC"
        },
        {
            "author_id": "704158177672171520",
            "created_at": "2019-11-20T00:56:36.000Z",
            "id": "1196955469476192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja leve, releve, se eleve.\ud83d\ude4f\u270c\ufe0f em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/U3rvKGwnSA"
        },
        {
            "author_id": "2983998219",
            "created_at": "2019-11-20T00:45:02.000Z",
            "id": "1196952556133658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo uma corrente kkkkk\n\nONDE FOI:\n\n1- p\u00e7a viola\n2- minha cama\n3- minha cama kkk\n4- n sei\n5- p\u00e1tio do meu pr\u00e9dio\n6- cabo frio\n7- cursinho PVC \u2665\ufe0f\n8- cozinha\n9- parque municipal \n10- n\u00e3o\n\ncurte e eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1169605026567917569",
            "created_at": "2019-11-19T23:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1049787676088516609",
                        "start": 81,
                        "username": "juanjullian_"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1242557351221174272",
                        "start": 96,
                        "username": "JeanCandido"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "51495928",
                        "start": 111,
                        "username": "vivirdss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196936597465419778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A LER 2019 come\u00e7a amanh\u00e3 e vai at\u00e9 o dia 24/11, no Rio de Janeiro.\n\nAmanh\u00e3, 14h, @juanjullian_, @jeancandido e @vivirdss falam sobre \"LGBTQI+: nicho de mercado ou narrativa social?\"\n\nEsse papo ser\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/FsarotZomV https://t.co/bMWYBMGcpt"
        },
        {
            "author_id": "109443644",
            "created_at": "2019-11-19T23:33:41.000Z",
            "id": "1196934602260131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Balan\u00e7o do \u00f3leo: 675 praias, mangues, rios e ilhas atingidos em 116 munic\u00edpios. O petr\u00f3leo ainda \u00e9 visto em 412 localidades, das quais cerca de 40 ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil). Fonte: Ibama https://t.co/DrCTASWYmv"
        },
        {
            "author_id": "522585767",
            "created_at": "2019-11-19T23:15:35.000Z",
            "id": "1196930047585783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Al\u00f4, pessoal do Rio de Janeiro! Amanh\u00e3 come\u00e7a o LER - Sal\u00e3o do Livro Carioca, na Biblioteca Parque Estadual e no Campo de Santana. \u2063\n\u2063\nPassem l\u00e1 e aproveitem para conhecer nossas autoras:\u2063\n\u2022 Clara Alves (Conectadas)\u2063\n\u2022 Frini Georgakopoulos (Sou f\u00e3, e agora?)\u2063 https://t.co/D705XFc26w"
        },
        {
            "author_id": "4655316972",
            "created_at": "2019-11-19T23:13:52.000Z",
            "id": "1196929614037295105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nIn Vit\u00f3ria \n\n#brazil #vitoria #parqueestadual #trip #travel #instagood #instatravel #instatrip \n#\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb #\u30d3\u30c8\u30ea\u30a2 #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u5357\u7c73 #\u65c5\u597d\u304d \n#\u4e00\u4eba\u65c5 #\u79d8\u5883 #\u6d77#\u6e56 @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/b3CgFoRLAD"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2019-11-19T22:25:50.000Z",
            "id": "1196917526078402562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Outra grande novidade, \u00e9 que o festival dar\u00e1 vida, durante o evento, a um projeto de Darcy Ribeiro, construindo uma passarela que ir\u00e1 ligar o Campo de Santana \u00e0 Biblioteca Parque Estadual.' ver as pacas, gatos e ler, isso sim \u00e9 o que o carioca precisa. \nhttps://t.co/JXpote8WcW"
        },
        {
            "author_id": "79546891",
            "created_at": "2019-11-19T22:21:23.000Z",
            "id": "1196916406840889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cokein. Cogumelo encontrado na Ilha de Marac\u00e1 em Roraima na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do mesmo nome #tbt 1988 \nLeica R4 com 180mm Leica APO-TELYT-R- Velvia usado com 40 ISO, Luz \"de Deus\" refletida nos cogumelos com 1 espelho https://t.co/Oa6h8gOFKm"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2019-11-19T22:19:39.000Z",
            "id": "1196915971455406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A editora Piraporiando preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial para a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival Sal\u00e3o Carioca do Livro (LER) 2019. O evento acontece entre os dias 20 e 24 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual e Campo de Santana, Centro do Rio.  #LER #Piraporia https://t.co/QF2PfZa8T5 https://t.co/e18VPpYHZd"
        },
        {
            "author_id": "12755562",
            "created_at": "2019-11-19T22:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92681423,
                        -15.7381111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1196911667776372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais conhecido como \u00c1gua Mineral, o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 um parque ecol\u00f3gico que possui trilhas e duas piscinas de \u00e1gua mineral sempre corrente, espa\u00e7o para piqueniques e churrasco \u00e0 sombra de \u00e1rvores, al\u00e9m\u2026 https://t.co/j0Gux0cG76"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-11-19T22:00:01.000Z",
            "id": "1196911026974756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a deslumbrante Cidade de Pedra dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. #ParquesdoBrasil HOJE, \u00e0s 22h30.\nOu assista agora mesmo no EBC Play: https://t.co/tD6Sp5jLnq https://t.co/31TSNnBAaF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-11-19T21:48:25.000Z",
            "id": "1196908111287771137",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e sim, essa odia\u00e7\u00e3o t\u00e1 se espalhando como praga. o cara n\u00e3o gostou do molho no sanduba, mete bala. o cara n\u00e3o gostou que n\u00e3o dava pra ultrapassar o carro, mete bala. o cara quer terra ind\u00edgena, mete bala. o cara quer garimpar em \u00e1rea protegida, mete bala."
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2019-11-19T21:21:05.000Z",
            "id": "1196901229751918594",
            "in_reply_to_user_id": "58104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorAuditore Eu era guia em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "288473979",
            "created_at": "2019-11-19T21:19:47.000Z",
            "id": "1196900902256480261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise\ud83c\udf1e em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/d71Opsmp1x"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2019-11-19T21:12:58.000Z",
            "id": "1196899189411778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/GgxRtLs3Cz - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2019-11-19T21:12:58.000Z",
            "id": "1196899188044390408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/mV7oPwvEMc - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-11-19T21:08:03.000Z",
            "id": "1196897949986504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 682,
                "quote_count": 57,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 109
            },
            "text": "Cachoeira do Formiga, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Mateiros-TO https://t.co/QsFErjBzxd"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2019-11-19T21:03:55.000Z",
            "id": "1196896911246155791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentados s\u00e3o multados por manterem gado em \u00e1rea protegida https://t.co/YQzCHunwr9"
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2019-11-19T20:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1245207346453897216",
                        "start": 0,
                        "username": "_Beatriz_____"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "974128258865336320",
                        "start": 15,
                        "username": "Tonu_Coelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196893559376490498",
            "in_reply_to_user_id": "1062167424093577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_beatriz_____ @Tonu_Coelho Dps te explico\n\nEstou triste escrevendo \"Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzemberger\" no momento"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-19T20:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1196892633404071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/wPnGDe1ppx"
        },
        {
            "author_id": "86759167",
            "created_at": "2019-11-19T20:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1196891596974891019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/BfBhRloh0E"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-11-19T20:20:00.000Z",
            "id": "1196885858009387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio se retira de debate sobre constru\u00e7\u00e3o de usina e\u00f3lica perto de parque nacional\n\nhttps://t.co/0TdhcajRPn"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-19T20:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1196884448748482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/0orNAOZPmY"
        },
        {
            "author_id": "136433089",
            "created_at": "2019-11-19T20:00:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196880892456787968",
            "in_reply_to_user_id": "1092787487670444037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilerme_coito Sim amigo eu desci do Life Center at\u00e9 o parque municipal passei coladim no seu pr\u00e9dio na ida e na volta"
        },
        {
            "author_id": "2358527616",
            "created_at": "2019-11-19T19:57:09.000Z",
            "id": "1196880109585813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, a sua oportunidade de conhecer Lincoln Nery e levar seu exemplar de Jou Ventania #1 AUTOGRAFADO!\nEstaremos no Sal\u00e3o Carioca do Livro na Biblioteca Parque Estadual.\nENTRADA GRATUITA!\nAv. Presidente... https://t.co/rc02r7l6jW"
        },
        {
            "author_id": "906168951327084544",
            "created_at": "2019-11-19T19:51:53.000Z",
            "id": "1196878782461808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei hj la no parque Nacional, muito triste pq n vou casar com aql grt\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2019-11-19T19:45:17.000Z",
            "id": "1196877121861378051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Parque Santana est\u00e1 previsto para ser inaugurado no final deste ano em Santana de\u00a0Parna\u00edba https://t.co/5GnJR2iikn https://t.co/jWeGNi8eNW"
        },
        {
            "author_id": "761372224540508160",
            "created_at": "2019-11-19T19:02:21.000Z",
            "id": "1196866316352851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui um tempinho quando vcs chegarem no Parque municipal e tiver um guia das plantas de l\u00e1, leiam ele com carinho pq sou eu que to fazendo. Xero \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-11-19T19:01:53.000Z",
            "id": "1196866200363556865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/gmS3pfHYNj"
        },
        {
            "author_id": "56673610",
            "created_at": "2019-11-19T18:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1036770944168194048",
                        "start": 0,
                        "username": "rolealeatorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196863108666527755",
            "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rolealeatorio E eu que \u00e9 importante de guardar pra o resto jogar fora ou mudar de lugar onde a gente ia tem so as duas saindo com vc ao mesmo tempo que a obra do gabinete novo gabinete da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de transporte e que apresenta marcas de sujeira decorrentes dos pombos."
        },
        {
            "author_id": "1175378786084372482",
            "created_at": "2019-11-19T18:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1175378786084372482",
                        "start": 104,
                        "username": "WowRespuestas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196860496433078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Words of Wonders | Respuestas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhensen https://t.co/Pz6pGo9J9f v\u00eda @WowRespuestas"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-11-19T18:30:56.000Z",
            "id": "1196858410052009988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio se retira de debate sobre constru\u00e7\u00e3o de\u00a0usina e\u00f3lica perto de parque nacional https://t.co/KHIEM5lbq1"
        },
        {
            "author_id": "1855197146",
            "created_at": "2019-11-19T18:13:17.000Z",
            "id": "1196853971475931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/bwuExQ8IGs\n\nParque Nacional do Douro Internacional"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-11-19T18:02:59.000Z",
            "id": "1196851378179760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta (15), rolou o 22\u00ba Festival do Peixe-Boi, evento cultural de Novo Air\u00e3o (AM). Essa edi\u00e7\u00e3o teve um ingrediente especial: o lan\u00e7amento da 5\u00aa temporada do P\u00e9 no Parque, filmada no Parque Nacional de Anavilhanas (AM), \u00e1rea protegida localizada no munic\u00edpio. https://t.co/GoUHiy8D76"
        },
        {
            "author_id": "893929831",
            "created_at": "2019-11-19T17:55:18.000Z",
            "id": "1196849445477998597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Carioca do Livro acontece na Biblioteca Parque Estadual\nhttps://t.co/1NjgaA11vu #livros #literatura"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-11-19T17:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "524349796",
                        "start": 110,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196849247070670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro https://t.co/9UwperQZLE (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-11-19T17:53:14.000Z",
            "id": "1196848923106775041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14h42 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro. https://t.co/wyco9igvxz"
        },
        {
            "author_id": "96454851",
            "created_at": "2019-11-19T17:50:40.000Z",
            "id": "1196848277972570113",
            "in_reply_to_user_id": "96454851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pabllo no Parque Municipal Josepha Coelho https://t.co/fMY7qW4eAs"
        },
        {
            "author_id": "104310989",
            "created_at": "2019-11-19T17:20:59.000Z",
            "id": "1196840808575574018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato: Ontem vi o v\u00eddeo do an\u00fancio, meu queixo desabou e eu t\u00f4 pensando aqui na facada que vai ser o ingresso... E os incont\u00e1veis foda-se que vou ligar para ir ver esses quatro. Eu vou, nem que tenha que afanar uma das mulinhas l\u00e1 do parque municipal e v\u00e1 montada nela. https://t.co/t1KC4KeOyL"
        },
        {
            "author_id": "2326260505",
            "created_at": "2019-11-19T17:16:22.000Z",
            "id": "1196839646929575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 nos vemos l\u00e1! ;)\n\nhttps://t.co/loxcpHe4hN\n\n#VEMpraLER #amoLER #LER #FestivalDoLeitor\n#LerSal\u00e3oCariocaDoLivro #BibliotecaParque\n#JoaoPauloSilveira #OUltimoDosGuardioes #DeVoltaParaOInferno #FantasiaMedieval #LiteraturaNacional #RPG #Fantasia #Livros"
        },
        {
            "author_id": "3093966338",
            "created_at": "2019-11-19T17:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1196837953294737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complete a frase: \n\"Proibido____________\"\n.\n.\n.\n.\n #trilhandomontanhas #trilhandotrilhas #parquenacionaldocapara\u00f3 #altodocapara\u00f3 #serradocapara\u00f3 #interiormg em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bCVU9UqbNV"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-11-19T16:59:11.000Z",
            "id": "1196835321247412225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83e\udd1d\ud83c\udffb A Semad iniciou, no dia 13 de novembro, o reflorestamento de mais de 151 hectares no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite. A a\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o nativa integra o plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental da Via 040 por conta das obras no trecho goiano da BR-040. S\u00e3o mais de 250 mil mudas! https://t.co/nNzUkP2WGm"
        },
        {
            "author_id": "1447356810",
            "created_at": "2019-11-19T16:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1196834561142984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/0eB1ygaoW3"
        },
        {
            "author_id": "39567621",
            "created_at": "2019-11-19T16:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92621088,
                        -21.71762224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1196833819283861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que descobri que pre-ci-so de uma Go Pro.  \ud83e\udd2d \ud83d\ude05\n.\n.\n.\n\u26f0\ud83d\udc63\n\ud83d\udccd Parque Estadual do Ibitipoca - Concei\u00e7\u00e3o da Ibitipoca / Minas Gerais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#ibitipoca #minasgerais #brasil #goprohero7 #gopro #novembro #feriado #aventura\u2026 https://t.co/TGrAHo8UTD"
        },
        {
            "author_id": "44915986",
            "created_at": "2019-11-19T16:50:40.000Z",
            "id": "1196833176452243459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo: chega a 651 n\u00famero de localidades afetadas no Nordeste e ES\nBalan\u00e7o do Ibama aponta que petr\u00f3leo cru ainda \u00e9 encontrado em ao menos 393 pontos do litoral, dos quais 39 ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais"
        },
        {
            "author_id": "139484142",
            "created_at": "2019-11-19T16:42:03.000Z",
            "id": "1196831010878631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei no Sal\u00e3o Carioca do Livro, na Biblioteca Parque Estadual, \u00e0s 11h, na companhia desses dois escritores fant\u00e1sticos: Marcelly Ferrari e Moises Neto p um bate papo sobre todos os sentimentos e emo\u00e7\u00f5es que ler e escrever podem despertar em leitores e escritores. https://t.co/l3lBLWGBIO"
        },
        {
            "author_id": "139484142",
            "created_at": "2019-11-19T16:38:41.000Z",
            "id": "1196830163373371393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois amanh\u00e3 estarei do Sal\u00e3o Carioca do Livro, na Biblioteca Parque Estadual, \u00e0s 11h, na companhia desses dois escritores fant\u00e1sticos: Marcelly Ferrari e Moises Neto (nosso mediador e guia - quase... https://t.co/2wAyfubwTQ"
        },
        {
            "author_id": "833471808062029826",
            "created_at": "2019-11-19T16:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2337060319",
                        "start": 0,
                        "username": "tsaldanha13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196829761466773505",
            "in_reply_to_user_id": "2337060319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tsaldanha13 @joaopemoura @toni2002_ \u00e9 o parque municipal gente"
        },
        {
            "author_id": "740890388253298689",
            "created_at": "2019-11-19T16:26:23.000Z",
            "id": "1196827065510760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce espera por voc\u00ea!\nN\u00e3o deixe de conhecer a joia da coroa do turismo em nossa regi\u00e3o. \n#turismonovale\n#circuitomataatlantica\n#valedoacodestinoturistico\n#turismonasgerais https://t.co/1NfSx7SMx3"
        },
        {
            "author_id": "21149462",
            "created_at": "2019-11-19T16:05:19.000Z",
            "id": "1196821766833922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pessoal do Rio! Eu estarei no LER - Sal\u00e3o Carioca do livro (20 a 24 de novembro) que ser\u00e1 realizado na Biblioteca Parque Estadual (centro do Rio) e no campo de santana. Eu ficarei no estande da NESPE todos os dias com meus produtos. Vai l\u00e1 pra bater um papo e pegar um aut\u00f3grafo! https://t.co/xW4oHhlfIt"
        },
        {
            "author_id": "2965188375",
            "created_at": "2019-11-19T15:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196807968911699968",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira isso n\u00e3o \u00e9 a pra\u00e7a da liberdade galeraa!!! \n\u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "630619148",
            "created_at": "2019-11-19T15:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1365276000",
                        "start": 0,
                        "username": "mcvitaoo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196805529621938177",
            "in_reply_to_user_id": "1365276000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcvitaoo_ amigo jeri eh projetada p 3 mil pessoas no m\u00e1ximo, por\u00e9m hj em dia vive entupida de turista e tudo para de funcionar, ficam ate sem agua \n\nfora isso, por conta do parque nacional ser ao redor da vila, a vila n tem mais p onde crescer, e mesmo assim eh empreendimento em TODO CANTO"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2019-11-19T14:59:20.000Z",
            "id": "1196805161714364418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participantes de Audi\u00eancia P\u00fablica s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 proposta de cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental entre Rio Preto da Eva e Itacotiara\n\nAo final da audi\u00eancia, o autor da propositura,... https://t.co/SIfMLqIkDD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-19T14:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "73550153",
                        "start": 66,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "34952919",
                        "start": 111,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196804865592348672",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Milhares de visitantes sa\u00edram apaixonados por essa Maravilha, @CataratasBrasil! \ud83e\udd29\n\nSaiba mais no portal da @H2FOZ. \u2600\ufe0f\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/ZXFKrb68PU"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-11-19T14:34:15.000Z",
            "id": "1196798849475629056",
            "in_reply_to_user_id": "3513438021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou como a hist\u00f3ria dos brigadistas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, moradores locais da zona rural que atrav\u00e9s do trabalho no parque mudaram seu olhar sobre conserva\u00e7\u00e3o e se tornaram aliados e combatentes - literalmente - pela prote\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-11-19T14:34:15.000Z",
            "id": "1196798847449743367",
            "in_reply_to_user_id": "3513438021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "motivado pela coragem e vis\u00e3o de uma mulher, a arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guid\u00f3n, reduziu a mortalidade infantil, gerou renda, e transformou a hist\u00f3ria de uma regi\u00e3o no interior do Piau\u00ed, lar do Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "3321474964",
            "created_at": "2019-11-19T14:09:42.000Z",
            "id": "1196792667834859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Santana de Parna\u00edba deve ser inaugurado no final do ano https://t.co/VWlxhGMyY3"
        },
        {
            "author_id": "3023685209",
            "created_at": "2019-11-19T13:52:56.000Z",
            "id": "1196788452408381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1183482343631273987",
            "created_at": "2019-11-19T13:47:09.000Z",
            "id": "1196786995164536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite recebe 250 mil mudas para reflorestamento https://t.co/MWZItITbIY"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-19T13:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1196786133268451330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/qVcyE8aOLH"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-19T13:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1196785592660398081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/XrGgySJ2eU"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-11-19T13:40:07.000Z",
            "id": "1196785225973547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/pwh0ACeiN5"
        },
        {
            "author_id": "1196780699694641156",
            "created_at": "2019-11-19T13:40:06.000Z",
            "id": "1196785221959593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestre - Parque Nacional Serra da Capivara  - S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed\nAgende sua visita (89)98132-4551 \nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/R6WqvMqbDo"
        },
        {
            "author_id": "1196780699694641156",
            "created_at": "2019-11-19T13:37:02.000Z",
            "id": "1196784450111184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\ud83c\udf35\nS\u00e3o Raimundo Nonato - Pi\nAgende sua visita (89)91832-4551 \nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/vFfuF1IZN2"
        },
        {
            "author_id": "824035471344996353",
            "created_at": "2019-11-19T13:31:33.000Z",
            "id": "1196783067312087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 400 ilhas, Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 retratado em webs\u00e9rie\nSe voc\u00ea deseja assistir a s\u00e9rie completa, \u00e9 s\u00f3 ir no link e depois contar pra gente.\n#Amaz\u00f4nia https://t.co/DLUYlApAw4 https://t.co/EcTSTkaqSS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-19T13:21:41.000Z",
            "id": "1196780584527417345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ayeo1Dlt7F\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Z0ctwcpBGa"
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2019-11-19T13:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.725855,
                        -39.16861667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "1196778675875790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de duas horas de subida, chega-se ao caminho dos lagos - s\u00e3o tr\u00eas. O segundo, rodeado pela mata e com vista para uma montanha nevada, chama-se El Toro. \u00c9 lindo! em Parque Nacional Huerquehue, Sendero Los\u2026 https://t.co/TLx7O5aym0"
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2019-11-19T13:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.725855,
                        -39.16861667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "1196778327018655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Huerquehue, Sendero Los Lagos, Cascada Nido De Aguila https://t.co/8olL0uQEbw"
        },
        {
            "author_id": "43042977",
            "created_at": "2019-11-19T13:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196777883844435970",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Acho que \u00e9 o parque municipal, n\u00e3o?!"
        },
        {
            "author_id": "876206751170912256",
            "created_at": "2019-11-19T13:09:10.000Z",
            "id": "1196777435670425601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I've just posted a new blog: Na Amaz\u00f4nia, webs\u00e9rie revela belezas do Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/PL8JFTCl4w"
        },
        {
            "author_id": "876206751170912256",
            "created_at": "2019-11-19T13:09:09.000Z",
            "id": "1196777431484567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I've just posted a new blog: Na Amaz\u00f4nia, webs\u00e9rie revela belezas do Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/PL8JFTCl4w https://t.co/rzyZLS4phX"
        },
        {
            "author_id": "159358703",
            "created_at": "2019-11-19T13:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18122496",
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196776302835052544",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BernardoMF A primeira  medida  desse ecocida,  assim que tomou posse, foi demitir o agente do Ibama que multou ele por pescar em \u00e1rea  protegida em Angra dos Reis.  \nFoi a senha para a destrui\u00e7\u00e3o em massa da natureza."
        },
        {
            "author_id": "1190940155638689797",
            "created_at": "2019-11-19T13:02:17.000Z",
            "id": "1196775702789525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/eb6rhCVBCB"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-19T12:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "13201312",
                        "start": 35,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196771371264688129",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Que pena que em 2018 o @WWF se omitiu na campanha para ampliar o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, n\u00e3o? S\u00f3 acordou pra reclamar do petr\u00f3leo... \u00e9 oportunismo que chama?"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-11-19T12:26:01.000Z",
            "id": "1196766576193810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AbrolhosSem\u00d3leo: O Rio Corumbau, na Reserva Extrativista Marinha do Corumbau, foi um dos \u00faltimos locais onde o \u00f3leo chegou no final de semana. Na Reserva Extrativista de Canavieiras j\u00e1 foram retirados mais de 35 toneladas de \u00f3leo."
        },
        {
            "author_id": "953081805040771072",
            "created_at": "2019-11-19T11:55:45.000Z",
            "id": "1196758959086034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal / bh https://t.co/x7ApeS3vvc"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-11-19T11:54:38.000Z",
            "id": "1196758678050922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7a o dia com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/fYEH8jLfVt"
        },
        {
            "author_id": "88647142",
            "created_at": "2019-11-19T11:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "88647142",
                        "start": 132,
                        "username": "uepbonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196755801999847426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da UEPB inscreve estudantes para visita ao Parque Estadual Pedra da Boca https://t.co/8Bc46O0VcS via @uepbonline"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-19T11:35:35.000Z",
            "id": "1196753886683553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MANUEL ANTONIO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MANUEL ANTONIO... https://t.co/HDpIG7ICP3"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-11-19T11:00:42.000Z",
            "id": "1196745105027280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reta final das inscri\u00e7\u00f5es na 1\u00aa Corrida do Turismo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2L8uC31zdg"
        },
        {
            "author_id": "54939326",
            "created_at": "2019-11-19T10:56:12.000Z",
            "id": "1196743974976753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF descobre advogados e top\u00f3grafos ajudando grileiros\n\nA Pol\u00edcia Federal (PF) deflagrou, ter\u00e7a-feira passada, uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e... https://t.co/VhGmvZ4BBb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-19T10:54:14.000Z",
            "id": "1196743478400704513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-maracan\u00e3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5aDRgIRdOw"
        },
        {
            "author_id": "1126875079395237891",
            "created_at": "2019-11-19T10:40:20.000Z",
            "id": "1196739982494519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quando voc\u00ea marca com algu\u00e9m do TINDER no Parque municipal e ver a diferen\u00e7a. https://t.co/oG3nJ8N9FC"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-11-19T10:17:16.000Z",
            "id": "1196734175279243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/6FbEucTJt8"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-11-19T09:52:37.000Z",
            "id": "1196727972306259973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/j8qh8XuBoG"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-11-19T09:40:35.000Z",
            "id": "1196724945142853633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reta final das inscri\u00e7\u00f5es na 1\u00aa Corrida do Turismo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZjvXMWZKYF"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2019-11-19T09:33:25.000Z",
            "id": "1196723139897630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udfd7\ud83d\udc4f Come\u00e7aram hoje as obras da nova cobertura para as bancadas do Campo n\u00ba2 do Parque Municipal de Desportos de Fafe.\n\n\ud83d\udc9b\ud83d\udda4 Um passo importante para garantir mais conforto aos adeptos que apoiam a nossa forma\u00e7\u00e3o, um objetivo sempre presente na dire\u00e7\u00e3o do clube. https://t.co/zBzTMup0p5"
        },
        {
            "author_id": "1688076902",
            "created_at": "2019-11-19T09:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196719892105441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls. Brazil. Amazing!!!  #nature @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/vjeIEm9348"
        },
        {
            "author_id": "808393165816430593",
            "created_at": "2019-11-19T09:17:33.000Z",
            "id": "1196719145880035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa da Pampulha t\u00e1 dentro do parque municipal https://t.co/IWRFdE2gG0"
        },
        {
            "author_id": "265300810",
            "created_at": "2019-11-19T08:34:41.000Z",
            "id": "1196708359279456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA AL PARQUE NACIONAL DE GER\u00caS (NORTE DE PORTUGAL). https://t.co/wFU0QDlUZO"
        },
        {
            "author_id": "1018148689964040193",
            "created_at": "2019-11-19T08:27:09.000Z",
            "id": "1196706465748271104",
            "in_reply_to_user_id": "1018148689964040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas j\u00e1 sei que tem floresta nacional hhihihuhi"
        },
        {
            "author_id": "1155920363991261185",
            "created_at": "2019-11-19T08:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "237445795",
                        "start": 0,
                        "username": "subcantante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1196699857584578561",
            "in_reply_to_user_id": "237445795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@subcantante Parque Nacional? O planetario?"
        },
        {
            "author_id": "762706958340284416",
            "created_at": "2019-11-19T04:07:00.000Z",
            "id": "1196640995582058501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Fernando de Noronha, Parque nacional Igua\u00e7u, Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses, Paraty, Gramado, Angra dos Reis, Parque Nacional da chapada Diamantina, Maragogi, Parque Nacional d\u2026 https://t.co/gN8zlZ4KnR"
        },
        {
            "author_id": "750531996502360065",
            "created_at": "2019-11-19T03:33:49.000Z",
            "id": "1196632643854643202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento de Parque Nacional e Terra Ind\u00edgena. O nome da opera\u00e7\u00e3o da PF deveria ser \"Faroeste Caboclo\". A Amaz\u00f4nia \u00e9 a nova fronteira de expans\u00e3o das organiza\u00e7\u00f5es criminosas. https://t.co/4yCVVNfD51"
        },
        {
            "author_id": "794516496319975424",
            "created_at": "2019-11-19T02:36:24.000Z",
            "id": "1196618193256747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das \u00e1reas de ocorr\u00eancia \u00e9 o parque nacional do ja\u00fa no estado do amazonas localizar um bando exige paci\u00eancia \u00e9 preciso escolher uma \u00e1rvore alta e ficar na espreita at\u00e9 escurecer aqui a tentativa deu certo logo aparece outro essa esp\u00e9cie de macaco \u00e9 a \u00fanica com h\u00e1bitos noturnos"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2019-11-19T02:11:33.000Z",
            "id": "1196611939524321282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assembleia Legislativa sedia Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sauim-de-coleira\n\nA Assembleia Legislativa do Amazonas (Aleam) recebeu nesta... https://t.co/Bt7LvMnWne"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-19T02:06:14.000Z",
            "id": "1196610602686459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda impressionados com a natureza na Costa Rica. Essa \u00e9 a Punta Catedral no Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio na costa do Pac\u00edfico. Incr\u00edvel n\u00e3o acham?\n\n#costarica #manuelantonio #visitcostarica https://t.co/HJFsGt7fAC https://t.co/LwSiOMrxuS"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-19T01:27:19.000Z",
            "id": "1196600808550391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda impressionados com a natureza na Costa Rica. Essa \u00e9 a Punta Catedral no Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio na costa do Pac\u00edfico. Incr\u00edvel n\u00e3o acham?\n\n#costarica #manuelantonio #visitcostarica - https://t.co/HJFsGt7fAC"
        },
        {
            "author_id": "900149534571065344",
            "created_at": "2019-11-19T01:23:54.000Z",
            "id": "1196599950425153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fodasse essa merda eu s\u00f3 quero dar uma volta no parque municipal e depois ir no show do moons apoiar a cena local ouvi umas m\u00fasica gostosinha esquecer dos problema"
        },
        {
            "author_id": "1386406076",
            "created_at": "2019-11-19T01:05:05.000Z",
            "id": "1196595214946840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Windows 10 - Vis\u00e3o geral e detalhada do recurso Cofre Pessoal do OneDrive.\nO Cofre Pessoal \u00e9 uma \u00e1rea protegida OneDrive onde voc\u00ea pode armazenar seus arquivos e fotos mais importantes ou confidenciais. Conhe\u00e7a mais nesse v\u00eddeo. https://t.co/pbRvmqTgty https://t.co/a4utI6W7jd"
        },
        {
            "author_id": "832374332764672001",
            "created_at": "2019-11-19T01:04:21.000Z",
            "id": "1196595031190228993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacurau ta cada vez mais pr\u00f3ximo de ser real. \nEstava eu bela e plena no acampamento que foi realizado num parque municipal isolado fechado s\u00f3 para o grupo quando surge do horizonte duas pessoas numa moto, de capacete uniforme e tudo."
        },
        {
            "author_id": "697926516747976704",
            "created_at": "2019-11-19T00:20:25.000Z",
            "id": "1196583973339697153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi essa imagem ser parque Municipal, agr liberdade, daqui a pouco \u00e9 o papa e mangabeiras kkkkkkkkkk https://t.co/s9MI5NL10I"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-11-19T00:12:55.000Z",
            "id": "1196582086293032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ME CONTA: qual trilha ou mirante preferido no Parque Nacional da Tijuca?\n.\nJ\u00e1 salva esse post porque eu tenho certeza que a trilha para o Mirante da Cascatinha na Floresta da Tijuca vai entrar para sua lista!\n.\nVale\u2026 https://t.co/iiFufXsLJN"
        },
        {
            "author_id": "70033603",
            "created_at": "2019-11-19T00:12:18.000Z",
            "id": "1196581929446973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento de mais de 151 hectares \u00e9 iniciado no Parque Estadual Jo\u00e3o\u00a0Leite https://t.co/fqFeWwiHkm https://t.co/tTPrzqvZAx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-11-19T00:09:37.000Z",
            "id": "1196581256219287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/f6QP1ON7Ec"
        },
        {
            "author_id": "1176295031793246208",
            "created_at": "2019-11-19T00:04:36.000Z",
            "id": "1196579993947521025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Rip\u00e1ria do interior do Parque Estadual da Lapa Grande na regi\u00e3o de Montes Claros, Minas Gerais, apresentou uma expressiva riqueza e diversidade quando comparada \u00e0 sua \u00e1rea da zona de amortecimento.\n#natureza\u2026 https://t.co/GoCkwUBAJV"
        },
        {
            "author_id": "854117102",
            "created_at": "2019-11-18T23:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1196578212844888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu saudade desse lugar!\n#Ibitipoca \ud83d\ude0d\ud83c\udfde\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#natureza #ibitipoca #ibitipocamg #mg #minas #belezademinas #tbtdasaudade #tbtjulho2018 #saudades #frio #calor #trilhas #sol #minhaminasgerais em Parque Estadual\u2026 https://t.co/pC1OdBybZT"
        },
        {
            "author_id": "45864814",
            "created_at": "2019-11-18T23:56:31.000Z",
            "id": "1196577960502943746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/PnNJ8Xn4oW"
        },
        {
            "author_id": "882763818950176768",
            "created_at": "2019-11-18T23:40:36.000Z",
            "id": "1196573953235587077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu mostrei essa foto pro Couto hj falando que era o parque Municipal e l\u00e1 no fundo a Lagoa da Pampulha kkkkkkkkkk cs n tem ideia da pala q eu dei dele achando q era vdd https://t.co/tjWkW3uloi"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2019-11-18T23:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1196571081529794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udcf7\ud83e\udd85 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EiklcrvVok"
        },
        {
            "author_id": "91670880",
            "created_at": "2019-11-18T23:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "73596195",
                        "start": 0,
                        "username": "rmtakata"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "127832880",
                        "start": 10,
                        "username": "agpatriota"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "42194622",
                        "start": 22,
                        "username": "gcamara"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "165076912",
                        "start": 31,
                        "username": "AnaPDAguiar"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1085211584190996480",
                        "start": 44,
                        "username": "VinhasLubia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196568731973029889",
            "in_reply_to_user_id": "91670880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmtakata @agpatriota @gcamara @AnaPDAguiar @VinhasLubia Interesse em transformar \u00e1rea ambiental (onde h\u00e1 presen\u00e7a de esp\u00e9cies amea\u00e7adas) em \u00e1rea tur\u00edstica.\nhttps://t.co/8E7C1zaY3E"
        },
        {
            "author_id": "49032372",
            "created_at": "2019-11-18T23:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1196566729217990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpe a ansiedade, mas ja podemos marcar a pr\u00f3xima n\u00e9??? \ud83c\udf43#ibititrip em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/CFeBNTY9Mx"
        },
        {
            "author_id": "241293821",
            "created_at": "2019-11-18T23:06:21.000Z",
            "id": "1196565334137933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Terceira edi\u00e7\u00e3o da Ler - Sal\u00e3o Carioca do Livro come\u00e7a nesta quarta https://t.co/7xwsm7Frzj Evento ocupar\u00e1 a Biblioteca Parque Estadual e o Campo de Santana e receber\u00e1 nomes como Mary del Priore, Louren\u00e7o Mutarelli, Luis Fernando Ver\u00edssimo e Zuenir Ventura https://t.co/Ww1TsPb30L"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-11-18T23:00:04.000Z",
            "id": "1196563754730831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requalifica\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do parque de estacionamento do Parque Municipal do Cabe\u00e7o de\u00a0Montachique https://t.co/Zuw7QphjVz https://t.co/B9gAorOLGN"
        },
        {
            "author_id": "188835009",
            "created_at": "2019-11-18T22:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3333530573",
                        "start": 0,
                        "username": "OTPoops"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "270042264",
                        "start": 9,
                        "username": "luizadornas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196563085802258433",
            "in_reply_to_user_id": "3333530573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OTPoops @luizadornas Parque municipal t\u00e1 cada vez mais bonito, que orgulho viu!!"
        },
        {
            "author_id": "3307055374",
            "created_at": "2019-11-18T22:52:46.000Z",
            "id": "1196561916988186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ca\u00e7ar pokemon la no parque municipal ontem e tava tendo reide de exeguttor mas o cara me paro e cm\u00e7 a falar deus e eu perdi a reid tmnc vei (eu sou mt educado pra ter ignorado ele btw :v)"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2019-11-18T22:44:27.000Z",
            "id": "1196559821455155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival tem entrada franca e traz ao p\u00fablico uma programa\u00e7\u00e3o em 30 palcos com atra\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas e mais de 550 autores. De 20 a 24 de novembro\n\nhttps://t.co/aJEHW3v6YP"
        },
        {
            "author_id": "68813978",
            "created_at": "2019-11-18T22:36:42.000Z",
            "id": "1196557870944444418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WILD THINGS ! \ud83d\ude00 \n#brasil #selva #tropical #adventure #guy #walking #rio #hiking #tijuca #travelgram #green #power @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hksTbDog02"
        },
        {
            "author_id": "1095736133374406658",
            "created_at": "2019-11-18T22:33:25.000Z",
            "id": "1196557048126853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se fosse o parque municipal ia ter pelo menos uns 15 casais deitados em cima de um len\u00e7ol ali naquele espa\u00e7o vazio https://t.co/sEqLs10yNH"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-11-18T22:00:11.000Z",
            "id": "1196548684978249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima pretende celebrar o Dia Mundial da Ci\u00eancia. https://t.co/8jNRhuVg1y https://t.co/BEbAjvP0Jr"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2019-11-18T21:57:56.000Z",
            "id": "1196548116406849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa sedia Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sauim-de-coleira (https://t.co/slpR0i3RER) https://t.co/drLh1nX782"
        },
        {
            "author_id": "1539044581",
            "created_at": "2019-11-18T21:51:42.000Z",
            "id": "1196546549909794821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/m4DuGUPLic"
        },
        {
            "author_id": "1164661336153960451",
            "created_at": "2019-11-18T21:48:58.000Z",
            "id": "1196545860307427337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre praias paradis\u00edacas e lagoas naturais, o Parque Nacional de Jericoacoara oferece de eletrizantes corridas de buggy \u00e0 adrenalina dos esportes aqu\u00e1ticos.\n\nSe a ideia \u00e9 recarregar as energias, Jericoacoara tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/2CoyssqwaJ"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2019-11-18T21:47:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196545427270713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil t\u00e1 t\u00e3o horr\u00edvel que at\u00e9 o parque municipal de BH foi pro exterior https://t.co/Z6ZFjJNTRz"
        },
        {
            "author_id": "1143094113451069440",
            "created_at": "2019-11-18T21:35:01.000Z",
            "id": "1196542349775720456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Afonso pena https://t.co/s8u2nwcmMg"
        },
        {
            "author_id": "4861237211",
            "created_at": "2019-11-18T21:31:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "010b607c420a4ba7"
            },
            "id": "1196541557312249858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9Dkr5AWYpS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-18T21:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2667251851",
                        "start": 0,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "21892364",
                        "start": 14,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "43347078",
                        "start": 24,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "11160692",
                        "start": 31,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196540679939411969",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OceanaBrasil @CIBrasil @sosma @WWF_Brasil Pois \u00e9, que pena que nem voc\u00eas nem nenhuma dessas mega-ONGs que est\u00e3o gritando agora apoiaram a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos... vai ver n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o fashion como fazer campanha contra o petr\u00f3leo, n\u00e9? \u00c9 oportunismo que chama?"
        },
        {
            "author_id": "1125198655",
            "created_at": "2019-11-18T21:20:30.000Z",
            "id": "1196538696188780544",
            "in_reply_to_user_id": "2714959401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sweetlikedream D\u00e1 pra sair do parque municipal direto pra praia"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2019-11-18T21:17:32.000Z",
            "id": "1196537950030454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI Feira Ambiental do Parque Estadual de Itapu\u00e3\nhttps://t.co/s8Tbg8T2r8 https://t.co/Sf01UA2Ped"
        },
        {
            "author_id": "2714959401",
            "created_at": "2019-11-18T21:15:06.000Z",
            "id": "1196537337905373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse n \u00e9 o parque Municipal? https://t.co/2ZhQGgnjMc"
        },
        {
            "author_id": "266237241",
            "created_at": "2019-11-18T21:03:38.000Z",
            "id": "1196534453138526208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite recebe 250 mil mudas para reflorestamento. Governo de Goi\u00e1s refloresta mais de 151 hectares no parque. A\u00e7\u00e3o integra plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental promovido pela Secretaria de Meio Ambiente (Semad), em parceria com a Concession\u00e1ria BR-040. https://t.co/tzh7gclz5V"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-18T20:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73745956",
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196529002082656258",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ E quando ser\u00e1 que esse demagogo desgra\u00e7ado vai desistir de estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u reabrindo uma estrada in\u00fatil na sua zona intang\u00edvel?..."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-11-18T20:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "22914738",
                        "start": 216,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 225,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196525788968996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com 400 ilhas, o Parque Nacional de Anavilhanas protege o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo. Esse para\u00edso no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia protagoniza a nova temporada do #MovimentoP\u00e9noParque, webs\u00e9rie produzida pela @o_eco e @wikiparques com o nosso patroc\u00ednio. Confira o teaser! https://t.co/Gn8lG76rZ6"
        },
        {
            "author_id": "33025605",
            "created_at": "2019-11-18T20:24:38.000Z",
            "id": "1196524635774496772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tFL9kVNod9"
        },
        {
            "author_id": "1330110446",
            "created_at": "2019-11-18T20:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "728386363",
                        "start": 12,
                        "username": "LincolnSette7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196523791498780672",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira @LincolnSette7 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "222094886",
            "created_at": "2019-11-18T20:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72563489,
                        -23.33548033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1196519666027552769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de matar a saudade \ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/xDGeM2LDGf"
        },
        {
            "author_id": "222429416",
            "created_at": "2019-11-18T19:49:47.000Z",
            "id": "1196515865824501761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/I8i2FKKUls"
        },
        {
            "author_id": "4896583319",
            "created_at": "2019-11-18T19:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196513755443683328",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Ta mais pro parque municipal... kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "25716483",
            "created_at": "2019-11-18T19:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1269313001292775425",
                        "start": 0,
                        "username": "natankurata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196512470724218880",
            "in_reply_to_user_id": "123653371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natankurata alguem j\u00e1 foi pro parque nacional do capara\u00f3?\nNunca fui.\nquanto tempo vale ficar l\u00e1?\nN\u00e3o sei."
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-11-18T19:34:19.000Z",
            "id": "1196511975959863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MONTE RAINIER, EUA\nO Parque Nacional do Monte Rainier \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado no estado de Washington, nos condados de Pierce e Lewis. Foi fundado em 2 de mar\u00e7o... https://t.co/4ce87zzG6J"
        },
        {
            "author_id": "416973392",
            "created_at": "2019-11-18T19:27:37.000Z",
            "id": "1196510286607454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jzTminsrvP\n\nORE PELOS POVOS MURSI DA ETI\u00d3PIA\n\nOs Mursi s\u00e3o um grupo \u00e9tnico localizado no sudoeste da Eti\u00f3pia, dentro do parque nacional de Mago, de tradi\u00e7\u00e3o animista que ainda vive de maneira primitiva. Os homens ficam seminus,... https://t.co/jzTminsrvP"
        },
        {
            "author_id": "911793937827975168",
            "created_at": "2019-11-18T19:25:30.000Z",
            "id": "1196509755314987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Municipal de Belo Horizonte! #LNA #LACRADONOAMOR #bh #mg https://t.co/vQZCV1TAsF"
        },
        {
            "author_id": "1069330608906752000",
            "created_at": "2019-11-18T19:22:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1196508979591073799",
            "in_reply_to_user_id": "2780320695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maiconha___ parque municipal de sapiroca"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-11-18T19:14:40.000Z",
            "id": "1196507030091116546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Ons e o Parque Nacional. \ud83d\udcd6\"Ons: unha illa habitada\". Cap\u00edtulo 1\n\nO Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia engloba aos arquip\u00e9lagos de C\u00edes, Ons, S\u00e1lvora e Cortegada. \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/kGGiQSrQcx\n#CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/GIMZR7kUcq"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-11-18T19:14:39.000Z",
            "id": "1196507025372524545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras superam expectativa de visita\u00e7\u00e3o no feriad\u00e3o https://t.co/gmS3pfHYNj"
        },
        {
            "author_id": "9079412",
            "created_at": "2019-11-18T19:03:17.000Z",
            "id": "1196504163758329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em ter sua hist\u00f3ria contada em poesia? Essa \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o principal do estande da Estante Virtual no Sal\u00e3o Carioca do Livro - LER, que acontece entre os dias 20 e 24 de novembro, na Biblioteca Parque Estadual.\n\nhttps://t.co/rq0QgdXa1U"
        },
        {
            "author_id": "36131248",
            "created_at": "2019-11-18T18:59:26.000Z",
            "id": "1196503195616448513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito \u00f3dio desse governo de merda com esse ministro de bosta condenado, inepto e incapaz\n\nhttps://t.co/r0NhhPJucg"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2019-11-18T18:49:41.000Z",
            "id": "1196500742238064645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/S1IA1rKxES"
        },
        {
            "author_id": "34041332",
            "created_at": "2019-11-18T18:48:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91081333,
                        -21.56845563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "1196500403006955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite MG! Visite o Parque Estadual de Ibitipoca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nS\u00e3o s\u00f3 duas das cachoeiras que a gente conheceu no passeio, mas valeram a pena!\nPonte de Pedra e Lago das Miragens\n.\n.\n#canoneosr #canon #eosr #ibitipoca #visitemg\u2026 https://t.co/U2oIBqLV4b"
        },
        {
            "author_id": "558934518",
            "created_at": "2019-11-18T18:11:33.000Z",
            "id": "1196491145687306243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia me abrigar no pal\u00e1cio ou no parque municipal por causa da chuva mas melhor n\u00e3o rs\n\nFiquei numa lanchonete e comi o pastel que tava com desejo desde s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "3380791474",
            "created_at": "2019-11-18T17:56:10.000Z",
            "id": "1196487275007430661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima palestra e di\u00e1logo sobre valores culturais da natureza e os s\u00edtios naturais sagrados, dessa vez retornando \u00e0s origens em Barreirinhas/MA, no Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/dLV3UU2dUB"
        },
        {
            "author_id": "919941029775671297",
            "created_at": "2019-11-18T17:54:15.000Z",
            "id": "1196486792276586498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual das Furnas do Bom\u00a0Jesus https://t.co/dmUaHRRBw0 https://t.co/IQknEiaC8c"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-18T17:25:39.000Z",
            "id": "1196479594506989569",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o registrou, no acumulado do ano, at\u00e9 o dia 17 de novembro, a visita de 1.738.571 turistas, totalizando um aumento na visita\u00e7\u00e3o de 6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. \ud83c\udf40 \n\nFotografias: Nilton Rolin / Cataratas do Igua\u00e7u S.A https://t.co/xYpPVej7RJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-18T17:19:28.000Z",
            "id": "1196478036973105153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriad\u00e3o \ud83e\udd29 \n\nO Parque recebeu 35.541 visitantes, de 77 pa\u00edses, entre sexta-feira e domingo (15 a 17 de novembro). O n\u00famero superou as expectativas que projetava a visita de 30 mil pessoas nos tr\u00eas dias do feriad\u00e3o. \u2728 https://t.co/wDhd81aKNJ"
        },
        {
            "author_id": "795324019604094976",
            "created_at": "2019-11-18T17:08:51.000Z",
            "id": "1196475364937289729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do Rio! Nesse feriado vou estar com uma mesa na LER, Sal\u00e3o Carioca do Livro (https://t.co/7gJBJOz5r9). Dias 20 a 24, na Biblioteca Parque Estadual!"
        },
        {
            "author_id": "736644353792323585",
            "created_at": "2019-11-18T17:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "914894491512950786",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinnaVictoy"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 15,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196475101828583425",
            "in_reply_to_user_id": "914894491512950786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinnaVictoy @bhdazueira Eu arriscaria dizer que era o Parque Municipal, longe de ser a Pra\u00e7a da Liberdade hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1187378286286049281",
            "created_at": "2019-11-18T17:03:20.000Z",
            "id": "1196473980229738498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai acontecer a duplica\u00e7\u00e3o da BR101 RJ, trecho Munic\u00edpio de Casemiro de Abreu (Reserva Biol\u00f3gica)? https://t.co/KlDvBjim3A"
        },
        {
            "author_id": "2511312144",
            "created_at": "2019-11-18T16:45:38.000Z",
            "id": "1196469524142407682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Na quarta-feira (20) come\u00e7a a Ler \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro, um evento com bate-papos sobre literatura, m\u00fasica e artes. \ud83d\udcda\n\nA Ler acontecer\u00e1 no Rio de Janeiro, na Biblioteca Parque Estadual e no Campo de Santana, e n\u00f3s estaremos presentes, \u00e9 claro!\n\nSegue nossa programa\u00e7\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "66105219",
            "created_at": "2019-11-18T16:43:06.000Z",
            "id": "1196468887275155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mas isso \u00e9 o parque municipal n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o? Pra\u00e7a da liberdade eu tenho certeza que n\u00e3o \u00e9. Kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/91qhX8rAVP"
        },
        {
            "author_id": "734175232026611713",
            "created_at": "2019-11-18T16:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2784340708",
                        "start": 0,
                        "username": "bebende143"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196467094654717952",
            "in_reply_to_user_id": "2784340708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bebende143 Do nada a Pampulha t\u00e1 perto do parque municipal ne"
        },
        {
            "author_id": "960943470390272006",
            "created_at": "2019-11-18T16:35:45.000Z",
            "id": "1196467035187896321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Parque Nacional 10 am https://t.co/I839msiTwZ https://t.co/Jg8AQRsKZi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-11-18T16:30:08.000Z",
            "id": "1196465624995770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM JEITO DIFERENTE DE CONHECER O CRISTO REDENTOR\n\nClique em https://t.co/BQceDYIckT e saiba mais sobre o trabalho dos Anfitri\u00f5es do Cosme Velho, que oferecem um passeio diferenciado pelo Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/urLvNU3L3U"
        },
        {
            "author_id": "819322786174959617",
            "created_at": "2019-11-18T16:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "268342636",
                        "start": 0,
                        "username": "Wagner_BSKT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196464962681659392",
            "in_reply_to_user_id": "268342636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wagner_BSKT Come\u00e7a na Afonso Pena,perto do parque municipal,depois segue em dire\u00e7\u00e3o ao Barro Preto."
        },
        {
            "author_id": "2786415521",
            "created_at": "2019-11-18T16:24:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ea39a59840099ff"
            },
            "id": "1196464280465530882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eu to muito curiosa pra saber como \u00e9 o parque municipal visto de cima https://t.co/BCrIImRmGa"
        },
        {
            "author_id": "813156769472118785",
            "created_at": "2019-11-18T16:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1164354516059398150",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioGurgel5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196463459635994626",
            "in_reply_to_user_id": "1164354516059398150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioGurgel5 Parque municipal diretamente do Unaited Esteites"
        },
        {
            "author_id": "48063200",
            "created_at": "2019-11-18T16:17:08.000Z",
            "id": "1196462351769227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bh mudou muito desde quando sai de l\u00e1 ... come\u00e7ar pelo o parque municipal... est\u00e1 parecendo com o Central Park de Nyc https://t.co/p86h346jX8"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-11-18T16:13:13.000Z",
            "id": "1196461368016359425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura iniciou uma adequa\u00e7\u00e3o no Campo do Aqu\u00e1rio, que passar\u00e1 a ter dimens\u00f5es oficiais. As mudan\u00e7as atender\u00e3o \u00e0s necessidades do time feminino do Palmeiras e, em 2020, disputar\u00e1 o Campeonato Brasileiro da primeira divis\u00e3o. https://t.co/tzgZ1eXtRP https://t.co/ioai4zG3uT"
        },
        {
            "author_id": "1115597604",
            "created_at": "2019-11-18T16:12:00.000Z",
            "id": "1196461058493431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "e eu retardada fiquei olhando p foto e pensando \u201cmeu deus o parque municipal \u00e9 desse tamanho????\u201d pqp https://t.co/2FQtjVmEr9"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-11-18T15:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76739167,
                        -23.45933889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1196450503317700609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar calmo. Lagoa no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. em Pico do Jaragu\u00e1 https://t.co/6pJ8ipfkPl"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-11-18T15:26:18.000Z",
            "id": "1196449560253599750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas internacionais se re\u00fanem para discutir solu\u00e7\u00f5es para o clima em reserva extrativista de Altamira. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/rOgjcyM3vY"
        },
        {
            "author_id": "160387119",
            "created_at": "2019-11-18T15:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1403258475325579269",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoMrl"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "52086142",
                        "start": 10,
                        "username": "zeedgar"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "149542215",
                        "start": 19,
                        "username": "jucerasoli"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "14595245",
                        "start": 31,
                        "username": "UOLEsporte"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "70799317",
                        "start": 43,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196449038561878018",
            "in_reply_to_user_id": "2771795097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcomrl @zeedgar @jucerasoli @UOLEsporte @UOL N\u00e3o. Mas o governo quer construir um em um terreno q \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pretendente ao ex\u00e9rcito brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "430242722",
            "created_at": "2019-11-18T15:23:27.000Z",
            "id": "1196448842390102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero um parque municipal na minha cidade tb https://t.co/rZNoPuiUH3"
        },
        {
            "author_id": "171232388",
            "created_at": "2019-11-18T15:05:21.000Z",
            "id": "1196444287610892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem a\u00ed foi retirada do v\u00eddeo que eu publiquei nesse fds l\u00e1 no YouTube. Nele eu mostro nosso primeiro passeio dentro da Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Fomos conhecer um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos do lugar: a Lagoa Bonita. Link: https://t.co/S2GddgNhg3 https://t.co/Nm0T5Mc4YN"
        },
        {
            "author_id": "3904215018",
            "created_at": "2019-11-18T15:04:16.000Z",
            "id": "1196444014557507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Descubra Paran\u00e1! \ud83d\udd0d\ud83d\uddfe\nVoc\u00ea vai conhecer as belezas de Capanema no sudoeste do estado e a dica de roteiro te leva at\u00e9 o Parque Nacional de Ilha Grande. \ud83d\ude97\ud83c\udfde\ud83d\ude09\nIsso e muito mais hoje, \u00e0s 20h, na TV Paran\u00e1 Turismo. \ud83d\udccc\nLook: Hibisco Boutique\nFoto: Juliana Luz https://t.co/4HZUrVhWjs"
        },
        {
            "author_id": "861443410846244868",
            "created_at": "2019-11-18T15:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1314268745179770883",
                        "start": 0,
                        "username": "jota_st"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196443420929282048",
            "in_reply_to_user_id": "99350600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Jota_St Este mismo Paul Fontaine?  \n\nhttps://t.co/PBXSv2YUi0"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2019-11-18T14:54:54.000Z",
            "id": "1196441655169232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem alguma foto de uma \u00e1rea protegida e gostaria de divulga-la? Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para participar do Concurso de Fotografias do IX Sapis e IV Elapis, que tem como tema \u00c1reas Protegidas e Inclus\u00e3o Social em Cen\u00e1rios de Mudan\u00e7a. Inscreva-se! https://t.co/D49wq79GV5 https://t.co/yNucFKjVO1"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-11-18T14:51:43.000Z",
            "id": "1196440857051832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Internacional da On\u00e7a-pintada, 29/11, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Turvo - Portela Online https://t.co/lQWVLNJNly"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-11-18T14:50:26.000Z",
            "id": "1196440532823822343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Internacional da On\u00e7a-pintada, 29/11, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/lQWVLNJNly https://t.co/zaXtC9iLei"
        },
        {
            "author_id": "193991833",
            "created_at": "2019-11-18T14:31:12.000Z",
            "id": "1196435692215128064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O TOCANTINS - PARQUE ESTADUAL\n.\nTemos uma variedade de pacotes para JALAP\ufffd... https://t.co/qpjHsFoFkD https://t.co/kEu2ldmcI3"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-11-18T14:18:38.000Z",
            "id": "1196432531572310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 50 ativistas, al\u00e9m de lideran\u00e7as ind\u00edgenas, extrativistas e quilombolas participam do evento, que... https://t.co/qHUY8o6E77"
        },
        {
            "author_id": "36043596",
            "created_at": "2019-11-18T14:10:13.000Z",
            "id": "1196430410563162119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/qUBPlSxaKu"
        },
        {
            "author_id": "9079412",
            "created_at": "2019-11-18T14:00:28.000Z",
            "id": "1196427958875033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Estante Virtual vai levar diversas atividades para os leitores durante a LER, entre os dias 20 e 24, na Biblioteca Parque Estadual do Rio. Um dos destaques \u00e9 o poeta Ithalo Furtado, com o projeto \"Escuto hist\u00f3rias, escrevo poemas\". \ud83e\udd17\n\n#estantevirtual #livros https://t.co/LRb1LOjYRh"
        },
        {
            "author_id": "740221909498007552",
            "created_at": "2019-11-18T13:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1036770944168194048",
                        "start": 0,
                        "username": "rolealeatorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196425927334477825",
            "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rolealeatorio Parque municipal de Nova York. \nO cara ama BH.\nN\u00e3o entendi a confus\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-11-18T13:46:14.000Z",
            "id": "1196424378042474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ativistas internacionais se re\u00fanem para discutir solu\u00e7\u00f5es para o clima em reserva extrativista de Altamira, n... https://t.co/xiCwDDiIl2"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2019-11-18T13:35:19.000Z",
            "id": "1196421627942182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil pessoas no Feriad\u00e3o https://t.co/QnZO7yBULZ"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-11-18T13:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196420122577186819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "60232046",
            "created_at": "2019-11-18T13:26:50.000Z",
            "id": "1196419494324965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio de Janeiro, sexta bora se amar? Vou participar do Sal\u00e3o do Livro Carioca \u00e9 o bate-papo vai rolar na Biblioteca Parque Estadual \u2665\ufe0f\u2728 https://t.co/8ae6AV1OCn"
        },
        {
            "author_id": "1126633554",
            "created_at": "2019-11-18T13:00:26.000Z",
            "id": "1196412849691779072",
            "in_reply_to_user_id": "1126633554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/hBFWaPWWMG"
        },
        {
            "author_id": "1198730940",
            "created_at": "2019-11-18T12:59:46.000Z",
            "id": "1196412683630923777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte visto de cima \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nfot\u00f3grafo desconhecido https://t.co/Fi2RDKeuiK"
        },
        {
            "author_id": "1126633554",
            "created_at": "2019-11-18T12:54:33.000Z",
            "id": "1196411368997568512",
            "in_reply_to_user_id": "1126633554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Tainhas https://t.co/DId0X2EM7l"
        },
        {
            "author_id": "1126633554",
            "created_at": "2019-11-18T12:52:29.000Z",
            "id": "1196410851118452737",
            "in_reply_to_user_id": "1126633554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo https://t.co/DRvuk0VaFq"
        },
        {
            "author_id": "1126633554",
            "created_at": "2019-11-18T12:48:54.000Z",
            "id": "1196409948831387649",
            "in_reply_to_user_id": "1126633554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Dq3TCG9wRG"
        },
        {
            "author_id": "3724301837",
            "created_at": "2019-11-18T12:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1036770944168194048",
                        "start": 0,
                        "username": "rolealeatorio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1158532179061805067",
                        "start": 15,
                        "username": "VecchioRubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196409839947321344",
            "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rolealeatorio @VecchioRubens Parque Municipal foi reformado"
        },
        {
            "author_id": "591536061",
            "created_at": "2019-11-18T12:46:02.000Z",
            "id": "1196409226593214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria morar no parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-18T12:30:00.000Z",
            "id": "1196405190951346178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| Localizada em #Resende, a Pedra Sonora foi tombada pelo patrim\u00f4nio natural do munic\u00edpio. Conta a lenda que quem bater nela e ouvir seu ronco, fica livre de morrer de desastre, tiro ou facada. A pedra fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental(APA) da Serrinha do Alambari. https://t.co/AAnqUTzvw8"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-11-18T12:12:47.000Z",
            "id": "1196400859594264580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe mais de 34 mil pessoas no feriad\u00e3o\nhttps://t.co/qnZWpP2xAI https://t.co/koI7H0l1YT"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2019-11-18T12:01:50.000Z",
            "id": "1196398102728626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 534,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Nesta segunda-feira, 17h, em evento no Tribunal de Justi\u00e7a, irei assinar o projeto de lei que delimita o Parque Estadual do Bacanga, permitindo a destina\u00e7\u00e3o de recursos para sua prote\u00e7\u00e3o, estrutura\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "357866116",
            "created_at": "2019-11-18T11:58:59.000Z",
            "id": "1196397385259335681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a fauna do parque municipal https://t.co/GcoVD1kq71"
        },
        {
            "author_id": "219274383",
            "created_at": "2019-11-18T11:24:21.000Z",
            "id": "1196388669193695237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendida embarca\u00e7\u00e3o de pesa a na zona de prote\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Quirimbas.\nA embarca\u00e7\u00e3o \u00e9 semi industrial e pertence a uma empresa chinesa."
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-11-18T11:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1196388099468730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana pra \"n\u00f3is\"! \ud83d\udc4d em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/oX3e6IhA6a"
        },
        {
            "author_id": "1686834204",
            "created_at": "2019-11-18T11:22:02.000Z",
            "id": "1196388086940258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0movimento de turistas superou as expectativas no feriado\u00a0 prolongado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica em Foz do Igua\u00e7u. \n\nDe sexta-feira (15) a domingo (17), mais de 34 mil pessoas foram ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no\u2026 https://t.co/GORCNwi8xU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-18T11:12:28.000Z",
            "id": "1196385679917420545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LOS QUETZALES \" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LOS QUETZALES... https://t.co/qICNKt5mWR"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-11-18T11:00:08.000Z",
            "id": "1196382577227108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/pwh0ACeiN5"
        },
        {
            "author_id": "1356781662",
            "created_at": "2019-11-18T10:37:29.000Z",
            "id": "1196376874244608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Local das Pedras Ruivas, Monserrate, Viana do Castelo https://t.co/62ITovWkz3"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-11-18T10:33:51.000Z",
            "id": "1196375962780389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vista parcial da praia do Sossego, com a praia de Camboinhas em segundo plano e o Parque Estadual da Serra da Tiririca ao fundo \ud83c\uddec\ud83c\udde7Partial view of Sossego Beach, with Camboinhas Beach in the background and Serra da\u2026 https://t.co/8pCar3cXID"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-18T10:31:10.000Z",
            "id": "1196375285337395201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baiano\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/L1ceGck1vD"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2019-11-18T10:30:14.000Z",
            "id": "1196375050619781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/Vo02hib3iL https://t.co/ziFGwI2POR"
        },
        {
            "author_id": "1095317495773319168",
            "created_at": "2019-11-18T10:18:18.000Z",
            "id": "1196372047775092742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma adolescente de 15 anos foi resgatada de helic\u00f3ptero, neste domingo (17), ap\u00f3s sofrer uma queda e ficar ferida na trilha do Parque Estadual Pico do Marumbi, no litoral do Paran\u00e1.\n\nhttps://t.co/RRAgHIlezZ"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2019-11-18T09:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1196360539070439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos pensar sobre como ser\u00e1 o futuro das rodas culturais a luz do verdadeiro sentido do HIP-HOP Cultura.\n\n#hiphop #rodaderima #rapnacional #rapcarioca #rap #alcantara #baixadafluminense em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/9oM6jr8KEQ"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2019-11-18T09:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1196359341609279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos pensar sobre como ser\u00e1 o futuro das rodas culturais a luz do verdadeiro sentido do HIP-HOP Cultura.\n\n#hiphop #rodaderima #rapnacional #rapcarioca #rap #alcantara #baixadafluminense em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/FfSgvVV1iw"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-11-18T08:55:47.000Z",
            "id": "1196351284028280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desgoverno nada gaz https://t.co/7bS7Hl9aC7"
        },
        {
            "author_id": "1013572767856386048",
            "created_at": "2019-11-18T05:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01652331,
                        -29.63902718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1196301219964313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude31 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/FKS4wHLIZH"
        },
        {
            "author_id": "3523828936",
            "created_at": "2019-11-18T04:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1196290521855070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois tudo nos \u00e9 dado, s\u00f3 nos falta f\u00e9.. \ud83c\udfbc\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MUM6StQkCE"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T04:22:53.000Z",
            "id": "1196282606372970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos p.3 \ud83d\udc3e\ud83d\ude0d\n#rapel\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Cl3pXNTeQg"
        },
        {
            "author_id": "758209772",
            "created_at": "2019-11-18T04:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "901869084870152194",
                        "start": 0,
                        "username": "_will_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196280980627177473",
            "in_reply_to_user_id": "901869084870152194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_will_pinheiro ca\u00e7ando pombo no parque municipal com uma crian\u00e7a na cacunda"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T04:11:10.000Z",
            "id": "1196279656279871490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos Catimbau... p.2\ud83d\udc3e\ud83d\ude0e\n\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ywNdrNORRs"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T03:56:52.000Z",
            "id": "1196276058577760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das torres \u26f0\ufe0f p.3\n\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/VOBP0Q1ceR"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T03:43:11.000Z",
            "id": "1196272614026760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num povo incr\u00edvel!!!!! J\u00e1 quero de novo... obrigada pela experi\u00eancia \u00fanica verticeaventura\n\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/pO3r2gCSGX"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T03:35:33.000Z",
            "id": "1196270692498649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das torres \u26f0\ufe0f p.2\n\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/J8qyq3iPny"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T03:16:39.000Z",
            "id": "1196265936162054149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das torres \u26f0\ufe0f p.1\n\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/BtTba2J8ru"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-11-18T03:14:32.000Z",
            "id": "1196265405012033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/jVYMYiFgSQ https://t.co/lPOdMNxIdV"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T02:45:03.000Z",
            "id": "1196257983434543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/kWMNNeZlw9"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T02:42:09.000Z",
            "id": "1196257256414875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria da pessoa p\u00f3s p\u00f4r do sol...\ud83d\ude05\ud83d\ude0e\n\n#catimbau2019 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/dt7zn2HOl5"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T02:31:47.000Z",
            "id": "1196254645649170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best sunset ever !!! \ud83c\udfdc\n\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/vEDyNEFoEu"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T02:30:03.000Z",
            "id": "1196254208904835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/f1w2pATHum"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T02:22:12.000Z",
            "id": "1196252233463152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Para\u00edso selvagem + p\u00f4r do sol \ud83d\udc63 \np.2\n\n#catimbau2019\n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/yK6egYzYRE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rubronegro_81].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rubronegro_81",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rubronegro_81"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
                "id": "7ba06860ba32da18",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sacramento, Brasil",
                "id": "14ee2a1f2e7b876a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Arica, Chile",
                "id": "0177fcb947770473",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Lynton, England",
                "id": "3b13a014bffe6cca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ambato, Ecuador",
                "id": "010b607c420a4ba7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Raposos, Brasil",
                "id": "4ea39a59840099ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26801067",
                "name": "J\u00e9ssica Botelho",
                "username": "jessbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88057371",
                "name": "Carlos Brasileiro",
                "username": "papito_namira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87914697",
                "name": "Doutrinadora",
                "username": "in_sensata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110724765",
                "name": "T\u00e9u Borella \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "teuborella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123963683",
                "name": "derepentepadrasto",
                "username": "pedrodolivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390422327",
                "name": "Cristina Silva",
                "username": "Cristin445577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721331094",
                "name": "Professor Am\u00e9rico",
                "username": "Americo20105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100587207134535682",
                "name": "Margareth",
                "username": "Margare77711844",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826632415120654338",
                "name": "m\u00e9l",
                "username": "mileueber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360344062",
                "name": "Cidad\u00e3o de mal \u270a \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CleitoMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218630819",
                "name": "ISAAC BETALAB",
                "username": "ISAACBETALAB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739522101",
                "name": "Jonas",
                "username": "Fradicoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047826320019873792",
                "name": "Jo\u00e3o Ider Silva J\u00fanior",
                "username": "IderJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325121827",
                "name": "\ud835\udcd1",
                "username": "beatrzndr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229167727",
                "name": "Ana Carla Bastos",
                "username": "anacarlabastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172114825981419520",
                "name": "Portal Caboco",
                "username": "PortalCaboco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190013454",
                "name": "Domingos Oliveira de Sousa",
                "username": "DommingosOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356781662",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vaz e Gala",
                "username": "JosLusVazeGala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55044318",
                "name": "Denilson Sousa",
                "username": "denibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8223592",
                "name": "Renata Sim\u00f5es",
                "username": "RenataSimoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89747292",
                "name": "Anna Ramalho",
                "username": "annamramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409524097",
                "name": "Renato Carreira",
                "username": "rscarreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903105",
                "name": "PedroConrado Richter",
                "username": "pedrorichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45801397",
                "name": "Newsfusion",
                "username": "NewsfusionApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52701988",
                "name": "\ud83d\udea9Leonardo L\u00edrio\ud83d\udea9",
                "username": "LeoLirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322107692",
                "name": "@MiDuarte__",
                "username": "MirianFDuarte__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060315776396214272",
                "name": "Madalena Pires de Lima. Diretora OBSERVA Magazine",
                "username": "MadalenaPiresd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402282874",
                "name": "Gleisson Oliveira",
                "username": "GleissonOpus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47564867",
                "name": "Soraya Pamplona^\u203f^\u273f",
                "username": "sorayapamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56783045",
                "name": "Keicy Nadielle",
                "username": "KeicyNadielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92036596",
                "name": "Luis Henrique Diniz",
                "username": "lhdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4902038709",
                "name": "Gabriel",
                "username": "oluapffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4655316972",
                "name": "kikumasa",
                "username": "kikumasa1831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3165343372",
                "name": "Val\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "DonaOtoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62988469",
                "name": "Leonardo J\u00fanior",
                "username": "LeozinhoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529793",
                "name": "Arnaldo Antunes",
                "username": "arnaldo_antunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097543796911468545",
                "name": "Pablo Fernanddez RJ",
                "username": "FernanddezPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822908649047785473",
                "name": "\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc33\ud835\udc1a \ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udcda",
                "username": "tininhasouzarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170473214935355393",
                "name": "Nasi uduk",
                "username": "adtbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196456887690153984",
                "name": "nana",
                "username": "alexielz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231774571",
                "name": "Marcio Gutemberg \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "MGutemberg09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043275",
                "name": "Nuno Rau",
                "username": "nuno_rau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363418191",
                "name": "Diego Velez",
                "username": "DiegoVelezGar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145308504896540672",
                "name": "Trika \u2661's Victor",
                "username": "kenmafavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14379842",
                "name": "ronaldosantana",
                "username": "ronaldosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60133786",
                "name": "rguizzo",
                "username": "rguizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353260296",
                "name": "t",
                "username": "marquinhosqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4771029496",
                "name": "moved!!",
                "username": "brookesmartw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041762412863660032",
                "name": "Imperial Livros",
                "username": "ImperialLivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102249889",
                "name": "Denis Konrad",
                "username": "DenisKonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826877073",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto Assun\u00e7\u00e3",
                "username": "jose_assunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147292004",
                "name": "Daniel Mota (nanin)",
                "username": "_danielmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019752373277913088",
                "name": "NESPE",
                "username": "nespecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731216451248492545",
                "name": "Arteris Fern\u00e3o Dias",
                "username": "Arteris_AFD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594208198",
                "name": "bibi",
                "username": "fIuoxetina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213127507",
                "name": "cami b",
                "username": "camilabahiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142027149",
                "name": "Nayara",
                "username": "nayaraemiliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163207297470017536",
                "name": "luan",
                "username": "luannvictorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940012499272912897",
                "name": "Antonio Pereira da Silva",
                "username": "Tonhodocandio19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032063754488475649",
                "name": "Sala de Leitura Ilza Xavier de Faria",
                "username": "SLanisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891398231095222277",
                "name": "Tarob\u00e1 News",
                "username": "NewsTaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73664345",
                "name": "Paulo Gomes \ud83c\udf35",
                "username": "PauloRhasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091395029455814657",
                "name": "Paulo Ricardo \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "PAULO_R1CARD0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919535416944091136",
                "name": "Alysson Ferreira",
                "username": "AlyssonSilva_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159183340274102273",
                "name": "euvitor",
                "username": "jv2CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689083809",
                "name": "Ana Gabi Vilhena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 voltou a escrever DPL",
                "username": "gatinhalitera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992270786",
                "name": "Lote 42",
                "username": "Lote42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199663086",
                "name": "Sedufsm",
                "username": "sedufsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45046340",
                "name": "rafael ribeiro",
                "username": "rafasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366025089",
                "name": "Marcos Vinicius Coimbra",
                "username": "mv_coimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143141682122301441",
                "name": "AngraBot",
                "username": "angrabot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457997260",
                "name": "A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no Haddad",
                "username": "__Snel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16019018",
                "name": "joes",
                "username": "zenasciment0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19796491",
                "name": "Maur\u00edcio \ud83c\udd71\ufe0frum",
                "username": "mauribrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983772732147068929",
                "name": "Lu\u00eds Felipe dos Santos",
                "username": "lf_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15114780",
                "name": "may \ud83c\udff9",
                "username": "maycoritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146092208413691904",
                "name": "MoMa Editora",
                "username": "MomaEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409338256",
                "name": "megasonicos",
                "username": "megasonicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218151849",
                "name": "YHM",
                "username": "RevistaYHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088883345105321985",
                "name": "Let\u00edcia Na\u00edsa",
                "username": "leticianaisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74793970",
                "name": "Renata Gerassi",
                "username": "renata_gerassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801992954202165248",
                "name": "rere",
                "username": "renxtolx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15990240",
                "name": "F\u00e1bio Moon",
                "username": "fabiomoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208752025",
                "name": "Semanario Reflejos",
                "username": "semreflejos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250676116",
                "name": "Empregos Ambientais",
                "username": "empregosamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066792655403839488",
                "name": "Matheus Alvarenga",
                "username": "alvarenga_mat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273751",
                "name": "Fernando Cruz",
                "username": "flcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795324019604094976",
                "name": "Hanamendoim",
                "username": "hanakarnon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4382585247",
                "name": "pedro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "pedroabstract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102769344",
                "name": "Andr\u00e9s Hern\u00e1ndez R.",
                "username": "AndresCamiloHR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868033212",
                "name": "Michael Pineda \ud83d\udca7",
                "username": "MichaelPinedaBu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913704231554740225",
                "name": "Soleil viagens",
                "username": "ViagensSoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2299158063",
                "name": "rayssa",
                "username": "raayssavsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108330452",
                "name": "MarceL32 \ud83c\udfb6\ud83d\ude0c\ud83c\udfb6",
                "username": "lecram32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186578188",
                "name": "Gizelle de Oliveira",
                "username": "gizelle20032",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38575415",
                "name": "Voss, Maria Emilia",
                "username": "MEmiliaVoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778524",
                "name": "Alexandre Vargas",
                "username": "alexvrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463789601",
                "name": "Petite \ud83d\udc28\ud83c\udf82",
                "username": "lapetite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894256514806030337",
                "name": "Kah\u2698\ud83c\udf80",
                "username": "_KahSantos96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615518427",
                "name": "iza",
                "username": "izabellpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376819873",
                "name": "Leonardo Lisb\u00f4a",
                "username": "LeoBcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981348724805918721",
                "name": "Bianca Baptista",
                "username": "AutoraBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781131650520457216",
                "name": "Melquior Bruno",
                "username": "melquiorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711181507889643520",
                "name": "NEM NEOFASCISTAS, NEM NEOLIBERAIS!",
                "username": "LuaraRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192014668",
                "name": "sommelier de ressacas",
                "username": "quefitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344697857",
                "name": "Arica es Dignidad",
                "username": "Curva_d_America",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268503579",
                "name": "Tales Costa Barreto",
                "username": "TalesBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094379442368118784",
                "name": "um dia eu quero ser piloto de avi\u00e3o",
                "username": "avemastema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53604720",
                "name": "Rilena de Luna",
                "username": "rilenadeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101205456331128832",
                "name": "Fernanda V",
                "username": "fernandavc__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95130396",
                "name": "Erick Lucena",
                "username": "erick_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3781921097",
                "name": "\ud83d\udcdaBricio Cruz\ud83d\udcda",
                "username": "BricioSCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843644388479832064",
                "name": "muleque de rua",
                "username": "breno_falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967555728054669312",
                "name": "dangerous woman",
                "username": "aifosr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52242058",
                "name": "In\u00eas Sadala",
                "username": "Ines_sadala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287932222",
                "name": "Rafab0",
                "username": "rafab0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148141917",
                "name": "R\u00ea Betim",
                "username": "rbetim777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633753916",
                "name": "F\u00e1tima Augusta",
                "username": "FatiAugusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048887324778610688",
                "name": "Sebasti\u00e3o  Ara\u00fajo",
                "username": "SebastioArajo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302113060",
                "name": "Juliana Faddul",
                "username": "juhfaddul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22079946",
                "name": "Iury Gagarin",
                "username": "IuryBAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116328189",
                "name": "Eu S\u00f3 Quero Tudo",
                "username": "eusoquerotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39506061",
                "name": "Dulcinea Gil",
                "username": "dulcinea_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993514201",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "de_leandro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993973270444695552",
                "name": "\u00e9 o Dmzz\u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "_dmzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288473979",
                "name": "Andressa Salazar",
                "username": "ABrenaSalazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692346",
                "name": "Luana Zanelli",
                "username": "luazanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368455",
                "name": "rosaroja",
                "username": "myjacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169317699",
                "name": "Carlos Damiao",
                "username": "Damiao_FLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995295085997805568",
                "name": "Marquito - Marcos Jos\u00e9 de Abreu (PSOL)",
                "username": "canalferrocomu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "Roteiro de Not\u00edcias",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812065",
                "name": "Davi Bernardo",
                "username": "davibernardo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847038815",
                "name": "gustavo giroti",
                "username": "GustavoGiroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105598041",
                "name": "Miss Cupec\u00ea",
                "username": "MissCupece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65387017",
                "name": "Cultura na Cesta",
                "username": "culturanacesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276717322",
                "name": "Farley Savlis",
                "username": "FarleySavlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852661902299811840",
                "name": "Claudete (de \ud83c\udfe1\ud83d\ude37)",
                "username": "claudetema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957447378994454528",
                "name": "Rafael Rodrigo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaRodrigo90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1181261273746554880",
                "name": "Zarataco",
                "username": "Zarataco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041003670140317696",
                "name": "Gabriel Barmed",
                "username": "GBarmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237872146",
                "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04",
                "username": "lacerda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840729235991998465",
                "name": "AldeiaDaSerraMB",
                "username": "AldeiaDaSerraMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12755562",
                "name": "GuinhoCruz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GuinhoCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262465225544077314",
                "name": "lersalaocarioca",
                "username": "lersalaocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100458740",
                "name": "JACIR QUEIR\u00d3S",
                "username": "jacirqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270042264",
                "name": "Luiza Dornas",
                "username": "luizadornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128344025",
                "name": "y u r \u00e3 o \ud83d\udcb8",
                "username": "yuraoxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877608471205732352",
                "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbe \ud83c\udf39",
                "username": "CapetiniCapeti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049063925034172417",
                "name": "Ricky Silva",
                "username": "RickySi52258621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34041332",
                "name": "andremartins.eu/yt \u25ba",
                "username": "andre_dereh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785831834361798657",
                "name": "MPMA",
                "username": "MPMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3113457004",
                "name": "kathzinha\u2728",
                "username": "KathSilvaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando || Vacinado \ud83d\udc89",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965333348",
                "name": "Geli",
                "username": "MrsCamiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850360960351186944",
                "name": "tv literaria",
                "username": "tv_literaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353380925",
                "name": "Tain\u00e1 da Amaz\u00f4nia",
                "username": "TGamelheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937451276",
                "name": "Gmail\ud83c\udf88",
                "username": "Troll_Lovegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055771107771535360",
                "name": "Urubu do Mercad\u00e3o 2000",
                "username": "mercadao2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844841715",
                "name": "Lend\u00e1ria Ot\u00e1ria",
                "username": "nineiras_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155643436252446721",
                "name": "Trilhar n\u00f3s vamos",
                "username": "NosTrilhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104429019028570112",
                "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udd02.\ud835\udcf6\ud835\udcee",
                "username": "instaflyme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3003067559",
                "name": "w kubot",
                "username": "TrassiKubot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88711472",
                "name": "Matheus Leit\u00e3o",
                "username": "Mleitaonetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65920756",
                "name": "Moshe \u00b9\u00b3",
                "username": "moshe_penha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68835302",
                "name": "Loo C\u00e1rdenas",
                "username": "CarLuuTe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001631384677638144",
                "name": "Carolina San\u00edn",
                "username": "SaninPazC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334464359",
                "name": "arepas urbanika",
                "username": "arepasurbanika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146137027789897728",
                "name": "Salles Submerso",
                "username": "rsallesdommal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014373962103607296",
                "name": "bbglow",
                "username": "pgoscha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904645084267909121",
                "name": "Samuel",
                "username": "Samuel_isr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215238988",
                "name": "Rita Lee F\u00e3 Clube",
                "username": "FCRitaLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66437854",
                "name": "Jo\u00e3o Manoel",
                "username": "JoaoManoel_itap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8630342",
                "name": "Site RG",
                "username": "rgsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755852360",
                "name": "JODEIR COMUNICA\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jodeirgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473761359",
                "name": "cem ustundag",
                "username": "cemcem261",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75561779",
                "name": "Escola Portuguesa de Mo\u00e7ambique - CELP",
                "username": "epmcelp_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91796944",
                "name": "JuanFer Vargas",
                "username": "JuanFerVargas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659382921",
                "name": "Tire a Bunda do Sof\u00e1",
                "username": "TireABunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242948259",
                "name": "O Profeta Di\u00e1rio",
                "username": "oprofetasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087007979549982720",
                "name": "Prezas",
                "username": "BPrezotte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337060319",
                "name": "tsald",
                "username": "tsaldanha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112444031953498112",
                "name": "C\u00edcero Ferreira-Guia de Turismo",
                "username": "GuiaCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704158177672171520",
                "name": "Ot\u00e1vio Augusto Pereira",
                "username": "otavio9pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983998219",
                "name": "j\u2728",
                "username": "juliaous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169605026567917569",
                "name": "Cad\u00ea LGBT",
                "username": "cadeLGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049787676088516609",
                "name": "Juan Jullian \u2728",
                "username": "juanjullian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242557351221174272",
                "name": "Jean de oliveira candido",
                "username": "JeanCandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51495928",
                "name": "Viviane Rodrigues",
                "username": "vivirdss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109443644",
                "name": "Priscila Mengue",
                "username": "priscilamengue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522585767",
                "name": "Editora Seguinte",
                "username": "editoraseguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79546891",
                "name": "Dudu Tresca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "DuduTresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "Jenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245207346453897216",
                "name": "Salless",
                "username": "_Beatriz_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974128258865336320",
                "name": "Tonu",
                "username": "Tonu_Coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86759167",
                "name": "BRUNA",
                "username": "eibruunaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136433089",
                "name": "Amargurada submissa toscona",
                "username": "GabiArsenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358527616",
                "name": "Jou Ventania",
                "username": "jouventania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906168951327084544",
                "name": "brenda",
                "username": "crvg__brenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761372224540508160",
                "name": "Karol",
                "username": "Karolkarakoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56673610",
                "name": "OLHUGOL",
                "username": "hugohshugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036770944168194048",
                "name": "Rol\u00ea Aleat\u00f3rio",
                "username": "rolealeatorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175378786084372482",
                "name": "WOW Respuestas",
                "username": "WowRespuestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855197146",
                "name": "Alessio Brancaccio L'Ammiraglio Romano",
                "username": "bralex84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893929831",
                "name": "Silvana Guimar\u00e3es",
                "username": "delivroemlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96454851",
                "name": "elliot, a ++",
                "username": "oielliot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104310989",
                "name": "Iza",
                "username": "IzaBelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326260505",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silveira - Escritor",
                "username": "BitJPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093966338",
                "name": "Merida surtada",
                "username": "aailicre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447356810",
                "name": "bruna amorim",
                "username": "amorim_bg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39567621",
                "name": "Mari",
                "username": "Mari_Azvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44915986",
                "name": "Gaudencio Torquato",
                "username": "GaudTorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139484142",
                "name": "Jefferson Sarmento",
                "username": "JeffSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833471808062029826",
                "name": "natasha",
                "username": "natashameloo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740890388253298689",
                "name": "CTMAM",
                "username": "ctmamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149462",
                "name": "Carlos Ruas",
                "username": "sabadoqualquer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2965188375",
                "name": "gabriel",
                "username": "GErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630619148",
                "name": "\ud835\udff1\ud835\udff1\ud835\udff1",
                "username": "dirtzainbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365276000",
                "name": "vit\u00e3o dormindo",
                "username": "mcvitaoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazonas Pix",
                "username": "AmazonasPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321474964",
                "name": "Jornal da Cidade e Regi\u00e3o",
                "username": "cidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023685209",
                "name": "Jesicat",
                "username": "eu_jesssik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183482343631273987",
                "name": "Portal Cidades Online",
                "username": "PortalCidadesOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196780699694641156",
                "name": "Rafael Martins",
                "username": "RafaelM05267591",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824035471344996353",
                "name": "Amazonas Crist\u00e3o",
                "username": "amcristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692588",
                "name": "Ciro Bonilha",
                "username": "cirobonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43042977",
                "name": "\u2206linelu\u2206\u2122",
                "username": "alinelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876206751170912256",
                "name": "CC Brasil-Portugal",
                "username": "ccbraspor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159358703",
                "name": "Sol Pazos",
                "username": "SpassosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190940155638689797",
                "name": "Marcelo Benitez",
                "username": "Marcelo02868256",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953081805040771072",
                "name": "FAEL",
                "username": "Rafael_pedro29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88647142",
                "name": "UEPB",
                "username": "uepbonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54939326",
                "name": "Airton Leit\u00e3o",
                "username": "AirtonLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126875079395237891",
                "name": "Petrolina Ordin\u00e1ria",
                "username": "pnzordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688076902",
                "name": "Jayne L Randall",
                "username": "JayneLRandall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808393165816430593",
                "name": "Bernardo \u00a9",
                "username": "souzsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265300810",
                "name": "Enric Ribera Gaband\u00e9",
                "username": "EnricRibera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018148689964040193",
                "name": "thams monteiro",
                "username": "tham_zzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155920363991261185",
                "name": "Daniel Sabogal Gonz\u00e1lez",
                "username": "SabogalGDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237445795",
                "name": "Doctor Krapula Mario",
                "username": "subcantante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762706958340284416",
                "name": "\u30ec\u30eb\u30c7\u30b6\u6c0f",
                "username": "_KomemoK_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750531996502360065",
                "name": "PsicanalistaPol\u00edtico",
                "username": "Psi_Politico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794516496319975424",
                "name": "joao pedro",
                "username": "juaozenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900149534571065344",
                "name": "livlivs\ud83c\udf49\ud83d\udc0a",
                "username": "alivia_comica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386406076",
                "name": "MSWIKI",
                "username": "mswikinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832374332764672001",
                "name": "babebia",
                "username": "beaz3ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697926516747976704",
                "name": "BRENO \ud83d\udcb8",
                "username": "Nimbree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70033603",
                "name": "Altair Tavares",
                "username": "altairtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176295031793246208",
                "name": "Grupo Verde de Agroecologia e Abelhas",
                "username": "GrupoVerdegvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854117102",
                "name": "Artista Mari\u00f4h",
                "username": "_eimarioh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45864814",
                "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo",
                "username": "solfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882763818950176768",
                "name": "Ede",
                "username": "_IanEde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91670880",
                "name": "Hugo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83c\udfb8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udf7b\ud83d\udcbb",
                "username": "hugopat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127832880",
                "name": "Alexandre Patriota",
                "username": "agpatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42194622",
                "name": "Gilberto Camara",
                "username": "gcamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165076912",
                "name": "Ana Paula D Aguiar",
                "username": "AnaPDAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085211584190996480",
                "name": "Lubia Vinhas",
                "username": "VinhasLubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49032372",
                "name": "Winie com um n s\u00f3",
                "username": "winiedoengenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241293821",
                "name": "Autran Dourado",
                "username": "autrandourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188835009",
                "name": "Alice",
                "username": "alice_castrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333530573",
                "name": "Yo \u0644\u0627\u0631\u064a\u0633\u0627 \u26a1",
                "username": "OTPoops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307055374",
                "name": "VeliMonky",
                "username": "VelinhaOwO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68813978",
                "name": "roderiko pop",
                "username": "roderikopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095736133374406658",
                "name": "pau",
                "username": "marylosehercool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539044581",
                "name": "Dionisia Villalba",
                "username": "DaioVillalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164661336153960451",
                "name": "Mundo Azul",
                "username": "mundoo_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143094113451069440",
                "name": "jope",
                "username": "pejo_snitram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861237211",
                "name": "Fernando Mayorga",
                "username": "Fernand61744788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125198655",
                "name": "Claudio Rotondo",
                "username": "Claudio_Rotondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714959401",
                "name": "adriane?",
                "username": "sweetluftmensch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266237241",
                "name": "TV Brasil Central . TBC",
                "username": "tvbrasilcentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33025605",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "zerrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330110446",
                "name": "Junin Mininu Neves",
                "username": "FreitasRios2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728386363",
                "name": "Lincoln Sette",
                "username": "LincolnSette7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222094886",
                "name": "willian",
                "username": "williandelmonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222429416",
                "name": "nuno pedro coelho",
                "username": "nunnex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896583319",
                "name": "Gustavo Henrique",
                "username": "GustavoGalo_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716483",
                "name": "Guto Schultz",
                "username": "GutoSchultz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269313001292775425",
                "name": "Natan Kurata: GR\u00c3O t\u00e1 no mundo!!",
                "username": "natankurata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416973392",
                "name": "ValmirBarbosa",
                "username": "ValmirFessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911793937827975168",
                "name": "LCZC",
                "username": "lacradonoamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069330608906752000",
                "name": "aninha gatinha \ud83e\udd8b",
                "username": "aaanajuju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9079412",
                "name": "Estante Virtual",
                "username": "estantevirtual",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36131248",
                "name": "Juliana\ud83c\udfe1\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "UniduniteJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558934518",
                "name": "teu",
                "username": "msant_tos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380791474",
                "name": "SNS Brasil",
                "username": "snsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919941029775671297",
                "name": "Laura Dominciano",
                "username": "Laura25091973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736644353792323585",
                "name": "Thiago Alvim",
                "username": "thiagog_alvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914894491512950786",
                "name": "Morenna",
                "username": "MarinnaVictoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187378286286049281",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoel90996759",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511312144",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00e1gina 7",
                "username": "agenciapag7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66105219",
                "name": "Th \u2650",
                "username": "th_dores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734175232026611713",
                "name": "dudu \ud83d\udc09",
                "username": "eduardo_ms256",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784340708",
                "name": "Berg",
                "username": "bebende143",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960943470390272006",
                "name": "Ariel \u00c1vila",
                "username": "ArielAnaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819322786174959617",
                "name": "magnus,suposto cruzeirense, suposto Roqueiro!",
                "username": "eummmmagnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268342636",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagner_BSKT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786415521",
                "name": "evanya",
                "username": "evanyacsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813156769472118785",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "vitao9922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164354516059398150",
                "name": "\ud83e\udd33\ud83c\udffdMJ od HC",
                "username": "CaioGurgel5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48063200",
                "name": "Thimar, uai",
                "username": "wheresthimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115597604",
                "name": "cissa",
                "username": "cissa_ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160387119",
                "name": "Lay Imunizadah \ud83d\udc89\ud83c\udfdc",
                "username": "Laycfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403258475325579269",
                "name": "marco mrl",
                "username": "MarcoMrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52086142",
                "name": "Jos\u00e9 Edgar de Matos",
                "username": "zeedgar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149542215",
                "name": "Julianne Cerasoli",
                "username": "jucerasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430242722",
                "name": "\u00e9 l i \u00e9 s i d \u00ea \ud83d\udc7d",
                "username": "elieside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171232388",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "FabjoMontejro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904215018",
                "name": "TV Paran\u00e1 Turismo",
                "username": "Pr_Educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861443410846244868",
                "name": "Mirtha Ang\u00e9lica",
                "username": "Mirthy21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314268745179770883",
                "name": "Jota ST Torres",
                "username": "jota_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193991833",
                "name": "Anjos e \u00c1rvores Natural & Spiritual Experiences",
                "username": "anjosearvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043596",
                "name": "Hugo Moyano",
                "username": "Hugohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740221909498007552",
                "name": "Phacoman",
                "username": "seg_lupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60232046",
                "name": "Matheus Rocha",
                "username": "matheus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126633554",
                "name": "Matem\u00e1tico celestial",
                "username": "diegocbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198730940",
                "name": "dane",
                "username": "leaodeboina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3724301837",
                "name": "M\u00e1fia do Jayzinho",
                "username": "lucianaavieiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158532179061805067",
                "name": "Rubens Vecchio \ud83c\udf41\ud83c\udfe0",
                "username": "VecchioRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591536061",
                "name": "liza(rd) \ud83e\udd8e",
                "username": "lizakkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357866116",
                "name": "raffaello berti",
                "username": "herbert_o_bert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219274383",
                "name": "Full Moon",
                "username": "mwedyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686834204",
                "name": "Portal Radio Clube Foz",
                "username": "ClubeFM_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095317495773319168",
                "name": "Radio Cidade",
                "username": "RadioCidade670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315940786",
                "name": "Nilton Pensante",
                "username": "Niltonpensante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013572767856386048",
                "name": "Est\u00e8fani",
                "username": "estefani_munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523828936",
                "name": "jory",
                "username": "j0ryj0ry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213712169",
                "name": "Laura Melo",
                "username": "Lalyyy11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758209772",
                "name": "Pedro Gabriel",
                "username": "pegab21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901869084870152194",
                "name": "Willps.art comissions abertas, encomende a sua",
                "username": "_will_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39024525",
                "name": "uminstante",
                "username": "uminstante",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1197911732892708865",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fih3e7dg02a9bc60jxnkb2hkt",
        "oldest_id": "1196252233463152640",
        "result_count": 497
    }
}