{
    "data": [
        {
            "author_id": "897657075647598593",
            "created_at": "2019-11-18T02:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196251222073843713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha posse presidencial kkkkk em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8jqQPY3WyT"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T02:15:02.000Z",
            "id": "1196250432076763139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/vMxZMxoRur"
        },
        {
            "author_id": "897657075647598593",
            "created_at": "2019-11-18T02:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196250090660409345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho q a gnt custou mas gravou kkkkk em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OrIOxTdmM1"
        },
        {
            "author_id": "714600547479908353",
            "created_at": "2019-11-18T02:12:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1196249735671271426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por uns segundos eu pensei \"u\u00e9 mas o parque municipal \u00e9 grande desse jeito????\" https://t.co/tMgbDmxohT"
        },
        {
            "author_id": "1006140754119544832",
            "created_at": "2019-11-18T02:07:07.000Z",
            "id": "1196248440054964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Barreiros (2007) https://t.co/L5KxlaRQ50"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-18T02:05:07.000Z",
            "id": "1196247934389641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/OQ5QolHcwV"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T02:05:02.000Z",
            "id": "1196247914852556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/bqtm4gHcUn"
        },
        {
            "author_id": "830508947903746048",
            "created_at": "2019-11-18T02:04:16.000Z",
            "id": "1196247718731100160",
            "in_reply_to_user_id": "830508947903746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a0 17 dias\n\n        \ua564 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - (MA)\n        \ua564 Formado por quil\u00f4metros de dunas de areias branquinhas e as lagoas de \u00e1gua doce, criada pelo ac\u00famulo de \u00e1gua das chuvas, o Parque \u00e9 mais um cart\u00e3o-postal brasileiro. https://t.co/eD039smNOQ"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-18T02:00:05.000Z",
            "id": "1196246666707394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Para\u00edso selvagem \ud83d\udc3e p.1\n#catimbau2019 \n#novemberholiday em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ucyswofQy0"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-11-18T01:56:54.000Z",
            "id": "1196245865683456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias brasileiras oleadas. Fim do turismo.  Fim da natureza\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/RajO1BFE4N"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T01:45:02.000Z",
            "id": "1196242879712317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/beN3vP7yYd"
        },
        {
            "author_id": "897657075647598593",
            "created_at": "2019-11-18T01:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196241105504878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/VSxd5wC9Cu"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T01:30:03.000Z",
            "id": "1196239110555537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/qP7N4e1qOI"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T01:15:03.000Z",
            "id": "1196235332984942594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/QRAZqe0lca"
        },
        {
            "author_id": "2868158955",
            "created_at": "2019-11-18T01:12:40.000Z",
            "id": "1196234735074365446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje...\n#morretes #curitiba #passeiodetremmorretescuritiba em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/watKIsVPGr"
        },
        {
            "author_id": "97555792",
            "created_at": "2019-11-18T01:12:06.000Z",
            "id": "1196234594359619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 no rio limpo, em um.parque nacional. https://t.co/xlmllmu9l3"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-18T01:05:13.000Z",
            "id": "1196232859717193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/l44IxpUtuN"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T01:00:03.000Z",
            "id": "1196231560355299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/Qp6OKaqD4a"
        },
        {
            "author_id": "1088883345105321985",
            "created_at": "2019-11-18T00:50:53.000Z",
            "id": "1196229252909326337",
            "in_reply_to_user_id": "1088883345105321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei 11km numa trilha fant\u00e1stica no parque nacional da chapada dos veadeiros e sobrevivi, a\u00ed voltei de carona pra Bras\u00edlia pra pegar um avi\u00e3o pra SP. Faltam 47 dias pra acabar 2019, esse ano eu n\u00e3o morro mais mesmo!!!"
        },
        {
            "author_id": "1002608784165036032",
            "created_at": "2019-11-18T00:48:37.000Z",
            "id": "1196228684899852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o domingo com os melhores Muito obrigado por tudo!! em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/HbUj0myrNr"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T00:45:02.000Z",
            "id": "1196227782759665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/SG50UE75Th"
        },
        {
            "author_id": "56783045",
            "created_at": "2019-11-18T00:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1196226537525272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se estamos fazendo tudo que Ele quer que fa\u00e7amos, n\u00e3o vai faltar nada para que eu fa\u00e7a o que Ele quer... sempre tem pro-vis\u00e3o para quem tem vis\u00e3o... em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/BYWOVicAr9"
        },
        {
            "author_id": "838041677294100480",
            "created_at": "2019-11-18T00:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "194787668",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigomda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196225703659917312",
            "in_reply_to_user_id": "194787668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigomda_ Caralhooo o parque municipal \u00e9 enorme mesmo ahhaah eu sei l\u00e1 tbm, nem conhe\u00e7o beaga direito"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T00:30:02.000Z",
            "id": "1196224008162881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/QgYWVLE7YZ"
        },
        {
            "author_id": "169186761",
            "created_at": "2019-11-18T00:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "194787668",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigomda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196222387936739329",
            "in_reply_to_user_id": "194787668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigomda_ O Parque Municipal \u00e9 bonito n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T00:15:02.000Z",
            "id": "1196220233289281538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/CFnb6b8w0B"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-18T00:05:05.000Z",
            "id": "1196217728920621061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/hSzs4eIQKk"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-18T00:00:02.000Z",
            "id": "1196216457593544705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/UdZnTCCX6S"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T23:45:03.000Z",
            "id": "1196212685119074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/vEhS9J8FA3"
        },
        {
            "author_id": "773723659622092800",
            "created_at": "2019-11-17T23:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1196211630704644100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia me perguntaram \"O que vc viu nela\" e eu respondi \" O que faltava em mim!\" \ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n#thaynaefabiano #jeri #jericoacoara #fotoscriativas #fotografosbrasileiros #fotografos em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/D2cG7YxykX"
        },
        {
            "author_id": "253004734",
            "created_at": "2019-11-17T23:39:54.000Z",
            "id": "1196211390387802115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto\nhttps://t.co/0pJMe1FSJ4"
        },
        {
            "author_id": "979192176",
            "created_at": "2019-11-17T23:35:22.000Z",
            "id": "1196210247548801025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tardecultural #munhoz em Parque Municipal - Barueri https://t.co/f6uFyG4PVz"
        },
        {
            "author_id": "979192176",
            "created_at": "2019-11-17T23:33:12.000Z",
            "id": "1196209703115804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tardecultural #munhoz em Parque Municipal - Barueri https://t.co/AuOqZ7hQmC"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T23:30:03.000Z",
            "id": "1196208909540835329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/jDawACGHaD"
        },
        {
            "author_id": "2884739723",
            "created_at": "2019-11-17T23:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1163487777465470977",
                        "start": 0,
                        "username": "DurandeEurico"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43340387",
                        "start": 15,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196205853751365633",
            "in_reply_to_user_id": "1163487777465470977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DurandeEurico @DCM_online Serra da Bocaina localiza-se entre Rio e SP. Infelizmente \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o aq em RB, \u00f1 tem em grande extens\u00e3o. Tem perto, a Reserva Extrativista Chico Mendes (entre Brasil\u00e9ia/Xapuri) q \u00e9 muito extensa. + tem uns dep. qrendo diminuir seu tamanho, do part. do Gov. latifundi\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T23:15:02.000Z",
            "id": "1196205133375377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/c1Qi8KrM3a"
        },
        {
            "author_id": "1009950822199853056",
            "created_at": "2019-11-17T23:13:48.000Z",
            "id": "1196204822460022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serase eu morre algu\u00e9m vai fazer o que eu falei? Doem os \u00f3rg\u00e3os todos (meu f\u00edgado \u00e9 \u00f3timo, zero \u00e1lcool) cremem o resto, e joguem as cinzas no parque Nacional se for permitido, se n\u00e3o enterrem (as cinzas) e plantem um ip\u00ea roxo por cima."
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T23:05:15.000Z",
            "id": "1196202667892195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/TuasWQiSvJ"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T23:00:03.000Z",
            "id": "1196201361987248130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/ftVE6hZOjB"
        },
        {
            "author_id": "238241780",
            "created_at": "2019-11-17T22:47:57.000Z",
            "id": "1196198316691771393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais momentos como esse... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6TnWcTKp1q"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T22:45:03.000Z",
            "id": "1196197584773234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/X3pPmMabjJ"
        },
        {
            "author_id": "510606150",
            "created_at": "2019-11-17T22:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.13585,
                        -23.84495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "1196197353298038788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost conservatiobr\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual Restinga de Bertioga\n\nE o final de semana foi agitado!\ud83d\udc63\ud83c\udf33\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf0a\u26f1\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n.\nL\u00e1 no Parque Estadual Restinga de Bertioga aconteceu mais uma sa\u00edda de Campanha #trilhaparatodos\u2026 https://t.co/WP99SJ82oc"
        },
        {
            "author_id": "723184663838126081",
            "created_at": "2019-11-17T22:42:53.000Z",
            "id": "1196197038968524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fomos conhecer a Reserva da Faia Brava, uma \u00e1rea protegida no Vale do C\u00f4a. Tivemos a sorte de ver garranos \ud83d\udc34, grifos, \u00e1guias-reais \ud83e\udd85 e muitos outros passarinhos neste para\u00edso natural que \u00e9 t\u00e3o importante\u2026 https://t.co/VLRs63k5oC"
        },
        {
            "author_id": "1175845392119980032",
            "created_at": "2019-11-17T22:35:55.000Z",
            "id": "1196195286915239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/4Zvv3vSxXG"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T22:30:02.000Z",
            "id": "1196193807139778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/aj2hpD69sJ"
        },
        {
            "author_id": "912480259450265601",
            "created_at": "2019-11-17T22:15:56.000Z",
            "id": "1196190260801220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, 22/11, no festival Ler que ocorre na Biblioteca Parque estadual no Centro do RJ, meus livros estar\u00e3o dispon\u00edveis para venda e aut\u00f3grafos. Eu estarei no evento neste dia a partir das 14hs e aguardo quem puder comparecer \ud83d\ude09 https://t.co/I648l4TaZ8"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T22:15:03.000Z",
            "id": "1196190036120809475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/jGLRB5e5Eq"
        },
        {
            "author_id": "3294796300",
            "created_at": "2019-11-17T22:14:42.000Z",
            "id": "1196189948958953478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS SALVE O PARQUE MUNICIPAL https://t.co/obX1mwPV0x"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-11-17T22:11:40.000Z",
            "id": "1196189184651907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O resgate a\u00e9reo a uma adolescente de 15 anos, que se feriu em uma das trilhas do Parque Estadual do Pico do Marumbi, neste s\u00e1bado (16), terminou apenas no dia seguinte, por conta das m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas na Serra do Mar. \nhttps://t.co/sDMpdVi4GR"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T22:05:14.000Z",
            "id": "1196187566975967236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/moZj8YrCiB"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T22:00:03.000Z",
            "id": "1196186262727790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/VXn47xh6rM"
        },
        {
            "author_id": "31158674",
            "created_at": "2019-11-17T21:59:40.000Z",
            "id": "1196186163473575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do parque municipal! Consigo ver os pedalinhos daqui \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/OfYqLxsqTy"
        },
        {
            "author_id": "1182466584",
            "created_at": "2019-11-17T21:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3670015,
                        -29.08526042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "1196185984238604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo do S de Sandro!!\n#aventureirosdosul \n#tracker #tracker4x4 em Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/HsGUNV9jU7"
        },
        {
            "author_id": "74909392",
            "created_at": "2019-11-17T21:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15642623,
                        -16.54607753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1196182863529619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Vindos ao Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco \u2013 PEAMP \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral administrada pelo Estado de Goi\u00e1s, criada pela Lei Estadual n\u00ba 11.878/1992, com uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/r9quYjEP95"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T21:45:02.000Z",
            "id": "1196182483496247298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5"
        },
        {
            "author_id": "1300666034",
            "created_at": "2019-11-17T21:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1196179643965091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udf35\ud83c\udf31\ud83c\udf35 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/BIWbc4jdgW"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T21:30:03.000Z",
            "id": "1196178710044585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/WhU1U74LjT"
        },
        {
            "author_id": "80969185",
            "created_at": "2019-11-17T21:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1196177710281830407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe que lugar \u00e9 esse??\n\u00c9 o Parque da Catacumba. \n.\nMARQUE SEU AMIGO E VEJA SE ELE CONHECE ESSE LUGAR! \n.\n.\nO Parque Natural Municipal da Catacumba podemos visitar rapidamente mirantes com vistas incr\u00edveis da\u2026 https://t.co/MFn0zFkhJ5"
        },
        {
            "author_id": "4473029775",
            "created_at": "2019-11-17T21:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1196176889066467333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que haja dado mamadas ou transadas na Floresta Nacional de #Brasilia? \ud83d\ude48"
        },
        {
            "author_id": "40346737",
            "created_at": "2019-11-17T21:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "194787668",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigomda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196175404882632705",
            "in_reply_to_user_id": "194787668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigomda_ Deus salve o Parque Municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T21:15:02.000Z",
            "id": "1196174933107388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/fqWtvgSCHn"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-17T21:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "791635",
                        "start": 134,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196173493756452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A quinta temporada foca no Parque Nacional de Anavilhanas, o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo - https://t.co/xay09tJUaX via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "37357514",
            "created_at": "2019-11-17T21:08:10.000Z",
            "id": "1196173203661623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero... S\u00f3 vamos !!! https://t.co/xL1Qhkin30"
        },
        {
            "author_id": "36686570",
            "created_at": "2019-11-17T21:04:29.000Z",
            "id": "1196172277404119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chegou a semana que eu estarei no evento LER, na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro, nos dias 21 e 22, \u00e0s 15h. Queria dizer tamb\u00e9m que vai rolar uma conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria super divertida do meu novo livro infantil, Minha Extraordin\u00e1ria Amiga Tartaruga. Entrada gr\u00e1tis! \ud83d\ude0a https://t.co/Z9xlSb9yrw"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T21:00:04.000Z",
            "id": "1196171164760125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/DmVYeMAJFt"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-11-17T20:59:19.000Z",
            "id": "1196170978512035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 400 ilhas, Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 retratado em webs\u00e9rie | Amaz\u00f4nia  https://t.co/FdfP1va1l3"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-11-17T20:56:14.000Z",
            "id": "1196170203530444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Cascatinha, no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Goiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governo_go https://t.co/Jlly12EECY"
        },
        {
            "author_id": "1307888641",
            "created_at": "2019-11-17T20:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "194787668",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigomda_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196169210403151873",
            "in_reply_to_user_id": "194787668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigomda_ Muito lindo o parque municipal visto de cima n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "210225917",
            "created_at": "2019-11-17T20:48:19.000Z",
            "id": "1196168209423978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o ator que interpretou o Kiko da Turma do Chaves... carlosvillagran em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/6Lo2K47hOX"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T20:45:03.000Z",
            "id": "1196167385977425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/XomF27oYyl"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T20:30:04.000Z",
            "id": "1196163617122652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/3j1pSjF82N"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T20:15:03.000Z",
            "id": "1196159836175683587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/pd86S4ceOk"
        },
        {
            "author_id": "1181729754568957953",
            "created_at": "2019-11-17T20:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196158116611678213",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews L\u00e1 tem HC para estuprador, traficante, lavador de dinheiro, corrupto, homicida, mas a\u00ed de voc\u00ea se furtar uma bermuda de 10 reais e devolver ou se pescar camar\u00e3o em \u00e1rea protegida, a\u00ed voc\u00ea vai para cadeia."
        },
        {
            "author_id": "69737979",
            "created_at": "2019-11-17T20:06:35.000Z",
            "id": "1196157708233269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual de pedra azul, domingos martins - es https://t.co/mFRHxWJQhL"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T20:00:06.000Z",
            "id": "1196156076577693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/Us8tlFXx9u"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T20:00:03.000Z",
            "id": "1196156060928753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/PaoZykJaWL"
        },
        {
            "author_id": "18821463",
            "created_at": "2019-11-17T19:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1196153759719731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/TksFMKi5pS"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T19:45:03.000Z",
            "id": "1196152288143908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada.\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/xHoREl3nqn"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T19:45:02.000Z",
            "id": "1196152284679458817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/fbMVsbAOlD"
        },
        {
            "author_id": "695263385399730176",
            "created_at": "2019-11-17T19:39:29.000Z",
            "id": "1196150886172708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel sendo produzido no parque Nacional Aparados da Serra no C\u00e2nion itaimbezinho, Cambar\u00e1 do Sul na Terra dos C\u00e2nions!\nhttps://t.co/M4pE3OtUwe\n54.999780538 https://t.co/ShnKjOr7fe"
        },
        {
            "author_id": "32559438",
            "created_at": "2019-11-17T19:36:58.000Z",
            "id": "1196150252430135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo agora o Desfile Cosplay no Geek Interior Festival \u2014 em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/VfJRPmjOU3"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2019-11-17T19:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1196149782470938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado encerrado da melhor forma, muita natureza e novas aventuras! \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83c\udf3f #natureza #aventura #boiacross #carlosbotelho em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/cqUdQ9TrJH"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T19:30:04.000Z",
            "id": "1196148518240620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada..\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/HTiZfdqWqo"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T19:30:02.000Z",
            "id": "1196148510514659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/UhXrbkuZcd"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-11-17T19:24:40.000Z",
            "id": "1196147158254313477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grave, muito grave!\n\nGrileiros e invasores da Reserva Extrativista Chico Mendes sendo defendida pela \"alta\" pol\u00edtica local.\n\nhttps://t.co/O1OUD8AXR4"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T19:15:06.000Z",
            "id": "1196144751466156034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia  de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/egzhCCpcEG"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T19:15:03.000Z",
            "id": "1196144738111565826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/g49hEhp1Jk"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T19:00:15.000Z",
            "id": "1196141012281962497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/tKU3woOlq6"
        },
        {
            "author_id": "1042508590014095360",
            "created_at": "2019-11-17T19:00:13.000Z",
            "id": "1196141006539894785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a BR-122, estadualizada, virou a  CE-292, e recuperada passando a contar com pavimento em concreto. \ud83d\ude9c\n\nEla corta a Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1, pr\u00f3ximo ao Crato. \ud83c\udfdc\n\n\ud83d\ude99\ud83d\udee3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#euestradeiro #viajandodecarro #dirigindonaestrada #ceara #br122 #ce292 #cariri #crato https://t.co/tV9rUD2qf0"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T19:00:04.000Z",
            "id": "1196140965892952065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/iAyOm7yI8u"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T18:45:03.000Z",
            "id": "1196137186749550597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/jJ9cqDLDNn"
        },
        {
            "author_id": "49621168",
            "created_at": "2019-11-17T18:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "49621168",
                        "start": 184,
                        "username": "wsecchin_mkt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6453209,
                        -20.3764013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1196136645910835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul.\nUm passeio com trilhas, piscinas naturais (gelada) e busque de cerejeiras. E de bonus a maior tirolesa do ES.\n.\nAssista o v\u00eddeo completo \ud83c\udfa5\nLink na Bio\n\ud83d\udc49 @wsecchin_mkt\u2026 https://t.co/pg2LT34Q24"
        },
        {
            "author_id": "1104033365383135232",
            "created_at": "2019-11-17T18:42:10.000Z",
            "id": "1196136461495603207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o leitores cariocas!!!\n\nDo dia 20 ao dia 24 desse m\u00eas (Novembro), acontecer\u00e1 o festival \"Ler\", Sal\u00e3o Carioca na Biblioteca Parque Estadual!! Vamos? https://t.co/qMlcUjXAgX"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T18:30:03.000Z",
            "id": "1196133414719635458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/TqMoPPYhy4"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T18:15:02.000Z",
            "id": "1196129636108902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/ca6X7Uz0Fm"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-17T18:14:49.000Z",
            "id": "1196129581780144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do cemit\u00e9rio ind\u00edgena \ud83d\udc63\n#holiday \n#catimbau2019 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/xEisyS9Vst"
        },
        {
            "author_id": "210225917",
            "created_at": "2019-11-17T18:01:04.000Z",
            "id": "1196126121143746562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe super gentil e simp\u00e1tica de jurados do campeonato de kpop em Valinhos! em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/ZC4YTZ1djX"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T18:00:03.000Z",
            "id": "1196125864859250690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/XUfwW3B2qq"
        },
        {
            "author_id": "1137799850211381248",
            "created_at": "2019-11-17T17:55:34.000Z",
            "id": "1196124734695587846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria fazer carinho em todos os gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196123107389583362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/PbsxtfNKID"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T17:45:03.000Z",
            "id": "1196122087179653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/6BFjnak152"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196121817376862213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/eGwH7GJkTA"
        },
        {
            "author_id": "869977186723299330",
            "created_at": "2019-11-17T17:30:37.000Z",
            "id": "1196118455906455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu a Marina e a Juju no parque municipal https://t.co/hgE47sOd1u"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T17:30:03.000Z",
            "id": "1196118314424119297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/og5jpis0Qo"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196116874913894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/7oO1VOjxra"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196116845465464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/eWomPiM52A"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196116492120518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/fgOGdeZ12z"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196116471274979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/4xJFhPWuiK"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196115972295405570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#imperiobrasil \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/zaIYzPKFgy"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196115797824815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/S3S6sn8keY"
        },
        {
            "author_id": "115047565",
            "created_at": "2019-11-17T17:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1196115773594505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/VcRRrVCrom"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T17:15:03.000Z",
            "id": "1196114539269558273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/zTAyfaEZJx"
        },
        {
            "author_id": "1195397490952024065",
            "created_at": "2019-11-17T17:07:38.000Z",
            "id": "1196112674335199233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 uma \u00e1rea de relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE, ou seja, reserva ambiental localizada na zona norte de Teresina, no bairro do Poty Velho, o mais antigo bairro da capital, zona de bastante influ\u00eancia da pesca e artesanato. https://t.co/Pm6mBzTz4G"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T17:00:04.000Z",
            "id": "1196110767982026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/AS604kfMf8"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T16:45:03.000Z",
            "id": "1196106989128032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/Iu9E16MI83"
        },
        {
            "author_id": "1067520805570076672",
            "created_at": "2019-11-17T16:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "193003734",
                        "start": 128,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "106714016",
                        "start": 143,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "128372940",
                        "start": 159,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196105079260155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/FolQVNFztu \ud83d\udde3 HOTEL INS\u00d3LITO DESRESPEITA LEIS AMBIENTAIS, CONSTR\u00d3I EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E NINGU\u00c9M FAZ NADA.@mmeioambiente @policiafederal @jairbolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2019-11-17T16:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1196104250327093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/gc7wsxQpIy"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T16:30:03.000Z",
            "id": "1196103212643889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/pJJujLmVgA"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2019-11-17T16:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1196102504725041156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/g8MjkScohB"
        },
        {
            "author_id": "16976843",
            "created_at": "2019-11-17T16:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1196102278782033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadazinha b\u00e1sica com muito Rocky pra emagrecer ... #Santos #EmissarioSantos #TomieOhtake #Jos\u00e9Menino em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/b22RQvcFTW"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T16:15:02.000Z",
            "id": "1196099436281249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/MxDHqQZTw8"
        },
        {
            "author_id": "725523580352663552",
            "created_at": "2019-11-17T16:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1196097152537247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb8\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n.\n.\n.\n.\n.\n#music #guitar #guitarplayer #acusticguitar #fender #violaosertanejo em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/LtsDID4N9O"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-11-17T16:00:13.000Z",
            "id": "1196095705011695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barris encontrados em praia do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba eram usados como boias - https://t.co/PxLcodmBWM"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T16:00:04.000Z",
            "id": "1196095669565632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/KX8D9n3HkE"
        },
        {
            "author_id": "3307143717",
            "created_at": "2019-11-17T15:55:30.000Z",
            "id": "1196094518023671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas de qm e pq tem outro corpo boiando???\n\n\"Na sexta corpo com caracter\u00edsticas similares \u00e0s de Lucas foi encontrado em um bra\u00e7o da Represa Billings no Parque Natural Municipal do Pedroso, em Santo Andr\u00e9, a cerca de 15 km do bairro onde vivia o adolescente\" https://t.co/mG8WtqaCNb"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2019-11-17T15:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1196092973571854342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom fim de feriado pra voc\u00eas. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/DFuT5pTyZb"
        },
        {
            "author_id": "1854416851",
            "created_at": "2019-11-17T15:46:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "1196092331897901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal visto de cima\nEu amo BH \u2764\ufe0f\n\nInvejosos v\u00e3o dizer que \u00e9 o Central Park em NY... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#bhdazoeira #parquemunicipalbh #centralpark #bh #ny https://t.co/kJmBvEm47R"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T15:45:03.000Z",
            "id": "1196091890074030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/GfT6koFher"
        },
        {
            "author_id": "1061257010497368064",
            "created_at": "2019-11-17T15:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3310052813",
                        "start": 0,
                        "username": "Washingtonjr013"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196091649253953539",
            "in_reply_to_user_id": "3310052813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Washingtonjr013 Dps do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T15:30:04.000Z",
            "id": "1196088117733842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/LDAX7f2vTM"
        },
        {
            "author_id": "4382585247",
            "created_at": "2019-11-17T15:15:58.000Z",
            "id": "1196084570686402565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "parque municipal, 2019 https://t.co/G3fhgwPNO2"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T15:15:03.000Z",
            "id": "1196084341727739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/JyV5jcenOA"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T15:05:16.000Z",
            "id": "1196081876022243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/lENpmIL0wh https://t.co/8opi6bCuQo"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-11-17T15:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196081628101185538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "182693178",
            "created_at": "2019-11-17T15:00:50.000Z",
            "id": "1196080763533496325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Rubens e Amigos no Cultura no Parque em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qz7y9ehxmt"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T15:00:07.000Z",
            "id": "1196080581660086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia  no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/ZobMXjgCag"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T15:00:03.000Z",
            "id": "1196080565751074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/ptgUeIF7Jl"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T15:00:03.000Z",
            "id": "1196080564043997189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/M0HvfRhL7q https://t.co/dh2Q8Wo7BD"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:45:04.000Z",
            "id": "1196076795545735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia  \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/uv1TEwCIJl"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T14:45:03.000Z",
            "id": "1196076789208166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/dmhhqjrq09"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:45:02.000Z",
            "id": "1196076785299083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada..Leia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/rqpUV6q6eH https://t.co/2ja5bWXH6n"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:30:12.000Z",
            "id": "1196073054184656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada..\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/MRtxnyj0kF https://t.co/kjg4a49KOR"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:30:07.000Z",
            "id": "1196073032470736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia  na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/bVGIbluh0p"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T14:30:03.000Z",
            "id": "1196073016800825348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/WMxCQsuawv"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-11-17T14:24:01.000Z",
            "id": "1196071497845968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro camping a gente nunca esquece, ainda por cima quando o lugar \u00e9 maravilhoso...\ud83d\ude0d\nMinha barraca minha vida!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#catimbau2019 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/rUsUbMCWMP"
        },
        {
            "author_id": "366983229",
            "created_at": "2019-11-17T14:18:49.000Z",
            "id": "1196070188837482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia .\nCurtindo o Parque Get\u00falio Vargas em fam\u00edlia. \u2014 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/64pBE5d5OO"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-11-17T14:17:54.000Z",
            "id": "1196069956779171845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aha Uhu o Cost\u00e3o \u00e9 nosso!\nNosso domingo est\u00e1 sendo \u00f3timo, estamos aproveitando esse dia de sol maravilhoso, trilhando para o Cost\u00e3o de Itacoatiara, localizado no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Depois de curtir\u2026 https://t.co/yjkumdSNMC"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:15:06.000Z",
            "id": "1196069253092392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia  texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/QpbYD9XhQU"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:15:03.000Z",
            "id": "1196069240333328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/8P8i6qTCkU https://t.co/bwBiiVRRYp"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T14:15:03.000Z",
            "id": "1196069238630420481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/LbDTl7wj6B"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T14:05:45.000Z",
            "id": "1196066899026690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/lENpmIL0wh https://t.co/uN1kzoc8z4"
        },
        {
            "author_id": "2730014066",
            "created_at": "2019-11-17T14:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1196066629060304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saca s\u00f3 essa neblina \ud83d\ude0d em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/zuMvuNGRke"
        },
        {
            "author_id": "2730014066",
            "created_at": "2019-11-17T14:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1196066200624803842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando parte da cria\u00e7\u00e3o, antes de cair trocentas vezes na descida \ud83d\ude02 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/ndDeSWXv25"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T14:00:10.000Z",
            "id": "1196065494031380485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/w67SfQuCZ2"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T14:00:04.000Z",
            "id": "1196065468106379266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/lLskjRAfID"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-11-17T13:53:39.000Z",
            "id": "1196063856612782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/STWbwJqVaY"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T13:45:03.000Z",
            "id": "1196061688971374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/2xmcTYBx9m"
        },
        {
            "author_id": "1932652303",
            "created_at": "2019-11-17T13:43:37.000Z",
            "id": "1196061329804726273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na Zona Norte de S\u00e3o Paulo, comemora 25 anos de tombamento pela Unesco https://t.co/c2f5FryRsJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-17T13:37:37.000Z",
            "id": "1196059821557997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZQuCmHJmuy"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T13:30:02.000Z",
            "id": "1196057912344555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/WpVLSVC2WL"
        },
        {
            "author_id": "2326260505",
            "created_at": "2019-11-17T13:28:13.000Z",
            "id": "1196057455517741056",
            "in_reply_to_user_id": "2326260505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, levarei tamb\u00e9m uma nova remessa do livro \"O Potiguar\", da cole\u00e7\u00e3o \"Lendas Brasileiras\", esgotado em eventos anteriores.\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1, num dos maiores eventos liter\u00e1rios do Rio de Janeiro.\n\nBiblioteca Parque Estadual - Avenida Presidente Vargas, 1261"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T13:20:04.000Z",
            "id": "1196055404582711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/9mPBp6SZRn"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2019-11-17T13:19:13.000Z",
            "id": "1196055189876355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipes do Grupo de Opera\u00e7\u00f5es de Socorro T\u00e1tico e do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Paran\u00e1 trabalham na manh\u00e3 de hoje no resgate de uma adolescente na Serra do Mar. Ela fazia a trilha no Parque Estadual Pico do Marumbi ontem #NoArNaCBN\n\nhttps://t.co/3BWAlD571A"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T13:15:03.000Z",
            "id": "1196054139228377089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/hUdGPxQn7R"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T13:10:04.000Z",
            "id": "1196052888197435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/BKwuSu9Gij"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T13:06:00.000Z",
            "id": "1196051862509756417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/lENpmIL0wh https://t.co/IKXv4jhGfU"
        },
        {
            "author_id": "4056917332",
            "created_at": "2019-11-17T13:05:50.000Z",
            "id": "1196051823293059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei um amigo que n\u00e3o me faz falar espanhol \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 - UY em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/6e0XHI2Jd3"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T13:00:03.000Z",
            "id": "1196050365340405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/Tf7UInJ6Ys"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-11-17T12:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1196049980844335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's hike! Book a 'Mountain Hike Tour' \u25b6\ufe0f link in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rL1Oa3S7Az"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T12:50:06.000Z",
            "id": "1196047861819023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/3B14bkj7vV"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T12:45:03.000Z",
            "id": "1196046591355957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/F6prrzuFda"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T12:40:04.000Z",
            "id": "1196045335644295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/CnUM79GOHC"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T12:30:03.000Z",
            "id": "1196042815270248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/BdFlhxVPrr"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T12:20:04.000Z",
            "id": "1196040304450850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/Y3xzw9FrsP"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T12:15:02.000Z",
            "id": "1196039038853095425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/eOy4ZimOzm"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T12:10:03.000Z",
            "id": "1196037784592629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/188yncYbEF"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T12:00:03.000Z",
            "id": "1196035267276288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/00lF6GoLeE"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T11:50:05.000Z",
            "id": "1196032758172323842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/hjfIH4h7TR"
        },
        {
            "author_id": "180024707",
            "created_at": "2019-11-17T11:46:15.000Z",
            "id": "1196031793016823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo encantada em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/6InurHvYoN"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T11:45:02.000Z",
            "id": "1196031487537242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/efEEcNntjI"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T11:40:03.000Z",
            "id": "1196030233964662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/T5fzyWALLm"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2019-11-17T11:34:39.000Z",
            "id": "1196028876339609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de atletas, de v\u00e1rios escal\u00f5es, muito p\u00fablico e as emo\u00e7\u00f5es de uma prova emblem\u00e1tica onde impera o desportivismo.\n\nO 30.\u00ba Corta-Mato Cidade de Amora est\u00e1 a decorrer esta manh\u00e3 no Parque Municipal do Serrado e conta uma vez mais para o apuramento do Europeu da modalidade. https://t.co/SRqox9bDeX"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T11:30:03.000Z",
            "id": "1196027716069445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/iud7MyG8rS"
        },
        {
            "author_id": "1131655316326817793",
            "created_at": "2019-11-17T11:24:36.000Z",
            "id": "1196026345869975552",
            "in_reply_to_user_id": "971895098542903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jenni_nenem amiga tem um parque mt lindo, mas eu esqueci o nome, acho q \u00e9 parque municipal de Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T11:20:05.000Z",
            "id": "1196025206764179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/vGzL6TGSSl"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T11:15:03.000Z",
            "id": "1196023940956729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/EspFMZxd2G"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T11:10:07.000Z",
            "id": "1196022702575947778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/gFcRaT6vDH"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T11:05:06.000Z",
            "id": "1196021436764360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/lENpmIL0wh https://t.co/Rid7HBgVb6"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T11:00:03.000Z",
            "id": "1196020167463047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/lJLjWeqbLb"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T10:50:04.000Z",
            "id": "1196017654999461890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/flghbTTM2S"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2019-11-17T10:45:33.000Z",
            "id": "1196016517273440258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na Zona Norte de S\u00e3o Paulo, comemora 25 anos de tombamento pela Unesco"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T10:45:02.000Z",
            "id": "1196016389653438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/wEbVL1edAQ"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T10:40:05.000Z",
            "id": "1196015141491314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6gmGT https://t.co/uzhV3QovOe"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T10:30:02.000Z",
            "id": "1196012614725382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/Vm2xRVE6Fe"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T10:20:04.000Z",
            "id": "1196010103931113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/t5iuC3qakj"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T10:15:02.000Z",
            "id": "1196008839537135621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/qO56ixaOl3"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T10:10:04.000Z",
            "id": "1196007587013169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/sG1VhqBUK5"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2019-11-17T10:02:07.000Z",
            "id": "1196005589421318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na Zona Norte de S\u00e3o Paulo, comemora 25 anos de tombamento pela Unesco https://t.co/DjWPJmm3Mw"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T10:00:02.000Z",
            "id": "1196005065603067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/KleF2qxdKf"
        },
        {
            "author_id": "4202752978",
            "created_at": "2019-11-17T09:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1035277559196516358",
                        "start": 0,
                        "username": "ValpacosJorge"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1262465225544077314",
                        "start": 38,
                        "username": "lersalaocarioca"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "2178035916",
                        "start": 146,
                        "username": "CapaComics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1196004882911772672",
            "in_reply_to_user_id": "1035277559196516358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ValpacosJorge vai marcar presen\u00e7a na @lersalaocarioca, l\u00e1 na Megagibizeira, que organiza coletivamente os autores independentes, sob a batuta da @capacomics. O evento ocorrer\u00e1 de 20 at\u00e9 24 de novembro na Biblioteca Parque Estadual.\n#vempraler #books #livros #ler #literatura #rpg https://t.co/s6IGySFl3x"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T09:50:04.000Z",
            "id": "1196002556264235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/GlZNFfUnvT"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-11-17T09:49:48.000Z",
            "id": "1196002486806622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vila do #Ger\u00eas, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG, 2017. \nH\u00e1 2 anos a ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica LED era assim: p\u00e9ssima (branca, fluxo luminoso intenso), por\u00e9m as lanternas existentes n\u00e3o tinham vidro (boa pr\u00e1tica \ud83d\udc4d) e a difus\u00e3o era, dessa forma, limitada. 1/3 https://t.co/uH7kCpCJK1"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T09:45:03.000Z",
            "id": "1196001291929104386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/cAsmdhJL0D"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T09:40:03.000Z",
            "id": "1196000033348497409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/iTGE1Y4zXW"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T09:30:03.000Z",
            "id": "1195997517705613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/Eo97D7vrYx"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T09:20:03.000Z",
            "id": "1195995003358785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/Be3jKspch7"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T09:15:02.000Z",
            "id": "1195993739933757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/BzfVS6T3HP"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T09:10:04.000Z",
            "id": "1195992488680546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/xIIZR0fAmW"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T09:05:19.000Z",
            "id": "1195991294646067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/kN4hbVNQrp"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T09:00:02.000Z",
            "id": "1195989966121242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/ErwtQhUqR5"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T08:50:03.000Z",
            "id": "1195987452349075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/ZDeWS2ma9D"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T08:45:02.000Z",
            "id": "1195986188940783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/8hUXeaBdAs"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T08:40:04.000Z",
            "id": "1195984940283957250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/DSd4yuqjOL"
        },
        {
            "author_id": "1193805260957114368",
            "created_at": "2019-11-17T08:33:21.000Z",
            "id": "1195983248637284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas tribos de chimpanz\u00e9s que sempre conviveram em paz entram em uma guerra feroz depois da interfer\u00eancia de humanos em seu habitat. Aconteceu no Parque Nacional da Tanz\u00e2nia, de 1974-1978. Foi estarrecedor \ud83d\ude2e https://t.co/ur5jBkL5rM"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T08:30:02.000Z",
            "id": "1195982415191302146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/cdw9DcQ4qE"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T08:20:03.000Z",
            "id": "1195979900521463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/ZNkLBKsaLW"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T08:15:03.000Z",
            "id": "1195978641957625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/G3zBIabu7v"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T08:10:05.000Z",
            "id": "1195977393971830786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/Q0TDGB0aLF"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T08:00:03.000Z",
            "id": "1195974868413669378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/cnGxu2wzG3"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T07:50:03.000Z",
            "id": "1195972352812765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/Xxm7hhwuWW"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T07:45:03.000Z",
            "id": "1195971091950374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/vvJusG7Do7"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T07:40:03.000Z",
            "id": "1195969837127868417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/GkaRGOtfza"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T07:30:02.000Z",
            "id": "1195967315189350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/acil4hGbrj"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T07:20:03.000Z",
            "id": "1195964801660411905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/6lyXBdeOv2"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T07:15:02.000Z",
            "id": "1195963540382896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/lJoUVNjxGZ"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T07:10:03.000Z",
            "id": "1195962285329698818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/aSeqTNDid5"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T07:00:02.000Z",
            "id": "1195959765958119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/zeLFiCvy8M"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T06:50:03.000Z",
            "id": "1195957252743745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/U7WqcP5vL3"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T06:45:03.000Z",
            "id": "1195955993416474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/ee44qYEfKF"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T06:40:03.000Z",
            "id": "1195954734554857474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/CWowwYoDMD"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T06:30:03.000Z",
            "id": "1195952220476448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/1uRHH2kzBQ"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T06:20:03.000Z",
            "id": "1195949702866444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/nkHuKYBSqU"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T06:15:02.000Z",
            "id": "1195948441748328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/P2P66PqS23"
        },
        {
            "author_id": "1079419772905943040",
            "created_at": "2019-11-17T06:10:45.000Z",
            "id": "1195947364294504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/CeEhLM0mqF"
        },
        {
            "author_id": "28994936",
            "created_at": "2019-11-17T06:10:03.000Z",
            "id": "1195947185910759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/ES9gg6xY5t https://t.co/qvpODteAdV"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T06:00:02.000Z",
            "id": "1195944667340328961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/sYmLBNAGQb"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T05:45:02.000Z",
            "id": "1195940890885406721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/zFEdJKX8c6"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T05:30:02.000Z",
            "id": "1195937115621732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/svNs1p7kfY"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T05:15:03.000Z",
            "id": "1195933343872880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5 https://t.co/O5HeKKHZpO"
        },
        {
            "author_id": "39024525",
            "created_at": "2019-11-17T05:00:03.000Z",
            "id": "1195929568206569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Do\u00f1ana\nO Parque Nacional de Do\u00f1ana, Patrim\u00f4nio Mundial, \u00e9 um grande pantanal do Mediterr\u00e2neo com ecossistemas de fauna variada...\nLeia o texto na \u00edntegra no blog Notas de AZ: https://t.co/xcaRl40LE5"
        },
        {
            "author_id": "1306028851",
            "created_at": "2019-11-17T03:34:03.000Z",
            "id": "1195907928768823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristiano Quintino&gt;\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hIizk7NDQ8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-17T02:41:51.000Z",
            "id": "1195894790715514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Tm6nmSLyD9"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-11-17T02:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1148656392204668935",
                        "start": 75,
                        "username": "trilhascomhomin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195886001459216384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking na Floresta Nacional do Araripe ao lado de pessoas maravilhosas...@trilhascomhomin @homin_siebra https://t.co/bU54Y5eqiB"
        },
        {
            "author_id": "704035398",
            "created_at": "2019-11-16T23:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "802516845928521729",
                        "start": 0,
                        "username": "deh_gs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195848541433991169",
            "in_reply_to_user_id": "802516845928521729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deh_gs bora na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "29306020",
            "created_at": "2019-11-16T23:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1195843476556058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Montada @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/6WOTH5x68f"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2019-11-16T23:13:03.000Z",
            "id": "1195842244915257345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barris da Shell encontrados em praia do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba estavam sendo utilizados como boias, diz chefe da unidade https://t.co/GirFubTPw5 https://t.co/JiGJiCiXxw"
        },
        {
            "author_id": "146106448",
            "created_at": "2019-11-16T22:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21885029,
                        -25.28900037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1195836423452028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fire in hole! em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/ZAAHmIIIzB"
        },
        {
            "author_id": "797182218300952576",
            "created_at": "2019-11-16T22:47:37.000Z",
            "id": "1195835845166686213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0do Igua\u00e7u!!! https://t.co/21A5PBrn2t"
        },
        {
            "author_id": "146106448",
            "created_at": "2019-11-16T22:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21885029,
                        -25.28900037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1195835786094153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"acelera a\u00ed ow\" extreme_trophy_brasil em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/zNc7FOieRb"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2019-11-16T22:45:04.000Z",
            "id": "1195835200887869441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barris da Shell encontrados em praia do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba estavam sendo utilizados como boias, diz chefe da unidade https://t.co/wXhQxN56pp https://t.co/nGZpLe58t3"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2019-11-16T22:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.659,
                        52.937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "1195835186665205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei pela terra do drag\u00e3o vermelho, e compartilhei neste post um monte de dicas de viagem e o nosso roteiro completo no Pa\u00eds de Gales, da capital Cardiff at\u00e9 o Parque Nacional Snowdonia, a regi\u00e3o mais bonita\u2026 https://t.co/6qWpL1kJAW"
        },
        {
            "author_id": "131679030",
            "created_at": "2019-11-16T22:42:32.000Z",
            "id": "1195834565190995973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia curtindo extreme_trophy_brasil \ud83d\ude9c em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/T2hscuKFcU"
        },
        {
            "author_id": "705824834425585664",
            "created_at": "2019-11-16T22:38:36.000Z",
            "id": "1195833575926632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei 6 dias no Parque Nacional e foi a experi\u00eancia mais incr\u00edvel que j\u00e1 vivi!"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-11-16T22:34:13.000Z",
            "id": "1195832470534598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador regando muda plantada em \u00e1rea de manejo mantida pelo Ecoando, no Morro da Pe\u00e7a, Parque Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i.\n\nA mesma \u00e1rea vem sendo recuperada por nossa organiza\u00e7\u00e3o, com a colabora\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/CSCH8jp4lo"
        },
        {
            "author_id": "146106448",
            "created_at": "2019-11-16T22:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21885029,
                        -25.28900037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1195832389110501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia curtindo o extreme_trophy_brasil em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/qQr2VO4My0"
        },
        {
            "author_id": "1003738745839943681",
            "created_at": "2019-11-16T22:26:51.000Z",
            "id": "1195830619332317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver todos\nParque Municipal de"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2019-11-16T22:10:11.000Z",
            "id": "1195826424311099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barris da Shell encontrados em praia do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba estavam sendo utilizados como ... https://t.co/sATU3RX50u"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2019-11-16T22:10:07.000Z",
            "id": "1195826407458451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barris da Shell encontrados em praia do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba estavam sendo utilizados como ... https://t.co/yVHjtY2Guw"
        },
        {
            "author_id": "25881768",
            "created_at": "2019-11-16T22:10:01.000Z",
            "id": "1195826380942069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha a p\u00e9 na Fonte Grande - Breve Relato No s\u00e1bado, 09 de novembro de 2019, eu e um amigo percorremos algumas trilhas entre o Parque Estadual da Fonte Grande e o limite sul do Parque Natural Municipal Vale do Mulemb\u00e1, passando pelo Parque... https://t.co/9pepBAcwxp"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2019-11-16T21:48:03.000Z",
            "id": "1195820854262845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/RnqRTrHKDe"
        },
        {
            "author_id": "2767360612",
            "created_at": "2019-11-16T21:38:39.000Z",
            "id": "1195818490264989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos o dia!\nPelas minhas contas, 6,35km de trilha dentro do Parque Estadual de Ibitipoca \ud83d\udd1d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a https://t.co/cTzeOdDmRN"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-11-16T21:25:08.000Z",
            "id": "1195815086218260486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP 5 lugares que fazem de Cananeia um cidade encantadora: \n1. Parque Estadual da Ilha do Cardoso;\n2. Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o Batista;\n3. Museu Municipal;\n4. Centro Hist\u00f3rico; \n5. Comida cai\u00e7ara \nhttps://t.co/krCdSceOuI #Cananeia #TurismoPaulista https://t.co/P46kIgbbe0"
        },
        {
            "author_id": "1059156804297506817",
            "created_at": "2019-11-16T21:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1195812861618147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em como vou fazer pra subir tudo isso... \ud83e\udd14\ud83d\udcad\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ud83d\ude02 #vacation #cachoeiraveudanoiva #Penedo #comofaz #muitoalto @ Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/SL9enbHxEz"
        },
        {
            "author_id": "246627791",
            "created_at": "2019-11-16T21:12:29.000Z",
            "id": "1195811904570241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano geral foi pro parque municipal semana passada e eu fiquei pq n\u00e3o ouvi o despertador."
        },
        {
            "author_id": "48759776",
            "created_at": "2019-11-16T21:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "103832364",
                        "start": 60,
                        "username": "julianoenrico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed42bbc87001"
            },
            "id": "1195811775108829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintaram o Irm\u00e3o do Jorel no parque Municipal de Barueri. \n\n@julianoenrico corre aqui https://t.co/MLaFjbmjvw"
        },
        {
            "author_id": "539374009",
            "created_at": "2019-11-16T21:03:26.000Z",
            "id": "1195809624190078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho mil hist\u00f3rias de papai! J\u00e1 achei em sua cia um pcte de $$$$ na porta da igreja S\u00e3o Jos\u00e9 e dali fomos diretamente para o Parque Municipal, ele j\u00e1 ganhou no jogo de bicho com os n\u00b0 do meu palpite,  temos a maior sorte do mundo por termos um ao outro.  Obrigada papai #Zezim81 https://t.co/ZXYGhxwomt"
        },
        {
            "author_id": "163949255",
            "created_at": "2019-11-16T20:38:30.000Z",
            "id": "1195803349980983299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos rotina. Mais roteiro. #viveravida #gratidao #amizade #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tUiQv06Whe"
        },
        {
            "author_id": "60290441",
            "created_at": "2019-11-16T20:37:25.000Z",
            "id": "1195803078630526978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha essa vis\u00e3o panor\u00e2mica do Mirante no Parque Nacional de Ubajara. https://t.co/9Ev5S5ERDt"
        },
        {
            "author_id": "223498624",
            "created_at": "2019-11-16T20:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1195802415276154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem jeito...onde quer que a avia\u00e7\u00e3o esteja presente, eu sempre vou dar um jeitinho de admirar... #737 #aviacao #foz em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/fBjagAIZAb"
        },
        {
            "author_id": "867391546156605441",
            "created_at": "2019-11-16T20:19:28.000Z",
            "id": "1195798561297960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favor n\u00e3o reparar no bon\u00e9 estrupiado \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/9gLfMw7WHN"
        },
        {
            "author_id": "34041332",
            "created_at": "2019-11-16T20:08:23.000Z",
            "id": "1195795774002606081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos o dia!\nPelas minhas contas, 6,35km de trilha dentro do Parque Estadual de Ibitipoca \ud83d\udd1d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a https://t.co/brW0hWkWSK https://t.co/YlKKTyfYPa"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-11-16T19:57:00.000Z",
            "id": "1195792906176606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento segue at\u00e9 amanh\u00e3, no Parque Municipal do Imigrante. https://t.co/YveGdstvDZ"
        },
        {
            "author_id": "34041332",
            "created_at": "2019-11-16T19:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1195790341670080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos o dia!\nPelas minhas contas, 6,35km de trilha dentro do Parque Estadual de Ibitipoca \ud83d\udd1d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/AJNujTdzIi"
        },
        {
            "author_id": "1108027025489608705",
            "created_at": "2019-11-16T19:34:19.000Z",
            "id": "1195787197749829633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 400 ilhas, Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 retratado em\u00a0webs\u00e9rie https://t.co/f7XVWIyXvy https://t.co/xCf62763DY"
        },
        {
            "author_id": "1086070275547033600",
            "created_at": "2019-11-16T19:06:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b8667e69cb2797f"
            },
            "id": "1195780098168897537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro da season finale de #AHS parece duas crian\u00e7as discutindo:\n- eu vou matar voc\u00ea e jogar seu corpo fora da \u00e1rea protegida pra nao ressuscitar\n- eu vou morrer 1 segundo antes e ressuscito sim\n\nMas amei a temporada"
        },
        {
            "author_id": "725523580352663552",
            "created_at": "2019-11-16T19:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1195779161228337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u2019s bora! \n.\n.\n.\n.\n#fender #acusticguitar #music #violaosertanejo em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/2meaiwduFq"
        },
        {
            "author_id": "1184925010357637127",
            "created_at": "2019-11-16T19:00:09.000Z",
            "id": "1195778598810116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/MNzwc7M8Cv\nParque estadual em S\u00e3o Paulo tem flora e fauna nativas e cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2019-11-16T18:55:10.000Z",
            "id": "1195777346357383170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhos do Ger\u00eas: conhe\u00e7a alguns dos percursos pedestres mais emblem\u00e1ticos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (com GPS tracks para download) https://t.co/9R94TiQY9a"
        },
        {
            "author_id": "4830798929",
            "created_at": "2019-11-16T18:34:47.000Z",
            "id": "1195772214945161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe F\u00e1bio de Melo LIVESTREAM \u2013 Parque Municipal, Petr\u00f3polis, Brazil 2019 |SHOW\nhttps://t.co/QHeLckAZYh"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2019-11-16T18:28:56.000Z",
            "id": "1195770745235943432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/xM5DUjU11H"
        },
        {
            "author_id": "1068932499923976192",
            "created_at": "2019-11-16T18:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "974445387846123525",
                        "start": 210,
                        "username": "Dindo_da_Bia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195769923362021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei, finalmente, o Parque Estadual do Turvo. Uma pena que as chuvas encheram o rio Uruguai e, por isso, ainda n\u00e3o pude conhecer o Salto do Yucum\u00e3. Vou voltar, foi muito bom! E pude aproveitar a parceria do @Dindo_da_Bia ! https://t.co/1LiEM2joiP"
        },
        {
            "author_id": "819545691542396928",
            "created_at": "2019-11-16T18:24:20.000Z",
            "id": "1195769588815990785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grata , gratidao \ud83d\ude4c\ud83c\udffd Deus em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/KhrAEbz79a"
        },
        {
            "author_id": "127543616",
            "created_at": "2019-11-16T18:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1195766468048302081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/eV6QdGEnBu"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-16T18:11:18.000Z",
            "id": "1195766308752756738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OlJoNTa9wc"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-16T18:01:26.000Z",
            "id": "1195763825464823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nb3Bq7FjqD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Pe3WhqGJQ8"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2019-11-16T18:00:48.000Z",
            "id": "1195763665867333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Dom Jos\u00e9 volta a ser palco nos dias 22, 23 e 24, do Barueri Harmonize Bier Fest, evento que re\u00fane gastronomia, m\u00fasica e cultura, com entrada gratuita. https://t.co/GEYp625GMb #folhadealphaville https://t.co/WhNKV1WEQA"
        },
        {
            "author_id": "4175154574",
            "created_at": "2019-11-16T17:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1195752397118877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Folga n\u00f3s Curte\nE quem n\u00f3s ama Compartilha... em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/YH4FBoQsD3"
        },
        {
            "author_id": "4175154574",
            "created_at": "2019-11-16T17:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1195751925947551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/L9weYoxUMu"
        },
        {
            "author_id": "4175154574",
            "created_at": "2019-11-16T17:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1195751808632795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Limite em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/JTqg95o3HH"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-11-16T16:59:07.000Z",
            "id": "1195748141804523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito entre macacos em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978 \ud83d\udc35 #ArquivoBBC https://t.co/9i1iPvTRDN"
        },
        {
            "author_id": "2876340658",
            "created_at": "2019-11-16T16:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62808,
                        -17.74955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1195745030817890306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sdds Goi\u00e1s... \ud83d\ude0e\n#ferias #caldasnovas #hotpark em Parque Estadual Da Serra De Caldas Novas - Pescan https://t.co/iHpkThQJzN"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-16T16:32:11.000Z",
            "id": "1195741362030891013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WknJ2fghyY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qhrqjDDJWC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-16T16:32:10.000Z",
            "id": "1195741360890032129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/L5ymG5IPXz\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RNAyZw2fGR"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-16T15:57:07.000Z",
            "id": "1195732540671188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em S\u00e3o Paulo tem flora e fauna nativas e cachoeiras https://t.co/g4kQJnYM1y https://t.co/3rJ0yiZGfY"
        },
        {
            "author_id": "549644831",
            "created_at": "2019-11-16T15:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.408248,
                        -6.335384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "871c9d8f37453536"
            },
            "id": "1195731206802984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Cais do Porto in Porto Franco, Maranh\u00e3o https://t.co/0XiVUarnJC"
        },
        {
            "author_id": "1045333699187879936",
            "created_at": "2019-11-16T15:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195730830859100160",
            "in_reply_to_user_id": "1045333699187879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil e o parque municipal abandonado,e o tanto d pessoas jogadas em situa\u00e7\u00e3o d rua,nem a pista da av. Jos\u00e9 C\u00e2ndido conseguem concluir c/um monte d placas fissuradas e nem conseguiram ampliar uma trilha existente p ser d ida e volta?Nem liberar parte da via 710?E a campanha continua."
        },
        {
            "author_id": "2841270808",
            "created_at": "2019-11-16T15:49:47.000Z",
            "id": "1195730692262551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu, estamos chegando! Logo menos estamos a\u00ed quebrando tudo, as 16:40 no Parque Municipal! Eae bora? \u2022\n\u2014-\nBotucatu we are coming! We\u2019ll play 4:40pm at Municipal Park? Let\u2019s go? \u2022\n.\n\ud83d\udcf8: @zdeuta . https://t.co/jPeQLPBD1N"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-16T15:48:05.000Z",
            "id": "1195730263424155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em S\u00e3o Paulo tem flora e fauna nativas e cachoeiras https://t.co/9I0XepZbzf https://t.co/7IFrvz7aUu"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2019-11-16T15:45:03.000Z",
            "id": "1195729501319319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em S\u00e3o Paulo tem flora e fauna nativas e cachoeiras https://t.co/vYzi6xpkSS"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-11-16T15:45:02.000Z",
            "id": "1195729499591184385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque estadual em S\u00e3o Paulo tem flora e fauna nativas e cachoeiras https://t.co/loUPbq83uz"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-11-16T14:53:03.000Z",
            "id": "1195716413962510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Ug2Z0IMNXr"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2019-11-16T14:39:30.000Z",
            "id": "1195713005129998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00f3rg\u00e3os ministeriais do Par\u00e1 v\u00e3o realizar, no pr\u00f3ximo dia 15 de dezembro, a II Caminhada do Minist\u00e9rio P\u00fablico Contra a Corrup\u00e7\u00e3o, que acontecer\u00e1 no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.  #Caminhada #corrup\u00e7\u00e3o #Minist\u00e9rioP\u00fablico #MP https://t.co/L9Jfm6ehYZ https://t.co/VboS5EUQfW"
        },
        {
            "author_id": "213715835",
            "created_at": "2019-11-16T14:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69699192,
                        -25.78059905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1195706384672862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria e amizade... \ngustavo_partala\njhonyronchi em Parque Estadual do Monge https://t.co/O2UAI7jpZ0"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2019-11-16T14:05:16.000Z",
            "id": "1195704392210690054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nossa opini\u00e3o, uma das paisagens mais lindas do mundo se encontra na Cro\u00e1cia. Sabe de qual lugar estamos falando? Do Parque Nacional dos Lagos Plitvice.  S\u00e3o 16 lagos interligados por v\u00e1rias cachoeiras e que voc\u00ea deve visitar pelo menos uma vez na vida. Vamos? \ud83e\udd29 https://t.co/QUpRZSmJti"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-11-16T13:53:03.000Z",
            "id": "1195701316309463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/oCeXRT5vUR"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-11-16T13:49:35.000Z",
            "id": "1195700442602315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica de S\u00e3o Paulo diz que ainda n\u00e3o foi identificado o corpo encontrado ontem em um lago no Parque Natural Municipal de Pedroso, em Santo Andr\u00e9. O IML da cidade vai realizar exames de DNA para descobrir a identidade."
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2019-11-16T13:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1195699714588581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#specialparana \n#comguia\u00e9maisturismo em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/95xxIHIqm3"
        },
        {
            "author_id": "51833642",
            "created_at": "2019-11-16T13:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1195696758212435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AAAAAI MEU CORA\u00c7\u00c3O \ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83c\udffb (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/PGaKPK65PQ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-16T12:17:28.000Z",
            "id": "1195677261514657793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PtCM1EKExH"
        },
        {
            "author_id": "1078456964751990790",
            "created_at": "2019-11-16T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1195675172520505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - Belo Horizonte https://t.co/OiBfTBhfHj"
        },
        {
            "author_id": "1075030096501768192",
            "created_at": "2019-11-16T11:49:48.000Z",
            "id": "1195670297967579137",
            "in_reply_to_user_id": "715995691949170696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annaclopesc Esqueceu de contar que o casamento, como voc\u00ea quer no bosque, ser\u00e1 no parque nacional do Igua\u00e7u que fica na frente da minha casa hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1107794816035971077",
            "created_at": "2019-11-16T11:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1101258679523905537",
                        "start": 0,
                        "username": "leviqueiroz_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1042003735616970752",
                        "start": 14,
                        "username": "paula230103"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1245018628753326083",
                        "start": 41,
                        "username": "whoisammys"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1178018131735920641",
                        "start": 53,
                        "username": "aJaniNery"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1113850156917587974",
                        "start": 77,
                        "username": "Ph_sabin0"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15862782",
                        "start": 88,
                        "username": "brunasantini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195661752203124737",
            "in_reply_to_user_id": "1101258679523905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leviqueiroz_ @paula230103 @hafsahalves_ @whoisammys @aJaniNery @biavitorio_ @Ph_sabin0 @brunasantini o que? Reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "867391546156605441",
            "created_at": "2019-11-16T11:02:01.000Z",
            "id": "1195658273866878977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora assar uns peixes? #sqn em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/sb8CeKGPbr"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2019-11-16T10:50:08.000Z",
            "id": "1195655284582240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro...\n\ud83c\udf40 https://t.co/hb6iDVhF2x"
        },
        {
            "author_id": "369268351",
            "created_at": "2019-11-16T09:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1195633611925528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita guiada ao Parque Estadual do Rio Vermelho / SC em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/ykEZp0TFso"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2019-11-16T08:47:38.000Z",
            "id": "1195624456300961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/DpAp8XbbhZ"
        },
        {
            "author_id": "51852604",
            "created_at": "2019-11-16T07:59:26.000Z",
            "id": "1195612325425926150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Araquari ter\u00e1 nome escolhido pelos moradores https://t.co/m403cKMTN0"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-11-16T04:40:28.000Z",
            "id": "1195562253845696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/PKiXU3pHxO"
        },
        {
            "author_id": "179722037",
            "created_at": "2019-11-16T03:51:14.000Z",
            "id": "1195549865071316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Feliz/RS muito lindo !"
        },
        {
            "author_id": "4830798929",
            "created_at": "2019-11-16T03:43:36.000Z",
            "id": "1195547943702532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe F\u00e1bio de Melo LIVE at Parque Municipal, Petr\u00f3polis, Brazil 2019 |SHOW\nhttps://t.co/tnXnEKxV6U"
        },
        {
            "author_id": "876252822471356416",
            "created_at": "2019-11-16T03:23:32.000Z",
            "id": "1195542892414164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero esses passeios do Col\u00e9gio, pro Parque Nacional de itatiaia e pra usina nuclear de Angraaaaa"
        },
        {
            "author_id": "94690695",
            "created_at": "2019-11-16T02:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1195534576988250113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gratid\u00e3o #viagemtop #tanksgod \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83d\udef5 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/WAp38dXMlL"
        },
        {
            "author_id": "76314578",
            "created_at": "2019-11-16T02:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1195525245970501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 N\u00c3O IMPORTA se desfrutando das belezas naturais do Parque Nacional da Tijuca, ou conhecendo de perto a diversidade de uma favela, ou mesmo visitando e se impressionando com os famosos atrativos como o Cristo\u2026 https://t.co/QiCSPSOTpx"
        },
        {
            "author_id": "2499219806",
            "created_at": "2019-11-16T02:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "29500595",
                        "start": 0,
                        "username": "udnovoa"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1047947842067808256",
                        "start": 9,
                        "username": "ActivistaCo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ac26bceca6c10474"
            },
            "id": "1195524228524720128",
            "in_reply_to_user_id": "29500595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@udnovoa @ActivistaCo Parque Nacional 10AM"
        },
        {
            "author_id": "131965271",
            "created_at": "2019-11-16T01:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "59156773",
                        "start": 7,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "1195515278509170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de @luansantana \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul) https://t.co/Iafwqppm1M"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-11-16T01:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1195514929211674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamboyant  iluminada pela moldura da manh\u00e3 na rotat\u00f3ria, pr\u00f3ximo o Parque Municipal Milton Prates no fim da Av. Mestra Fininha.\n\nSIGA: @montesclarosok \n\nCr\u00e9dito: Eduardo Gomes\n\n#montesclarosminas #montesclaros #moc\u2026 https://t.co/SaDb7hLAnI"
        },
        {
            "author_id": "1187378286286049281",
            "created_at": "2019-11-16T01:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195512958207569920",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro E como sera resolvido a duica\u00e7\u00e3o do trecho da BR101RJ, referente a Reserva Biologica, na \u00e1rea de Casemiro de Abreu?"
        },
        {
            "author_id": "131679030",
            "created_at": "2019-11-16T01:18:12.000Z",
            "id": "1195511353622122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais sobre o dia de hoje!\nMeus amorzinhos.\n\nextreme_trophy_brasil em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/iKmGc5cDwR"
        },
        {
            "author_id": "209238816",
            "created_at": "2019-11-16T00:43:57.000Z",
            "id": "1195502734075580418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tarde posso dizer que realizei mais um sonho. Toda a exuber\u00e2ncia da M\u00e3e Natureza bem diante de seus olhos! Todo o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um \"peda\u00e7o de mal caminho\". Suas trilhas,\u2026 https://t.co/DMtGuBUrz4"
        },
        {
            "author_id": "84657578",
            "created_at": "2019-11-16T00:17:04.000Z",
            "id": "1195495965412798466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 de JEEP! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/yrAEfSapfc"
        },
        {
            "author_id": "1189717572553457664",
            "created_at": "2019-11-16T00:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "839478483910787073",
                        "start": 201,
                        "username": "vaiparaty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195493981095911425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o de Moradores de Trindade, a Prefeitura de Paraty, APA Cairu\u00e7u e Parque Nacional da Serra da Bocaica (ICMBio), ir\u00e3o iniciar a Opera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o 2020 nesse feriado. https://t.co/1xaRjDE5B5 via @vaiparaty"
        },
        {
            "author_id": "221758615",
            "created_at": "2019-11-15T23:53:15.000Z",
            "id": "1195489973639811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o, Parque Estadual do Coc\u00f3/CE..! https://t.co/mlewe86Q19"
        },
        {
            "author_id": "1078320534310522881",
            "created_at": "2019-11-15T23:04:54.000Z",
            "id": "1195477803988242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 9\u00ba - Fica criado, nos termos do artigo 5\u00ba, al\u00ednea \"a\" e par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Federal n\u00ba 4.771, de 15 setembro de 1965, o Parque Natural Municipal \"S\u00e3o Francisco Assis\". \n.\nN\u00e3o \u00e9 Parque S\u00e3o Francisco &gt;DE&lt; Assis\n.\nFomos todos enganados"
        },
        {
            "author_id": "46513846",
            "created_at": "2019-11-15T23:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195477118047506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea s\u00f3 tem a vista da montanha que voc\u00ea escalar. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KMgu7oad4R"
        },
        {
            "author_id": "60133786",
            "created_at": "2019-11-15T23:01:36.000Z",
            "id": "1195476976636768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a em Esteve Em Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa Pr https://t.co/BAIPuaGVil"
        },
        {
            "author_id": "46513846",
            "created_at": "2019-11-15T23:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195476774446080002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o sabe o tanto que trilhei, para chegar at\u00e9 aqui. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bqWKpn3sKX"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-11-15T22:59:50.000Z",
            "id": "1195476530371211270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/9Uk44wdsgz"
        },
        {
            "author_id": "46513846",
            "created_at": "2019-11-15T22:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195475734816579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 azul. A  vista vale cada passo trilhado. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H3C1ECl5pP"
        },
        {
            "author_id": "3033703811",
            "created_at": "2019-11-15T22:32:50.000Z",
            "id": "1195469735498043393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil visto de cima: Parque estadual da Serra do Brigadeiro"
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2019-11-15T22:21:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1195466829566795777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/27vvmexZvt"
        },
        {
            "author_id": "2544850382",
            "created_at": "2019-11-15T22:15:57.000Z",
            "id": "1195465489230835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/197fGRImaL"
        },
        {
            "author_id": "204554028",
            "created_at": "2019-11-15T22:14:33.000Z",
            "id": "1195465133226639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um corpo foi encontrado dentro de um lago no Parque Natural Municipal do Pedroso, pr\u00f3ximo ao Primeiro Ponto do Telef\u00e9rico, na Estrada do Pedroso, em... https://t.co/6vTXoKsMSn"
        },
        {
            "author_id": "189368639",
            "created_at": "2019-11-15T22:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "1195463577806745602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festur! (@ Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul) https://t.co/jGBRLYHWSW"
        },
        {
            "author_id": "712777233451114496",
            "created_at": "2019-11-15T22:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1195462008549847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/70eh43kola"
        },
        {
            "author_id": "146106448",
            "created_at": "2019-11-15T21:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21885029,
                        -25.28900037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1195460639625363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minutos antes de come\u00e7ar tocar o terror. em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/zmWfMPwrFw"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-11-15T21:40:35.000Z",
            "id": "1195456586866577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Webs\u00e9rie retrata as belezas do Parque Nacional de Anavilhanas no Amazonas https://t.co/rEZy3uUO7Z https://t.co/7ohqcOQGY3"
        },
        {
            "author_id": "131679030",
            "created_at": "2019-11-15T21:03:13.000Z",
            "id": "1195447184864399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa na alegria da crian\u00e7a!!!  #extremetrophybrasil em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/r6nKojbKrO"
        },
        {
            "author_id": "51550868",
            "created_at": "2019-11-15T20:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1195445959867674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/suUnjsnTmO"
        },
        {
            "author_id": "55023077",
            "created_at": "2019-11-15T20:44:37.000Z",
            "id": "1195442501097791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio do munic\u00edpio de Garden na Floresta Nacional do Araripe (FLONA) \u00e9 lindo. https://t.co/bBW2TZ8BAv"
        },
        {
            "author_id": "1123297145963130880",
            "created_at": "2019-11-15T20:37:44.000Z",
            "id": "1195440770985148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e achei um absurdo q eles s\u00f3 deixam brincar no balan\u00e7o crian\u00e7as com at\u00e9 oito anos"
        },
        {
            "author_id": "129513776",
            "created_at": "2019-11-15T20:30:13.000Z",
            "id": "1195438879765086210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles escala mais um PM para chefiar unidade de conserva\u00e7\u00e3o impactada pelo derramamento de \u00f3leo no litoral nordestino. \u00c9 preciso pedir o #ForaBolsonaro e os golpistas. \u00c9 a \u00fanica maneira de reverter esse quadro. \n\nLeia: https://t.co/48Sc4K6gCz"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-11-15T20:22:43.000Z",
            "id": "1195436992449982467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 12.694 visitantes nesta sexta-feira, 15 de novembro, feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. \n\nA expectativa \u00e9 de receber durante todos os dias do feriad\u00e3o uma m\u00e9dia de 30 mil pessoas. \n\n#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #3fronteiras"
        },
        {
            "author_id": "46513846",
            "created_at": "2019-11-15T20:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195435017779810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza sempre me fascinou, ela com toda sua for\u00e7a, beleza e plenitude, nos mostra ser a real prova da exist\u00eancia de Deus. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/by4PvJEhFC"
        },
        {
            "author_id": "46513846",
            "created_at": "2019-11-15T20:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195433465849827329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando falo que estou indo para Chapada dos Viadeiros \u00e9 sobre isso que estou falando. \n\n#chapada #chapadadosveadeiros #goiais #natureza em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uIaA0wFPYB"
        },
        {
            "author_id": "839478483910787073",
            "created_at": "2019-11-15T19:54:43.000Z",
            "id": "1195429944899383298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o de Moradores de Trindade, a Prefeitura de Paraty, APA Cairu\u00e7u e Parque Nacional da Serra da Bocaica (ICMBio), ir\u00e3o iniciar a Opera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o 2020 nesse\u00a0feriado. https://t.co/pq0KMSSnNe https://t.co/AzFqUebgVz"
        },
        {
            "author_id": "1051847456806371329",
            "created_at": "2019-11-15T19:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63739190",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasempartid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195428996336492544",
            "in_reply_to_user_id": "63739190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@escolasempartid Ontem a uma visita de alunos a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o o professor disse claramente \"Este presidente que est\u00e1 a\u00ed N\u00c3O quer o nosso bem.\" E outros absurdos. N\u00e3o pelo discurso, mas pela atitude. Quem tem hombridade ensina aos seus alunos formarem sua pr\u00f3pria opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-11-15T19:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "14615273",
                        "start": 89,
                        "username": "renan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195419105765007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra - Rio Grande do Sul.\n.\n\ud83d\udcf7Foto:\u00a0@renan.pachecoo\n.\n.\nhttps://t.co/GCLlXHGrnX https://t.co/BCm78D7IEi"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2019-11-15T18:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1195415074753667074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo o feriado no Vale Encantado! \ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\udca6\ud83c\udf27\n.\n.\n#trip #viagem #excursao #feriadao #natureza #dianublado #chuva #cachoeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/XVpLpf97Rk"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2019-11-15T18:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3870713,
                        -12.5602048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1195413166466961411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No incr\u00edvel Sal\u00e3o das Areias Coloridas, no Parque Municipal do Muritiba, Len\u00e7\u00f3is, Chapada Diamantina\n\n#lencoisbahia \n#parquemunicipaldomuritiba \n#salaodasareiascoloridas \n#chapadadiamantina \n#bahia \n#viajar\u2026 https://t.co/1jhS9LgfI0"
        },
        {
            "author_id": "26259376",
            "created_at": "2019-11-15T18:39:33.000Z",
            "id": "1195411029057916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/jYKGzslyBp"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-15T18:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1195409154518736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/nKfO10HHwe"
        },
        {
            "author_id": "144231468",
            "created_at": "2019-11-15T18:20:15.000Z",
            "id": "1195406172565712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que isso na pedra? \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#pedra #rocha #natureza #parquenacional #parque #agua #natureza #gruta em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7IUHrwv4Y5"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2019-11-15T18:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "722159041",
                        "start": 8,
                        "username": "PanamaPuntoCom"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "189888085",
                        "start": 83,
                        "username": "Josecmr91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195406066433089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @panamapuntocom\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nIsla Canales, Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito: @josecmr91 https://t.co/VHQHI1f7Ns"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-11-15T18:15:33.000Z",
            "id": "1195404989251772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Parque Estadual Vassununga tem plano de manejo aprovado no Consema https://t.co/RWkeWc5mUM https://t.co/1ZzqvnRGHL"
        },
        {
            "author_id": "33140692",
            "created_at": "2019-11-15T18:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "54880885",
                        "start": 237,
                        "username": "fabiospontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195401435644596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Bancada da Motosserra do AC avan\u00e7a contra UCs e a atua\u00e7\u00e3o do ICMBio; seus alvos s\u00e3o a Resex Chico Mendes e o Parque Nacional da Serra do Divisor, al\u00e9m de fiscais do \u00f3rg\u00e3o. Dep. Mara Rocha (PSDB) lidera as ofensivas sobre a Amaz\u00f4nia.\" @fabiospontes\n\nhttps://t.co/LaZQvNxGv4"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2019-11-15T18:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "61695020",
                        "start": 15,
                        "username": "jh_ambiental"
                    },
                    {
                        "end": 304,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 293,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195401221500223490",
            "in_reply_to_user_id": "299326474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @jh_ambiental Quem ganha com inoper\u00e2ncia do Plano de Manejo?  Os donos de das ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida da APA, que sem o plano fica desprotegida.  Sem plano de manejo n\u00e3o \u00e9 permitida nem simples visita\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas. Mas constru\u00e7\u00e3o por ora \u201cpode\u201d.  Viva @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2019-11-15T17:55:05.000Z",
            "id": "1195399837409300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/EUnbT5cR6e"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2019-11-15T17:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1195397437797675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas contemplando a natureza \ud83c\udf33\ud83c\udf42 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/Hp32haCOJo"
        },
        {
            "author_id": "781131650520457216",
            "created_at": "2019-11-15T17:24:33.000Z",
            "id": "1195392152534167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Mocambo em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/j1dxeFB8AY"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-15T17:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195387151959113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu feed \u00e9 que nem minha vida, ent\u00e3o n\u00e3o estranhem a falta de organiza\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VtfgV0UoEB"
        },
        {
            "author_id": "91433721",
            "created_at": "2019-11-15T16:19:05.000Z",
            "id": "1195375676959969281",
            "in_reply_to_user_id": "1004125250383155202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lcs95ua Eu postando cada dia uma foto num lugar diferente do parque nacional do mesmo dia e com a mesma roupa"
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2019-11-15T16:11:56.000Z",
            "id": "1195373879239356417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/6mExtjj8Tg"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2019-11-15T16:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6469,
                        -22.96507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1195372368727887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba no dia 20 de novembro completa 45 anos e para comemorar eles est\u00e3o  com eventos incr\u00edveis  durante a semana. Bora  passar l\u00e1? O Parque estar\u00e1  presente na atividade do dia 22. Bora\u2026 https://t.co/ApfZXfZV8U"
        },
        {
            "author_id": "892217520555511808",
            "created_at": "2019-11-15T15:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "455069103",
                        "start": 0,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195370379495268353",
            "in_reply_to_user_id": "455069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DNIToficial Eh a Floresta Nacional do IBURA, reserva de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2019-11-15T15:51:08.000Z",
            "id": "1195368644269821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tuane.bello \ud83c\udf7b em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/X5OWrDrkLa"
        },
        {
            "author_id": "853182325",
            "created_at": "2019-11-15T15:40:55.000Z",
            "id": "1195366072079331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o feriado com as meninas que eu gosto \ud83c\udf7b\u2665\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/eVIdusor2P"
        },
        {
            "author_id": "732649408484003840",
            "created_at": "2019-11-15T15:16:35.000Z",
            "id": "1195359951922847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romance hist\u00f3rico na \u00e1rea! Dia 20/11, 11h00, no LER sal\u00e3o carioca do livro, na Biblioteca Parque Estadual. #literatura https://t.co/YaccSrXffr"
        },
        {
            "author_id": "718458290259300352",
            "created_at": "2019-11-15T15:14:22.000Z",
            "id": "1195359391513366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia. auf #Yelp: Am Lago Azul (11/2019) https://t.co/aCewi5MF9K"
        },
        {
            "author_id": "238662899",
            "created_at": "2019-11-15T15:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94430066,
                        -8.01472294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1195357454810468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMEMORA\u00c7\u00c3O DO MEU ANIVERS\u00c1RIO COM MEU AMOR anapaula123k em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/9dQ8u5Wrcg"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-11-15T14:45:08.000Z",
            "id": "1195352035488681990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Natal Imperial, o padre F\u00e1bio de Melo se apresenta nesta sexta-feira (15.11), feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, no Parque Municipal, em Itaipava. O show \u201cO Amor me Elegeu\u201d come\u00e7a \u00e0s\u2026 https://t.co/CjDe7Ec4LH"
        },
        {
            "author_id": "194427627",
            "created_at": "2019-11-15T14:26:32.000Z",
            "id": "1195347356352471040",
            "in_reply_to_user_id": "194427627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "18.\nBrasil, ele respondeu literalmente com dois \u201cNever! Never!\u201d bem enf\u00e1ticos.\n\n28. Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal h\u00e1 um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2019-11-15T14:09:35.000Z",
            "id": "1195343089465999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 30 v\u00eam plantar uma \u00e1rvore no Parque Nacional. https://t.co/N4qpdNbmHQ"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-11-15T13:30:25.000Z",
            "id": "1195333232834830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (17), o Cultura no Parque apresenta o cantor barueriense Rubens, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, das 11h \u00e0s 13h. O sertanejo estar\u00e1 com convidados para diversificar o repert\u00f3rio e cantar tamb\u00e9m m\u00fasica Pop, samba, forr\u00f3 e MPB. https://t.co/k7bb8AAeg0 #jb https://t.co/BQFr4jMNaW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-15T13:24:14.000Z",
            "id": "1195331677595287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#repteis em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bQpGWFCTN5"
        },
        {
            "author_id": "1001503988905279489",
            "created_at": "2019-11-15T13:12:23.000Z",
            "id": "1195328695130570756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6f MEL COM CARDAMOMO \u00bb TO BEE \ud83d\udc1d.\n\ud83d\udd38 Mel multifloral proveniente do Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas, seleccionado das melhores flores, combinado com cardamomo.\n\u00bb OS MELHORES VINHOS E PRODUTOS GOURMET!\nVISITE-NOS EM:\nhttps://t.co/8QUVJiSbfr\n#vinhoepaladares #vinhos #gourmet #mel https://t.co/KYZIqfcLVM"
        },
        {
            "author_id": "134894822",
            "created_at": "2019-11-15T12:55:58.000Z",
            "id": "1195324562579304449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma semana de chuvas....retomando a caminhada matinal\nPatrocinado por @terraplanagemmafassoli que gentilmente cedeu o sombreiro..... em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/4ylICjacYv"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-11-15T12:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1195317847741935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tS4DfSn7vX"
        },
        {
            "author_id": "170024317",
            "created_at": "2019-11-15T12:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1195313332313608194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/AQ5L8By3lm"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-15T12:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1195312504458616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #TrilhaDaLagoaVerde #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/6dMGGJKA4B"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-15T12:03:37.000Z",
            "id": "1195311387960107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL JUAN CASTRO BLANCO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"JUAN... https://t.co/eTRp0wIw7X"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-11-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1195308728372912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/57HugjyLG1"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2019-11-15T11:22:00.000Z",
            "id": "1195300914199855105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana, a Floram em parceria com o IMA, realizou a soltura de uma ave da esp\u00e9cie Araponga na mata do Monumento Natural da Lagoa do Peri. \ud83e\udd9c\n\nA ave foi encontrada com as penas danificadas e passou dois meses em recupera\u00e7\u00e3o \ud83e\udd32\n\nAgora, ela volta pra natureza \ud83d\udc9a https://t.co/fjQm608uDM"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-11-15T10:53:03.000Z",
            "id": "1195293630724001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/emgCJ6nCWS"
        },
        {
            "author_id": "304041806",
            "created_at": "2019-11-15T10:46:16.000Z",
            "id": "1195291921507377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/T2PQXdpjAv"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2019-11-15T09:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "73550153",
                        "start": 81,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195272424390119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica uma hora mais cedo.@CataratasBrasil\n\u00c0s 8 horas nos dias 15,16,17 de novembro.\n.\n\ud83d\udcccFoz do Igua\u00e7u PR Brasil\n.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800            \u2800\n\u2795 Informa\u00e7\u00f5es e reservas de\u2026 https://t.co/hDDnoVEETN"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2019-11-15T09:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "77903908",
                        "start": 68,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195269388594819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma foto da minha viagem ao Parque Nacional da Serra do Divisor pro @ObsNaturalistas https://t.co/srUvJF7h8n"
        },
        {
            "author_id": "719631027975663616",
            "created_at": "2019-11-15T04:10:42.000Z",
            "id": "1195192377092128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu penso demais em participar de projetos q atuam na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o consigo passar um dia sem me preocupar com as merdas q causamos no mundo"
        },
        {
            "author_id": "1193921738431696902",
            "created_at": "2019-11-15T03:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57665732",
                        "start": 0,
                        "username": "ciminacional"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 14,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195177638266056704",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciminacional @deolhonoagro Tamb\u00e9m foi prioridade o acceso a empresas estrangeiras maioria chinesas construtoras e mineradoras Ordenou reprimir em 25-09-2011 povos ind\u00edgenas em Chaparina que se opuseram \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da rodovi\u00e1 que atravessava o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure TIPNIS! https://t.co/VRJHkYnrQQ"
        },
        {
            "author_id": "173906608",
            "created_at": "2019-11-15T02:19:43.000Z",
            "id": "1195164443384176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Araquari ter\u00e1 nome escolhido pelos moradores https://t.co/OkHrjHUvA4"
        },
        {
            "author_id": "52912420",
            "created_at": "2019-11-15T00:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1195143824906969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Jacar\u00e9 \ud83c\udf3b\ud83d\udc0a #tbt em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/i79zW7mF0R"
        },
        {
            "author_id": "37301266",
            "created_at": "2019-11-15T00:40:45.000Z",
            "id": "1195139539205013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1gua, cor de fogo!\n O Firefall natural \u00e9 um dos espet\u00e1culos mais incr\u00edveis do Parque Nacional de Yosemite https://t.co/NeBAoqPVjV"
        },
        {
            "author_id": "1128042316634128384",
            "created_at": "2019-11-15T00:37:12.000Z",
            "id": "1195138647340847106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/10/19 \u2013 Acabei me atrasando durante a viagem para chegar no parque nacional das Sequoias. Tive que dirigir 1 hora a noite e montar camping no escuro. Na escurid\u00e3o podia ver enormes arvores cercando a vista para o\u2026 https://t.co/78mFTDiZkB"
        },
        {
            "author_id": "1193921738431696902",
            "created_at": "2019-11-15T00:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "63118359",
                        "start": 0,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195134691046838272",
            "in_reply_to_user_id": "63118359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariadorosario O mandato do primeiro presidente ind\u00edgena Evo Morales, ordeno reprimir em 25-09-2011 a representa\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas em Chaparina, que se opuseram \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da rodovi\u00e1ria que atravessava o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure TIPNIS !!! https://t.co/viBQCpjuow"
        },
        {
            "author_id": "1193921738431696902",
            "created_at": "2019-11-15T00:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "81384580",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195130328949637120",
            "in_reply_to_user_id": "81384580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofelixdf Evo Moales foi o primeiro presidente ind\u00edgena que ordeno reprimir em 25-09-2011 a representa\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas em Chaparina que se opuseram \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da rodovi\u00e1ria que atravessava o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure TIPNIS!!! https://t.co/TaNb7AioQi"
        },
        {
            "author_id": "172082346",
            "created_at": "2019-11-14T23:55:45.000Z",
            "id": "1195128214458445824",
            "in_reply_to_user_id": "172082346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora para o dia 23 estava marcado um campo da disciplina de Zoologia dos Cordados (vertebrados no geral), esse campo seria em Caracara\u00ed, no Parque Nacional do Viru\u00e1, conhecem?https://t.co/GXrisoQzHB"
        },
        {
            "author_id": "1072976221129068544",
            "created_at": "2019-11-14T23:55:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1195128095919001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lagos do parque municipal parecem uma cara triste https://t.co/KJlG2si6M9"
        },
        {
            "author_id": "149483305",
            "created_at": "2019-11-14T23:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1195122426855776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/kCMhU1UTO0"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-11-14T23:18:23.000Z",
            "id": "1195118813290864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marca j\u00e1 o (a) @ que deveria ir para o \u00fanico hotel dentro do parque nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, nesse feriad\u00e3o com voc\u00ea!!\ud83d\ude0d \ud83d\udcf8 @viajandocomlivia\n@belmondhoteldascataratas \n@checkinspelomundo \n#picoftheday #dreams #viajar #bestvacation\u2026 https://t.co/nJ8wJvkWDl https://t.co/MtIEAglZn4"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-11-14T23:05:14.000Z",
            "id": "1195115503708073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DEL PAINE: qual a melhor \u00e9poca para visitar\n.\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 o grande desejo da maioria dos aventureiros, mas \u00e9 importante se programar e saber qual \u00e9 a melhor \u00e9poca para visitar\n.\nA alta\u2026 https://t.co/mBri12mktR"
        },
        {
            "author_id": "156337199",
            "created_at": "2019-11-14T23:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "128372940",
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 24,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b820dbdb5434a118"
            },
            "id": "1195115440588111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR @jairbolsonaro e min @tarcisiogdf dem uma aten\u00e7\u00e3o para a BR 487 que corta o parque nacional da ilha grande na divisa do PR/MS rodovia de grande escoamento de gr\u00e3os est\u00e1 muito esburacada e com alto risco de acidentes"
        },
        {
            "author_id": "76728380",
            "created_at": "2019-11-14T22:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "783817935978717185",
                        "start": 12,
                        "username": "ancapball_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195111235651612672",
            "in_reply_to_user_id": "784075897838108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oAllanzoka @ancapball_br Opa a\u00ed, perman\u00eancia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente, obrigado pela informa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-14T22:28:32.000Z",
            "id": "1195106265644572672",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n24) Pra\u00e7a Trinta de Julho - Itaim Paulista\n25) Sapopemba\n26) Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n27) Avenida M\u00e1rio Covas\n28) Jardim Princesa\n29) Estrada Tur\u00edstica do Jaragu\u00e1 - Jaragu\u00e1\n30) Vila Seabra"
        },
        {
            "author_id": "323614036",
            "created_at": "2019-11-14T22:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "577432961",
                        "start": 0,
                        "username": "twofortheroadtv"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "222277764",
                        "start": 17,
                        "username": "UnCruise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195101990558339077",
            "in_reply_to_user_id": "577432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twofortheroadtv @UnCruise Granito de Oro Parque Nacional Coiba! PANAM\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "1165328281752788992",
            "created_at": "2019-11-14T21:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1381596259560079362",
                        "start": 0,
                        "username": "Varguinhas6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195094620507660289",
            "in_reply_to_user_id": "1043518301618495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@varguinhas6 que dia iremos fazer uma *bem light* no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1193921738431696902",
            "created_at": "2019-11-14T21:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "924978508224516096",
                        "start": 0,
                        "username": "GuajajaraSonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195093176165507075",
            "in_reply_to_user_id": "924978508224516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuajajaraSonia Evo Moaris foi o primeiro presidente ind\u00edgena que ordeno reprimir os povos ind\u00edgenas em 25-09-2011 a representa\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas em Chaparina, que se opuseram \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da rodovi\u00e1ria que atravessava o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure TIPNIS !!! https://t.co/xs0yjpIR9u"
        },
        {
            "author_id": "1080528495967641600",
            "created_at": "2019-11-14T21:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "846068273468887041",
                        "start": 0,
                        "username": "Milholo_G"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195091483738681344",
            "in_reply_to_user_id": "846068273468887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milholo_G s\u00f3 toca em \u00e1rea protegida pelo comando"
        },
        {
            "author_id": "1193921738431696902",
            "created_at": "2019-11-14T21:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1028620936176656384",
                        "start": 0,
                        "username": "Debora_D_Diniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195091388637097986",
            "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Debora_D_Diniz Evo Moaris foi o primeiro presidente ind\u00edgena que ordeno reprimir os povos ind\u00edgenas em 25-09-2011 a representa\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas em Chaparina, que se opuseram \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da rodovi\u00e1ria que atravessava o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure TIPNIS !!! https://t.co/JA5MRDXiRi"
        },
        {
            "author_id": "1193294818677608448",
            "created_at": "2019-11-14T21:16:51.000Z",
            "id": "1195088225456599049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo piauiense conhece ou j\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional Serra da Capivara, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nConhecido como o \"ber\u00e7o do homem americano\", o parque \u00e9 um museu a c\u00e9u aberto, com bel\u00edssimas forma\u00e7\u00f5es rochosas e\u2026 https://t.co/9f3ZZau8Ql"
        },
        {
            "author_id": "51550868",
            "created_at": "2019-11-14T21:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1195087322653634577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma foto faz jus \u00e0 lindeza disso aqui em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/BnxvkgDE04"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-11-14T21:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "183723348",
                        "start": 0,
                        "username": "nah_m_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195086685484257281",
            "in_reply_to_user_id": "183723348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nah_m_m S\u00f3 mais um detalhe, em termos de brasil o problema ambiental da carne e menos pelo consumo e mais pela cria\u00e7\u00e3o extensiva improdutiva e sem respeito \u00e0s leis ambientais. Resumindo, numa area q cabe 100 bois o cara coloca 10, e ainda invade area protegida."
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2019-11-14T21:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1195084612139126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#318 #umafotopordia2019jp #fotododia #picoftheday em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cRuLaXQN19"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-14T21:01:23.000Z",
            "id": "1195084333763252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro (linha lil\u00e1s do metr\u00f4, zona sul de SP)  e Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/El7fpSCytj"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-14T20:38:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1195078520445247493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo jus ao nome da trilha.\n\n#anta #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/eAgiehiB42"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2019-11-14T20:18:02.000Z",
            "id": "1195073422876979204",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de dom Pedro 2\u00ba ter sido o respons\u00e1vel pelo reflorestamento da regi\u00e3o que hoje abrange o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, n\u00e3o \u00e9 verdade que ele tenha pedido um empr\u00e9stimo para comprar a fazenda que se instalava no local."
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2019-11-14T20:17:13.000Z",
            "id": "1195073218865979392",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DISTORCIDO. \"Pedro 2\u00ba fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro 2\u00ba mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com Mata Atl\u00e2ntica\"."
        },
        {
            "author_id": "1092637712463601664",
            "created_at": "2019-11-14T20:06:27.000Z",
            "id": "1195070508859043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na reuni\u00e3o c/ o governo os garimpeiros cobraram a abertura de investiga\u00e7\u00f5es contra servidores do Ibama e ICMBio) que estavam participando de a\u00e7\u00f5es contra garimpeiros na Floresta Nacional do Crepori, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no Oeste do Par\u00e1.\" \u00e9 o poste mijando no c\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2019-11-14T20:04:57.000Z",
            "id": "1195070132709711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edu Gelmi parabeniza m\u00e3es e alunos das Oficinas Culturas pela conquista do espa\u00e7o no Parque Municipal para as apresenta\u00e7\u00f5es https://t.co/63mumMzPPb"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2019-11-14T20:01:08.000Z",
            "id": "1195069169903034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audiovisual\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e| Parque Nacional de Anavilhanas, no cora\u00e7\u00e3o amaz\u00f4nico, \u00e9 o protagonista da nova temporada do movimento P\u00e9 no Parque https://t.co/LPMZMu0kC8 https://t.co/6XZlthw00H"
        },
        {
            "author_id": "772715664968736768",
            "created_at": "2019-11-14T19:49:51.000Z",
            "id": "1195066331244224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "AGENDA DE EVENTOS (chique):\n\n\ud83d\udccdFestival Mix Brasil - SP\nBiblioteca M\u00e1rio de Andrade\n17/11 (Domingo) \u2022 17h\n\n\ud83d\udccdLER: Sal\u00e3o Carioca do Livro - RJ\nCampo de Santana (ao lado da Biblioteca Parque Estadual)\n24/11 (Domingo) \u2022 12h e 16h https://t.co/YY03tmy19n"
        },
        {
            "author_id": "3439454120",
            "created_at": "2019-11-14T19:24:53.000Z",
            "id": "1195060047669334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzindo ate a extin\u00e7\u00e3o? https://t.co/ulXxjoT4BR"
        },
        {
            "author_id": "985988428339843072",
            "created_at": "2019-11-14T19:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1059803781645377536",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysMcz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1195056498990292997",
            "in_reply_to_user_id": "1059803781645377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoysMcz Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2019-11-14T19:06:11.000Z",
            "id": "1195055342213894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recebi o S.O.S Len\u00e7\u00f3is, representado pela profa Maristela, prof Joaquim, Sorriso e Lidieuza. Tratamos sobre a quest\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o e limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Esse \u00e9 o assunto que abordaremos na Audi\u00eancia p\u00fablica dia 05/12, na C\u00e2mara. #EssaLuta\u00e9Nossa https://t.co/BBG20jQvNk"
        },
        {
            "author_id": "1230852607",
            "created_at": "2019-11-14T18:57:19.000Z",
            "id": "1195053112383418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 878,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 308
            },
            "text": "Vc sabia?\nVc, cidad\u00e3o de Vila Velha, tem direito a 3, isso mesmo TR\u00caS mudas de ip\u00ea-rosa ou ing\u00e1. \nElas est\u00e3o dispon\u00edveis para doa\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Morro da Mangueira, na Gl\u00f3ria!\nPara adquir\u00ed-las basta procurar a administra\u00e7\u00e3o do viveiro e levar RG ou CPF!"
        },
        {
            "author_id": "340443341",
            "created_at": "2019-11-14T18:53:02.000Z",
            "id": "1195052032178167808",
            "in_reply_to_user_id": "340443341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 criador do site Resenha de Bolso e participa da organiza\u00e7\u00e3o da LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro, um festival de cultura aberto. O objetivo do Sal\u00e3o \u00e9 democratizar o acesso \u00e0 leitura e acontecer\u00e1 no Campo de Santana e Biblioteca Parque Estadual de 20 a 24 de novembro. #vempraLER https://t.co/ADVysN9kRR"
        },
        {
            "author_id": "1104933458",
            "created_at": "2019-11-14T18:52:00.000Z",
            "id": "1195051773716774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/13z7nqAb3G"
        },
        {
            "author_id": "160584375",
            "created_at": "2019-11-14T18:47:05.000Z",
            "id": "1195050535184982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alow galerinha de valinhos!!!! Bora de evento??? Nesse s\u00e1bado e domingo vai rolar o Geek Interior no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00e3o Monsenhor Bruno Nardini.\n\nBora passar l\u00e1 pra nos dar um abra\u00e7o \\o/ https://t.co/KqC1xYpOx1"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2019-11-14T18:39:35.000Z",
            "id": "1195048648004030471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo.\nNovo trecho polu\u00eddo por pequenas por\u00e7\u00f5es de \u00f3leo fica na praia de Reg\u00eancia, na cidade de Linhares.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/IIRHakCiiq"
        },
        {
            "author_id": "67726047",
            "created_at": "2019-11-14T18:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1195042578720337922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que tinha acabado?\n\nVamos nos ver na lersalaocarioca!\n\nDe 20 a 24 de novembro, eu e o Dupla Face estaremos l\u00e1 esperando voc\u00eas! \n\n#ler #literatura #lan\u00e7amentos #rio #rj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MGwCvH7A0P"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-11-14T17:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1195037034261426180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os majestosos pared\u00f5es formados por arenito no Parque Estadual de Vila Velha. \n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#pontagrossa #JornalOGlobo #vilavelha #BBCBrasil #BBC #meucliqueEstadao #meucliqueFolha #ig_parananafoto #ig_parana\u2026 https://t.co/y27MYCvkOJ"
        },
        {
            "author_id": "66967037",
            "created_at": "2019-11-14T17:44:15.000Z",
            "id": "1195034724860878849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V Jornada Divulgativa del Parque Nacional de la #SierraDeGuadarrama \u27a1\ufe0f El pr\u00f3ximo #s\u00e1bado 30 de #noviembre \ud83c\udfde\ufe0f\n#MedioAmbiente #Naturaleza https://t.co/AF7x1T2V7S"
        },
        {
            "author_id": "941020270424416256",
            "created_at": "2019-11-14T17:22:25.000Z",
            "id": "1195029230951813126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para transformar Parque dos Pinheiros em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada com a participa\u00e7\u00e3o da comunidade\n\nSaiba Mais: https://t.co/CO87xlNWwh\n\n#NossaGente\u00c9oQueNosMove\n#TodoMundoAmaGramado https://t.co/iedJLcqHhP"
        },
        {
            "author_id": "4195165697",
            "created_at": "2019-11-14T17:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1195028755925929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/GzvSRL84QI"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-11-14T17:13:39.000Z",
            "id": "1195027023166627840",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A iniciativa do Inea conscientiza pessoas interessadas na observa\u00e7\u00e3o de aves. O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea, que protege 65 mil hectares e estende-se em partes de Teres\u00f3polis, Guapimirim, Nova Friburgo, Cachoeiras de Macacu e Silva Jardim. #govrj"
        },
        {
            "author_id": "2193324638",
            "created_at": "2019-11-14T17:10:34.000Z",
            "id": "1195026246989746178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ca\u00e7ador de rinocerontes foi morto por um elefante e partes dos seu corpo foi devorada por le\u00f5es no Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul.\n\nO caso foi em abril, mas... https://t.co/MLF6M9655f"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-14T17:06:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1195025123482521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desgra\u00e7a continua, e a descoordena\u00e7\u00e3o da resposta federal tamb\u00e9m. https://t.co/YOeBWfezbq"
        },
        {
            "author_id": "78067739",
            "created_at": "2019-11-14T17:04:00.000Z",
            "id": "1195024594299752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aniversariante de hoje \u00e9 a cidade de #Lorena. A Floresta Nacional de Lorena integra o Mosaico Mantiqueira e faz parte tamb\u00e9m do conjunto de unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica declarada em 2008 pela UNESCO como Reserva da Biosfera.\nhttps://t.co/3POgepD7B1 https://t.co/29aXr5fp9t"
        },
        {
            "author_id": "1164535149918334977",
            "created_at": "2019-11-14T17:03:20.000Z",
            "id": "1195024426137456641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica da equipe conservatiobr\n\n \ud83d\udc63\ud83c\udf33Caminhada Hist\u00f3rica no Parque Estadual Intervales\ud83c\udf33\ud83d\udc63 \u00c9 nesta sexta feira a partir das 14:30h.\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\n\n___________\n\nA caminhada ser\u00e1 tranquila, todas as idades poder\u00e3o participar. Ent\u00e3o,\u2026 https://t.co/3tf8LwjRy4"
        },
        {
            "author_id": "76895196",
            "created_at": "2019-11-14T16:45:44.000Z",
            "id": "1195019996965089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Lagoa da Serra, Rio da Concei\u00e7\u00e3o, Parque Nacional do Jalap\u00e3o - TO\n#tenerenordeste \n#mototripjalap\u00e3o https://t.co/BziNbHRjAS"
        },
        {
            "author_id": "832646479437197312",
            "created_at": "2019-11-14T16:42:38.000Z",
            "id": "1195019217852088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Show de Jerry Smith abre 23\u00aa Festa Nacional do Marisco. O evento acontece no Parque Municipal de Eventos, localizado ao lado da foz do Rio Iriri, na esquina da Avenida Nereu Ramos\n\n#not\u00edciasdepenha #penha #penhasc #festadomarisco https://t.co/z811x8GKlO"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-14T16:20:00.000Z",
            "id": "1195013520917585921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 situado na Serra da Mantiqueira, e abrange os munic\u00edpios de #Itatiaia e #Resende. \ud83e\udd29 Entre os atrativos est\u00e1 o pico das Agulhas Negras, ponto culminante do estado, e o quinto ponto mais alto do pa\u00eds segundo dados do IBGE. https://t.co/XvKsNBA0Yo"
        },
        {
            "author_id": "1065224043098456066",
            "created_at": "2019-11-14T16:10:34.000Z",
            "id": "1195011147075923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto\nQueda 80 metros em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/dnfyohNgwT"
        },
        {
            "author_id": "168910724",
            "created_at": "2019-11-14T16:10:00.000Z",
            "id": "1195011006176669697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 muito engra\u00e7ado ver o f\u00e3 de automobilismo xiita (e bolsonarista) dando chilique porque o Hamilton disse que n\u00e3o queria correr em um aut\u00f3dromo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4829676760",
            "created_at": "2019-11-14T16:08:10.000Z",
            "id": "1195010543729414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando mais um sonho \u2764 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/wBKesJmxJX"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-11-14T16:05:19.000Z",
            "id": "1195009825928830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Araquari ter\u00e1 nome escolhido pelos moradores https://t.co/L8r36N8nMN"
        },
        {
            "author_id": "177324921",
            "created_at": "2019-11-14T16:03:20.000Z",
            "id": "1195009328052416514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa tudo virar pasto pra alimentar os gado.\nhttps://t.co/8dGz9K8Epc"
        },
        {
            "author_id": "758480439845806080",
            "created_at": "2019-11-14T15:49:28.000Z",
            "id": "1195005838479548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f das nossas f\u00e9rias. diogo_saul em Parque Nacional Mochima - Venezuela https://t.co/qboSxYAIN2"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-11-14T15:16:20.000Z",
            "id": "1194997497971777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/fy2uTAqIaO"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2019-11-14T15:16:14.000Z",
            "id": "1194997474332684294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca inaugura trilha que d\u00e1 acesso a tr\u00eas cachoeiras https://t.co/ZHy9ppHbPU"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2019-11-14T15:07:11.000Z",
            "id": "1194995195357671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar\u00a0pasto https://t.co/QIvy4FzdkR https://t.co/AnniLK7AR4"
        },
        {
            "author_id": "44624663",
            "created_at": "2019-11-14T14:58:44.000Z",
            "id": "1194993070418337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/WfSODcL9Xt"
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2019-11-14T14:51:12.000Z",
            "id": "1194991174513287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para transformar Parque dos Pinheiros em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bJl4D7sviE https://t.co/QvfciLYxzF"
        },
        {
            "author_id": "350310164",
            "created_at": "2019-11-14T14:50:50.000Z",
            "id": "1194991084172173320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTO FLORESTAL DE BARRA DO PIRA\u00cd EM FASE DE ACABAMENTO SER\u00c1 REABERTO EM BREVE\n\nO Horto Florestal \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Barra do Pira\u00ed. Ocupa 136 hectares, possuindo 15 nascentes... https://t.co/V52FHepxGN"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-11-14T14:38:10.000Z",
            "id": "1194987896232726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo, \u00e9 atingida pelo \u00f3leo. A UC \u00e9 uma das bases pioneiras do Projeto Tamar, instalada em 1982.&gt; https://t.co/rcL5HZaiVz\n\n#\u00d3leoNoNordeste #UnidosCuidamos #ReservaBiol\u00f3gica #Tamar #TartarugaMarinha https://t.co/EokJHxFp56"
        },
        {
            "author_id": "2427198866",
            "created_at": "2019-11-14T14:19:43.000Z",
            "id": "1194983251372335106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama: No in\u00edcio do ano, o Ibama (Instituto Brasileiro de Meio Ambiente) exonerou o fiscal que multou Bolsonaro em 2012 por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no Rio de Janeiro https://t.co/lqQp2veXsk"
        },
        {
            "author_id": "1187357958499426305",
            "created_at": "2019-11-14T14:02:56.000Z",
            "id": "1194979026739314690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o vento leve o necess\u00e1rio e me traga o suficiente.\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Municipal S\u00e3o Jo\u00e3o Pedra Dourada https://t.co/3CkXmN3zef"
        },
        {
            "author_id": "42515644",
            "created_at": "2019-11-14T13:38:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1194972845765476352",
            "in_reply_to_user_id": "42515644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2019, o festival liter\u00e1rio LER vai acontecer do dia 20 \u00e0 24 de novembro, no Campo de Santa e na Biblioteca Parque Estadual. Mateus contou \u00e0 turma sobre algumas censuras feitas ao encontro, como na mesa de Miriam Leit\u00e3o. #vempraLER"
        },
        {
            "author_id": "1179895818578534400",
            "created_at": "2019-11-14T13:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194972297565749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de surf na praia de Itaquitanduva Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed  S\u00e3o ... https://t.co/k94Cne3mqJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2019-11-14T13:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1194971857277128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai segurando...\nLendas lendas e lendas em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2kXZwJYqkB"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2019-11-14T13:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1194969796531621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai segurando vagabundo...\nSe reclamar? Fa\u00e7o um feat kkkk\n\nA foto \u00e9 autoexplicativa, olha\nde onde eu sai? e com quem eu estou?\n2Lendas vivas...lendas vivas lendas vivas em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0YNwj2zBiM"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-11-14T13:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194965830787829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "3430566845",
            "created_at": "2019-11-14T12:35:26.000Z",
            "id": "1194957006190383104",
            "in_reply_to_user_id": "3430566845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A novidade da LER de 2019 s\u00e3o os dois espa\u00e7os onde a feira vai ocorrer. Biblioteca Parque Estadual e Campo de Santana dividem a programa\u00e7\u00e3o, com uma proposta de revitalizar os dois espa\u00e7os do Centro da cidade. #vempraLER"
        },
        {
            "author_id": "68554663",
            "created_at": "2019-11-14T12:29:44.000Z",
            "id": "1194955574468849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Escrit\u00f3rio Modelo de Turismo, Emtur, do Instituto Federal de Sergipe realizou no dia 1\u00ba de novembro, das 9h \u00e0s 13h, uma trilha ecol\u00f3gica em uma \u00e1rea protegida na Atalaia Nova, munic\u00edpio da Barra dos Coqueiros, que est\u00e1 sob a guarda e cuidados do produtor cultural Guga Viana. https://t.co/26qInBkkMN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-14T12:29:28.000Z",
            "id": "1194955506382778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ILHA DOS COCOS\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"COCOS ISLANDS... https://t.co/Lbo4bh2AUc"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-14T12:17:45.000Z",
            "id": "1194952555572449281",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[10:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n13) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n14) Santana de Parna\u00edba\n15) Pra\u00e7a Prf. Sim\u00e3o Faiguamboim - Alto de Pinheiros"
        },
        {
            "author_id": "3439454120",
            "created_at": "2019-11-14T11:52:42.000Z",
            "id": "1194946252410171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto \u2013 https://t.co/yVgZGiWZZh https://t.co/D8IRlBt1Kh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-14T11:47:18.000Z",
            "id": "1194944894302932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WGV4xw65o6"
        },
        {
            "author_id": "915554676187295744",
            "created_at": "2019-11-14T11:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49983601,
                        -22.84063777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1194941992137936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O perd\u00e3o \u00e9 ineg\u00e1vel,mais confian\u00e7a e irrecuper\u00e1vel \ud83d\ude0a\nBom dia \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\n#nuncafoisortesemprefoideus\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83e\udd70 em Parque Natural Municipal Serra do Mendanha https://t.co/tZGQsn5kRx"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-14T11:23:07.000Z",
            "id": "1194938808036409349",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[09:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n16) Alian\u00e7a\n17) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n18) Pra\u00e7a Os\u00f3rio Bacchin - Morumbi\n19) Conj. Hab. Jardim S\u00e3o Bento"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2019-11-14T11:11:25.000Z",
            "id": "1194935864310276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3O 30.\u00ba Corta-Mato Cidade de Amora \u00e9 j\u00e1 no domingo, no Parque Municipal do Serrado, e as inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas at\u00e9 \u00e0s 18 horas de sexta-feira!\n\ud83d\udc49 https://t.co/6K28uBTDze https://t.co/GNxUF7hG9b"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2019-11-14T11:09:23.000Z",
            "id": "1194935352085155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto \nImazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes\n\nhttps://t.co/k7uODGtuAm"
        },
        {
            "author_id": "467701863",
            "created_at": "2019-11-14T10:28:54.000Z",
            "id": "1194925162627584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha!!! Pertinho de Braga!!! https://t.co/7xiFDLbvXh"
        },
        {
            "author_id": "102134005",
            "created_at": "2019-11-14T10:26:25.000Z",
            "id": "1194924540343783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea verde n\u00e3o chega a 40% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Parque Sementeira. J\u00e1 existe projeto para a Reforma? https://t.co/lFi4FAvNd7"
        },
        {
            "author_id": "74025847",
            "created_at": "2019-11-14T09:22:21.000Z",
            "id": "1194908418269687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sua Maldade\"...: Parque Municipal de Oeiras... https://t.co/iKhZVMRAdR"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-11-14T08:29:22.000Z",
            "id": "1194895083977543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve regressou ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/i9ND4Unx9s #CastroLaboreiro #IPMA #MauTempo"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-11-14T08:18:58.000Z",
            "id": "1194892466165600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos; leia dez curiosidades sobre ele | O TEMPO https://t.co/I8G1ojwKHy"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-11-14T06:06:09.000Z",
            "id": "1194859041622761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/N6VIwAoSCC"
        },
        {
            "author_id": "474633073",
            "created_at": "2019-11-14T05:29:40.000Z",
            "id": "1194849861142798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/kZjOYHKxCj"
        },
        {
            "author_id": "1143998011879698432",
            "created_at": "2019-11-14T04:50:07.000Z",
            "id": "1194839905052037127",
            "in_reply_to_user_id": "1143998011879698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPASSANDO &lt;==&gt; NOT\u00cdCIA - BRASIL - SUDESTE - ESP\u00cdRITO SANTO - NOVEMBRO - [13/11 - QUARTA-FEIRA - 13:56] &lt;++&gt; PESQUISADO EM: REVISTA ISTO\u00c9 DINHEIRO &lt;--&gt; \u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo: https://t.co/UAEARSNXfN"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-11-14T03:59:10.000Z",
            "id": "1194827083421274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito entre macacos em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978 \ud83d\udc35 #ArquivoBBC https://t.co/UgmnCEJmSf"
        },
        {
            "author_id": "1170107862296780800",
            "created_at": "2019-11-14T03:40:11.000Z",
            "id": "1194822307946147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afim de sentar no parque municipal amanh\u00e3 p ler um livro e ficar atoa"
        },
        {
            "author_id": "76895196",
            "created_at": "2019-11-14T03:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1194813924446572546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o #tbt com essa estrada sem fim ! \nA caminho de Mateiros-To com uns 40\u00b0 na cabe\u00e7a.\nJulho de 2019\n#jalapaoebruto \n#tenerenordeste \n#mototripjalap\u00e3o em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/1FaJz0y8zu"
        },
        {
            "author_id": "157217073",
            "created_at": "2019-11-14T02:14:07.000Z",
            "id": "1194800649243889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional morro moreno..."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-11-14T01:53:16.000Z",
            "id": "1194795399191629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir a forma de aplica\u00e7\u00e3o de R$ 81 milh\u00f5es ser\u00e1 realizada no Parque Estadual de Terra Ronca, no pr\u00f3ximo dia 29\nhttps://t.co/YEttXQiBRD"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-11-14T01:02:08.000Z",
            "id": "1194782533071888386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quinta temporada foca no Parque Nacional de Anavilhanas, o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo https://t.co/vSJi64U9OC"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2019-11-13T23:53:47.000Z",
            "id": "1194765330415005697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo.\nNovo trecho polu\u00eddo por pequenas por\u00e7\u00f5es de \u00f3leo fica na praia de Reg\u00eancia, na cidade de Linhares.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/RxVXM1VkhX"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-11-13T23:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1148656392204668935",
                        "start": 82,
                        "username": "trilhascomhomin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194763388775288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato cear\u00e1 venha conhecer as Belezas do meu Cariri..@trilhascomhomin https://t.co/g2YK1yXVE0"
        },
        {
            "author_id": "714080380970790912",
            "created_at": "2019-11-13T23:43:58.000Z",
            "id": "1194762861349765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\n\n#boy #boys #man #natureza #piri #pirilovers em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/6G3fBFXISk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DurandeEurico].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DurandeEurico",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DurandeEurico"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaquirana, Brasil",
                "id": "86f50774470407a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Wales, United Kingdom",
                "id": "208d28e57bdc12e9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9",
                "id": "07d9ed42bbc87001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "id": "3b8667e69cb2797f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Franco, Brasil",
                "id": "871c9d8f37453536",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cuba",
                "country_code": "CU",
                "full_name": "Cuba",
                "id": "ac26bceca6c10474",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador do Sul, Brasil",
                "id": "329542a42e709cd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Navira\u00ed, Brasil",
                "id": "b820dbdb5434a118",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "897657075647598593",
                "name": "Hiran Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatrickHiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39024525",
                "name": "uminstante",
                "username": "uminstante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714600547479908353",
                "name": "Linda,Ryka&Traficant",
                "username": "StefanyCocotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006140754119544832",
                "name": "costa",
                "username": "costafodase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28994936",
                "name": "julio claro",
                "username": "jclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830508947903746048",
                "name": "liv \ud83c\udf19",
                "username": "st4yliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213712169",
                "name": "Laura Melo",
                "username": "Lalyyy11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868158955",
                "name": "Magaly Lemos",
                "username": "magalylemoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088883345105321985",
                "name": "Let\u00edcia Na\u00edsa",
                "username": "leticianaisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002608784165036032",
                "name": "Gabriel Schramm",
                "username": "OmegaTopoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56783045",
                "name": "Keicy Nadielle",
                "username": "KeicyNadielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838041677294100480",
                "name": "Buuuh\u2728",
                "username": "warriorbuh1705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194787668",
                "name": "\u00d3dio e Nojo!!",
                "username": "Rodrigomda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169186761",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcdb\ud835\udcd1 \u2661",
                "username": "carolduch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773723659622092800",
                "name": "Fabiano Rodrigues",
                "username": "Fabibarros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253004734",
                "name": "Antonio Ribeiro",
                "username": "AntonKarlBach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979192176",
                "name": "Michele Lima",
                "username": "MPlima2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884739723",
                "name": "SoLulaland13 \u2720\ud83d\udea9",
                "username": "solcaetanocost1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009950822199853056",
                "name": "chupacu de goianinha",
                "username": "Mitsasaki1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238241780",
                "name": "Guilherme Bessa",
                "username": "guimorais13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510606150",
                "name": "Leticia Luiz",
                "username": "LeticiaLuiz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723184663838126081",
                "name": "Explorandar",
                "username": "explorandar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175845392119980032",
                "name": "Axe_Saude",
                "username": "AxeSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912480259450265601",
                "name": "Psic\u00f3logaEllenSenra",
                "username": "EllenPsicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294796300",
                "name": "w a s h i n g t o n",
                "username": "ylNooel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31158674",
                "name": "Dan Costa",
                "username": "_DanCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182466584",
                "name": "sandro pacheco",
                "username": "sandropacheco72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74909392",
                "name": "Dad\u00e1 Morais",
                "username": "Dada_Morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300666034",
                "name": "\u264a\ufe0fMateus\u264a\ufe0f",
                "username": "mateusrio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80969185",
                "name": "Alan Barros",
                "username": "alanbarros10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4473029775",
                "name": "kobum",
                "username": "kobumxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40346737",
                "name": "Ot\u00e1vio Ogando",
                "username": "otaviogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37357514",
                "name": "Marcelo Guir\u00e3o",
                "username": "tchelopunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36686570",
                "name": "Lucas de Sousa",
                "username": "lucasdesousa07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307888641",
                "name": "carlinha vacinada",
                "username": "carla_smauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210225917",
                "name": "Welison Alves Aoki",
                "username": "welison_aoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181729754568957953",
                "name": "F\u00e9lix Barbalho",
                "username": "BarbalhoFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69737979",
                "name": "gatan\u00e1s",
                "username": "andpessoagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18821463",
                "name": "Tiago Santana \ud83e\udd14",
                "username": "tiagosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695263385399730176",
                "name": "T\u00e9fo Turismo e Transportes",
                "username": "tefoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32559438",
                "name": "Canal_SK",
                "username": "SK_Canal_SK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395624428",
                "name": "Cristenes Andersen",
                "username": "criistenes_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042508590014095360",
                "name": "euestradeiro",
                "username": "euestradeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49621168",
                "name": "Wanderson Secchin",
                "username": "wsecchin_mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104033365383135232",
                "name": "Geek & Feminist",
                "username": "geeknfeminist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137799850211381248",
                "name": "\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d00",
                "username": "spfclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115047565",
                "name": "Felipe Mattos",
                "username": "Lipeararuama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869977186723299330",
                "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude81\ud835\ude78",
                "username": "brizzila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195397490952024065",
                "name": "Souzzacamilla",
                "username": "Camillamilliz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067520805570076672",
                "name": "Marcia RIPOLI",
                "username": "RipoliMarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76344206",
                "name": "Rafael Izzo",
                "username": "rafaelizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16976843",
                "name": "Raul Christiano \ud83d\udc89",
                "username": "raulchristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725523580352663552",
                "name": "MarCcolino",
                "username": "marcolinoluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307143717",
                "name": "\ud83d\udc7f \u00e1lcool hell \ud83e\udda0",
                "username": "tragica_ambigua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854416851",
                "name": "R\u00f4mulo Gandra \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "GandraRomulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061257010497368064",
                "name": "Artur",
                "username": "coelhoartur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310052813",
                "name": "uo\u0287 \ud80c\udd8f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Washingtonjr013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4382585247",
                "name": "pedro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "pedroabstract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182693178",
                "name": "Dennis Mitchell",
                "username": "DennisMitchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366983229",
                "name": "Doglas Reis",
                "username": "Doglas_Reis28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730014066",
                "name": "mano axca \ud83d\udc3a",
                "username": "ascacibas_00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932652303",
                "name": "Game Over",
                "username": "GameOve69786617",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326260505",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silveira - Escritor",
                "username": "BitJPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4056917332",
                "name": "andri \ud83e\udd8b",
                "username": "2pretty2bloved",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180024707",
                "name": "~ Brubru (;",
                "username": "bruuhsantosmj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131655316326817793",
                "name": "karina",
                "username": "kariinap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4202752978",
                "name": "Lampi\u00e3o Game Studio",
                "username": "LampiaoGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035277559196516358",
                "name": "Jorge Valpa\u00e7os",
                "username": "ValpacosJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262465225544077314",
                "name": "lersalaocarioca",
                "username": "lersalaocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178035916",
                "name": "Capa Comics",
                "username": "CapaComics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193805260957114368",
                "name": "Egghead Rio",
                "username": "EggheadRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079419772905943040",
                "name": "Leandro Biondo da Silva",
                "username": "LeandroBiondod1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306028851",
                "name": "Wamberto Picolli",
                "username": "VerWamberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704035398",
                "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6",
                "username": "mariinucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802516845928521729",
                "name": "TICO \ud83d\udcaf\ud83d\ude05",
                "username": "deh_gs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29306020",
                "name": "Pedro Mendes J\u00fanior",
                "username": "pedromendesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146106448",
                "name": "Danilo Gamarros",
                "username": "dangamarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797182218300952576",
                "name": "Milton C.G. Portolan",
                "username": "miltonportolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131679030",
                "name": "Menina Nina",
                "username": "ameninanina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705824834425585664",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabrina_estacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003738745839943681",
                "name": "jacqueline",
                "username": "jacquel38175168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25881768",
                "name": "Tedd Santana",
                "username": "TeddSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767360612",
                "name": "snap: andre_dereh",
                "username": "nuvensgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059156804297506817",
                "name": "Lucas Fonseca",
                "username": "fonsecaflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246627791",
                "name": "dani",
                "username": "__xxdmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48759776",
                "name": "ale est\u00e1 vacinada \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "Oliverle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103832364",
                "name": "Juliano Enrico",
                "username": "julianoenrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539374009",
                "name": "Denise com D de DEUSA",
                "username": "denisemmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163949255",
                "name": "Alzenir #TimBeta",
                "username": "alzenirmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60290441",
                "name": "L. Cunha",
                "username": "lyvsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223498624",
                "name": "Murilo A. Souza",
                "username": "muriloasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867391546156605441",
                "name": "Carlos Brant",
                "username": "CarlosCBrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34041332",
                "name": "andremartins.eu/yt \u25ba",
                "username": "andre_dereh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108027025489608705",
                "name": "Portal Tipo Manaus",
                "username": "tipo_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086070275547033600",
                "name": "Pedr\ud83c\udf1a",
                "username": "Pedro_HCerveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184925010357637127",
                "name": "Revista Sele\u00e7\u00f5es",
                "username": "selecoesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830798929",
                "name": "GeraldinhoWeb",
                "username": "geraldinhoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068932499923976192",
                "name": "C\u00e9sar Augusto Gonz\u00e1lez",
                "username": "gonzalez_2609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974445387846123525",
                "name": "Brun\u00e3o Dindo da Bia",
                "username": "Dindo_da_Bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819545691542396928",
                "name": "Alexia Dechamps",
                "username": "alexia_dechamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127543616",
                "name": "Elisray Ghabr\u00fcsck",
                "username": "ElisrayOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4175154574",
                "name": "Derivan Santos",
                "username": "MCDerivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2876340658",
                "name": "Tiago Borges",
                "username": "SirBorges007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549644831",
                "name": "John #Imunizadoh",
                "username": "JoohnAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045333699187879936",
                "name": "#projetodoGALOFORTE",
                "username": "CAMFORTE1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2841270808",
                "name": "Kryour",
                "username": "KryourOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213715835",
                "name": "Rodrigo Fischer",
                "username": "rodrigo_brusque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "416188860",
                "name": "Ana Maria Alcidez",
                "username": "AAlcidez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51833642",
                "name": "Fernanda Di Buono",
                "username": "FerdiBuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078456964751990790",
                "name": "gabi",
                "username": "gabirodrrrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075030096501768192",
                "name": "Tiago",
                "username": "sgomes_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107794816035971077",
                "name": "sam",
                "username": "SamaraScholz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101258679523905537",
                "name": "Levi Queiroz",
                "username": "leviqueiroz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042003735616970752",
                "name": "Tinker Bell Arabiana",
                "username": "paula230103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245018628753326083",
                "name": "sammy",
                "username": "whoisammys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178018131735920641",
                "name": "Ja9",
                "username": "aJaniNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113850156917587974",
                "name": "pedro sabino \ud83d\udd25",
                "username": "Ph_sabin0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15862782",
                "name": "bruna santini \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "brunasantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369268351",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fer_Lottermann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51852604",
                "name": "Claudinei Flavio",
                "username": "claudineiflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179722037",
                "name": "Fabio de Borba",
                "username": "aeadoradores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876252822471356416",
                "name": "Vit\u00f3ria\u2728",
                "username": "olvitoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94690695",
                "name": "Gilson Fran\u00e7a",
                "username": "gilson1787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76314578",
                "name": "Manu Peclat Rio Private Tours Guide",
                "username": "ManuPeclat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499219806",
                "name": "Luis Ernesto G\u00f3mez\ud83d\udc5f",
                "username": "LuisErnestoGL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29500595",
                "name": "Nocturna",
                "username": "udnovoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047947842067808256",
                "name": "Activista \ud83d\udce2",
                "username": "ActivistaCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131965271",
                "name": "andressa",
                "username": "dealvesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187378286286049281",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoel90996759",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209238816",
                "name": "S\u00edlvio J\u00fanior",
                "username": "silviojunnior85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84657578",
                "name": "Agnes Matias",
                "username": "agnesmatias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189717572553457664",
                "name": "R&N Turismo e Locadora",
                "username": "NoemiaMoraes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839478483910787073",
                "name": "vaiparaty",
                "username": "vaiparaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221758615",
                "name": "Raphael Saunders",
                "username": "raphaelsaunders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078320534310522881",
                "name": "\u041b\u0443\u043a\u0430\u0441",
                "username": "lucsjungh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513846",
                "name": "ADRIEL GAEL",
                "username": "ADRIELGAEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60133786",
                "name": "rguizzo",
                "username": "rguizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033703811",
                "name": "alma de burocrata",
                "username": "bpediehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "victor neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544850382",
                "name": "ESTA\u00c7\u00c3O IBITIPOCA REDE TURISMO E EVENTOS.",
                "username": "IBITIPOCATUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204554028",
                "name": "TV S\u00c3O BERNARDO - Not\u00edcias de S\u00e3o Bernardo",
                "username": "TVSAOBERNARDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189368639",
                "name": "Jujuliane",
                "username": "JuBaldasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712777233451114496",
                "name": "\u2665\ufe0f",
                "username": "PaolaWSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51550868",
                "name": "Guil\u00e9rme \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "guilherme172",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55023077",
                "name": "Antonio",
                "username": "rudriguejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123297145963130880",
                "name": "ah lice",
                "username": "_aliceev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129513776",
                "name": "PCO - Partido da Causa Oper\u00e1ria",
                "username": "PCO29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051847456806371329",
                "name": "RA\u00edSSA",
                "username": "RAIS2APAIVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63739190",
                "name": "Escola sem Partido",
                "username": "escolasempartid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14615273",
                "name": "Renan Borelli",
                "username": "renan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26259376",
                "name": "Evandro de Jesus",
                "username": "evadroemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144231468",
                "name": "Weverson Souza",
                "username": "WeversonVSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888085",
                "name": "Jose Carlos Morales",
                "username": "Josecmr91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33140692",
                "name": "Daniel Zen",
                "username": "danielzendoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte\ud83d\udc0a",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61695020",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udf31",
                "username": "jh_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853182325",
                "name": "Dressa \u2764",
                "username": "andressaleaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781131650520457216",
                "name": "Melquior Bruno",
                "username": "melquiorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100408021925023744",
                "name": "Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Claudia_Sarti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91433721",
                "name": "palomaravilha",
                "username": "palomaneira95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892217520555511808",
                "name": "Mateus Mendon\u00e7a",
                "username": "MateusMHM0874",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732649408484003840",
                "name": "Eliana Alves Cruz",
                "username": "cruz_elianalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718458290259300352",
                "name": "Solnzevo Wolkow",
                "username": "Rattensteak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238662899",
                "name": "tafia",
                "username": "tafiabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194427627",
                "name": "Cristiano Xavier",
                "username": "Cvyrtlick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001503988905279489",
                "name": "VinhoePaladares",
                "username": "VinhoePaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134894822",
                "name": "Cleison Minatti",
                "username": "CleisonMinatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170024317",
                "name": "Wilton C\u00e9sar",
                "username": "WiltonCesarGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304041806",
                "name": "Decapital",
                "username": "dkpital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189868822473433088",
                "name": "Passeios em Foz do Igua\u00e7u/PG Viajantes",
                "username": "EmFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719631027975663616",
                "name": "yasmin",
                "username": "alsosashafierce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193921738431696902",
                "name": "Ari",
                "username": "ArianLho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173906608",
                "name": "Odair Figueiredo",
                "username": "Odair_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912420",
                "name": "JP",
                "username": "JPalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37301266",
                "name": "Dona Beth",
                "username": "donaeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128042316634128384",
                "name": "Rodrigo Poli Okamoto",
                "username": "OkamotoPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172082346",
                "name": "Chimael",
                "username": "chimaelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072976221129068544",
                "name": "Luiz",
                "username": "Ralphio98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149483305",
                "name": "Amiga parceira!",
                "username": "vikolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156337199",
                "name": "Jo\u00e3o G. Chiaratti \u24df",
                "username": "jgchiaratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76728380",
                "name": "Leitor de mapa PIX: LeitorDeMapa",
                "username": "Zeymer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783817935978717185",
                "name": "ANCAPBALL - BR",
                "username": "ancapball_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323614036",
                "name": "AAAECOTRAVEL PANAMA",
                "username": "aaaecotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577432961",
                "name": "TwoForTheRoad",
                "username": "twofortheroadtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222277764",
                "name": "UnCruise Adventures - Small Boat Adventures",
                "username": "UnCruise",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165328281752788992",
                "name": "jaden",
                "username": "jadeevvzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381596259560079362",
                "name": "Varguinhas",
                "username": "Varguinhas6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924978508224516096",
                "name": "Sonia Guajajara",
                "username": "GuajajaraSonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080528495967641600",
                "name": "camila",
                "username": "camsrodd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846068273468887041",
                "name": "milholo",
                "username": "Milholo_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028620936176656384",
                "name": "Debora Diniz",
                "username": "Debora_D_Diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193294818677608448",
                "name": "Curiosidades do Piau\u00ed",
                "username": "curiosidadepiau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183723348",
                "name": "Caju\u00edna feat La Belle de Jour \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "nah_m_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19268433",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Terrazam",
                "username": "jp_terrazam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092637712463601664",
                "name": "precarizado institucionalmente",
                "username": "antroproletario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772715664968736768",
                "name": "vitor martins \ud83c\udf3b",
                "username": "vitormrtns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439454120",
                "name": "Patricia Eichler",
                "username": "patriciaeichler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985988428339843072",
                "name": "Brota \ud83d\udd25",
                "username": "eaeseuspexte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059803781645377536",
                "name": "BoysMcz",
                "username": "BoysMcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230852607",
                "name": "fairy",
                "username": "mcvegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340443341",
                "name": "mateo, my love \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "teusgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104933458",
                "name": "Cover Girls \u2122",
                "username": "realcovergirls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160584375",
                "name": "JacaHeavy- VEJA O FIXADO",
                "username": "OluisHeavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67726047",
                "name": "R\u00f4mulo Baron",
                "username": "RomuloBaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66967037",
                "name": "El Guadarramista",
                "username": "ElGuadarramista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941020270424416256",
                "name": "Prefeitura de Gramado",
                "username": "cidadedegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195165697",
                "name": "alana",
                "username": "bfralana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193324638",
                "name": "Nelson Alves Vieira",
                "username": "HidroNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78067739",
                "name": "EMTU/SP",
                "username": "emtu_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164535149918334977",
                "name": "Perolitas \u2737 P\u00e9rolas de Itanha\u00e9m",
                "username": "_perolitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76895196",
                "name": "NiXaL o Tal de F\u00e1bio",
                "username": "FabioNixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832646479437197312",
                "name": "Not\u00edcias de Penha",
                "username": "noticiasdepenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065224043098456066",
                "name": "B\u00e1rdia Tupy IBTcoaching",
                "username": "TupyBardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168910724",
                "name": "Frederico Krepe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf40",
                "username": "Fredkrepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829676760",
                "name": "mam\u00e3e da ana clara \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u2604",
                "username": "luanetegremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177324921",
                "name": "Evelyn Postali",
                "username": "emptyspaces11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758480439845806080",
                "name": "M\u00e1rio Freitas",
                "username": "Perfilmariofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44624663",
                "name": "Mariene Pantoja",
                "username": "MarienePantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350310164",
                "name": "Jornal Nossa Regi\u00e3o",
                "username": "ronaldo_orb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427198866",
                "name": "Gilliard L\u00e9da",
                "username": "gilliardleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187357958499426305",
                "name": "IGOR Souza",
                "username": "IGAO_RD22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42515644",
                "name": "julha louren\u00e7o",
                "username": "julia_lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179895818578534400",
                "name": "cirin972@hotmail.com",
                "username": "cirin972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315940786",
                "name": "Nilton Pensante",
                "username": "Niltonpensante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430566845",
                "name": "Lucas Fran\u00e7a",
                "username": "_LucasFranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554663",
                "name": "IFS Campus Aracaju",
                "username": "IFS_Aracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915554676187295744",
                "name": "Tiago Lu\u00eds Santos Da",
                "username": "TiagoLusSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467701863",
                "name": "Let\u00edcia Ya\u00f1ez",
                "username": "LetciaYaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102134005",
                "name": "Samarone",
                "username": "AntonioSamarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74025847",
                "name": "Carlos da Fonseca",
                "username": "Karf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474633073",
                "name": "Priscila Prisco",
                "username": "PriscilaPedros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143998011879698432",
                "name": "Publica\u00e7\u00f5es Repassadas",
                "username": "PublicacoesR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170107862296780800",
                "name": "ota",
                "username": "infernookkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157217073",
                "name": "carmen serrano araya",
                "username": "carmenserrano86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714080380970790912",
                "name": "Carlos Sidney",
                "username": "CarlosSidney10",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1196251222073843713",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlhx537u4qjrydngh8en0h0sjh",
        "oldest_id": "1194762861349765121",
        "result_count": 497
    }
}