{
    "data": [
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2019-01-04T22:30:00.000Z",
            "id": "1081316845947420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um dos destaques foi a constru\u00e7\u00e3o de quatro parques ambientais nos munic\u00edpios de Cod\u00f3, Balsas, Bacabeira e o Complexo Ambiental da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/B85zh0zSei #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/81eUY2gCMu"
        },
        {
            "author_id": "848507431604891648",
            "created_at": "2019-01-04T22:27:03.000Z",
            "id": "1081316102049800193",
            "in_reply_to_user_id": "848507431604891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em seguida acompanhamos o governador em exerc\u00edcio em uma visita \u00e0 obra do S\u00edtio do Rangedor. L\u00e1 est\u00e1 sendo constru\u00eddo o Parque Estadual do Rangedor, que contempla quadras esportivas, pistas de corrida e outras \u00e1reas para atividades de lazer e esporte #AGEM #MetropolesAcao https://t.co/UGWMQX3TdU"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-04T22:09:42.000Z",
            "id": "1081311735217238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibagi \u00e9 o seu destino o ano inteiro!\n\nChegando mais um fim de semana, oportunidade perfeita para visitar Tibagi!!\n\nInforma\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas 0800 643 1388 ou (42)3916-2150\n\nParque Estadual do Guartel\u00e1\nItaytyba... https://t.co/7lU05kx2ch"
        },
        {
            "author_id": "886392021451145216",
            "created_at": "2019-01-04T22:07:16.000Z",
            "id": "1081311126179192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional de Bras\u00edlia , muito Zika mano"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-01-04T22:01:55.000Z",
            "id": "1081309776334807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras-canind\u00e9 e jabutis amarelos ser\u00e3o reinseridos no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/Vids92Qeli"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-01-04T22:00:00.000Z",
            "id": "1081309297248595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Araras-canind\u00e9 e jabutis amarelos ser\u00e3o reinseridos no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/MaU4tPQqkd"
        },
        {
            "author_id": "26488016",
            "created_at": "2019-01-04T21:56:22.000Z",
            "id": "1081308380948582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior parque nacional da Fran\u00e7a tem 900km de \u00e1rea preservada. Veja bem \u00e9 apenas um parque e ainda n\u00e3o \u00e9 o maior. Mas aqui no BR, preservar \u00e9 uma palavra que vai deixar de existir nos pr\u00f3ximos 4 anos.\n\nParque Nacional dos \u00c9crins, Alpes do Delfinado, Fran\u00e7a https://t.co/q2uBtm1tOL"
        },
        {
            "author_id": "743586750858141697",
            "created_at": "2019-01-04T21:49:54.000Z",
            "id": "1081306754519105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras recomenda\u00e7\u00f5es: Parque Municipal da Taquara, em Caxias"
        },
        {
            "author_id": "109038954",
            "created_at": "2019-01-04T21:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081302306518458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/mhDSgWM282 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "197210608",
            "created_at": "2019-01-04T21:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1081302155997245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YzbEEEVajm"
        },
        {
            "author_id": "297025171",
            "created_at": "2019-01-04T21:03:23.000Z",
            "id": "1081295048103342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras do Parque Municipal seguem a todo vapor.Nessa semana, acompanhado do vice-prefeito Ludgero Jasper Junior e o presidente da C\u00e2mara de Vereadores de Araquari, Celio Gomes, visitei as obras e compartilho neste v\u00eddeo o andamento da constru\u00e7\u00e3o do lago,que faz parte do projeto https://t.co/JocGAHKUer"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-01-04T21:00:19.000Z",
            "id": "1081294274162057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia \u2013 https://t.co/s48gCf8eIh https://t.co/8M0cNOOzqg"
        },
        {
            "author_id": "1066727259489398784",
            "created_at": "2019-01-04T20:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.30791,
                        -11.85813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f6b06437b6a49304"
            },
            "id": "1081294016572928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina (BA) \u00e9 um para\u00edso para amantes do ecoturismo e do turismo de aventura, regi\u00e3o de serras protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina. Um dos lugares mais lindos\u2026 https://t.co/dPEtJxT03D"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-01-04T20:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1081291942913363969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo final de semana, amigos e amigas! em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/06ymd7uHys"
        },
        {
            "author_id": "82593683",
            "created_at": "2019-01-04T20:49:58.000Z",
            "id": "1081291669654462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O min do MA, Ricardo Salles, \u00e9 condenado por improbidade administrativa. O MP acusa d ter favorecido empresas d minera\u00e7\u00e3o em 2016, ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea #MeioAmbienteResiste"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2019-01-04T20:32:30.000Z",
            "id": "1081287276536184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como que as pessoas conseguem deixar lixo jogado na porra do parque nacional vai tomar no cu na boa o ser humano tem que se foder muito"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2019-01-04T20:29:50.000Z",
            "id": "1081286605938311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 781,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 328
            },
            "text": "O min do Meio Ambiente, Ricardo Salles, \u00e9 condenado por improbidade administrativa. O MP acusa d ter favorecido empresas d minera\u00e7\u00e3o em 2016, ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea, #ContraODesmonte #MeioAmbienteResiste"
        },
        {
            "author_id": "181289811",
            "created_at": "2019-01-04T20:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1081284469926047749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/ii1G3WDesi"
        },
        {
            "author_id": "2313141005",
            "created_at": "2019-01-04T20:20:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "1081284227293949958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Desde Brasil, Sara tambi\u00e9n desea para todos un gran 2019 cargado de victorias amarillas.\n\n\ud83c\udf10 #AxM in Brazil: Happy New Year to all.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Palmeiras, Bahia. Muito obrigado por compartilhar esta linda foto. https://t.co/I5UoZMtPQ8"
        },
        {
            "author_id": "892625105993551876",
            "created_at": "2019-01-04T20:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14333754",
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdaNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081281382662443008",
            "in_reply_to_user_id": "14333754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsquerdaNet \"Vota PS, negociata primeiro, e o ambiente que se f*da\"\n\nNovo aeroporto em \u00e1rea protegida (risco elevad\u00edssimo de acidente com aves), Celtejo s\u00f3 com reprimenda e sem multa, explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na nossa costa para avan\u00e7ar contra a popula\u00e7\u00e3o e contra os tribunais, etc..."
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2019-01-04T20:05:46.000Z",
            "id": "1081280548033712129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da variedade marinha pela qual a Ilha do Arvoredo \u00e9 conhecida, h\u00e1 tamb\u00e9m uma reserva que cont\u00e9m um importante s\u00edtio arqueol\u00f3gico que n\u00e3o h\u00e1 em nenhum outro lugar do Brasil. Descubra!\nhttps://t.co/FZcSeaZa3Q"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2019-01-04T20:05:46.000Z",
            "id": "1081280547823988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da variedade marinha pela qual a Ilha do Arvoredo \u00e9 conhecida, h\u00e1 tamb\u00e9m uma reserva que cont\u00e9m um importante s\u00edtio arqueol\u00f3gico que n\u00e3o h\u00e1 em nenhum outro lugar do Brasil. Descubra!\nhttps://t.co/xb5sK8G4r0 https://t.co/xb5sK8G4r0"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-01-04T20:03:06.000Z",
            "id": "1081279875317678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es s\u00e3o flagrados furtando madeira com motosserra ilegal em \u00e1rea protegida de fazenda https://t.co/jX7HA7LHHZ"
        },
        {
            "author_id": "128100645",
            "created_at": "2019-01-04T19:37:01.000Z",
            "id": "1081273314071535624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se masturba em frente a carrossel no Parque Municipal e \u00e9 preso em flagrante https://t.co/G7QR6igLZj"
        },
        {
            "author_id": "2883401661",
            "created_at": "2019-01-04T19:18:14.000Z",
            "id": "1081268585786413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de turistas estrangeiros que visitaram as Cataratas do Igua\u00e7u aumentou 9,3% no ano passado. Segundo dados de visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, fornecidos pela Cataratas S/A e pelo ICMBio, o n\u00famero de estrangeiros saltou de 796 mil para 870 mil turistas em 2018."
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-04T18:59:13.000Z",
            "id": "1081263799628451842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/7DuGyC2foc"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-01-04T18:48:24.000Z",
            "id": "1081261077273432077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras-canind\u00e9 e jabutis amarelos ser\u00e3o reinseridos no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/HKDb18ykCj"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-01-04T18:31:32.000Z",
            "id": "1081256833657069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia\n\nhttps://t.co/ciHCRlXOfV https://t.co/W45Is1N3FX"
        },
        {
            "author_id": "2303079719",
            "created_at": "2019-01-04T18:29:08.000Z",
            "id": "1081256228733550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso tem animais que v\u00e3o sofrer com ca\u00e7a em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00edndio sendo amea\u00e7ado e morto, e ningu\u00e9m ta nem a\u00ed! Depois que vem o surto eu que sou louca. VCS QUE S\u00c3O LOUCOS E N\u00c3O D\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O PRA ESSES DETALHES!!!"
        },
        {
            "author_id": "857163414",
            "created_at": "2019-01-04T18:19:52.000Z",
            "id": "1081253896788557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer mais um pontinho importante dessa cidade linda .\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/B9K18rHP40"
        },
        {
            "author_id": "324638314",
            "created_at": "2019-01-04T18:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "162837034",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogAtleticano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081251309628674048",
            "in_reply_to_user_id": "162837034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogAtleticano Vc quer brincar vai parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2019-01-04T18:00:21.000Z",
            "id": "1081248983740284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os infratores de 19 e 26 anos s\u00e3o de Nioaque e derrubaram 52 \u00e1rvores da esp\u00e9cie aroeira na reserva legal (\u00e1rea protegida) de uma fazenda, pertencente a uma pecuarista, que fez a den\u00fancia do furto e do crime ambiental \u00e0 PMA https://t.co/wWjwHTiW2H"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2019-01-04T17:43:30.000Z",
            "id": "1081244743596679175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente ingresso \u00e9 gratuito... \ud83d\udcb8 https://t.co/8TjE34wIm9"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-04T17:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85138702,
                        -20.3682852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08d227591626a74a"
            },
            "id": "1081242150384263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Serra Do Capara\u00f3 no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 com as suas esta\u00e7\u00f5es bem definidas atraem turistas de v\u00e1rias regi\u00f5es!\u2026 https://t.co/k1bVhma33E"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-01-04T17:17:38.000Z",
            "id": "1081238236482154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Araras-canind\u00e9 e jabutis amarelos ser\u00e3o reinseridos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/npmZlpiyzn https://t.co/LWp2tg6XgJ"
        },
        {
            "author_id": "14491685",
            "created_at": "2019-01-04T17:14:48.000Z",
            "id": "1081237523760844802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo meu amor... mas n\u00e3o me provoca! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #parquenacionaldoslencoismaranhenses #santoamarodomaranhao #mpvviajalencois #silviafaro #meudome em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/1D8fKYR9oV"
        },
        {
            "author_id": "4029466097",
            "created_at": "2019-01-04T17:07:43.000Z",
            "id": "1081235740732940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade... em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/TPj489CCrP"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2019-01-04T17:00:12.000Z",
            "id": "1081233847923208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o linda que at\u00e9 parece um anjo!\n\nAriranha nadando no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\n\nA ariranha \u00e9 claramente distingu\u00edvel das demais lontras pelas caracter\u00edsticas morfol\u00f3gicas e\u2026 https://t.co/YT4bYu8K7U"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2019-01-04T16:58:06.000Z",
            "id": "1081233319675588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se masturba em frente a carrossel no Parque Municipal e \u00e9 preso em flagrante https://t.co/x4HLm6nuMP https://t.co/ShhBH60yu4"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2019-01-04T16:58:04.000Z",
            "id": "1081233313262559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se masturba em frente a carrossel no Parque Municipal e \u00e9 preso em flagrante https://t.co/WWXqlr4bu7 https://t.co/CVX5V4EQwO"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2019-01-04T16:45:05.000Z",
            "id": "1081230046252150790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 um lugar inusitado"
        },
        {
            "author_id": "720323916842070016",
            "created_at": "2019-01-04T16:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081228750556143616",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com O Parque Municipal est\u00e1 precisando, urgente, de mais aten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2019-01-04T16:07:28.000Z",
            "id": "1081220577371869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valores foram arrecadados durante o 9\u00ba edi\u00e7\u00e3o do Encontro dos Caminhoneiros do Centro Serra, que movimentou o Parque Municipal de Eventos Oscar Leite de Moraes, em Estrela velha. https://t.co/78vHfOogik"
        },
        {
            "author_id": "459771570",
            "created_at": "2019-01-04T15:45:11.000Z",
            "id": "1081214969004392449",
            "in_reply_to_user_id": "459771570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, h\u00e1 anos especulam a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Caiado ganha como governador do estado de Goi\u00e1s e a concess\u00e3o sai, sendo uma das grandes interessadas a Rialma, empresa controlada pela fam\u00edlia dele. Voc\u00eas acham coincid\u00eancia? Liguem os pontinhos"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-01-04T15:30:13.000Z",
            "id": "1081211202280263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PERCA!\n\nEm janeiro, ser\u00e1 poss\u00edvel visitar dois Parques Naturais Municipais!\n\nA grande novidade \u00e9 a possibilidade de agendar visita \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia e Parque Natural Municipal Boror\u00e9. O agendamento ser\u00e1 via telefone.\n\nhttps://t.co/z67scjUWUn https://t.co/SkXe5yFBgT"
        },
        {
            "author_id": "2615984083",
            "created_at": "2019-01-04T15:28:21.000Z",
            "id": "1081210732895748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor eu queria estar em Itatiaia, ou melhor no parque nacional do itatiaia hehehe"
        },
        {
            "author_id": "75387708",
            "created_at": "2019-01-04T15:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "394859284",
                        "start": 0,
                        "username": "ayubrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081205750305820678",
            "in_reply_to_user_id": "394859284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayubrazil Eu s\u00f3 discordo quando se trata de visitar o \"Parque Nacional do Itatiaia\" ou as cachoeiras de \"Aiu\"ruoca \ud83d\ude0f(MG)... n\u00e3o d\u00e1 vontade de voltar nunca mais desses lugares."
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2019-01-04T14:57:33.000Z",
            "id": "1081202984523104261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se masturba em frente a carrossel no Parque Municipal e \u00e9 preso em flagrante https://t.co/D4Yd29FDn4"
        },
        {
            "author_id": "22068022",
            "created_at": "2019-01-04T14:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1081201670883663874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rockbalancing em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qKhTryyXWD"
        },
        {
            "author_id": "1060488576759197696",
            "created_at": "2019-01-04T14:52:02.000Z",
            "id": "1081201594560069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh Brasilz\u00e3o de cada dia, homem masturbando num brinquedo do parque municipal, qual a necessidade disso veei?"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-04T14:47:07.000Z",
            "id": "1081200357542412290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-01-04T14:45:00.000Z",
            "id": "1081199823510892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de 51 anos \u00e9 preso por importuna\u00e7\u00e3o sexual no Parque Municipal\nhttps://t.co/xG3giyB8xq https://t.co/6KEAkjAwt5"
        },
        {
            "author_id": "459771570",
            "created_at": "2019-01-04T14:34:42.000Z",
            "id": "1081197233633198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras medidas do governo Caiado em Goi\u00e1s:\n\n1. Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n2. Dispensa de 3 mil professores de apoio (que auxiliam alunos especiais) e anuncio da extin\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o no sistema estadual de ensino\n\nE hoje \u00e9 s\u00f3 dia 4 de janeiro."
        },
        {
            "author_id": "926822049481461760",
            "created_at": "2019-01-04T14:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "383494677",
                        "start": 22,
                        "username": "Victor_at20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081196702307094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde sexta linda @Victor_at20 em parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/j1OGcJ8GHV"
        },
        {
            "author_id": "318030669",
            "created_at": "2019-01-04T14:26:53.000Z",
            "id": "1081195266651365378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ap\u00f3s ser flagrado se masturbando diante de crian\u00e7as no Parque Municipal https://t.co/EUztKMxV2s"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-01-04T13:59:00.000Z",
            "id": "1081188247223431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia https://t.co/kTwancGV8Z https://t.co/wH9s81I7GM"
        },
        {
            "author_id": "935978540960571392",
            "created_at": "2019-01-04T13:56:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e88a2253c9ed08d"
            },
            "id": "1081187534032523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 13 eu e Alef vamos fazer trilha no parque nacional de Itatiaia. Pensa num lugar lindo....\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2019-01-04T13:51:25.000Z",
            "id": "1081186341705134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional, nas Cataratas \ud83d\ude01 \n\n\u2611\ufe0fhttps://t.co/LHdw8lqw7u\n#Bike #Bicicleta #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo #IguassuBikeTour #Trilha #TrilhadeBike #Cachoeiras https://t.co/uTgia8fhQT"
        },
        {
            "author_id": "1038972989323259904",
            "created_at": "2019-01-04T13:36:43.000Z",
            "id": "1081182638461710338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o.\n\"Arist\u00f3teles\"\n\n#mirante #altocaparao \n\ud83d\udcf7bahia.larissa em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/QVYRYHOZWl"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2019-01-04T13:13:30.000Z",
            "id": "1081176796639490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens utilizaram motosserra ilegal em \u00e1rea protegida de fazenda."
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2019-01-04T13:11:06.000Z",
            "id": "1081176195222458369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Chapad\u00e3o do C\u00e9u esclarece que a limpeza realizada no Parque Municipal Alberto Rodrigues da Cunha respeita os aspectos da natureza. Os... https://t.co/yUOnGQK32p"
        },
        {
            "author_id": "2726989358",
            "created_at": "2019-01-04T13:10:16.000Z",
            "id": "1081175984823521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia \ud83e\udd14\n-\nO parque nacional de Acadia, localizado no estado do Maine, \u00e9 o 2\u00ba mais visitado dos EUA. https://t.co/hsBOIwR5Vk"
        },
        {
            "author_id": "14491685",
            "created_at": "2019-01-04T13:05:12.000Z",
            "id": "1081174709629272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma paisagem dessa n\u00e3o tem como n\u00e3o divar nas fotos \ud83d\ude02 #lencoismaranhenses #passeiobetania #mpvviajalencois #parquenacionaldoslencoismaranhenses #silviafaro #amoantix em Parque Nacional\u2026 https://t.co/u8iEbVJT7R"
        },
        {
            "author_id": "14491685",
            "created_at": "2019-01-04T12:50:27.000Z",
            "id": "1081170996554387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Love #amominhafamilia #lencoismaranhenses #mpvviajalencois #santoamaro #passeiobetania em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/9kMVsz1pav"
        },
        {
            "author_id": "710931224",
            "created_at": "2019-01-04T12:48:29.000Z",
            "id": "1081170500188024838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai no parque nacional e mandou ft no sol, minha av\u00f3: https://t.co/yRbudrvqXG"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2019-01-04T12:45:10.000Z",
            "id": "1081169668130377729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 no Plox! https://t.co/99lA1RvTeZ"
        },
        {
            "author_id": "3198709330",
            "created_at": "2019-01-04T12:44:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "1081169522604818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Tancredo Neves oferece atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental para a popula\u00e7\u00e3o. Venha Conferir!\n\nMat\u00e9ria completa em: https://t.co/NpNEF3nh7q https://t.co/eaqFr9bZJL"
        },
        {
            "author_id": "3040806027",
            "created_at": "2019-01-04T12:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "119218935",
                        "start": 0,
                        "username": "sirisirisiriBx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081169330396639232",
            "in_reply_to_user_id": "119218935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sirisirisiriBx Parque municipal de Itajub\u00e1, Minas Gerais, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "83276812",
            "created_at": "2019-01-04T12:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1081168850035580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto pra 2019! #chapadadosveadeiros #s\u00e3ojorge #goi\u00e1s #centrooeste #wanderlust #paradise #brasil #paraiso #cerrado #brazil em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JFZFvQsPlx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-04T12:39:24.000Z",
            "id": "1081168216053944322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 oferece 30 vagas para interessados em integrar o Programa de Voluntariado da unidade, que ser\u00e1 realizado em tr\u00eas turmas. \ud83e\udd29 Confira a ficha de inscri\u00e7\u00e3o e mais informa\u00e7\u00f5es sobre trabalho volunt\u00e1rio: https://t.co/iiveXRfhZA https://t.co/635DwS9oWd"
        },
        {
            "author_id": "121294026",
            "created_at": "2019-01-04T12:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "230186518",
                        "start": 13,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081164413141422081",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson @whindersson na Tail\u00e2ndia, procure por uma cidadezinha chamada Pai, ela fica na provincia de Mae Hong. Voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. E se der, visite o parque nacional de Kao Sok"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-01-04T12:23:50.000Z",
            "id": "1081164300654440449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu do Parque Nacional do Itatiaia re\u00fane acervo catalogado com as primeiras cole\u00e7\u00f5es zoobot\u00e2nicas. O espa\u00e7o conta a hist\u00f3ria da fauna e da Mata Atl\u00e2ntica do primeiro parque nacional. Um espa\u00e7o pequeno, por\u00e9m grandioso em informa\u00e7\u00f5es \n#diariodovale\nhttps://t.co/jokK9JpVQp https://t.co/hB3Ow19GPa"
        },
        {
            "author_id": "46396662",
            "created_at": "2019-01-04T12:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1081160437780152320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou plantinha do cerrado!!\n\n#legsup #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ot4qv4vP32"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2019-01-04T11:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1918399046",
                        "start": 83,
                        "username": "smile_andrews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081156978435604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia chuvoso no Parque Municipal.\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @smile_andrews\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar sobre BH?\n\ud83d\udcf2\u2026 https://t.co/2aYgdeFmJb"
        },
        {
            "author_id": "14491685",
            "created_at": "2019-01-04T11:53:27.000Z",
            "id": "1081156654195003394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mais lindo do mundo! #lencoismaranhenses #santoamarodomaranhao #mpvviajalencois em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BCEiOZAdoV"
        },
        {
            "author_id": "20508888",
            "created_at": "2019-01-04T11:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1081151072469729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o achamos uma capa de chuva amarela. #gratidao #gratitude #ibitipoca #minasgerais #parque #natureza #cachoeira #2019 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/j6YNdElhTa"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-01-04T11:19:52.000Z",
            "id": "1081148202588520450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se masturba em frente a carrossel no Parque Municipal e \u00e9 preso em flagrante https://t.co/P0eGDlGE7L"
        },
        {
            "author_id": "19349322",
            "created_at": "2019-01-04T10:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1081130933368041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor amorosa em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/QkHFYTFmti"
        },
        {
            "author_id": "53771827",
            "created_at": "2019-01-04T10:06:21.000Z",
            "id": "1081129699047280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus pais v\u00e3o acreditar sim que eu acordei 5 da manh\u00e3 pra fazer trilha em parque estadual kkkjjj"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2019-01-04T09:57:23.000Z",
            "id": "1081127441144471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem preso por se masturbar no Parque Municipal diz que estava passando pomada - https://t.co/vDAtXSeisk https://t.co/UQmjOxboEw"
        },
        {
            "author_id": "53771827",
            "created_at": "2019-01-04T09:56:42.000Z",
            "id": "1081127271543521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou absolutamente sem sinal em Ibitipoca entretanto sinal perfeito no parque estadual.."
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-04T09:43:25.000Z",
            "id": "1081123927068430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/pRl8xxj4kV"
        },
        {
            "author_id": "32164915",
            "created_at": "2019-01-04T09:26:09.000Z",
            "id": "1081119582738370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edbora olhos de rubi (Trimeresurus R\u00fabeo) - Esta nova esp\u00e9cie de cobra, chamada de v\u00edbora olhos de rubi, foi descoberta nas florestas perto de Ho Chi Minh, no Vietname. O parque nacional do pa\u00eds \u00e9 um reduto para esta cobra, pois ela habita apenas numa pequena regi\u00e3o geogr\u00e1fica. https://t.co/NjuOTYfZu5"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2019-01-04T09:10:50.000Z",
            "id": "1081115727556423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lencois Maranhenses num passeio surpreendente. https://t.co/LyUYsVpSFn"
        },
        {
            "author_id": "829997291834585088",
            "created_at": "2019-01-04T09:08:59.000Z",
            "id": "1081115264199155719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando as postagens do ano com esse job em parceria com a deepone_.  Um job cheio de alegria!\n.\n#job #modelando #modelo #instaboy #deepone #camisas #gratidao #style em Parque Municipal\u2026 https://t.co/fvu3cLKKSY"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2019-01-04T09:08:45.000Z",
            "id": "1081115202928680965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao se masturbar no Parque Municipal perto de crian\u00e7as https://t.co/FyQnhKiufX https://t.co/Xn5zxJ8YUm"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-01-04T09:08:44.000Z",
            "id": "1081115199220928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ao se masturbar no Parque Municipal perto de crian\u00e7as https://t.co/sTyZxj4qTr https://t.co/TEopDc8luL"
        },
        {
            "author_id": "3699016827",
            "created_at": "2019-01-04T09:08:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f5b259481000"
            },
            "id": "1081115039480926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5qF0ulVeKi"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-04T08:53:12.000Z",
            "id": "1081111292948217857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropico de Willen Dafoe \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8WptrCwBFi"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-01-04T08:30:12.000Z",
            "id": "1081105502262738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por suspeita de importuna\u00e7\u00e3o sexual no Parque Municipal, em Belo Horizonte https://t.co/lFeHi27RK8"
        },
        {
            "author_id": "107445123",
            "created_at": "2019-01-04T04:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 28,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081043240177070080",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandregarcia Precisando @alexandregarcia , aqui do nosso Crato, Cear\u00e1, lhe enviaremos extra\u00eddo da Floresta Nacional do Araripe..!!"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2019-01-04T03:08:19.000Z",
            "id": "1081024496516116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lira cheia de hist\u00f3ria pra contar..kk \u2014 se sentindo agradecida em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/DhA5iFk3ip"
        },
        {
            "author_id": "763133704013316096",
            "created_at": "2019-01-04T03:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "942579036588568576",
                        "start": 0,
                        "username": "flipssk"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1400505449988956160",
                        "start": 9,
                        "username": "giowebber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1081023569201676288",
            "in_reply_to_user_id": "763133704013316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flipssk @giowebber Vou invadir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do atua e fazer uma soci l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "731253814792228864",
            "created_at": "2019-01-04T02:52:36.000Z",
            "id": "1081020543166545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci de deixar nessa rede aqui que domingo quase 1hr da madruga, eu e meu amigo corremos no parque municipal naquela chuvona foi doidera dmais, eu fiquei sem f\u00f4lego pois fumante, mas e o med\u00e3o no escuro top viu"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-04T02:35:10.000Z",
            "id": "1081016155945472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/5JMGJcM70G"
        },
        {
            "author_id": "593969227",
            "created_at": "2019-01-04T00:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1402579261861552129",
                        "start": 0,
                        "username": "mtcolleoni"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1274232467319336960",
                        "start": 12,
                        "username": "IBassotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080991542704254977",
            "in_reply_to_user_id": "775514375142641665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mtcolleoni @ibassotto Caraca mano! Isso foi uma pira que eu sempre imaginei kkkkkkk ao inv\u00e9s do parque nacional se fosse o mar hahahahah"
        },
        {
            "author_id": "1066000519397851138",
            "created_at": "2019-01-04T00:57:14.000Z",
            "id": "1080991510961651714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul\n#capixaba #capixabadagema #pedraazul lindo https://t.co/WVELjQcS98"
        },
        {
            "author_id": "914858889996316672",
            "created_at": "2019-01-04T00:47:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1080989060938821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as cachu do parque nacional est\u00e3o totalmente modificadas por conta da enchente, nem parece a mesma!!!\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "17464784",
            "created_at": "2019-01-04T00:13:24.000Z",
            "id": "1080980480323915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt s\u00f3 princesas na cachoeira dos Namorados em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Q9PhmoCWle"
        },
        {
            "author_id": "195423145",
            "created_at": "2019-01-04T00:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "38304765",
                        "start": 0,
                        "username": "zoreio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080977518012846080",
            "in_reply_to_user_id": "38304765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zoreio Centr\u00e3o de belorihills. Tenho a pra\u00e7a da liberdade e o parque municipal \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, j\u00e1 \u00e9 \u00f3timo."
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2019-01-03T23:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1080972967880863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas #petar #caves #petarsp #cavernas #trilhas em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/ampVyUBqTZ"
        },
        {
            "author_id": "89504183",
            "created_at": "2019-01-03T23:36:29.000Z",
            "id": "1080971188476751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano \u00e9 aquele que p\u00f5em a camisa SOS AMAZ\u00d4NIA, e constr\u00f3i  uma mans\u00e3o com ajuda do Sergio Cabral.. em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !Hahahaha hil\u00e1rio \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\n\nELA REFERIU-SE A IDEOLOGIA DE GENERO SEUS GLOBIFEROS LIXOS https://t.co/kUd7Y4JDfi"
        },
        {
            "author_id": "2750582564",
            "created_at": "2019-01-03T23:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1080963288865873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse dia bom em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/htVBmPoHto"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-01-03T23:00:30.000Z",
            "id": "1080962132378824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, no litoral de SP, \u00e9 aberto para mergulho e visita\u00e7\u00e3o de barco https://t.co/J3IZotsvxg Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o marinha, segunda maior do pa\u00eds, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o de peixes, rept\u00e9is, anf\u00edbios e aves. Agora brasileiros podem conhecer este para\u00edso natural https://t.co/zD4BBVIk7Y"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2019-01-03T22:34:04.000Z",
            "id": "1080955482494234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate o capim-coloni\u00e3o no Monumento Natural das Ilhas Cagarras https://t.co/NCL513Jaar"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2019-01-03T22:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "43326346",
                        "start": 108,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080955480321609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: ICMBio combate o capim-coloni\u00e3o no Monumento Natural das Ilhas Cagarras https://t.co/pmrE2TOYLy @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "962021535144869888",
            "created_at": "2019-01-03T22:23:47.000Z",
            "id": "1080952893715427331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt bem recente s\u00f3 pra dizer que eu fiz uma trilha de 8km no Circuito de Cachoeiras do Parque Nacional da Chapada - a academia do m\u00eas inteiro #tapago\ud83d\udcaa #chapadadosguimaraes\u2026 https://t.co/6bXRgV8Ki4"
        },
        {
            "author_id": "874385575213772801",
            "created_at": "2019-01-03T22:20:59.000Z",
            "id": "1080952188338388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf89Vamos realizar uma Party Camp no parque municipal de campismo da Figueira da Foz durante um dos dias do rfm somnii\ud83c\udf89\nPassa no nosso Instagram: somnii19 \nOnde poder\u00e1s encontrar o cartaz e brevemente informa\u00e7\u00f5es pormenorizadas\ud83c\udf89"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2019-01-03T22:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1080952083073908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/39brqIy0jb"
        },
        {
            "author_id": "2242921898",
            "created_at": "2019-01-03T22:18:36.000Z",
            "id": "1080951588611608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/CioPgqwWx2"
        },
        {
            "author_id": "1078225708281937922",
            "created_at": "2019-01-03T22:13:59.000Z",
            "id": "1080950427598893062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas deslumbra pela sua beleza, paisagens, rios, cascatas e aldeias preservadas. D\u00ea tempo ao que \u00e9 importante: relaxar. O caminho come\u00e7a por aqui \ud83d\udc49Hotel Rural Misarela\nReserve em misarela@misarela.com\nou 253 759 010  #serradogeres #ger\u00eas #pontedodiabo https://t.co/vXWSFV1JTG"
        },
        {
            "author_id": "85394008",
            "created_at": "2019-01-03T22:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1080949805071978501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso!!! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/YkxfRL8zFN"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2019-01-03T22:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "143541505",
                        "start": 67,
                        "username": "xNathanyx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1080949129939963905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO w/ @xnathanyx https://t.co/DWr8VMuZtm https://t.co/Vp7kSMCkSN"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2019-01-03T22:02:42.000Z",
            "id": "1080947585441906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer a \u00cdndia \u00e9 mergulhar em tradi\u00e7\u00f5es milenares. No Parque Nacional Ranth... https://t.co/joOSPxC3UZ https://t.co/tf27IeVFuO"
        },
        {
            "author_id": "1252814792",
            "created_at": "2019-01-03T21:53:32.000Z",
            "id": "1080945279715737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos, que dia e que lugar maravilhoso! Me apaixonei por Qui\u00e7ama... e tive medo dos animais tbm! Rs.. #ParqueDoQui\u00e7ama #Selva #Safari #Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4#Qui\u00e7amaNationalPark \u2014 em Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/Y2D4kDyZou"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-03T21:44:37.000Z",
            "id": "1080943038233489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/9tzqR8IYH6"
        },
        {
            "author_id": "20550566",
            "created_at": "2019-01-03T21:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080936721922121728",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? J\u00e1 demoliu?"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2019-01-03T21:13:09.000Z",
            "id": "1080935118146027525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite esse clima de montanhas do Esp\u00edrito Santo!\nDescubra o que fazer em Domingos Martins - Parque Estadual da Pedra Azul, role de bike, cavalgada no Fjordland, Casa Cultural e Cervejaria Barba Ruiva. https://t.co/Ad1bdmSNeK"
        },
        {
            "author_id": "78473551",
            "created_at": "2019-01-03T21:12:29.000Z",
            "id": "1080934951074361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 281,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Os morros da Urca e do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar s\u00e3o , por decreto municipal , um monumento natural ... Sem falar que o conjunto de montanhas \u00e9 tombado pelo Iphan desde 1973 ..."
        },
        {
            "author_id": "996117744461537280",
            "created_at": "2019-01-03T20:56:11.000Z",
            "id": "1080930848310988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentamos a nossa agenda com as atividades para os meses de janeiro, fevereiro e mar\u00e7o de 2019! \nEscolha a sua aventura e venha desfrutar das paisagens do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas! \n#adventourstrailhikeandbiketours #adventours #trail #hike #bike #trekking https://t.co/5NAvzmNnhK"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2019-01-03T20:34:50.000Z",
            "id": "1080925475109855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para o show. Kkkkk\n#bh #belohorizonte em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/csCjKyKcnf"
        },
        {
            "author_id": "1011139141927686144",
            "created_at": "2019-01-03T20:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.45595404,
                        -22.42979575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1080924612878311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Cl\u00e1ssico no Parque Municipal de Itajub\u00e1 MG \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Daniel Corinthians x Jo\u00e3o Palmeiras \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Levando a mulecada pra se divertir \ud83d\udc76\ud83d\udc76\ud83d\udc76\u26bd\u26bd\u26bd #paiefilho #filho #paidemenino\u2026 https://t.co/xkP7rN7zR7"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-03T20:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "21892364",
                        "start": 155,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080924387967152136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe a origem do nome Patax\u00f3? Descubra no v\u00eddeo produzido por Toh\u00f5 Patax\u00f3, da Aldeia P\u00e9 do Monte.  Resultado da oficina de comunica\u00e7\u00e3o realizada pela @CIBrasil , o v\u00eddeo vai ajudar na divulga\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de guia dos patax\u00f3s no Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal. https://t.co/zl4b19j7rM"
        },
        {
            "author_id": "562283523",
            "created_at": "2019-01-03T20:30:24.000Z",
            "id": "1080924361077506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Forno Grande localizado em castelo. #montanhas #piscina #parques #reserva https://t.co/rGqaPfaPcP https://t.co/LmXJeieKRk"
        },
        {
            "author_id": "226207969",
            "created_at": "2019-01-03T20:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.647663,
                        -27.210566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1080923997498335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro #tbt do ano.  \u270c\ud83e\udd33\ud83d\ude0e em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/tWOdWT5hMo"
        },
        {
            "author_id": "46396662",
            "created_at": "2019-01-03T20:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1080923743772381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus n\u00e3o veste azul ou rosa, veste luz, veste arco \u00edris.\n\n#chapadadosveadeiros #deus\u00e9mulher #saltos #rainbow em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HCFkNXVhNf"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2019-01-03T20:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28444444,
                        -22.99805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1080919515196723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E aqueles que foram vistos dan\u00e7ando foram julgados insanos por aqueles que n\u00e3o podiam escutar a m\u00fasica\"\nfriedrich_nietzsche.official\n\u2022\n\u2022\n~ Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/9TddT2g0WC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-01-03T20:07:32.000Z",
            "id": "1080918605276069895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "((o))eco flagra avi\u00e3o jogando sementes para plantar pasto na Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1, no noroeste de Rond\u00f4nia, e revela alto n\u00edvel financeiro dos invasores. Leia a reportagem completa: https://t.co/GG1YRUhB7G https://t.co/YqYajGMIwS"
        },
        {
            "author_id": "2171887718",
            "created_at": "2019-01-03T20:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080917081124552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/L49V3Ahe6h MILITAR NOS ABORDOU NO PARQUE NACIONAL SANTA TERESA"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-01-03T20:00:53.000Z",
            "id": "1080916931635437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos\nhttps://t.co/qNx9nyznks https://t.co/qNx9nyznks"
        },
        {
            "author_id": "374581989",
            "created_at": "2019-01-03T19:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080914244995108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia este coment\u00e1rio e assine o abaixo-assinado. Minera\u00e7\u00e3o em PARQUE ESTADUAL \u00e9 CRIME AMBIENTAL. https://t.co/R5VBDkUHb2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1561611883",
            "created_at": "2019-01-03T19:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97247109,
                        -19.8741182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1080913017838039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem exploradorzim do discovery \ud83c\udf3f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/kZPj5YHS6b"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2019-01-03T19:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1080906548828753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no #TbT de hoje lhes apresento um animal t\u00edpico da regi\u00e3o! \ud83e\udd23\n\n#FLONA\n#TrailRunning\n#RunForFun\n#Corrida\n#viciadosemcorrida em Flona - Floresta Nacional https://t.co/6ejg9e97ur"
        },
        {
            "author_id": "539154470",
            "created_at": "2019-01-03T19:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1080904014890332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro tbt do ano! \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\n#BemTuristaDeRoupaNaCachu \n#UmaArianaFofinha em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/nTsKPQ9YEf"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2019-01-03T19:06:15.000Z",
            "id": "1080903180303642626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima distinguida com men\u00e7\u00e3o especial no Pr\u00e9mio Nacional da Paisagem\u00a02018 https://t.co/LQVlDbBDVW"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-03T18:34:02.000Z",
            "id": "1080895076065337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Lenc\u00f3is Maranhenses a planicie de deflac\u00e4o eolica varia durante o dia com a extraordinaria amplitude de mar\u00e9 . A quantidade de areia dispon\u00edvel ao vento... https://t.co/JR4xHUcW5F"
        },
        {
            "author_id": "57914500",
            "created_at": "2019-01-03T18:19:52.000Z",
            "id": "1080891508046422019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a Barbie tem roupa de banho para ir.\ud83e\udd23 em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/HFvBD8Sp2Y"
        },
        {
            "author_id": "235618857",
            "created_at": "2019-01-03T18:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1080890301542207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso com paulo_henrique_illes diante da natureza exuberante que rodeia a selva de pedras. em Parque Estadual Cantareira https://t.co/CEIfrWyAoz"
        },
        {
            "author_id": "43001031",
            "created_at": "2019-01-03T18:09:26.000Z",
            "id": "1080888883099897861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E condenado por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o acolhendo mudan\u00e7as feitas nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea.\n \nS\u00f3 n\u00e3o causou preju\u00edzo ao Meio Ambiente pq o projeto n\u00e3o foi aprovado https://t.co/8W59CAgEnB"
        },
        {
            "author_id": "3374985419",
            "created_at": "2019-01-03T18:06:05.000Z",
            "id": "1080888041164689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus irmaos foram no parque municipal com o wanderson dai ele postou stories deles andando de barco e o kaique ta sorrindo tao fofo na foto e parece ta tao feliz AI EU TO CHORANDO pq eu amo demais meus irmaos porra"
        },
        {
            "author_id": "60743621",
            "created_at": "2019-01-03T18:05:20.000Z",
            "id": "1080887851309547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt para a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com as melhores parceiras de viagem! em Flona Do Tapaj\u00f3s- Jamaraqu\u00e1 https://t.co/oB9QBjIrY9"
        },
        {
            "author_id": "1531905510",
            "created_at": "2019-01-03T17:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.343548,
                        -3.690768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1080884404862341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de uma viagem fabulosa que completou um ano. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/oUt9cBSTer"
        },
        {
            "author_id": "16207634",
            "created_at": "2019-01-03T17:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1428472454855503876",
                        "start": 0,
                        "username": "mano_astom"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "394859284",
                        "start": 12,
                        "username": "ayubrazil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "723621323847688192",
                        "start": 23,
                        "username": "O_Libertario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080884233072185344",
            "in_reply_to_user_id": "1057311262344916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mano_astom @ayubrazil @O_Libertario Sim. O Chile j\u00e1 privatizou um parque nacional p ser recuperado e que foi devolvido ao governo ano passado. Procura a\u00ed nas threads que eu botei o link."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-03T17:46:07.000Z",
            "id": "1080883015306358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2019-01-03T17:32:04.000Z",
            "id": "1080879478325137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um quati. \n#bh #belohorizonte em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/nTk4sHi9r8"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2019-01-03T17:13:44.000Z",
            "id": "1080874868369805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou a mil metros acima do n\u00edvel do mar. \n#bh #belohorizonte em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/wMpet15Ugh"
        },
        {
            "author_id": "1038972989323259904",
            "created_at": "2019-01-03T17:05:14.000Z",
            "id": "1080872726586449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria dos meus dias! \u2764\ufe0f\nHomens da minha vida \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\nMirante, Alto Capara\u00f3, lugar incrivelmente lindo!\n\n#meusamores #titiababona #mirante #altocaparao em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1EyQ0mKpE4"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-01-03T17:05:10.000Z",
            "id": "1080872709180047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma den\u00fancia do Linha Verde (0300 253 1177) feita atrav\u00e9s do aplicativo \u201cDisque Den\u00fancia RJ\u201d levou policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca \u00e0 encontrarem nesta quarta-feira... https://t.co/1EJeg91MEy"
        },
        {
            "author_id": "119212965",
            "created_at": "2019-01-03T17:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1080872250054766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos que levam a paz \n#preta #praia #ferias #paz em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/TnTzjGsAKn"
        },
        {
            "author_id": "119212965",
            "created_at": "2019-01-03T17:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1080871506442444802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol, manh\u00e3 de flor e sal\ne areia no batom #ferias #sol #preta em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/x8Kbqdeu3C"
        },
        {
            "author_id": "2226938017",
            "created_at": "2019-01-03T16:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1080869616086331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc95 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/tIIPYCtFOP"
        },
        {
            "author_id": "71015288",
            "created_at": "2019-01-03T16:43:52.000Z",
            "id": "1080867350730166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de descobrir que a minha biblioteca parque estadual est\u00e1 viv\u00edssima.\nJ\u00e1 vou aproveitar e ir l\u00e1 semana que vem pq eu t\u00f4 de f\u00e9rias mas ainda tem aula e muita ci\u00eancia pra voc\u00ea escrever hehe"
        },
        {
            "author_id": "283176709",
            "created_at": "2019-01-03T16:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        118.68966828,
                        -22.37765908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "566669648fd59e0c"
            },
            "id": "1080859700579762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar e conhecer o Parque Nacional de Karijini foi uma das experi\u00eancias mais legais que eu tive aqui na Austr\u00e1lia, as Gorges (gargantas) s\u00e3o maravilhosas!! @ Karijini https://t.co/HuARUFuYHh"
        },
        {
            "author_id": "89164168",
            "created_at": "2019-01-03T16:13:01.000Z",
            "id": "1080859585085358085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera veja o que a de novo no nosso Parque Municipal das Dunas. Amanh\u00e3 as 8 horas no Conex\u00e3o Bahia, vai mostra para todos a beleza do nosso Parque, j\u00e1 vamos adiantando para voc\u00ea, aqui tem passeio ecol\u00f3gico,... https://t.co/3E4IjKs7b7"
        },
        {
            "author_id": "1376732815",
            "created_at": "2019-01-03T16:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1080859060713463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe - Localizada no sul do Cear\u00e1 e gerida pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), a Floresta Nacional do Araripe-Apodi \u00e9 a mais\u2026 https://t.co/Kr3jxcU7Jm"
        },
        {
            "author_id": "1034870305615998976",
            "created_at": "2019-01-03T16:01:02.000Z",
            "id": "1080856569561141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia do Meio em Trindade, localizada na \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina, \u00e9 uma das mais bonitas do litoral paratiense.\n#paraty #trindade #praiadomeio #praiasdeparaty #praiasdetrindade\nhttps://t.co/p63q1GS8pA https://t.co/CNBdidaDKV"
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2019-01-03T15:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "62601015",
                        "start": 70,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080852371201318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional - @FernandoGuida https://t.co/NfKjgnPUbE"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2019-01-03T15:33:21.000Z",
            "id": "1080849606135762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima distinguida com men\u00e7\u00e3o especial no Pr\u00e9mio Nacional da Paisagem 2018 https://t.co/14TlLeYsM9 https://t.co/5AFLt69w2K"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-01-03T15:30:29.000Z",
            "id": "1080848882895065090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de macacos selvagens com herpes pode duplicar na Fl\u00f3rida Central:  Foto: Anoldent-Flickr.\nUma popula\u00e7\u00e3o de centenas de macacos que vive no Parque Estadual...\n- #TioSam https://t.co/V2BbCBFk2H"
        },
        {
            "author_id": "171536379",
            "created_at": "2019-01-03T15:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31026,
                        -41.13457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "1080845346106994689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorda\u00e7\u00f5es. Um dia a beira do lago. #trips #mochileiro #ferias #parque #lago #montanhas #neve #bariloche #argentina #cerrotronador #natureza em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/LPTzEITy9j"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2019-01-03T14:57:15.000Z",
            "id": "1080840520065318912",
            "in_reply_to_user_id": "20600212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara. S\u00edtio de pesquisa e turismo que h\u00e1 40 anos ampli o conhecimento sobre a chegada do homem nas Am\u00e9ricas https://t.co/4n1ewnWwer"
        },
        {
            "author_id": "851165817723113472",
            "created_at": "2019-01-03T14:51:41.000Z",
            "id": "1080839116303024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai meu Deus ... Estar dentro do parque Municipal fazendo nada esperando a minha fam\u00edlia \u00e9 uma merda, se eu tivesse aqui apenas relaxando eu estaria feliz"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-01-03T14:47:17.000Z",
            "id": "1080838011200421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos\nhttps://t.co/7ETd4yL9tG https://t.co/7ETd4yL9tG"
        },
        {
            "author_id": "373105814",
            "created_at": "2019-01-03T14:19:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08321b0711550000"
            },
            "id": "1080830981899206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente brasileiro tem que acabar!!!\nParque nacional lind\u00edssimo e as bunita deixam lixo no ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-01-03T14:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "62891396",
                        "start": 185,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "153505589",
                        "start": 195,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080829648903303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pequeno exemplo das belezas do oeste do Par\u00e1: Fim de tarde na praia da Comunidade #Jamaraqu\u00e1, da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no munic\u00edpio de #Belterra! Sossego e contempla\u00e7\u00e3o! \u2728 \n\n@MTurismo @GovernoPara @governodobrasil #mtur #turismo https://t.co/2eOaHGpTsB"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-01-03T14:08:28.000Z",
            "id": "1080828242628612101",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas \u00f4 animal eh a minha folga e eu passo o dia todo dentro do parque nacional\n\nquer que eu arrume os oculos quando"
        },
        {
            "author_id": "79175847",
            "created_at": "2019-01-03T13:56:43.000Z",
            "id": "1080825287150051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio. Ao fundo, o Grand Canyon brasileiro.\n#tbt\n#chapadadiamantina \n#youonlyliveonce em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/lHX9U0e7mh"
        },
        {
            "author_id": "159009707",
            "created_at": "2019-01-03T13:54:01.000Z",
            "id": "1080824606812909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos - Chapada Dos Veadeiros.\n.\nPense em uma trip que todo brasileiro deveria fazer!! A Trilha dos Saltos \u00e9 acessada por uma das entradas do Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/TexhPuvhGZ"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2019-01-03T13:40:07.000Z",
            "id": "1080821110009155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foi a primeira vez, e se nada for feito, n\u00e3o ser\u00e1 a \u00faltima.\n\nH\u00e1 tempos a Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil cobra pelo Plano de Manejo do Parque Municipal da Restinga. Com o... https://t.co/luhwfRXgWw"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2019-01-03T13:18:12.000Z",
            "id": "1080815592184209410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Olhando agora para o novo Museu da Natureza no Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed. Uma gota de esperan\u00e7a no mar de lama que queima museus e amea\u00e7a o patrim\u00f4nio natural do Brasil https://t.co/eELgvzr4tG"
        },
        {
            "author_id": "329875699",
            "created_at": "2019-01-03T13:17:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1080815433958203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s-corrida na Praia do Morro, seguindo em trilha pra Praia do Ermit\u00e3o e Praia da Areia Vermelha #running #hiking #beach #travel em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/Ze1fPD0Ldy"
        },
        {
            "author_id": "2727319024",
            "created_at": "2019-01-03T12:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        32.5872318,
                        -25.95573286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1080810927564513285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO | Mo\u00e7ambique: Parque Nacional da Gorongosa eleito para as Melhores Viagens de 2019\n\nO Parque Nacional da Gorongosa faz parte da lista dos 28 Melhores Lugares para visitar em 2019,\u2026 https://t.co/f5ni1b78PU"
        },
        {
            "author_id": "24482818",
            "created_at": "2019-01-03T12:48:46.000Z",
            "id": "1080808187375304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Prefeitura de Caraguatatuba permite o com\u00e9rcio clandestino em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nAinda transforma o Estu\u00e1rio chamado de Lagoa Azul em ponto tur\u00edstico. Crime ambiental https://t.co/ekM2Rd6xQs"
        },
        {
            "author_id": "24205101",
            "created_at": "2019-01-03T12:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4950853,
                        -23.4598891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1080806928291368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba #tbt 2019\n#parqueestadualcantareira\n#nucleoengordador\n#mataatlantica\n#sosmataatlantica em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/AgrlDQLTt7"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2019-01-03T12:00:05.000Z",
            "id": "1080795935549112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 20 mil comparecem a passagem do ano no Parque Municipal. Assista ao v\u00eddeo. https://t.co/Ly3rCAI32J"
        },
        {
            "author_id": "224015763",
            "created_at": "2019-01-03T11:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1080789304895594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhar #momentos #simples #paz #bomdia #goodmorning #son  #umdia #deuscuidaden\u00f3s em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ziR7sCgIs2"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-01-03T11:30:33.000Z",
            "id": "1080788501304692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedrinho\u2019s barrac\u00e3o, Jamaraqua, Floresta Nacional do Tapajos em Flona Do Tapaj\u00f3s- Jamaraqu\u00e1 https://t.co/DJmq2J55t5"
        },
        {
            "author_id": "78179690",
            "created_at": "2019-01-03T11:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1080786757849964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia \ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\uddfe\ud83c\udf1e\n#summer #floripa #lagoadoperi #f\u00e9rias em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/KkB8tz9RVW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-03T11:21:11.000Z",
            "id": "1080786145443790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000, localiza-se entre os Munic\u00edpios de Cruz e Jijoca de Jericoacoara. https://t.co/YyM3YQBQK9"
        },
        {
            "author_id": "166812324",
            "created_at": "2019-01-03T11:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1080785852882710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca. \ud83e\udd89\ud83d\udc1b\ud83e\udd87 en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kuU2XOT8xc"
        },
        {
            "author_id": "2209139570",
            "created_at": "2019-01-03T11:13:45.000Z",
            "id": "1080784271864926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque Municipal mais tarde"
        },
        {
            "author_id": "35620229",
            "created_at": "2019-01-03T10:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "92942390",
                        "start": 0,
                        "username": "lelebezzan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080770415654567936",
            "in_reply_to_user_id": "92942390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lelebezzan Monumento Natural Estadual de Itatiaia. Ouro Preto/MG"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-03T10:08:23.000Z",
            "id": "1080767822941356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/fnlFIAJZyx"
        },
        {
            "author_id": "543448161",
            "created_at": "2019-01-03T09:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1080755309428260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go! \ud83d\ude0e\n\n#Day3 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/sApsPa0Jpk"
        },
        {
            "author_id": "66147457",
            "created_at": "2019-01-03T06:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1080713537780047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos lagartos, quatis e asi\u00e1ticos com c\u00e2meras fabulosas que me matam de inveja. #NoFilter #Nikon #Cataratas em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rnlVfYgRMl"
        },
        {
            "author_id": "234868361",
            "created_at": "2019-01-03T06:30:57.000Z",
            "id": "1080713105989083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores f\u00e9rias da vida!!!\ud83d\udd25\nTrilha noturna pelo parque nacional de Yosemite! Que show\u2728, pra falar verdade deu medinho de encontrar um Urso \ud83d\udc3b , mas foi demais!!\nVimos de tudo... Lagos congelados, \ud83d\udc3e... https://t.co/8EVDOsNcxo"
        },
        {
            "author_id": "234868361",
            "created_at": "2019-01-03T06:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.634948,
                        37.47298735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1080712708717268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores f\u00e9rias da vida!!!\ud83d\udd25\nTrilha noturna pelo parque nacional de Yosemite! Que show, pra falar verdade deu medinho de encontrar um Urso, mas foi demais!! \ud83d\udc3b Vimos de tudo... Lagos\u2026 https://t.co/Lp8sfT1N3C"
        },
        {
            "author_id": "1005304142871629825",
            "created_at": "2019-01-03T05:30:39.000Z",
            "id": "1080697928958787587",
            "in_reply_to_user_id": "1005304142871629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri o nome da reserva. Parque nacional serra das capivara, la no piaui. Queria muito visitar ele."
        },
        {
            "author_id": "44784363",
            "created_at": "2019-01-03T02:41:58.000Z",
            "id": "1080655477925728257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5pyzhz865r"
        },
        {
            "author_id": "874385575213772801",
            "created_at": "2019-01-03T02:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4787939967",
                        "start": 0,
                        "username": "_guii_santtos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080650031600939008",
            "in_reply_to_user_id": "4787939967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_guii_santtos_ Parque municipal, \u00e9 onde ir\u00e3o ficar as pessoas que adquirirem pack campismo"
        },
        {
            "author_id": "40265572",
            "created_at": "2019-01-03T02:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1080648224858349570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda estou passada com esse passeio de escuna, s\u00f3 maravilhas naturais. #ubatuba #beach #summer #escuna #waves #island #stones #boatrip @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/h6OUdKIwfL"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-01-03T02:11:49.000Z",
            "id": "1080647891700670470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relexxxxx... Porque n\u00f3s merecemos.\n\ud83c\udd952019\ud83c\udd95 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/zu4NApPX1D"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2019-01-03T02:08:49.000Z",
            "id": "1080647135253663747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG vai promover caminhadas para adultos e crian\u00e7as em suas trilhas. #BHnaRede https://t.co/cZaPARdJDL"
        },
        {
            "author_id": "2226938017",
            "created_at": "2019-01-03T01:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1080642813681942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede por aventura nunca acaba \ud83c\udf04 Lombada \ud83d\udc98 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/G7qsCzyKk3"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-03T01:45:39.000Z",
            "id": "1080641307759005697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/vA6lBZZYAO"
        },
        {
            "author_id": "958078885119348742",
            "created_at": "2019-01-03T01:35:24.000Z",
            "id": "1080638727184093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devem estar ou muito bem domesticados ou sobre algum medicamento, quando estive com em contacto com crocodilos no parque nacional da Gorongosa quase morria. https://t.co/1Zz58xxHEY"
        },
        {
            "author_id": "301552697",
            "created_at": "2019-01-03T01:35:04.000Z",
            "id": "1080638642475991045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui fazendo cadastro pra estagio e eis que surge as \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o:\nPesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia; Estagio no Parque Nacional da Serra da Capivara; Conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora do Sudeste; Pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o dos mam\u00edferos etc\n\ncomo nao se apaixonar por Biologia? \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "4851421006",
            "created_at": "2019-01-03T01:20:58.000Z",
            "id": "1080635093759262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 quer\u00eda comprar ovos no parque nacional das emas \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "85394008",
            "created_at": "2019-01-03T00:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1080629542560116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/zHX2Xq8Bki"
        },
        {
            "author_id": "85394008",
            "created_at": "2019-01-03T00:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1080628892052926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee pense em um dia bom, um dia perfeito \u2764 #comEla em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/GwKp45FKXL"
        },
        {
            "author_id": "1035713769446563840",
            "created_at": "2019-01-03T00:54:59.000Z",
            "id": "1080628556093218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou poesia at\u00e9 a ponta dos cabelos... \ud83d\udcf8@rafaelfreiiire \n.\n#afro #hiphop #luckingsizemofucka #fotododia #nudred #moda #negro #blackskin #blackpower #poder #barba em Parque Municipal Belo\u2026 https://t.co/XWHHtV9zmY"
        },
        {
            "author_id": "750442126501117952",
            "created_at": "2019-01-03T00:22:48.000Z",
            "id": "1080620458154840065",
            "in_reply_to_user_id": "768531166601289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ogmoki jamais vo esquecer esse cabelo que vi num stories dum role no parque municipal...::: aiai d\u00e1 vontade (talvez um pouco mais mel) https://t.co/MJFymnH5eZ"
        },
        {
            "author_id": "81151670",
            "created_at": "2019-01-03T00:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1080615601931014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma na alma \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude0c\n\nFeliz ano novo! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UT3zvFVm5m"
        },
        {
            "author_id": "91075635",
            "created_at": "2019-01-02T23:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3670015,
                        -29.08526042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "1080602393631281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/AewPxmM5ib"
        },
        {
            "author_id": "91075635",
            "created_at": "2019-01-02T23:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3670015,
                        -29.08526042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "1080601891980132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/2tkEtyjVFF"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-02T23:03:30.000Z",
            "id": "1080600501241171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Relembre a expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. #ArquivoNatGeo\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "45346222",
            "created_at": "2019-01-02T23:01:11.000Z",
            "id": "1080599917771534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passamos pela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim mas eu n\u00e3o conseguia diferenciar um terneiro de uma capivara."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-02T23:00:00.000Z",
            "id": "1080599618511990785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Relembre a expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. #ArquivoNatGeo\nhttps://t.co/HWjyeU7kgr"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-01-02T22:59:03.000Z",
            "id": "1080599378266607617",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u no caso"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-01-02T22:58:39.000Z",
            "id": "1080599277699809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conheci o diretor do parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "167965376",
            "created_at": "2019-01-02T22:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1076587235460427779",
                        "start": 0,
                        "username": "Comodor48680978"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1400756230839324673",
                        "start": 17,
                        "username": "tarik_mohad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080593624893718528",
            "in_reply_to_user_id": "1076587235460427779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Comodor48680978 @Tarik_mohad Ah!! Tucanos.. aqui tem uma diversidade incr\u00edvel em nossas matas... sempre que posso subo a serra e vou ao parque estadual..."
        },
        {
            "author_id": "127668750",
            "created_at": "2019-01-02T22:28:23.000Z",
            "id": "1080591664333406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cima das pedra, tentando n\u00e3o parecer que morro de medo de altura. \ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EKZ3TtFPtK"
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2019-01-02T22:26:59.000Z",
            "id": "1080591309356834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A r\u00e9plica no Parque Municipal (BH) e a original no Louvre. https://t.co/Bf6CxqAaZr"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-01-02T22:25:00.000Z",
            "id": "1080590810607800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga com visitas monitoradas\n\nElas s\u00e3o gratuitas e podem ser solicitadas por e-mail\n\n#PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/m8tV5E3Ns4"
        },
        {
            "author_id": "3549387736",
            "created_at": "2019-01-02T22:15:58.000Z",
            "id": "1080588536875749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bluesman em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/mJZW7gILOw"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-01-02T22:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "62601015",
                        "start": 96,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080587785856274435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/AK4MvedkMx via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "2364467444",
            "created_at": "2019-01-02T22:01:31.000Z",
            "id": "1080584901588602882",
            "in_reply_to_user_id": "3102322895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Apoc_alipse Tem seres humanos nessa cidade ? achava que era area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "454885393",
            "created_at": "2019-01-02T21:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1080577344316850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120% apaixonado por esse lugar \ud83d\udc9a em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/SvM1aWr8tQ"
        },
        {
            "author_id": "41901245",
            "created_at": "2019-01-02T21:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87442271,
                        -23.49484584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1080577228851810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhada (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/Y6Os2Aw62z"
        },
        {
            "author_id": "314403824",
            "created_at": "2019-01-02T21:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1080575026934501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do Parque... em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/5WhAyFYt5O"
        },
        {
            "author_id": "94084248",
            "created_at": "2019-01-02T21:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1080574882939850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu era mlk minha m\u00e3e falou pra eu n\u00e3o nunca contentar com pouco. \ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udfc6 #2k19 #10eFaixa #RubyKing em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8fvSLoQjID"
        },
        {
            "author_id": "51232980",
            "created_at": "2019-01-02T21:10:49.000Z",
            "id": "1080572140552892421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o, eu n\u00e3o estava fazendo rally! Foi apenas uma pequena aventura pelo Parque Nacional da Serra da Canastra! em Serra Da Canastra, Minas Gerais, Brazil https://t.co/irkwkEDGpr"
        },
        {
            "author_id": "16560063",
            "created_at": "2019-01-02T20:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080568811676413957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qvWmSemVUP. Temp. - Ep. #9 - USA - Juli Hirata no Parque Nacional Zion"
        },
        {
            "author_id": "16560063",
            "created_at": "2019-01-02T20:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080567178670166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qvWmSeEwMn. Temp. - Ep. #9 - USA - Juli Hirata no Parque Nacional Zion"
        },
        {
            "author_id": "109305787",
            "created_at": "2019-01-02T20:30:00.000Z",
            "id": "1080561871101472770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 l Importante espa\u00e7o para a educa\u00e7\u00e3o e o lazer da popula\u00e7\u00e3o local, o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 abriga o Pico do Jaragu\u00e1, ponto mais alto da cidade de S\u00e3o Paulo. \n\nConhe\u00e7a mais detalhes do local em:  https://t.co/UgHoz87wJQ"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2019-01-02T20:29:11.000Z",
            "id": "1080561667254022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Interpraias evolui para a coleta mecanizada | O Janel\u00e3o https://t.co/ejtGpr9E5h"
        },
        {
            "author_id": "70469796",
            "created_at": "2019-01-02T20:05:23.000Z",
            "id": "1080555675586125831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo de 7 de janeiro a 1\u00ba de fevereiro, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, localizada no campus Pampulha, vai promover caminhadas pelas suas trilhas, para adultos e crian\u00e7as.\n\nhttps://t.co/TkkrRpfrcH https://t.co/djqaDGUoVB"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2019-01-02T20:00:10.000Z",
            "id": "1080554364706664450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma linda on\u00e7a-pintada apreciando o dia, no barranco do rio. \n\nFoto feita no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\n\nA on\u00e7a-pintada ou jaguar, tamb\u00e9m conhecida como on\u00e7a-preta, \u00e9 uma esp\u00e9cie\u2026 https://t.co/F2RbFTxWbw"
        },
        {
            "author_id": "711607971755720704",
            "created_at": "2019-01-02T19:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1080551650413154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/itHdwp3jJj"
        },
        {
            "author_id": "795471930933518337",
            "created_at": "2019-01-02T19:24:54.000Z",
            "id": "1080545486291886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnologia \u00e9 usada em cidades ambientalmente respons\u00e1veis\n\nhttps://t.co/8Vx7tNvozQ https://t.co/8Vx7tNvozQ"
        },
        {
            "author_id": "814531599140352001",
            "created_at": "2019-01-02T18:51:48.000Z",
            "id": "1080537157675159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho \u00e9 muito massa, pessoa devia ir pra conhecer"
        },
        {
            "author_id": "185792372",
            "created_at": "2019-01-02T18:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080536249125998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/olYJ601cnp Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Pedra Bela \u00bb Teixeira \u00bb Arado \u00bb Pedra"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-01-02T18:45:18.000Z",
            "id": "1080535521212989442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Localizado no oceano Pac\u00edfico, a 600 milhas de dist\u00e2ncia do Equador, o arquip\u00e9lago de Gal\u00e1pagos tem em sua composi\u00e7\u00e3o 19 ilhas principais, entre elas a Ilha Floreana em meio a uma infinidade de outras pequenas ilhas que comp\u00f5e o Parque Nacional de Equador. https://t.co/BJFaWV7Ix1"
        },
        {
            "author_id": "55815107",
            "created_at": "2019-01-02T18:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36284804",
                        "start": 0,
                        "username": "pagalanxe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1080533290153578497",
            "in_reply_to_user_id": "36284804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pagalanxe Veja a prova : https://t.co/7d0aUNTssr"
        },
        {
            "author_id": "890978513750306816",
            "created_at": "2019-01-02T18:30:02.000Z",
            "id": "1080531680773984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a algumas unidades de conserva\u00e7\u00e3o do estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/nIUdd4oB7f \n#AFE #LivrosAFE #TurismoRural #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #Ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "1047302860994760705",
            "created_at": "2019-01-02T18:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "256730310",
                        "start": 13,
                        "username": "joaoamoedonovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080531495746445317",
            "in_reply_to_user_id": "1060691371194007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticannavo @joaoamoedonovo ''Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp) ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)''"
        },
        {
            "author_id": "2890196760",
            "created_at": "2019-01-02T18:23:14.000Z",
            "id": "1080529967996432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s denunciarem um\u00a0ataque \u00e0 Pedra de Xang\u00f4 povo de santo vai\u00a0encaminhar ao MP-BA uma peti\u00e7\u00e3o cobrando a apura\u00e7\u00e3o do caso e a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do local considerado sagrado #salvador #bahia #candomble https://t.co/jae0N9cFAZ https://t.co/gbEpY0L47d"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2019-01-02T18:10:35.000Z",
            "id": "1080526786306469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque nacional fiquei toda lascada agora deve ter sido do lago que fui que fiquei assim"
        },
        {
            "author_id": "36712194",
            "created_at": "2019-01-02T18:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1080526128819793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f #naturelovers #cascada #cach\u00fa em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/ZE4EOUQ490"
        },
        {
            "author_id": "456994578",
            "created_at": "2019-01-02T17:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "281276887",
                        "start": 0,
                        "username": "guipintto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080523227959574528",
            "in_reply_to_user_id": "281276887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guipintto Ouro Preto \u2665\ufe0f\nParque Municipal - BH \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "46949335",
            "created_at": "2019-01-02T17:53:25.000Z",
            "id": "1080522466412429313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/cGi94ZJ4kL"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2019-01-02T17:46:19.000Z",
            "id": "1080520677193629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul e seguindo em frente a uma trilha...Curta,comente e compartilhe!!! https://t.co/7p2ye36ZVR"
        },
        {
            "author_id": "556535250",
            "created_at": "2019-01-02T17:15:38.000Z",
            "id": "1080512957300260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0f em Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/R84FoaAlOM"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-02T17:12:05.000Z",
            "id": "1080512061627604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crescimento da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica foi de 6% no comparativo com o mesmo per\u00edodo do ano de 2017. https://t.co/ebb1MIjkI1"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-01-02T16:52:18.000Z",
            "id": "1080507083039141891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje no Pico da Tijuca \ud83c\udf1e\ud83c\udf3f\n.\nTemos sa\u00eddas di\u00e1rias para a trilha Pico da Tijuca. Venha conquistar a maior montanha do Parque Nacional da Tijuca com um guia profissional!\n.\nPara Informa\u00e7\u00f5es e reservas acesse... https://t.co/BcW9Ahp8xw"
        },
        {
            "author_id": "29306020",
            "created_at": "2019-01-02T16:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1080506159373713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo a nossa M\u00e3e Natureza @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/YFhaYwoJjG"
        },
        {
            "author_id": "29306020",
            "created_at": "2019-01-02T16:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1080505521415831553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo algo que eu aprendi na escola no Paran\u00e1! @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/IQHsk7GmFo"
        },
        {
            "author_id": "109305787",
            "created_at": "2019-01-02T16:30:00.000Z",
            "id": "1080501472691814405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rol\u00eaSP l Voc\u00ea conhece o Parque Estadual do Jaragu\u00e1? \n\nLocalizado na regi\u00e3o noroeste da cidade de S\u00e3o Paulo, o parque possui trilhas e vistas maravilhosas. \n\nO gestor Gustavo Lopes do Esp\u00edrito Santo traz detalhes agora em https://t.co/0av1P7abom ou no AM 890."
        },
        {
            "author_id": "72190112",
            "created_at": "2019-01-02T16:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080499660723290117",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Mas essas demarca\u00e7\u00f5es servem tamb\u00e9m como area de preserva\u00e7\u00e3o Bolsonaro.. n\u00e3o estao simplesmente jogadas. Toda reserva ind\u00edgena tamb\u00e9m \u00e9 uma area protegida. O senhor mal come\u00e7ou e ja mostrou para que veio: atender interesses de ruralistas.. seu patriotismo \u00e9 igual lama."
        },
        {
            "author_id": "1061788922269843457",
            "created_at": "2019-01-02T16:17:53.000Z",
            "id": "1080498423516794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde de visita\u00e7\u00f5es em 2018 https://t.co/dadfppdG4h"
        },
        {
            "author_id": "89818383",
            "created_at": "2019-01-02T15:43:44.000Z",
            "id": "1080489828125417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Interpraias evolui para a coleta mecanizada | O Janel\u00e3o https://t.co/A3ygt0OZ25"
        },
        {
            "author_id": "943790981127778304",
            "created_at": "2019-01-02T15:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "28958495",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080489433521184768",
            "in_reply_to_user_id": "28958495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloap Parque Nacional de Bras\u00edlia  (chamado \u00e1gua mineral) bom e barato"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-01-02T15:31:43.000Z",
            "id": "1080486805726814210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ir\u00e1 reintroduzir arara extinta localmente h\u00e1 200 anos https://t.co/f8xwCnVJfx"
        },
        {
            "author_id": "60646428",
            "created_at": "2019-01-02T15:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53822479",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080485661591986176",
            "in_reply_to_user_id": "60646428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoblog Museu n\u00e3o, do PARQUE ESTADUAL FRITZ PLAUMANN.\n\nMuseu \u00e9 em Seara (inclusive um museu que deveria ser mais famoso do que ele \u00e9.)"
        },
        {
            "author_id": "46396662",
            "created_at": "2019-01-02T15:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1080484421495676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 legenda pra dizer o qu\u00e3o bonito \u00e9.\n\n#chapadadosveadeiros #trilha em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/d9wxqqRD1r"
        },
        {
            "author_id": "231529703",
            "created_at": "2019-01-02T15:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1080483542088462339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 perfeito em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JU7A4aP6ze"
        },
        {
            "author_id": "176059933",
            "created_at": "2019-01-02T15:04:51.000Z",
            "id": "1080480042013077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comerrrrr\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b Restaurante da Cristina ,parque Nacional da Gandarela. Rio Acima, MG #serradagandarela #minasgerais #rioacima #amigos em Serra Da Gandarela https://t.co/46CxS9Lywi"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-02T14:58:35.000Z",
            "id": "1080478468184440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos parques no Brasil podem dizer que s\u00e3o museus a c\u00e9u aberto. O nosso Parque Municipal de BH pode dizer sim. Leia e conhe\u00e7a a arte e monumentos do nosso parque: https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "1079842565602590720",
            "created_at": "2019-01-02T14:55:05.000Z",
            "id": "1080477584381698050",
            "in_reply_to_user_id": "1079842565602590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5-Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 MA\nPara\u00edso escondido no Nordeste\u00a0do Brasil. A paisagem \u00e9 \u00fanica. Composta por quil\u00f4metros de dunas de areia branquinha, que est\u00e3o sempre mudando de lugar com os ventos, e as lagoas de \u00e1gua doce, formadas pelo ac\u00famulo de \u00e1gua das chuvas. https://t.co/QZIqNbhTte"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-01-02T14:52:10.000Z",
            "id": "1080476851905142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma viagem a Foz do Igua\u00e7u \u00e9 imprescind\u00edvel visitar o lado Argentino das Cataratas. O Parque e gigante e incr\u00edvel. Vale muito a pena!https://t.co/MD1waV3A6P"
        },
        {
            "author_id": "1079842565602590720",
            "created_at": "2019-01-02T14:46:25.000Z",
            "id": "1080475404626997253",
            "in_reply_to_user_id": "1079842565602590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2-Praia do Aventureiro, Ilha Grande \u2013 RJ\nUma vila de pescadores, lar de pouco mais de 100 pessoas, bela e isolada. Fica dentro da \u00e1rea protegida pela Reserva Biol\u00f3gica. Em dias de mar agitado, forma boas ondas e atrai surfistas. https://t.co/ZvH8J7UINL"
        },
        {
            "author_id": "295845668",
            "created_at": "2019-01-02T14:34:04.000Z",
            "id": "1080472297121685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/8MKstf17sD"
        },
        {
            "author_id": "785547040457629696",
            "created_at": "2019-01-02T13:55:00.000Z",
            "id": "1080462464053964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/vYbstQ9E6T"
        },
        {
            "author_id": "816364078310359040",
            "created_at": "2019-01-02T13:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "32529120",
                        "start": 0,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080456742448828417",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valoreconomico Pq ele \u00e9 condenado por improbidade administrativa, alterar mapa de zoneamento de \u00e1rea protegida, o caralho a 4 https://t.co/mCij7i9RmB"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-02T13:29:50.000Z",
            "id": "1080456132563554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde de visita\u00e7\u00f5es em 2018 https://t.co/lYJNd9jVJk"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2019-01-02T13:06:39.000Z",
            "id": "1080450297791684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro de 2018 o Governo do Estado do Paran\u00e1 e a Grande Reserva Mata Atl\u00e2ntica ganharam uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) marinha, o Parque Estadual Ilha das Cobras. O trabalho que o REBIMAR desenvolve nesta \u00e1rea, com o... https://t.co/cLhy776nFf"
        },
        {
            "author_id": "81853082",
            "created_at": "2019-01-02T13:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72580388,
                        -23.33563479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1080448806808928257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai? em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/HeUSukkVTw"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-01-02T12:45:05.000Z",
            "id": "1080444869917794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crescimento da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica foi de 6% no comparativo com o mesmo per\u00edodo do ano de 2017. https://t.co/n1Ud15voGk"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2019-01-02T12:42:22.000Z",
            "id": "1080444185197596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Caverna do Diabo se situa em meio a Mata Atl\u00e2ntica, no Vale do Ribeira, regi\u00e3o sul do Estado de SP. O Parque abriga uma das maiores cavernas do estado, a Caverna do\u2026 https://t.co/wDpID5GPQc"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-01-02T12:39:20.000Z",
            "id": "1080443424032124930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com mais de 1,8 milh\u00e3o de visitantes\nhttps://t.co/MHakQFp4GH https://t.co/ztBlPwakF5"
        },
        {
            "author_id": "50631805",
            "created_at": "2019-01-02T12:30:21.000Z",
            "id": "1080441164774293505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/NE0mB26q34"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-01-02T12:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1080435145805570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Pi\u00e3o\nParque Estadual do Ibitipoca\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #pei #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sol\u2026 https://t.co/qQcHEBLZeL"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-01-02T12:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1080433694475612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/T26yKC9MAT"
        },
        {
            "author_id": "2356620629",
            "created_at": "2019-01-02T11:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1080429994059403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu \u00e9 trevo de quatro folhas\ud83d\udc9a em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/SkqdqJ5MwT"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-01-02T11:19:08.000Z",
            "id": "1080423239011262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo consumiu quase 200 mil metros quadrados da restinga em Pontal do Paran\u00e1 um dia depois do inc\u00eandio na Ilha do Mel\" https://t.co/fmq5jLm2r6"
        },
        {
            "author_id": "1020282138",
            "created_at": "2019-01-02T11:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18107016,
                        -22.96456684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1080420443625086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/VQpAAz7Psi"
        },
        {
            "author_id": "4523969488",
            "created_at": "2019-01-02T11:06:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1080420102992990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Portugal #NorthernPortugal #Montalegre \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf42\u2600\ufe0f A norte h\u00e1 uma porta para o para\u00edso ainda em estado puro. Percorra esta fotogaleria para ver imagens de Montalegre, uma das cinco portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/LrFUybrqoV https://t.co/gfyvxJxpS5"
        },
        {
            "author_id": "832320223801929728",
            "created_at": "2019-01-02T10:59:04.000Z",
            "id": "1080418190784675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature is life! em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/gJ9g1Dlu5l"
        },
        {
            "author_id": "394995982",
            "created_at": "2019-01-02T08:30:33.000Z",
            "id": "1080380813097791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida #BuenMiercoles https://t.co/twnzbPa1vX"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2019-01-02T06:00:21.000Z",
            "id": "1080343016118861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mesa farta, rente ao fumeiro, \u00e9 s\u00f3 uma das raz\u00f5es para rumar a Montalegre, uma das cinco portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/vhKtHRm1yc"
        },
        {
            "author_id": "98566005",
            "created_at": "2019-01-02T05:31:56.000Z",
            "id": "1080335864893452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Misterioso Lago Tazawa, a est\u00e1tua dourada e a lenda de Tatsuko\nTazawa-ko (\u7530\u6ca2\u6e56) est\u00e1 localizado na cidade de Semboku, ao sul de Parque Nacional de Towada-Hachimantai. Trata-se de um lago vulc\u00e2nico que oferece uma paisagem natural em... https://t.co/qnzbjV0R3E"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2019-01-02T04:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28444444,
                        -22.99805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1080314817523507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Cola comigo que \u00e9 sucesso \ud83d\ude0e ~\n\u2022\n\u2022\n~ Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da Tijuca ~\n\u2022\n\u2022\n#MontanhistasCorsarios #CorsariosRJ  #PontoDeEquilibrio #Paz #VemComigo #TrilhandoMontanhas\u2026 https://t.co/QEJGXD91rt"
        },
        {
            "author_id": "17415170",
            "created_at": "2019-01-02T03:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "1080310466935750659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/j6chs0djV0 https://t.co/zRLy6SMd0G"
        },
        {
            "author_id": "974683071286046721",
            "created_at": "2019-01-02T03:39:56.000Z",
            "id": "1080307680202371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81DRONE PORTF\u00d3LIO DIGITAL\ud83d\ude81\n\ud83c\udfac\nParque da Cidade de Aracaju/SE. Parque municipal com Mata Atl\u00e2ntica, telef\u00e9rico e vistas panor\u00e2micas, al\u00e9m de jardim zool\u00f3gico e trilhas.\n\ud83d\ude81\nApare\u00e7a de forma\u2026 https://t.co/BZ7IhdIqsr"
        },
        {
            "author_id": "62049776",
            "created_at": "2019-01-02T02:13:27.000Z",
            "id": "1080285913735938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos do r\u00e9veillon ficaram \u00f3timas. \u2014 em Reserva Extrativista Prainha Do Canto Verde https://t.co/QULIryQQtM"
        },
        {
            "author_id": "269050361",
            "created_at": "2019-01-02T01:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1080279127695986690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\ud83c\udf43\ud83c\udf31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/n2kelj2LsI"
        },
        {
            "author_id": "143124774",
            "created_at": "2019-01-02T01:40:16.000Z",
            "id": "1080277566009806849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sigamos livres e leves... em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HvPpRI7WHi"
        },
        {
            "author_id": "143124774",
            "created_at": "2019-01-02T01:36:45.000Z",
            "id": "1080276677043863553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livres... em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FmMVq36HXs"
        },
        {
            "author_id": "25223793",
            "created_at": "2019-01-02T01:36:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -155.04040423,
                        19.71481564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00430f8519d62c37"
            },
            "id": "1080276666063208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada na Big Island, aqui no Hava\u00ed. Nosso roteiro de hoje come\u00e7ou Hilo e nos levou ao Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. O vulc\u00e3o mais ativo do mundo \u00e9 o Kilauea. Em 2018, ele deu um\u2026 https://t.co/IJR4kfkDqG"
        },
        {
            "author_id": "1373438588",
            "created_at": "2019-01-02T01:15:02.000Z",
            "id": "1080271212780154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wishing you a beautiful 2019! \ud83d\udcab em Casa Fern\u00e3o Dias - Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/0oE5Ef4dSr"
        },
        {
            "author_id": "91075635",
            "created_at": "2019-01-02T00:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1080263811431464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/EC9hEbDnSZ"
        },
        {
            "author_id": "3041950155",
            "created_at": "2019-01-01T22:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1080235465549197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paleta \ud83d\udc4d\ud83c\udffb em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/LwZZQEtGMA"
        },
        {
            "author_id": "3041950155",
            "created_at": "2019-01-01T22:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1080232755378774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cad\u00ea em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/6a8QUFM1q2"
        },
        {
            "author_id": "190823680",
            "created_at": "2019-01-01T22:27:46.000Z",
            "id": "1080229120020234242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi 2019... \nvamos ser feliz! \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HozrepFstI"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-01-01T22:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "96129950",
                        "start": 93,
                        "username": "curitibagazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080228266907222018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Paran\u00e1 https://t.co/rQ0RUjup6t  Via @curitibagazeta #Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-01-01T22:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "96129950",
                        "start": 92,
                        "username": "curitibagazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080227701410000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Paran\u00e1 https://t.co/d83whIrLsT Via @curitibagazeta #Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "231529703",
            "created_at": "2019-01-01T22:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1080226602200547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WitGkXrqoT"
        },
        {
            "author_id": "359697750",
            "created_at": "2019-01-01T21:31:10.000Z",
            "id": "1080214874838446081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/49PEtwXn9j"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-01-01T20:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1080198363310624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do melhor abra\u00e7o. Minha Rainha! #happynewyear #felizanonovo #2019 #summer #pordosol em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/OZQmFnIcMa"
        },
        {
            "author_id": "208590971",
            "created_at": "2019-01-01T19:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080188802264633344",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Padr\u00f5es \u00e9ticos tipo: manter funcion\u00e1rios fantasmas ( inclusive o irm\u00e3o dele foi um) sonegar imposto, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, receber aux\u00edlio moradia tendo apartamento pr\u00f3prio, manter funcion\u00e1rios em rela\u00e7\u00e3o de nepotismo at\u00e9 quando foi poss\u00edvel...entre outras coisas."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-01T19:47:07.000Z",
            "id": "1080188691769970690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "27484673",
            "created_at": "2019-01-01T18:32:52.000Z",
            "id": "1080170004438568967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu fa\u00e7o da dificuldade a minha motiva\u00e7\u00e3o. A volta por cima, vem na continua\u00e7\u00e3o.\" \ud83c\udf43\n(Cbjr) em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/04gRhmROlr"
        },
        {
            "author_id": "109711816",
            "created_at": "2019-01-01T18:32:26.000Z",
            "id": "1080169894933655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus pararam os fogos vindos daquiela condom\u00ednio aqui perto, que passou no RJTV por ter sido constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca, na tarde de 01/01/19. \nOs c\u00e3es agora est\u00e3o em paz. \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "91075635",
            "created_at": "2019-01-01T18:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1080164967167479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Caracol https://t.co/7oAwNul14W"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-01-01T18:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19134819,
                        -22.95697746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1080163552051281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirante do Sacop\u00e3 est\u00e1 localizado no Parque Natural Municipal da Catacumba, na Lagoa Rodrigo de Freitas, Rio de Janeiro. Na d\u00e9cada de 70, a regi\u00e3o foi reflorestada e os moradores da\u2026 https://t.co/MzhZD0Rvpf"
        },
        {
            "author_id": "2502832843",
            "created_at": "2019-01-01T17:55:59.000Z",
            "id": "1080160724356354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira chuva de 2019... \nBanho pra lavar a alma! \u2014 em Parque Municipal de Tabo\u00e3o https://t.co/iX2aBhQyVY"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2019-01-01T17:43:52.000Z",
            "id": "1080157672022908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C7 Not\u00edcias e entretenimento: Bahia: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por... https://t.co/l70RPMLcSt"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2019-01-01T17:43:24.000Z",
            "id": "1080157555614191618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaBolsonaro Bahia: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por... https://t.co/l70RPMLcSt https://t.co/Lrh9l1kfEh"
        },
        {
            "author_id": "91075635",
            "created_at": "2019-01-01T17:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1080153926907936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/RI4Xeyw7Zy"
        },
        {
            "author_id": "950529286049615874",
            "created_at": "2019-01-01T17:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "981518316933181442",
                        "start": 0,
                        "username": "lustfordms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080150713861316608",
            "in_reply_to_user_id": "981518316933181442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lustfordms cavalo, tomate, parque nacional, la\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-01-01T17:15:24.000Z",
            "id": "1080150508810190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/ApMDqAgKcd"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-01-01T17:15:18.000Z",
            "id": "1080150484269350917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/Ag4ODtWWZG"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2019-01-01T16:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1080141329907224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/JfGroxWKFR"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-01-01T16:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "16211434",
                        "start": 4,
                        "username": "TravelLeisure"
                    }
                ]
            },
            "id": "1080132483012800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por @travelleisure Claro, voc\u00ea j\u00e1 adicionou Lake Louise \u00e0 sua lista de desejos. Mas o Lago Peyto, no Parque Nacional de Banff, pode ser o lago mais azul que voc\u00ea j\u00e1 viu.\n-\n\ud83d\udccdPeyto Lake\n-\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/98T9KMyfrj"
        },
        {
            "author_id": "2226938017",
            "created_at": "2019-01-01T15:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1080129432751427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um rol\u00ea aleat\u00f3rio \ud83c\udf43 Feliz ano novo! \ud83d\udc93 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/EqzBd4XHgO"
        },
        {
            "author_id": "200080393",
            "created_at": "2019-01-01T15:33:39.000Z",
            "id": "1080124904702390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - Litoral Norte - SP 0/- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AHV2pdTuAy"
        },
        {
            "author_id": "1054553179810119680",
            "created_at": "2019-01-01T14:59:45.000Z",
            "id": "1080116374213664770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivo por momentos assim.\ncome\u00e7ando  2019 da melhor maneira.\n#N\u00e3o vivo sem voc\u00ea. \n#Voc\u00ea \u00e9 a minha luz de vida. \n#Sou feliz por que voc\u00ea existel em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3rOln6AlfV"
        },
        {
            "author_id": "1054553179810119680",
            "created_at": "2019-01-01T14:57:05.000Z",
            "id": "1080115699765325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2019 come\u00e7ando da melhor maneira..\n#N\u00e3o vivo sem voc\u00ea. \n#Voc\u00ea \u00e9 a minha luz de vida. \n#Sou feliz por que voc\u00ea existel em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/i9qIEGrU13"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-01T14:51:11.000Z",
            "id": "1080114217355747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cenas urbanas: os ador\u00e1veis #gatos do Parque Municipal de BH conquistaram meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/K6z18H7El9 #BeloHorizonte #MinasGerais #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-01-01T14:17:31.000Z",
            "id": "1080105742466797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/EE1pTQTboa https://t.co/PTric77Wd0"
        },
        {
            "author_id": "2531361868",
            "created_at": "2019-01-01T14:13:30.000Z",
            "id": "1080104734248370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) ITAPEBUSSUS. DEPREDADA, PICHADA, AVILTADA, TRANSFORMADA EM LIXEIRA. SANTU\u00c1RIO PROFANADO. ESSA \u00c9 UMA LEMBRAN\u00c7A DE DOOS ANOS. EST\u00c1 MUITO PIOR. https://t.co/JDjnoNMXAK"
        },
        {
            "author_id": "65516019",
            "created_at": "2019-01-01T13:40:38.000Z",
            "id": "1080096462120337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 a preocupa\u00e7\u00e3o que eles tem com a natureza em Arraial do Cabo para colocarem a TPA - Taxa de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... Colocaram a execu\u00e7\u00e3o da queima de fogos LITERALMENTE em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,... https://t.co/75O8Kw5DHx"
        },
        {
            "author_id": "28133410",
            "created_at": "2019-01-01T13:38:37.000Z",
            "id": "1080095955838529537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n*\n*\n*\n*\n*\n#serrageres \n#vilarinhodasfurnas \n#photooftheday\n#photography\n#photographylover\n#architecture\n#architecturephotography\n#architectureporn\n#landscapephotography \n#mountain \n#landscape \n#phoommagazineu\n#oftheafternoon\n#ignantpicoftheday\n#a\u2026 https://t.co/u0rAzaXp4F"
        },
        {
            "author_id": "854505653360103424",
            "created_at": "2019-01-01T12:56:51.000Z",
            "id": "1080085442714845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/x9xGPWwxWc"
        },
        {
            "author_id": "1054553179810119680",
            "created_at": "2019-01-01T12:54:44.000Z",
            "id": "1080084912504475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/69JjzuDZ4g"
        },
        {
            "author_id": "1054553179810119680",
            "created_at": "2019-01-01T12:45:28.000Z",
            "id": "1080082580769304579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o ano bem. \n#300treinoano\n#treino1/300 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vw9R665CB1"
        },
        {
            "author_id": "61928596",
            "created_at": "2019-01-01T12:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2911176,
                        -25.31842481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1080079199837270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando 2019 com paz, tranquilidade e junto com a fam\u00edlia \ud83d\udc99\u2764\ufe0f em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/1fu9zmr7lT"
        },
        {
            "author_id": "4917061209",
            "created_at": "2019-01-01T12:00:58.000Z",
            "id": "1080071379200950273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\ude99\u2620\ufe0f\n#landrover #serradacanastra #offroad #trombadagua https://t.co/nGzzngsI64"
        },
        {
            "author_id": "144576737",
            "created_at": "2019-01-01T11:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1080061936547577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/mrVIslP8Dn"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2019-01-01T11:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1080058465555496963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora 2019 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/OFdQYXn724"
        },
        {
            "author_id": "50631805",
            "created_at": "2019-01-01T10:35:03.000Z",
            "id": "1080049758415261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano novo. Vida nova. Bora retomar o que eu fazia sempre. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/8Uw9qfZLxy"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-01T09:45:05.000Z",
            "id": "1080037182704939010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos parques no Brasil podem dizer que s\u00e3o museus a c\u00e9u aberto. O nosso Parque Municipal de BH pode dizer sim. Leia e conhe\u00e7a a arte e monumentos do nosso parque: https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-01-01T09:33:10.000Z",
            "id": "1080034186419933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem tanta pessoa afab masculina trabalhando nesse parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1047456669385601024",
            "created_at": "2019-01-01T08:52:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1080023923918626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia do ano #nofilter em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BQTea5D60h"
        },
        {
            "author_id": "133386591",
            "created_at": "2019-01-01T03:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1079945421638811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse novo ano, tudo novo! \n2019 vem pra brilhar!!! em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/usv75ufZZ3"
        },
        {
            "author_id": "317328376",
            "created_at": "2019-01-01T03:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1079944838114611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou 2019! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/YpLfjwWrg2"
        },
        {
            "author_id": "142396136",
            "created_at": "2019-01-01T02:44:30.000Z",
            "id": "1079931342371147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/diDeenpNmM"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2019-01-01T02:22:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1079925803821993989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem vindo 2019! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/FdiUg8XhtK"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2019-01-01T01:42:25.000Z",
            "id": "1079915718160855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima de 2018! em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/xQIVfTp8JH"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2019-01-01T00:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1079901706262114305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9veillon no parque, com minha amiga elaineestevam39 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/22mDaCtKqc"
        },
        {
            "author_id": "1026954243817840641",
            "created_at": "2019-01-01T00:42:24.000Z",
            "id": "1079900614560309249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "365/365 - Mais um ciclo encerrado, terminando esse ano da melhor forma poss\u00edvel. Muito obrigado a todos que fizeram esse ano maravilhoso e que venha 2019 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/x9ma41DwRJ"
        },
        {
            "author_id": "142396136",
            "created_at": "2019-01-01T00:20:58.000Z",
            "id": "1079895219636748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro ano novo!\ud83d\ude0d\ud83c\udf89\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\n\n#vem2019 #Mait\u00ea15dias #happynewyear em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/tTWKRUM0kA"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2019-01-01T00:19:47.000Z",
            "id": "1079894920398360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2018 com mais de 1,8 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/mILCrGI6fh"
        },
        {
            "author_id": "90498282",
            "created_at": "2019-01-01T00:18:34.000Z",
            "id": "1079894614264463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea percebe o seu amor por solitude e tranquilidade longe de humanos quando v\u00ea que seu colega bolsista t\u00e1 morrendo numa multid\u00e3o s\u00f3 pra ver a bola besta da Times Square enquanto voc\u00ea fez de tudo pra alugar um quarto perto de um Parque Estadual longe de tudo e de todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9b\u2728"
        },
        {
            "author_id": "4345874553",
            "created_at": "2019-01-01T00:15:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1079893963962830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q interessante, aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tem fdp soltando fogos\n\u00c9 ser mto fdp e ignorante, na moral"
        },
        {
            "author_id": "133386591",
            "created_at": "2019-01-01T00:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1079891445471985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 indo 2018....\nVenha 2019!!! em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/j8RojFJNyv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [tarik_mohad].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tarik_mohad",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tarik_mohad"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lustfordms].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lustfordms",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lustfordms"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "f6b06437b6a49304",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "I\u00fana, Brasil",
                "id": "08d227591626a74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil",
                "id": "9e88a2253c9ed08d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra do Sino",
                "id": "07d9f5b259481000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Karijini, Western Australia",
                "id": "566669648fd59e0c",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u",
                "id": "08321b0711550000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaquirana, Brasil",
                "id": "86f50774470407a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Hilo, HI",
                "id": "00430f8519d62c37",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848507431604891648",
                "name": "L\u00edvio Corr\u00eaa",
                "username": "LivioJonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886392021451145216",
                "name": "El Mensajero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "JohnnRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26488016",
                "name": "Tally Lima \ud83d\udc0a",
                "username": "tallyylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743586750858141697",
                "name": "afonso",
                "username": "affsono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109038954",
                "name": "Claudia de Luca",
                "username": "claudiadelucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197210608",
                "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddff gabi",
                "username": "myavengedromanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297025171",
                "name": "Clenilton Pereira",
                "username": "cleniltonsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066727259489398784",
                "name": "Para Onde Ir Viagens",
                "username": "IrViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82593683",
                "name": "Marcela GS Kugler \ud83e\udd0d\ud83d\udc89",
                "username": "mah_mgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181289811",
                "name": "2.6",
                "username": "vazatom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313141005",
                "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5e",
                "username": "SergioMaccanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892625105993551876",
                "name": "JMA",
                "username": "JMA986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103114444",
                "name": "Pousada dos Ch\u00e1s",
                "username": "Pousadadoschas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128100645",
                "name": "Pejigan Cl\u00f4 D\u00b4\u00d3gy\u00ed\u00e1n",
                "username": "oshagyian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883401661",
                "name": "Rog\u00e9rio Athayde - radiocentraldobrasil.com.br",
                "username": "rogerio_athayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303079719",
                "name": "S\u0251mmie | Namu's day \ud83c\udf31\ud83c\udf89\ud83c\udf77",
                "username": "kimthsjklover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857163414",
                "name": "Beatriz Lins",
                "username": "Beatriz24132911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324638314",
                "name": "EL M\ud83c\udd70\ufe0fGR\u00c3O 13",
                "username": "magrao7878",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162837034",
                "name": "Blog dos Atleticanos",
                "username": "BlogAtleticano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14491685",
                "name": "Silvia Faro",
                "username": "SilvinhaFaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4029466097",
                "name": "Douglas Weizenmann",
                "username": "ODouglasWei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720323916842070016",
                "name": "Ana Maria Moreira",
                "username": "anammorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459771570",
                "name": "is adora",
                "username": "feitanogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2615984083",
                "name": "Brener Pereira",
                "username": "Brener_Pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75387708",
                "name": "Diego Pamplona",
                "username": "diego_pamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394859284",
                "name": "Ayuzita",
                "username": "ayubrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22068022",
                "name": "Paulo Ellery",
                "username": "Velhum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060488576759197696",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83e\udd88",
                "username": "dan_teles10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926822049481461760",
                "name": "\ud83d\udc7d professor  \ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "otyeldz6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383494677",
                "name": "Vitin",
                "username": "Victor_at20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318030669",
                "name": "Frederico Silveira",
                "username": "FredericoSMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935978540960571392",
                "name": "Jhennyffer \u2728",
                "username": "JhennyfferFern3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038972989323259904",
                "name": "Lara Bahia",
                "username": "LaraBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726989358",
                "name": "Netvistos",
                "username": "Netvistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710931224",
                "name": "madu",
                "username": "cicconeheart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198709330",
                "name": "Prefeitura de Cachoeirinha",
                "username": "cachoeirinhabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040806027",
                "name": "Spaceman Spiff",
                "username": "virtoievsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119218935",
                "name": "Siripilipibbles",
                "username": "sirisirisiriBx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83276812",
                "name": "Marcos Costa",
                "username": "realmarcoscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121294026",
                "name": "Gez\u00e3o",
                "username": "_Gezao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46396662",
                "name": "Mari Fran\u00e7a - O Brasil t\u00e1 Lascado",
                "username": "marifrani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918399046",
                "name": "Nathan Andrews",
                "username": "smile_andrews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20508888",
                "name": "Fabio Rocha",
                "username": "fabiogore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19349322",
                "name": "Pedro Alexandre Sanches",
                "username": "pdralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53771827",
                "name": "Goddamn Justice",
                "username": "lorenzojanuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32164915",
                "name": "Welington Guimar\u00e3es",
                "username": "TonnGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829997291834585088",
                "name": "Samuel Tel\u00e9sforo",
                "username": "samuel_telesfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3699016827",
                "name": "Jo\u00e3o Matheus",
                "username": "_JoaoMse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107445123",
                "name": "J Kleber Calou Filho",
                "username": "KleberCalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763133704013316096",
                "name": "Marian",
                "username": "imahfyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942579036588568576",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud80c\udd93",
                "username": "flipssk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400505449988956160",
                "name": "g",
                "username": "giowebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731253814792228864",
                "name": "anacita",
                "username": "apoesiaacustica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593969227",
                "name": "\ud83e\udd84",
                "username": "moonlanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402579261861552129",
                "name": "Miguel Colleoni",
                "username": "mtcolleoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274232467319336960",
                "name": "Inacio Bassotto",
                "username": "IBassotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066000519397851138",
                "name": "Leticia Grecco",
                "username": "GreccoLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914858889996316672",
                "name": "Caroline",
                "username": "pxCarolinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17464784",
                "name": "ferfa",
                "username": "donafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195423145",
                "name": "Tha\u00eds Vidal",
                "username": "_tvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38304765",
                "name": "\ud83c\udfc3\ud83d\udeb4\ud83c\udfca@zoreio\ud83e\udd8a\ud83c\udd71\ufe0f\ud83d\udd3a",
                "username": "zoreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594476",
                "name": "Curupira Urbano de S\u00e3o Paulo",
                "username": "kristoferwilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89504183",
                "name": "Eduardo Izidorio",
                "username": "eduizidorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750582564",
                "name": "Joy \ud83c\udf1f",
                "username": "oliveiraajoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962021535144869888",
                "name": "Raquel Jacob",
                "username": "RaquelGJacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874385575213772801",
                "name": "Vou Ao Somnii",
                "username": "somnii19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242921898",
                "name": "celsotheato",
                "username": "cetoslec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078225708281937922",
                "name": "hotelruralmisarela",
                "username": "hotelruralmisa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85394008",
                "name": "Felipe Sotero",
                "username": "Fellipesottero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182318864",
                "name": "LudBlogayra \u2720",
                "username": "LudHofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143541505",
                "name": "Nathy Lima",
                "username": "xNathanyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252814792",
                "name": "Milena Rangel \ud83c\udf3b",
                "username": "MilenaRangelOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20550566",
                "name": "Divinocas",
                "username": "edineijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423071077",
                "name": "Marola com Carambola",
                "username": "MarolaCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996117744461537280",
                "name": "Adventours",
                "username": "Adventours6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022504049",
                "name": "Gilmar Lu\u00eds Silva J\u00fa",
                "username": "pitacosdogilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011139141927686144",
                "name": "Thales Mendon\u00e7a",
                "username": "ThalesMOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "562283523",
                "name": "Montanhas Capixabas Oficial",
                "username": "MonCapixabascvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226207969",
                "name": "Jean \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \ud83c\udf35",
                "username": "eujeancarllos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2171887718",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thcm456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374581989",
                "name": "Ana L\u00facia Batista",
                "username": "AnaLciaBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539154470",
                "name": "giu",
                "username": "giuliafernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57914500",
                "name": "Laurizze Lima",
                "username": "laurizze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235618857",
                "name": "Paulo Illes",
                "username": "illespaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43001031",
                "name": "caralho de tr\u00f3ia",
                "username": "ohannaranzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374985419",
                "name": "karinne",
                "username": "_teethlion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60743621",
                "name": "Thais Bo",
                "username": "tha_is_bo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531905510",
                "name": "Franklins M. Torres",
                "username": "FranklinsTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16207634",
                "name": "Edson Hayashi",
                "username": "edsonhayashi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428472454855503876",
                "name": "Sander Gomes Fernandes",
                "username": "mano_astom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723621323847688192",
                "name": "Lucas Sampaio",
                "username": "O_Libertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119212965",
                "name": "leonina",
                "username": "lolbitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226938017",
                "name": "Josiquele",
                "username": "Queliviveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71015288",
                "name": "G2 Luethien",
                "username": "luethien_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283176709",
                "name": "Lucky Salamander",
                "username": "LuckySalamander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89164168",
                "name": "Parque das Dunas",
                "username": "Unidunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376732815",
                "name": "Franc Moura",
                "username": "francmoura1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034870305615998976",
                "name": "Ag\u00eancia Estrela Tours",
                "username": "EstrelaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171536379",
                "name": "Cassito",
                "username": "alves_cassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851165817723113472",
                "name": "Sami",
                "username": "sami_stephany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373105814",
                "name": "Bunny Chick \ud83d\udc30\ud83d\udc13",
                "username": "aissesimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79175847",
                "name": "Alexandre Guedes Maciel",
                "username": "aguedesmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159009707",
                "name": "Danilo Meirelles",
                "username": "Dan_meirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329875699",
                "name": "Caio Maia",
                "username": "caiodfmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727319024",
                "name": "Michek Pnp \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "michekpnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24482818",
                "name": "CDA - Arquitetos",
                "username": "cdarquitetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24205101",
                "name": "carlos alencar",
                "username": "SirPipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224015763",
                "name": "Black Beard",
                "username": "patersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78179690",
                "name": "Ingrid \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\uddec\ud83e\uddea\ud83d\udd2c",
                "username": "Ingrid_Brand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166812324",
                "name": "Gabby \ud83e\uddb9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Gabbepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209139570",
                "name": "Taisaaa",
                "username": "Lopps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35620229",
                "name": "Rafaela Freire",
                "username": "RafaFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92942390",
                "name": "lelia bezzan",
                "username": "lelebezzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543448161",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "_digofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66147457",
                "name": "Thais Nunes (Laskoski)",
                "username": "CWBThais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234868361",
                "name": "Surama Jurdi",
                "username": "suramajurdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005304142871629825",
                "name": "Sano \ud83d\udc3a",
                "username": "whitebalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44784363",
                "name": "elainegomes",
                "username": "elainecgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4787939967",
                "name": "Gui \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "_guii_santtos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40265572",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "MzKellyFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958078885119348742",
                "name": "\u043c\u0430\u0440\u0438\u044f",
                "username": "mvcg__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301552697",
                "name": "larissa\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "laryinthesky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851421006",
                "name": "jess",
                "username": "JessicaBampi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035713769446563840",
                "name": "Lucking",
                "username": "luckingsize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750442126501117952",
                "name": "compra o livro da michela",
                "username": "ngmligajuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81151670",
                "name": "Rangel de Carvalho",
                "username": "Igor_Rangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91075635",
                "name": "Edson Luis",
                "username": "Doctorsilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45346222",
                "name": "yung mig",
                "username": "bahmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167965376",
                "name": "Marcia Carla",
                "username": "ValkiriaK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076587235460427779",
                "name": "Cabra sangue bom.",
                "username": "Comodor48680978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127668750",
                "name": "Maryen",
                "username": "ataaldamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3549387736",
                "name": "\u03b7\u03b1\u03b7 \ud83e\udd40 escdn.com.br/",
                "username": "renantipatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364467444",
                "name": "marcos",
                "username": "mrcdxrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454885393",
                "name": "bicha pregui\u00e7a",
                "username": "diegordgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41901245",
                "name": "Adriana Ferrer \u2655",
                "username": "aadriferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314403824",
                "name": "Pr. Marcelo Barros Nascimento",
                "username": "pr_mbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94084248",
                "name": "VINA",
                "username": "viniciuscatulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51232980",
                "name": "Jos\u00e9 Abadia Ribeiro",
                "username": "Abbadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16560063",
                "name": "Refinaria iltda",
                "username": "refinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109305787",
                "name": "R\u00e1dio Gazeta Online",
                "username": "radiogazetaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70469796",
                "name": "FACE-UFMG",
                "username": "faceUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711607971755720704",
                "name": "LZ",
                "username": "021santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795471930933518337",
                "name": "Visse?",
                "username": "portalvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814531599140352001",
                "name": "E.Zimmer\ud83d\udc33",
                "username": "Zi_mmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792372",
                "name": "Americo Ramos",
                "username": "samissomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55815107",
                "name": "TioLelo",
                "username": "tiolelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36284804",
                "name": "Bruno Predolin",
                "username": "pagalanxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890978513750306816",
                "name": "Livros AFE",
                "username": "LivrosAfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047302860994760705",
                "name": "Lucas",
                "username": "AwayLucas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaoamoedonovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890196760",
                "name": "nilson marinho",
                "username": "nmarinnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73184745",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "pdcrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36712194",
                "name": "Amanda Prado",
                "username": "pradotheavocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456994578",
                "name": "Liziana",
                "username": "lizianeestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281276887",
                "name": "Gui",
                "username": "guipintto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46949335",
                "name": "Domingos Guia",
                "username": "domingos_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556535250",
                "name": "Mc Jos\u00e9",
                "username": "mcjose_sjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29306020",
                "name": "Pedro Mendes J\u00fanior",
                "username": "pedromendesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72190112",
                "name": "Pisciano Marginal",
                "username": "rafael_msoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1061788922269843457",
                "name": "Pagina Rota Guaira",
                "username": "RotaGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89818383",
                "name": "UMBERTO SELL",
                "username": "UMBERTOSELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943790981127778304",
                "name": "Bruno Hebert",
                "username": "Brunuhebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28958495",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646428",
                "name": "Mateus Prestes",
                "username": "Mussunzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53822479",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231529703",
                "name": "Sra. Teya",
                "username": "stefannymayraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176059933",
                "name": "S\u00e3ozinha Amorim",
                "username": "Saozinha_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079842565602590720",
                "name": "\u300axzladri\u300b",
                "username": "Adry32180059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295845668",
                "name": "Cristiane Rabelo (Aguilera)",
                "username": "cristalcristie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785547040457629696",
                "name": "GamerPC Lab \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb",
                "username": "gamerpclab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816364078310359040",
                "name": "Garden, o caramelinho da vacina \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83c\udfe5",
                "username": "ExitGarden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81853082",
                "name": "djbabafunk",
                "username": "DJBabaFunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50631805",
                "name": "fernando ieno",
                "username": "foca44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356620629",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "lepaesbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020282138",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262d CariocaFake \u262d\u2605",
                "username": "Sckillfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4523969488",
                "name": "Jorge Carmo",
                "username": "JorgeCarmo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832320223801929728",
                "name": "F\u00e1bio Ot\u00e1vio",
                "username": "fabiooctavioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394995982",
                "name": "Racing K",
                "username": "DnAkd2947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98566005",
                "name": "jhony sasaki oficial",
                "username": "jhonysasaki",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17415170",
                "name": "Chio Burga \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf7b\u2728",
                "username": "chiobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974683071286046721",
                "name": "Portf\u00f3lio Digital",
                "username": "portfolio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049776",
                "name": "Altemar Di Monteiro",
                "username": "AltemarMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269050361",
                "name": "Ana C\u00f4rtes",
                "username": "anacortess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143124774",
                "name": "Marcelo Tabachi",
                "username": "MPTabachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25223793",
                "name": "celso",
                "username": "zucatelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373438588",
                "name": "G\u00ea miniano \u264a",
                "username": "umcalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3041950155",
                "name": "pombo de estima\u00e7\u00e3o",
                "username": "gesixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190823680",
                "name": "Jambo&Jamb\u00fa.Art - Arte - Cultura - Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "jamboejambuart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96129950",
                "name": "Curitiba",
                "username": "curitibagazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359697750",
                "name": "Agair Gil",
                "username": "AgairGil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208590971",
                "name": "vander viseu",
                "username": "vanderider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27484673",
                "name": "Poltergeist \ud83d\udc7b",
                "username": "LuaneFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109711816",
                "name": "William Volino",
                "username": "williamvolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502832843",
                "name": "marihome",
                "username": "MariGrS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950529286049615874",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc9a",
                "username": "emptylsrry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16211434",
                "name": "Travel + Leisure",
                "username": "TravelLeisure",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200080393",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pilike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054553179810119680",
                "name": "Humberto Lima",
                "username": "papaiefilhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531361868",
                "name": "Rosa Maria Mano",
                "username": "RosaMariaMano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65516019",
                "name": "...someone's listening in?",
                "username": "Rodrigo_Serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28133410",
                "name": "Lu\u00eds Ferreira Photography",
                "username": "LuisMFerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854505653360103424",
                "name": "\ud835\udd67\ud835\udd56\u0302\ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud83c\udf43",
                "username": "lanastodie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61928596",
                "name": "Dyones",
                "username": "dyonespaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4917061209",
                "name": "john b.runi",
                "username": "brunin_schwarz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144576737",
                "name": "Debora Gladys Balboa",
                "username": "DehGladys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047456669385601024",
                "name": "GLax",
                "username": "GLaxR6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133386591",
                "name": "Mara Benbassat",
                "username": "yoginiMara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317328376",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carlos_smec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142396136",
                "name": "Desabafo!",
                "username": "Pa_Mulazani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026954243817840641",
                "name": "Santana",
                "username": "gasasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90498282",
                "name": "Paola",
                "username": "paolacardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4345874553",
                "name": "Victor Guida",
                "username": "V_Guida",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1081316845947420673",
        "oldest_id": "1079891445471985664",
        "result_count": 346
    }
}