{
    "data": [
        {
            "author_id": "714080380970790912",
            "created_at": "2019-11-13T23:41:46.000Z",
            "id": "1194762308968423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\n\n#boy #man #piri #pirilove #lovers #natureza #naturezalinda em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/4oIeipYAEo"
        },
        {
            "author_id": "1078160330",
            "created_at": "2019-11-13T23:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "199034061",
                        "start": 0,
                        "username": "rui_fspereira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2979059553",
                        "start": 15,
                        "username": "JohnPhilip91"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "820585528160636928",
                        "start": 29,
                        "username": "nunottav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194762271265832962",
            "in_reply_to_user_id": "199034061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rui_fspereira @JohnPhilip91 @nunottav Ui estou a falar com uma emin\u00eancia t\u00e9cnico-cient\u00edfica! Sou de muito perto de Soajo, conhe\u00e7o muito bem Soajo, as vacas de Soajo, os espigueiros de Soajo. O que esse bando de fdps quer l\u00e1 fazer sei muuuito bem! Debate? T\u00e1 a brincar n\u00e3o? Estamos a falar de um parque Nacional !"
        },
        {
            "author_id": "1194750924071325697",
            "created_at": "2019-11-13T23:17:15.000Z",
            "id": "1194756137251483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/qnYkEupfbE"
        },
        {
            "author_id": "1194750924071325697",
            "created_at": "2019-11-13T23:13:55.000Z",
            "id": "1194755299166568453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi top, talvez um dos melhores dias.\nPasseio pelo parque nacional da chapada dos veadeiros. https://t.co/eNlZNrVmtS"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2019-11-13T23:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249319629",
                        "start": 0,
                        "username": "g1tocantins"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "319663558",
                        "start": 13,
                        "username": "marioavelar100"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194752537234214914",
            "in_reply_to_user_id": "249319629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1tocantins @marioavelar100 Decis\u00e3o a respeito dos ind\u00edgenas refugiados no Parque Nacional do Araguaia."
        },
        {
            "author_id": "48212160",
            "created_at": "2019-11-13T23:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1194752524072280069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia de #IndianaJones explorando #cavernas no parquedopetar em #Iporanga! \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd20\ud83e\udd87\u26f0\ud83d\udd26\n.\n#PETAR #caverna #N\u00facleoSantana #aventura #cave #DuckTales #CavernaDoDiabo em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/1U6LVibq0l"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2019-11-13T22:33:37.000Z",
            "id": "1194745156139986954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMAZONAS1 | BRASIL\n\nFragmentos do \u00f3leo que j\u00e1 atingiu o litoral de toda a regi\u00e3o Nordeste e a costa norte do Esp\u00edrito Santo foram encontrados em uma praia capixaba\n#Amazonas1 #NordesteSem\u00d3leo \nhttps://t.co/DO68Ahaj9E"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2019-11-13T22:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1194739581351911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das viagens mais divers da vida virou post! Confere l\u00e1 em https://t.co/u4Sxg4XVvc pra saber mais sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe (\u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para o feriad\u00e3o pra galera do Sul)!\nE conta pra n\u00f3s, quais\u2026 https://t.co/Zg1Ugs2tSs"
        },
        {
            "author_id": "2178620012",
            "created_at": "2019-11-13T22:09:30.000Z",
            "id": "1194739088873664513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dos projetos da Secretaria do Meio Ambiente foram discutidos durante o programa Bom Dia Camaqu\u00e3 desta ter\u00e7a (12) https://t.co/GonAPmGHFh"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-11-13T22:01:07.000Z",
            "id": "1194736978815864833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 30.\u00ba Corta-Mato Cidade de Amora que se corre na manh\u00e3 do dia 17 de novembro, domingo, no Parque Municipal do Serrado. https://t.co/QAI91DPi0C https://t.co/j3lsOupxsI"
        },
        {
            "author_id": "50619902",
            "created_at": "2019-11-13T21:55:53.000Z",
            "id": "1194735662806839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carne de vaca do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vence dois pr\u00e9mios, um deles internacional https://t.co/oulACVsuKy"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2019-11-13T21:39:56.000Z",
            "id": "1194731647196942338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo: \u00f3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios https://t.co/ziPOpK9vzV"
        },
        {
            "author_id": "2659941049",
            "created_at": "2019-11-13T21:33:21.000Z",
            "id": "1194729990207635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/bMCyU4Ti6d"
        },
        {
            "author_id": "1308840943",
            "created_at": "2019-11-13T21:23:05.000Z",
            "id": "1194727407569256451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/IqAkwHjaR9"
        },
        {
            "author_id": "233552085",
            "created_at": "2019-11-13T21:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194723250644934657",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Fazendo o que o governo n\u00e3o faz. Que \u00e9 garantir a seguran\u00e7a de uma \u00e1rea protegida pela diplomacia internacional. O Brasil aparentemente n\u00e3o tem governante. Sorte ter algu\u00e9m ali pra fazer o papel que voc\u00eas deveriam fazer."
        },
        {
            "author_id": "845795757840044032",
            "created_at": "2019-11-13T21:03:40.000Z",
            "id": "1194722518973734913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/uJsFthm0ob"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-11-13T21:02:55.000Z",
            "id": "1194722331194728456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede do Parque Estadual do Lajeado recebeu 8\ufe0f\u20e3 placas de energia solar para dar continuidade ao plano de economia do #Naturatins. \u26a1\u2600SAIBA MAIS: https://t.co/q1h2qN2mFz https://t.co/dqMRcV591O"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2019-11-13T21:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "82718109",
                        "start": 99,
                        "username": "LaGranEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194721998129258499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/ECrVI27Fy3 via @LaGranEpoca"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-11-13T20:50:00.000Z",
            "id": "1194719080357302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo\n\nhttps://t.co/GnQ1V6cW35"
        },
        {
            "author_id": "1115686203582365696",
            "created_at": "2019-11-13T20:44:43.000Z",
            "id": "1194717753770463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hj nossos t\u00e9cnicos de planejamento estiveram reunidos com representantes de Doutor Ulysses p/ tratar da cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio. Doutor Ulysses possui 26 cavernas em seu territ\u00f3rio, sendo duas delas as maiores do Estado do Paran\u00e1. https://t.co/MBa8D0JTrg"
        },
        {
            "author_id": "2282759408",
            "created_at": "2019-11-13T20:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "929003370811191296",
                        "start": 0,
                        "username": "carolkustodiio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194714704834416640",
            "in_reply_to_user_id": "929003370811191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolkustodiio p parque municipal \u00e9 o melhor inclusive bora marcar de chorar junto"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-11-13T20:19:44.000Z",
            "id": "1194711466173173762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo: \u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de\u00a0Comboios https://t.co/ruxvIpTA7l https://t.co/A4euwPemY7"
        },
        {
            "author_id": "199034061",
            "created_at": "2019-11-13T20:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1078160330",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoDuh"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2979059553",
                        "start": 9,
                        "username": "JohnPhilip91"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "820585528160636928",
                        "start": 23,
                        "username": "nunottav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194708727280160768",
            "in_reply_to_user_id": "1078160330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoDuh @JohnPhilip91 @nunottav Se fica a 500m, n\u00e3o fica NO Parque Nacional da Peneda-Geres.\nNingu\u00e9m lhe pediu que concordasse. Mas quando quer debater ideias, traga factos concretos."
        },
        {
            "author_id": "340444811",
            "created_at": "2019-11-13T20:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "87985669",
                        "start": 99,
                        "username": "tc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194707706092933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/aCpUlPdP1I via @TC Online"
        },
        {
            "author_id": "48186490",
            "created_at": "2019-11-13T20:04:08.000Z",
            "id": "1194707539092484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 570,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Sabem quem \u00e9 totalmente contra o desvario de se fazer uma aut\u00f3dromo em Deodoro, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Esse cara da foto a\u00ed embaixo.\nhttps://t.co/uoRzVgcNGU https://t.co/RLitm0RIMs"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2019-11-13T20:02:36.000Z",
            "id": "1194707152641888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o s\u00e3o encontrados vest\u00edgios de petr\u00f3leo nos corais do Parque Nacional Marinho de Abrolhos.Segundo o Ibama, a informa\u00e7\u00e3o foi confirmada ap\u00f3s mergulhadores percorreram as \u00e1guas do arquip\u00e9lago, que abriga a maior\u2026 https://t.co/c0x24maFpm"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-13T19:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1194704660465999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo caminho.\n\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/u81nDzg6Rk"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-11-13T19:47:57.000Z",
            "id": "1194703465626386433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge  \u2018santu\u00e1rio\u2019 de tartarugas marinhas do ES - \nO \u00f3leo que atingiu mais de 500 localidades brasileiras chegou na manh\u00e3 desta quarta-feira, 13, \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, na praia de Reg\u00eancia, localizada no munic\u00edpio capixaba de Linha ... - https://t.co/f0JyOGvgyu https://t.co/O8mn3jyqSY"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2019-11-13T19:45:03.000Z",
            "id": "1194702735662292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Caruaru, por meio da Secretaria de Sustentabilidade e Desenvolvimento Rural (Suder), realiza no pr\u00f3ximo domingo(17) a 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feirinha Musical do Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, na Reserva de Serra  #19\u00aa https://t.co/5sKqUQJ1ng https://t.co/Qhz1cPR91T"
        },
        {
            "author_id": "143557621",
            "created_at": "2019-11-13T19:38:23.000Z",
            "id": "1194701059702370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragmentos de \u00f3leo foram encontrados na Reserva Biol\u00f3gica de Comboios\n\nhttps://t.co/R384tlmtwd"
        },
        {
            "author_id": "147806333",
            "created_at": "2019-11-13T19:36:26.000Z",
            "id": "1194700567806906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 23/11, \u00e0s 17hs, estarei lan\u00e7ando o livro \"Os Virgens dos Anos 90\", no evento Ler Sal\u00e3o Carioca 2019, na Biblioteca Parque Estadual.\n\nAnota na sua agenda e apare\u00e7a l\u00e1 para comemorar esse lan\u00e7amento comigo.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es de todo evento:\nhttps://t.co/O2goglsuoD https://t.co/OJiYWlIMdc"
        },
        {
            "author_id": "929003370811191296",
            "created_at": "2019-11-13T19:23:58.000Z",
            "id": "1194697432199811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 LUGARES PARA CHORAR EM BELO HORIZONTE\n\n1 - Parque Municipal\n2 - Pra\u00e7a da Liberdade\n3 - Pra\u00e7a da Savassi\n4 - Pra\u00e7a 7\n5 - Pra\u00e7a do Papa\n6 - No transporte p\u00fablico \n7 - Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o\n8 - Sapuca\u00ed\n9 - Banzai \n10 - Maleta https://t.co/czfDh0pR2x"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-13T19:22:28.000Z",
            "id": "1194697054624333825",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcionamento Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica \u2728\n\nO maior movimento de visitantes na unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 previsto para o s\u00e1bado, 16 de novembro. A expectativa \u00e9 de receber durante todos os dias do feriad\u00e3o uma m\u00e9dia de 30 mil pessoas. \ud83c\udf40\n\n(\ud83d\udcf8: Christian Rizzi) https://t.co/OLFGqPhaP9"
        },
        {
            "author_id": "764075737",
            "created_at": "2019-11-13T19:16:10.000Z",
            "id": "1194695467935903745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um constante recome\u00e7o. N\u00e3o se d\u00ea por derrotado e siga adiante. As pedras que hoje atrapalham sua caminhada, amanh\u00e3 enfeitar\u00e3o a sua estrada. em Vale dos deuses - Parque Estadual\u2026 https://t.co/xpCN0J0M7S"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2019-11-13T19:13:04.000Z",
            "id": "1194694685584961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/28qQbarSem"
        },
        {
            "author_id": "94657087",
            "created_at": "2019-11-13T19:03:26.000Z",
            "id": "1194692262560747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SAMQw5PkCp"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2019-11-13T19:00:57.000Z",
            "id": "1194691636380483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/sNAHQSUVcZ https://t.co/uNCPI6GhBf"
        },
        {
            "author_id": "852927218745585666",
            "created_at": "2019-11-13T18:44:02.000Z",
            "id": "1194687379468095489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retornei, neste s\u00e1bado (09), ao Parque Nacional da Serra do Divisor, desta vez para a certifica\u00e7\u00e3o do curso de Condutor de Turismo Ecol\u00f3gico, ofertado pelo campus Cruzeiro do Sul em parceria com o ICMBio e prefeitura de M\u00e2ncio Lima. Emocionante! https://t.co/8CAyHLaYon"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2019-11-13T18:41:51.000Z",
            "id": "1194686832149180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/XGaOSK38YM https://t.co/aZoCf6oURL"
        },
        {
            "author_id": "109443644",
            "created_at": "2019-11-13T18:39:14.000Z",
            "id": "1194686173681266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O \u00f3leo chegou at\u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio no Esp\u00edrito Santo. O local \u00e9 considerado um \"santu\u00e1rio\" de tartarugas marinhas, esp\u00e9cie que come\u00e7ar\u00e1 a desova em menos de um m\u00eas. Mais aqui: https://t.co/tMFRaQkJst"
        },
        {
            "author_id": "826445670420770817",
            "created_at": "2019-11-13T18:31:52.000Z",
            "id": "1194684318876127237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo.\n\n#oleo #reservabiol\u00f3gicadecomboios #espiritosanto #es #noticia #noticias #news #portalbemminas\n\nconfira a mat\u00e9ria completa:\n\nhttps://t.co/T6DyCCHQYs https://t.co/GhOtkKnZIL"
        },
        {
            "author_id": "787047499798315008",
            "created_at": "2019-11-13T18:24:37.000Z",
            "id": "1194682493179514885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este recebendo o certificado de condutor de turismo ecol\u00f3gico das m\u00e3os da reitora Rosana Cavalcante \u00e9 o Miro, dono da Pousada, que nos acolheu muito bem nas duas vezes em que estivemos no Parque Nacional da Serra do Divisor. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd70 https://t.co/gzjxGa4v6E"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2019-11-13T18:21:02.000Z",
            "id": "1194681591366377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/lYHt1ZNXQy"
        },
        {
            "author_id": "42251849",
            "created_at": "2019-11-13T18:21:01.000Z",
            "id": "1194681586823974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito\u00a0Santo https://t.co/IkeeinmP44 https://t.co/2m6XvqXk7i"
        },
        {
            "author_id": "787047499798315008",
            "created_at": "2019-11-13T18:20:42.000Z",
            "id": "1194681510999330817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Tarauac\u00e1, depois de participar da certifica\u00e7\u00e3o do curso de Condutor de Turismo Ecol\u00f3gico, no Parque Nacional da Serra do Divisor e visita ao campus Cruzeiro do Sul. https://t.co/85KgtBTRa0"
        },
        {
            "author_id": "192396897",
            "created_at": "2019-11-13T18:18:42.000Z",
            "id": "1194681006755893249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/yHlcWtHiS4"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2019-11-13T18:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "38244535",
                        "start": 164,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194680318969692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o mais de 50 temas apresentados em palestras, pain\u00e9is, f\u00f3runs e oficinas, al\u00e9m de mostras de cinema e noite de express\u00f5es art\u00edstica https://t.co/VWe5BiibyA via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-11-13T18:13:34.000Z",
            "id": "1194679715753279489",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capta\u00e7\u00e3o de energia solar tamb\u00e9m traz melhorias para a comunidade, que agora n\u00e3o depende mais de motor movido a diesel para gera\u00e7\u00e3o de energia.\n\nPara saber mais sobre esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, seus atrativos tur\u00edsticos e naturais, siga https://t.co/0YwasMtZNP."
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-11-13T18:13:33.000Z",
            "id": "1194679710984364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conectar a Floresta Estadual de Faro com o resto do mundo. Esse foi foi o objetivo da instala\u00e7\u00e3o da internet na comunidade da Flota. Com recursos do Fundo Amaz\u00f4nia, o Imazon ativou o ponto de internet no local e ainda colocou painel solar para gera\u00e7\u00e3o de energia. https://t.co/0as2GLnJiT"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2019-11-13T18:08:18.000Z",
            "id": "1194678387274604551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Reg\u00eancia em Linhares no Espirito Santo, foi atingida pelos fragmentos do \u00f3leo que j\u00e1 atingiu a costa norte do Esp\u00edrito Santo. Locais de desova de tartarugas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram atingidos. \n\nhttps://t.co/IpFZ5D7mmF https://t.co/iMGe7dpGyp"
        },
        {
            "author_id": "843228989468692480",
            "created_at": "2019-11-13T18:08:17.000Z",
            "id": "1194678382291750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carne de vaca do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vence dois pr\u00e9mios, um deles internacional.\n\nA carne de vaca da ra\u00e7a Cachena conquistou este ano dois pr\u00e9mios, um nacional e outro internacional, que \u201crefor\u00e7am a notoriedade daquele produto\u201d.\n\nN\u00e3o h\u00e1 como vir e provar a ra\u00e7a Cachena. https://t.co/XXqJSOeMfN"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2019-11-13T18:01:25.000Z",
            "id": "1194676656444760069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/GOS8zUQITB"
        },
        {
            "author_id": "1039552396723204098",
            "created_at": "2019-11-13T17:52:56.000Z",
            "id": "1194674522999414797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo\n\nVeja mais: https://t.co/Tk9IgFanb3 https://t.co/u66NWAe93s"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-11-13T17:51:36.000Z",
            "id": "1194674183978078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/ZTNfluiGyh"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2019-11-13T17:45:25.000Z",
            "id": "1194672628772016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo\n\n\u2192 https://t.co/XpaeV2cQvd https://t.co/BA9AkU0JgO"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2019-11-13T17:41:03.000Z",
            "id": "1194671529663045637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/IKWvPKW2Hv"
        },
        {
            "author_id": "149273876",
            "created_at": "2019-11-13T17:40:38.000Z",
            "id": "1194671425996521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As raridades do HIP HOP  e a nova e pequena gera\u00e7\u00e3o, de um movimento  que vai superar os 45 Anos. ... em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SwzJP5vye4"
        },
        {
            "author_id": "884451057744662528",
            "created_at": "2019-11-13T17:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 28,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194671284879278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Ivw00BCFeU\nvia @vanecosta10\n\nNo litoral de Reg\u00eancia fica a foz do Rio Doce. Rio este que est\u00e1 morto pelo desastre ambiental provocado pela Samarco. Jun\u00e7\u00e3o de duas das maiores desgra\u00e7as ambientais que aconteceram nos \u00faltimos anos no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-11-13T17:38:46.000Z",
            "id": "1194670957266440195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho polu\u00eddo por pequenas por\u00e7\u00f5es de \u00f3leo fica na praia de Reg\u00eancia https://t.co/NLwM0RmMzG"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-11-13T17:33:32.000Z",
            "id": "1194669640569389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/IHdkOj6ksS #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2019-11-13T17:29:35.000Z",
            "id": "1194668643046559750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai cobrar a retomada de obra do Espa\u00e7o Multiuso do Parque Municipal, que est\u00e1 suspensa, aguardando reativa\u00e7\u00e3o de conv\u00eanio. Visita tamb\u00e9m teve como objetivo conferir estrutura f\u00edsica e pessoal do parque. Leia mais: https://t.co/GHhRbsLcml https://t.co/JqWXVz353Z"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2019-11-13T17:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "253034260",
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194667806928908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente: \u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo @ICMBio https://t.co/eryJGJ0Vwv https://t.co/6oMfL9wnsj"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-11-13T17:15:34.000Z",
            "id": "1194665117465632771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/w8Tvepfoll"
        },
        {
            "author_id": "1142079794349268993",
            "created_at": "2019-11-13T17:15:08.000Z",
            "id": "1194665007579045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito\u00a0Santo https://t.co/ZdXjvdsLkj https://t.co/lFrtBwwlbd"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-11-13T17:14:11.000Z",
            "id": "1194664768352727042",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, administrada pelo ICMBio, Antonio de P\u00e1dua Leite. Al\u00e9m de ser sede de uma comunidade que vive principalmente da pesca, o distrito de Reg\u00eancia atrai turistas e muitos surfistas."
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2019-11-13T17:13:52.000Z",
            "id": "1194664690175139841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Es ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/o59wBAv9B1 https://t.co/NL2YrEbCKk"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-11-13T17:13:35.000Z",
            "id": "1194664616837730306",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo a prefeitura de Linhares, pequenas por\u00e7\u00f5es da subst\u00e2ncia oleosa polu\u00edram a regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, na praia de Reg\u00eancia, a 120 quil\u00f4metros ao norte de Vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-11-13T17:11:48.000Z",
            "id": "1194664169095802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo\n\n https://t.co/QtmLbSki7c"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-13T17:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "193003734",
                        "start": 126,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194663506299301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/T6dvaluwMd \ud83d\udcf7 Arquivo/Reuters/Diego Nigro\u00a9\n@mmeioambiente https://t.co/ZZz8X2tNEf"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2019-11-13T17:04:28.000Z",
            "id": "1194662325002866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/pBuyESLTvg"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2019-11-13T17:04:26.000Z",
            "id": "1194662313963470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/0v0fyvDrn0"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-11-13T17:00:00.000Z",
            "id": "1194661201621344257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes.\nhttps://t.co/oC5Y2mzvUu"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-11-13T16:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "126334806",
                        "start": 224,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194659635065688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Melga\u00e7o orgulha-se do seu bonito patrim\u00f3nio hist\u00f3rico, cultural e arquitet\u00f3nico, inserido no maravilhoso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 uma terra rica em tradi\u00e7\u00f5es, hist\u00f3rias, lendas e testemunhos de viv\u00eancias passadas.\n@mun_melgaco #RaiaTermal #Portugal #PortugalTrip https://t.co/PbqrhzRh0a"
        },
        {
            "author_id": "985962802702512129",
            "created_at": "2019-11-13T16:51:05.000Z",
            "id": "1194658955852746757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acabamos de publicar nosso guia de identifica\u00e7\u00e3o de sementes da Caatinga no site do nosso projeto.\nConfiram! \n https://t.co/3DvXyKIPn8"
        },
        {
            "author_id": "308459740",
            "created_at": "2019-11-13T16:40:32.000Z",
            "id": "1194656300669571078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/BTOSQ7kYMY"
        },
        {
            "author_id": "778897759923470336",
            "created_at": "2019-11-13T16:13:50.000Z",
            "id": "1194649582875099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 verdade que ele por pouco n\u00e3o me atacou, mas consegui a foto...\nAs vantagens de trabalhar perto de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. em Globaltech https://t.co/kUYowifGUw"
        },
        {
            "author_id": "2659941049",
            "created_at": "2019-11-13T15:32:51.000Z",
            "id": "1194639267986857994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando do encontro para organizar agenda ambiental de Canela 2020/2030 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/qXV9sG2zwO"
        },
        {
            "author_id": "72266434",
            "created_at": "2019-11-13T15:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194637113733664768",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum babaca isto \u00e9 invas\u00e3o de \u00e1rea protegida est\u00e3o ferindo leis internacionais..."
        },
        {
            "author_id": "3439454120",
            "created_at": "2019-11-13T15:17:45.000Z",
            "id": "1194635468085661697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/QIV764UiNV"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2019-11-13T15:08:09.000Z",
            "id": "1194633051038310405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/J3nB5GS8NF"
        },
        {
            "author_id": "1159118093341351937",
            "created_at": "2019-11-13T14:29:11.000Z",
            "id": "1194623245577682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragmentos de \u00f3leo s\u00e3o encontrados pr\u00f3ximos \u00e0 regi\u00e3o da Guaxindiba, no Parque Estadual de Ita\u00fanas\nhttps://t.co/hna7LURsdH https://t.co/pXERkaNHCN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-13T14:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "194569651",
                        "start": 93,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194617828445446146",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Em breve teremos novas oncinhas pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc06\ud83d\ude0d\n\nSaiba mais no jornal @O_Presente. \u2728\n\nOn\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/jmqwJWr8Bu"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-11-13T13:54:21.000Z",
            "id": "1194614479755075584",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Selado, \u00fanico pescador da fam\u00edlia, que ainda se lembra da primeira vez que foi para o mar. Para ele, amar \u00e9 pescar e saber a import\u00e2ncia que uma \u00e1rea protegida tem. https://t.co/RIJBsFdD2i https://t.co/kdbsYs2wXv"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-11-13T13:52:40.000Z",
            "id": "1194614055601942528",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mar\u00e9 \u00e9 uma webs\u00e9rie que conta a hist\u00f3ria de seis pessoas que representam um retrato da vida em uma das regi\u00f5es tur\u00edsticas mais famosas do Brasil, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais. Assista: https://t.co/dGjJ0yC2bw https://t.co/9HRfGINX1y"
        },
        {
            "author_id": "1097543796911468545",
            "created_at": "2019-11-13T13:48:37.000Z",
            "id": "1194613035807191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o Gratuita hoje na Biblioteca Parque Estadual!! Imperd\u00edvel!! https://t.co/O6Ip8EFaNH"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2019-11-13T13:34:04.000Z",
            "id": "1194609377166135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL parte certa da inf\u00e2ncia de todo belo horizontino. Uma p\u00e9rola no centro da cidade, o\u00e1sis no caos! Vem ver\n\nhttps://t.co/A5GOncrRIp\n #bh #mg #amobh #parquemunicipal #chicaslokasnaestrada https://t.co/UbeI7KFs8V"
        },
        {
            "author_id": "606815636",
            "created_at": "2019-11-13T13:16:09.000Z",
            "id": "1194604866112565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/QGup94po3u"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-13T13:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1194604854590791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomado pela natureza.\n\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/FTBTVqmiwg"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-11-13T13:09:41.000Z",
            "id": "1194603238294740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carne de vaca do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vence dois pr\u00e9mios, um deles i https://t.co/ursHb5nzim #agricultura #ArcosDeValdevez #Distin\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1078160330",
            "created_at": "2019-11-13T12:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "199034061",
                        "start": 0,
                        "username": "rui_fspereira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2979059553",
                        "start": 15,
                        "username": "JohnPhilip91"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "820585528160636928",
                        "start": 29,
                        "username": "nunottav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194598066873085955",
            "in_reply_to_user_id": "199034061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rui_fspereira @JohnPhilip91 @nunottav Diga isso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da serra de Soajo e Montalegre. Mas v\u00e1 l\u00e1 mesmo, tipo ao tasco da zona, e diga bem alto que quer minas de l\u00edtio no parque nacional Peneda-Ger\u00eas e nos terrenos onde fazem as chegas de bois todos os anos. Ah mas antes marque lugar numa cl\u00ednica de fisioterapia."
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-11-13T12:47:29.000Z",
            "id": "1194597654279401472",
            "in_reply_to_user_id": "78664537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo, no fundo, nem deveria existir a possibilidade de reduzir a extens\u00e3o de uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-13T12:37:57.000Z",
            "id": "1194595251543035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GUANACASTE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"GUANACASTE... https://t.co/kBa3eL8GS5"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-13T12:34:00.000Z",
            "id": "1194594257987751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03 | A Pedra do Elefante \ud83d\udc18, localizada em #Maric\u00e1, \u00e9 um imenso mon\u00f3lito que forma um conjunto com morros circundados de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A \u00e1rea favorece caminhadas \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f, #trilhas e outras modalidades de #ecoturismo.\n#TurismoRJ https://t.co/ysOCJe18Ul"
        },
        {
            "author_id": "60677812",
            "created_at": "2019-11-13T12:20:28.000Z",
            "id": "1194590852343042050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero agradecer a todos e todas que compareceram ontem em nossa posse no COJUERJ - Conselho de Juventude do Estado do Rio de Janeiro.\n\"...\u00c9 na Luta que a Gente se Encontra...\"\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/a9rn3arLah"
        },
        {
            "author_id": "783335265796489216",
            "created_at": "2019-11-13T12:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194590726207737858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/qRJVkoLeA6 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2019-11-13T11:56:02.000Z",
            "id": "1194584704218853378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com a meninada... em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AdPkiyFzfO"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-11-13T11:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1194575846914351107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/v1Cgyv28SF"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-11-13T11:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1194573937704878082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/8rh0Gh1twC"
        },
        {
            "author_id": "317865024",
            "created_at": "2019-11-13T11:11:50.000Z",
            "id": "1194573583172943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova consulta p\u00fablica pr\u00e9via em redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/paqkdm9xCI"
        },
        {
            "author_id": "1087844967580602369",
            "created_at": "2019-11-13T11:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194573038701993984",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Maldade de plant\u00e3o \u00e9 voc\u00ea invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, w ficar andando com maconheiro......"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-13T10:42:30.000Z",
            "id": "1194566198605832198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#arvoresdocerrado \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PSAKLHxJja"
        },
        {
            "author_id": "927896712894713857",
            "created_at": "2019-11-13T10:42:04.000Z",
            "id": "1194566088958365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei cedo s\u00f3 pra ir tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 na floresta nacional \nmeu eu bi\u00f3loga t\u00e1 realizado \nmeu eu exausta queria ficar dormindo"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-11-13T10:36:17.000Z",
            "id": "1194564633862066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova consulta p\u00fablica pr\u00e9via em redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/fwVjfIrkzO #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-11-13T10:12:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1194558621906087947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aprovou proposta\u00a0 do deputado\u00a0Carlos Henrique Gaguim (DEM-TO)\u00a0que exige a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos e consulta p\u00fablica pr\u00e9vios \u00e0 redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental...\"\n\nhttps://t.co/DqJdAJn9Jq"
        },
        {
            "author_id": "2435681418",
            "created_at": "2019-11-13T10:05:17.000Z",
            "id": "1194556832074780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira estadual da reforma agr\u00e1ria 2018\nFoto por: agathasazevedo\n#music #tbt #mst #life em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/uqWZtTfsdC"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-13T09:08:22.000Z",
            "id": "1194542509243981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro (linha lil\u00e1s do metr\u00f4, zona sul de SP)  e Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/4AdsVqbZVe"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2019-11-13T09:02:53.000Z",
            "id": "1194541129217249282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o | publicado em Rede PT/Blogosfera: Rede PT - https://t.co/yGli3GQ8ME\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/712UDbX48u\n\n#lulalivre #lulainocente #lulapresopolitico #ptribeirao #redept"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2019-11-13T08:30:32.000Z",
            "id": "1194532986735251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 encantosdobrasil: O Vale Encantado, fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3, \u00e9 formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro, sendo esse a divisa entre o estado de Minas Gerais e Espirito Santo. Composto de piscinas naturais com \u00e1guas cristalinas.... https://t.co/tZQAr9uHe6"
        },
        {
            "author_id": "1189697378892308480",
            "created_at": "2019-11-13T07:59:25.000Z",
            "id": "1194525157060202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara.\nPiau\u00ed. https://t.co/kAYwuvdx81"
        },
        {
            "author_id": "623232056",
            "created_at": "2019-11-13T05:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2479861125",
                        "start": 0,
                        "username": "davidmirandario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194483356219650049",
            "in_reply_to_user_id": "2479861125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@davidmirandario \"As duas fun\u00e7\u00f5es principais da pol\u00edcia militar: fazer o policiamento (patrulhamento) ostensivo e preservar a ordem p\u00fablica\". Tudo a ver com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, certo? [N\u00e3o]. Agora j\u00e1 podemos fechar todos os cursos de biologia marinha... \n\n#MilitarismoDoentio"
        },
        {
            "author_id": "1120689602552041473",
            "created_at": "2019-11-13T04:39:25.000Z",
            "id": "1194474827538731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o Parque Municipal Fazenda da Juta"
        },
        {
            "author_id": "50507019",
            "created_at": "2019-11-13T03:14:31.000Z",
            "id": "1194453460634218501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um policial militar e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais? \n\nO governo escolheu o PM. https://t.co/8I8likhjzd"
        },
        {
            "author_id": "830508947903746048",
            "created_at": "2019-11-13T03:12:35.000Z",
            "id": "1194452972664737792",
            "in_reply_to_user_id": "830508947903746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a0 18 dias\n\n        \ua564 Pedra Azul - Domingos Martins (ES)\n        \ua564 O Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o da cidade capixaba, a forma\u00e7\u00e3o rochosa de quase 2 mil metros de altura, \u00e9 o cart\u00e3o-postal. Tem diversas trilhas, flores e bichinhos. https://t.co/6ZS09tNYZs"
        },
        {
            "author_id": "830508947903746048",
            "created_at": "2019-11-13T03:00:22.000Z",
            "id": "1194449899804385281",
            "in_reply_to_user_id": "830508947903746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a0 19 dias\n\n        \ua564 C\u00e2nion Itaimbezinho - Cambar\u00e1 do Sul (RS)\n        \ua564 No Parque Nacional de Aparados da Serra a mais de mil metros de altitude, nos tira o f\u00f4lego e fazem nos sentir min\u00fasculos, nascentes escorrem pelas beiradas em forma de cachoeiras, criando um espet\u00e1culo. https://t.co/adRr9O1q5r"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-13T02:33:35.000Z",
            "id": "1194443160195420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques florestais, reservas biol\u00f3gicas, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entre outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o, precisam ser asseguradas por decis\u00e3o popular. https://t.co/47tJ1iff4B"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-11-13T02:04:26.000Z",
            "id": "1194435823162265601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/LLoix0f6X1"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-11-13T01:54:50.000Z",
            "id": "1194433405565452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/aczRJFWCdI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-11-13T01:51:31.000Z",
            "id": "1194432574640336902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara dos Deputados aprovou projeto que torna obrigat\u00f3ria a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos e consulta p\u00fablica pr\u00e9vios para a redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Atualmente basta o governo submeter projeto de lei. https://t.co/VXMqfnpPPT"
        },
        {
            "author_id": "183723348",
            "created_at": "2019-11-13T00:33:16.000Z",
            "id": "1194412878494871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando agora o Piau\u00ed no Globo News em Movimento. Claro, nosso parque Nacional Serra da Capivara \u2764\n\nLiguem a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-13T00:31:17.000Z",
            "id": "1194412380329054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0FzbgFbVFe"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-13T00:31:16.000Z",
            "id": "1194412379334950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WKB7spuyoL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YLyaHSIE8K"
        },
        {
            "author_id": "1192771011726454784",
            "created_at": "2019-11-13T00:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1165773652190736384",
                        "start": 0,
                        "username": "alefrota77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194411368625115136",
            "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alefrota77 Prestem aten\u00e7\u00e3o: o governo demitiu um bi\u00f3logo marinho e colocou em seu lugar um policial militar. Pra qual fun\u00e7\u00e3o? Chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais. Descaso com o meio ambiente, incompet\u00eancia, militarismo doentio ou tudo isso junto?"
        },
        {
            "author_id": "1001285404954447874",
            "created_at": "2019-11-13T00:05:08.000Z",
            "id": "1194405798765629441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte mais doida do Senai era sair cedo pra jogar bola no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-11-13T00:00:00.000Z",
            "id": "1194404508454899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vereador de BH quer ampliar hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal at\u00e9 21h; entenda\nhttps://t.co/2wLaGPgLeB"
        },
        {
            "author_id": "91164763",
            "created_at": "2019-11-12T23:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1194402481234698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o ICMBio?\nEle \u00e9 o respons\u00e1vel pela conserva\u00e7\u00e3o do exuberante e muito bem cuidado Parque nacional de Foz do Igua\u00e7u!\n\nDiga n\u00e3o ao desmonte do minist\u00e9rio do meio\u2026 https://t.co/5iIvxhTzbP"
        },
        {
            "author_id": "724985189399695362",
            "created_at": "2019-11-12T23:43:07.000Z",
            "id": "1194400259792875521",
            "in_reply_to_user_id": "724985189399695362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no parque municipal, fotos impec\u00e1veis e um momento t\u00e3o bommmmmm"
        },
        {
            "author_id": "2474435776",
            "created_at": "2019-11-12T23:41:14.000Z",
            "id": "1194399785400360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao parque municipal hoje pela primeira vez,sempre quis ir l\u00e1. Ai foi taaao booom"
        },
        {
            "author_id": "2468067541",
            "created_at": "2019-11-12T23:34:09.000Z",
            "id": "1194398005052489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a F\u00f3rmula 1 quer mostrar responsabilidade ambiental, n acho q eles v\u00e3o mudar pro aut\u00f3dromo q o Bolsonaro quer construir no RJ, q ficaria numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\n#JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "116924859",
            "created_at": "2019-11-12T23:14:19.000Z",
            "id": "1194393012660514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odio desse presidente idiota que ta socando PM em tudo que \u00e9 dire\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tirando as pessoas com capacidade tecnica para isso. E ainda tem gente com a audacia de vir defender metendo a desculpa de psol e pt, tem que ser muito FDP. Tu e o teu presidente."
        },
        {
            "author_id": "82653418",
            "created_at": "2019-11-12T22:57:27.000Z",
            "id": "1194388768565927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perca-se nos labirintos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Minas Gerais https://t.co/72CV7fRvdO"
        },
        {
            "author_id": "456905994",
            "created_at": "2019-11-12T22:50:42.000Z",
            "id": "1194387070694907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Natural Municipal Felisberto Neves? O espa\u00e7o \u00e9 uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental revitalizada e est\u00e1 de portas abertas para receber a popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/0x00rywYwb #BetimOnline #Betim #Not\u00edcia https://t.co/YoBsE2kyRC"
        },
        {
            "author_id": "1193114375390928897",
            "created_at": "2019-11-12T22:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1165773652190736384",
                        "start": 0,
                        "username": "alefrota77"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "38790549",
                        "start": 12,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253034260",
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "160576237",
                        "start": 34,
                        "username": "CFOAB"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "50400579",
                        "start": 41,
                        "username": "PSDBnaCamara"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "61843152",
                        "start": 55,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "106714016",
                        "start": 72,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 88,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "179642838",
                        "start": 95,
                        "username": "SFB_florestal"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "184762182",
                        "start": 110,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194383134621614080",
            "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alefrota77 @brasil_IBAMA @ICMBio @CFOAB @PSDBnaCamara @camaradeputados @policiafederal @govbr @SFB_florestal @exercitooficial O bozo acabou de nomear mais um pm pra chefiar unidade de conserva\u00e7\u00e3o... Costa dos corais... Vc acha que ele est\u00e1 se importando com o meio ambiente? E ainda se diz crist\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "182133444",
            "created_at": "2019-11-12T22:23:30.000Z",
            "id": "1194380224953298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa parada de trilha \u00e9 uma das coisas mais insanas que j\u00e1 vi. Hoje fomos pro Parque Nacional da Chapada (recomendo) e andamos 12km. Ou voc\u00ea est\u00e1 bem com a sua cabe\u00e7a ou ent\u00e3o ela te destr\u00f3i durante a caminhada. Meu primeiro km foi horr\u00edvel, eu tava avoado, pensamento longe..."
        },
        {
            "author_id": "981348724805918721",
            "created_at": "2019-11-12T22:02:57.000Z",
            "id": "1194375051526778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 um evento incr\u00edvel! Perde n\u00e3o! #vempraler em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NZqJMdOgRi"
        },
        {
            "author_id": "1918049580",
            "created_at": "2019-11-12T21:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1194370574572670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso primeiro Jimmy ! ikeymcofc \nHahahahaha \n#PadrinhosMagicos #FunkBr #OKAPROD #bH #nordeste #belohorizonte #tvglobinho #cosmo #wanda #gang #skr #breve #cenatomada #hahaha em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/RGVaPiF0kg"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-11-12T21:43:08.000Z",
            "id": "1194370066080567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 51 mil filhotes de tartarugas e tracaj\u00e1s s\u00e3o soltos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Uacari e da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1, no Amazonas. #CadaGotaConta #UmaGotaNoOceano #ItiMalia \n\n https://t.co/o8wJrOnxg7"
        },
        {
            "author_id": "11016942",
            "created_at": "2019-11-12T21:34:19.000Z",
            "id": "1194367844319924226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Esse PASPALH\u00c3O \u00e9 calhorda. Acabou com o DPVAT s\u00f3 para atingir o Bivar. Usa a presid\u00eancia da Rep\u00fablica em vingan\u00e7a e com isso prejudica milh\u00f5es de brasileiros. A mesma coisa fez com o fiscal que o multou por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-11-12T21:26:33.000Z",
            "id": "1194365891934408705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e Marinha monitoram de perto o Parque Nacional de Abrolhos - https://t.co/djGhxiokbw https://t.co/5CZ2Zmevy4"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-11-12T21:22:27.000Z",
            "id": "1194364861473533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e Marinha monitoram de perto o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DomxkjrP4d"
        },
        {
            "author_id": "67132451",
            "created_at": "2019-11-12T21:01:52.000Z",
            "id": "1194359680018989058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um policial militar formado em fisioterapia e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais?\n\nO governo optou pelo fisioterapeuta."
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-11-12T20:29:38.000Z",
            "id": "1194351566477811713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/qoNRedBfXm #ACre #ChicoMendes #Natureza #Amazonia #Queimadas #gado https://t.co/x8G4V2bNvO"
        },
        {
            "author_id": "1177291431502893057",
            "created_at": "2019-11-12T20:27:46.000Z",
            "id": "1194351100041875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara? Conhece a FUMDHAM?"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2019-11-12T20:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56360800",
                        "start": 0,
                        "username": "mantunespb"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1181184432029540352",
                        "start": 12,
                        "username": "GSilibri"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "931641182614155264",
                        "start": 22,
                        "username": "TozzaFla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194349930653126656",
            "in_reply_to_user_id": "56360800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mantunespb @GSilibri @TozzaFla Essa travessia tem que ser dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nada de andar pela BR-495\ud83d\ude02."
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-11-12T20:21:24.000Z",
            "id": "1194349495191887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca (MG) inicia sinaliza\u00e7\u00e3o da Trilha Transmantiqueira e inaugura trilha c/ 3 cachoeiras. Os novos atrativos prometem ajudar a distribuir melhor os visitantes do parque, em sua maioria em busca da famosa Janela do C\u00e9u.\n\nhttps://t.co/s7F4PuJg4p"
        },
        {
            "author_id": "384392341",
            "created_at": "2019-11-12T19:44:35.000Z",
            "id": "1194340231006347265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatarde #flona #runningmotivation #sol #instarunning #cerrado #diversidade #pazeequilibrio #meditacao #deus #feliz em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5cAGMrqsR1"
        },
        {
            "author_id": "917121026806419457",
            "created_at": "2019-11-12T19:35:23.000Z",
            "id": "1194337917243711497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demitir um bi\u00f3logo marinho e colocar em seu lugar um policial militar, que n\u00e3o \u00e9 bi\u00f3logo, pra chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais?????!!! https://t.co/TcZAdWqRqy"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-11-12T19:16:41.000Z",
            "id": "1194333208562864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das formas mais charmosas \u2013 al\u00e9m de famosa e imperd\u00edvel \u2013 de se chegar ao Parque Nacional Tierra del Fuego, \u00e9 por meio do Trem do Fim do Mundo, que parte da Esta\u00e7\u00e3o Del Fin del Mundo, a 8 quil\u00f4metros de Ushuaia.\n\nVisite nosso blog: https://t.co/bI1thuOqPp https://t.co/TY7DgP7aWt"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-12T18:59:06.000Z",
            "id": "1194328785140752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu. https://t.co/EqkqmcGizd"
        },
        {
            "author_id": "1194322311782031361",
            "created_at": "2019-11-12T18:56:19.000Z",
            "id": "1194328084738007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000, que administra a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Parque Zoobot\u00e2nico Mangal das Gar\u00e7as e Parque Estadual do Utinga, informa ao p\u00fablico o hor\u00e1rio de funcionamento dos complexos durante o feriado prolongado da Proclama\u00e7\u00e3o da  #feriado #fer https://t.co/aN1IaVC5mY https://t.co/wGqp0nxM3s"
        },
        {
            "author_id": "869383222400077826",
            "created_at": "2019-11-12T18:30:55.000Z",
            "id": "1194321690429403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/uHjZ5ULxmM"
        },
        {
            "author_id": "25536602",
            "created_at": "2019-11-12T18:29:05.000Z",
            "id": "1194321231006326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iipKBbkbux"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-12T18:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1194320856404709379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar para a floresta.\n\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/WE13eQkNYO"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-11-12T18:17:28.000Z",
            "id": "1194318308515995649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a premia\u00e7\u00e3o foi apresentado todos os projetos desenvolvidos pelas escolas participantes, que envolveram diretamente cerca de 1700 pessoas, as escolas vencedoras ganharam viagem pedag\u00f3gica ao N\u00facleo Cunha do Parque Estadual da Serra do Mar \ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83e\uddf3\nhttps://t.co/epVyoa8oqF"
        },
        {
            "author_id": "888614957000126465",
            "created_at": "2019-11-12T18:06:56.000Z",
            "id": "1194315655530655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo meu hist\u00f3rico de viagens no Google e no dia 31 de Agosto eu tava na Ceil\u00e2ndia e fiquei muito louco no anivers\u00e1rio do Naldo \nE no dia primeiro de Setembro eu fui pra um frevo e de l\u00e1 eu fui pro parque nacional (???)"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-11-12T18:00:00.000Z",
            "id": "1194313910590947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil foi amea\u00e7ado pela chegada de \u00f3leo que se espalha pelo Nordeste. https://t.co/D7r6kjQK5g"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-11-12T17:00:25.000Z",
            "id": "1194298918210813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1dO Governo do Tocantins assinou o Termo de Compromisso para estabelecer normas de conviv\u00eancia, entre os \u201ctorr\u00e3ozeiros\u201d, que habitam na regi\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) e a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. SAIBA MAIS: https://t.co/QwcwahqDjy \ud83d\udc9a https://t.co/dhoNKVRrwZ"
        },
        {
            "author_id": "2544157612",
            "created_at": "2019-11-12T16:55:51.000Z",
            "id": "1194297767256055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uma exposi\u00e7\u00e3o no palacio das artes que me deixou melanc\u00f3lico agora me encontro fazendo uma cena chorando no parque municipal tudo pra mim"
        },
        {
            "author_id": "1686083719",
            "created_at": "2019-11-12T16:34:31.000Z",
            "id": "1194292398681022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as Facebook em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/243MKg19O1"
        },
        {
            "author_id": "38846750",
            "created_at": "2019-11-12T16:10:14.000Z",
            "id": "1194286286984679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha levar\u00e1 visitantes a tr\u00eas novas atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca | Aconteceonline https://t.co/TYGU4fVQuK"
        },
        {
            "author_id": "108381393",
            "created_at": "2019-11-12T15:46:36.000Z",
            "id": "1194280341051187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um policial militar e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais?\nO governo escolheu o PM. https://t.co/ILJix8jwVY"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-11-12T15:43:58.000Z",
            "id": "1194279679408164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udf31 INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA PROGRAMA DE VOLUNTARIADO V\u00c3O AT\u00c9 O DIA 25 \u270d\ufe0f\ud83c\udf31\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado para atua\u00e7\u00e3o nas trilhas do Parque Natural Municipal do Morro do Macaco devem ser feitas no link\nhttps://t.co/1zHxtLQ8KV, no item&gt;&gt; editais de sele\u00e7\u00e3o em andamento. https://t.co/VvtyDaRsLJ"
        },
        {
            "author_id": "155382561",
            "created_at": "2019-11-12T15:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2986293717",
                        "start": 0,
                        "username": "_angelo9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194278879231393795",
            "in_reply_to_user_id": "2986293717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_angelo9 Eles tem a propriedade registrada do terreno, quando a cidade loteou aquela \u00e1rea podia ser constru\u00eddo ali. Por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eles n\u00e3o podem construir nada novo ali, mas podem reformar o que eles tem... N\u00e3o tinha muito o que fazer, ou fazia a troca ou pagava."
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-11-12T15:30:00.000Z",
            "id": "1194276161800421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Relat\u00f3rio anual feito pelo Imazon mostra as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia que mais sofrem amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento. Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, est\u00e1 entre no topo do ranking.\nhttps://t.co/EcPgesXFf4"
        },
        {
            "author_id": "521923792",
            "created_at": "2019-11-12T14:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1194265485526867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu posso com essas duas?\nPaix\u00e3o da Vida! Baby&amp;Dad&amp;Mon em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/g2wFSCfiKk"
        },
        {
            "author_id": "521923792",
            "created_at": "2019-11-12T14:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1194264898672283653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha fam\u00edlia, \u00e9 ben\u00e7\u00e3o do Senhor.\nBaby&amp;Dad&amp;Mon em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/0k680VErw6"
        },
        {
            "author_id": "37471544",
            "created_at": "2019-11-12T14:43:47.000Z",
            "id": "1194264531037556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma inspira\u00e7\u00e3o neste come\u00e7o de semana do GP do Brasil de F\u00f3rmula 1.\n#turtle #F1 #velocidade #agilidade #speed em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/Jx2JoRzxZH"
        },
        {
            "author_id": "1395913615",
            "created_at": "2019-11-12T14:37:27.000Z",
            "id": "1194262938527379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu colega do trabalho disse que agora com o pm formado em fisioterapia no comando, nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o os peixes v\u00e3o fazer Pilates pra desviar mais f\u00e1cil do \u00f3leo rs https://t.co/rhPZhNrHBt"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-11-12T14:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1091892,
                        -22.4536073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1194261612854743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ama a natureza e vai visitar Petr\u00f3polis, no Rio de Janeiro, a minha dica \u00e9 incluir no seu roteiro uma visita ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u26f0 \u2800\n\u2800\nO PARNASO possui natureza exuberante com plantas,\u2026 https://t.co/vhTXbOH4xn"
        },
        {
            "author_id": "1184740694612688896",
            "created_at": "2019-11-12T14:30:43.000Z",
            "id": "1194261245182009351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq q sempre que passo no parque municipal vejo bwe gente a \u201cfoder\u201d com roupa nos bancos?\ud83d\ude29\ud83e\udd74 Voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam casa?!\ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-11-12T14:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1194260335143870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a Chapada \ud83c\udfde\n#ChapadadosVeadeiros\n#gratid\u00e3o \n\ud83d\ude4f em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/iW52YKyaIC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-11-12T14:14:33.000Z",
            "id": "1194257175666921473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Sab\u00edas que Ons \u00e9 a \u00fanica illa habitada do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas?\n\nLonxe de ser unha illa baleira, buc\u00f3lica, ou inalterada, en 1960 chegou a estar poboada por medio millar de persoas.\u25b6\ufe0f https://t.co/K0TSwVwjpa\n#CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/FMorefgOX4"
        },
        {
            "author_id": "83224693",
            "created_at": "2019-11-12T14:05:11.000Z",
            "id": "1194254818770145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bozo demitiu um bi\u00f3logo marinho e substituiu por um policial militar. Pra qual fun\u00e7\u00e3o? Chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais. N\u00e3o \u00e9 o primeiro caso."
        },
        {
            "author_id": "55107765",
            "created_at": "2019-11-12T13:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1067813401609543680",
                        "start": 0,
                        "username": "DarkDiei"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "521557295",
                        "start": 10,
                        "username": "unverzed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194252630396198912",
            "in_reply_to_user_id": "1067813401609543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DarkDiei @unverzed VEM LOGO, TIRA FERIAS\nVamo te levar pra comer pizza e passear de cavalinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2019-11-12T13:53:47.000Z",
            "id": "1194251947454414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35672,
                "quote_count": 329,
                "reply_count": 498,
                "retweet_count": 7257
            },
            "text": "Prestem aten\u00e7\u00e3o: o governo demitiu um bi\u00f3logo marinho e colocou em seu lugar um policial militar. Pra qual fun\u00e7\u00e3o? Chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais. Descaso com o meio ambiente, incompet\u00eancia, militarismo doentio ou tudo isso junto?"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-11-12T13:45:44.000Z",
            "id": "1194249924659032066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top a dica do @oquefazerguarapari\nPraia urbana que faz parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, reserva que re\u00fane restinga, lagoa, praia e arquip\u00e9lago. A palavra Setiba \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de Cer ou Ser que significa \u0093conchas\u0094, que s\u00e3o usadas na confec\u00e7\u00e3o de brincos e bijuterias, e Tyb https://t.co/KEG0hcxmYF"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2019-11-12T13:45:02.000Z",
            "id": "1194249748871561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 um dos principais ber\u00e7os da biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Inaugurado em 1983, \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2019-11-12T13:44:05.000Z",
            "id": "1194249507401125893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo\n\nVisita\u00e7\u00e3o foi liberada pela dire\u00e7\u00e3o do parque. Ecoturismo e turismo de aventura s\u00e3o principais atrativos"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2019-11-12T13:41:56.000Z",
            "id": "1194248968575868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6920,
                "quote_count": 147,
                "reply_count": 230,
                "retweet_count": 1536
            },
            "text": "Entre um policial militar e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais? \n\nO governo escolheu o PM. \n\nhttps://t.co/mVZboHJ20D"
        },
        {
            "author_id": "207744482",
            "created_at": "2019-11-12T13:36:14.000Z",
            "id": "1194247531523387394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins instala placas de energia solar no Parque Estadual do Lajeado e planeja expans\u00e3o https://t.co/MHQW1qS2FV"
        },
        {
            "author_id": "254196118",
            "created_at": "2019-11-12T13:34:16.000Z",
            "id": "1194247037933490178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o vendo a Pedra de Xang\u00f4 a\u00ed? Ela \u00e9 considerada sagrada, possui mais de 2 bilh\u00f5es de anos e fica em Cajazeiras X, numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com mais de 17 hectares. https://t.co/PdZOTBY0Zz"
        },
        {
            "author_id": "208752025",
            "created_at": "2019-11-12T13:32:37.000Z",
            "id": "1194246622542204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL CERRADO https://t.co/XqCPVYZhl7 https://t.co/2EKmCAd6qo"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2019-11-12T13:27:47.000Z",
            "id": "1194245406659624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciadas nesta semana, obras em espa\u00e7os do Parque Municipal devem durar 60 dias https://t.co/UgPiPIoNLb | #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2019-11-12T13:16:21.000Z",
            "id": "1194242530432430081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de Abrolhos - https://t.co/13oUbz3dHW https://t.co/Kx3ooQYUw3"
        },
        {
            "author_id": "2612368970",
            "created_at": "2019-11-12T13:12:27.000Z",
            "id": "1194241547186900995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ter\u00e7a, 12/11/2019, 9h:30. uma mulher no parque municipal sentada na grama sobre uma toalha de mesa bebendo uma lata de brahma"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-11-12T13:06:41.000Z",
            "id": "1194240098138808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/E8KiUUgNVJ https://t.co/oqT8hNszpJ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-11-12T12:54:50.000Z",
            "id": "1194237114550030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado instala energia solar no Parque Estadual do Lajeado. Saiba mais em: https://t.co/MT9URbH2Bp https://t.co/xbDd96u6RW"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-11-12T12:53:44.000Z",
            "id": "1194236837847547906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Transmantiqueira, cachoeiras e po\u00e7o, as novidades de Ibitipoca https://t.co/pjZQjzHKBd"
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2019-11-12T12:53:07.000Z",
            "id": "1194236680309334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado monitora de perto o Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/8OgMRG3M7f https://t.co/jXROiWYadf"
        },
        {
            "author_id": "104951888",
            "created_at": "2019-11-12T12:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1194236068633071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 no parque\nNa campanha parqueaberto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/HiZbzMPIPX"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2019-11-12T12:49:03.000Z",
            "id": "1194235657964552193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca inaugura trilha sustent\u00e1vel com tr\u00eas novas atra\u00e7\u00f5es https://t.co/JVMPLaTj1E"
        },
        {
            "author_id": "45222328",
            "created_at": "2019-11-12T12:48:09.000Z",
            "id": "1194235431996547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que um idoso latifundi\u00e1rio acha que pode cobrar a entrada de um parque estadual do jeito que ele quiser. Acontece que ele cobra e foda se. Enfim saudades dessa vista https://t.co/I2JDWrFl9D"
        },
        {
            "author_id": "1036713720582467584",
            "created_at": "2019-11-12T12:48:04.000Z",
            "id": "1194235411293495301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Governo monitora de perto o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DZgqE76LEW https://t.co/HGAXPx9txG"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2019-11-12T12:46:27.000Z",
            "id": "1194235003577737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema de energia solar \u00e9 instalado no Parque Estadual do Lajeado - https://t.co/u4rvcRWMfd https://t.co/kIWfvtUFLy"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-11-12T12:38:25.000Z",
            "id": "1194232982149705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSAMAZ\u00d4NICA BR 230 / EPIS\u00d3DIO 04/PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / VIAGEM DE MOTO PELA TRANSAMAZ\u00d4NICA\nhttps://t.co/lkrVnFzmYP"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-12T12:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1194226933304741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/ZF7Fpw1azu"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2019-11-12T12:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "449321643",
                        "start": 99,
                        "username": "DocTocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194224256969826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado instala energia solar no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/Ofpbm6ivxT via @@doctocantins"
        },
        {
            "author_id": "41925915",
            "created_at": "2019-11-12T11:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "69008563",
                        "start": 149,
                        "username": "F1"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "213969309",
                        "start": 160,
                        "username": "LewisHamilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194223128584556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "A #F1 quer ser sustent\u00e1vel mas o aut\u00f3dromo que querem usar no RJ ter\u00e1 que destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ser constru\u00eddo!! T\u00e1 \u00c7erto !!! @F1 Vem c\u00e1 @LewisHamilton ver isso aqui !!!"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-11-12T11:56:35.000Z",
            "id": "1194222454622867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes, o Ref\u00fagio da Vida Silvestre neste s\u00e1bado na Colonial de pr\u00e9  temporada. \ud83d\udea9 Matac\u00f5es , 18 metros profundidade \ud83d\udea9 Jardim de Corais, 10 metros profundidade \ud83d\udea9 Visibilidade m\u00e9dia de 8 a 10 metros \ud83d\udea9 temperatura\u2026 https://t.co/0CaWvuaIEO"
        },
        {
            "author_id": "826445670420770817",
            "created_at": "2019-11-12T11:50:54.000Z",
            "id": "1194221026403639297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca.\n\n#parque #parqueestadual #santaritadoibitipoca #zonadamata #minasgerais #portalbemminas\n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/wxISXdqYnK https://t.co/lZdCkkuZl1"
        },
        {
            "author_id": "68676377",
            "created_at": "2019-11-12T11:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1194215027173138432",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Existia um ponto de coleta seletiva no bairro Palmares, ao lado do parque municipal Renato Azeredo. Os coletores foram retirados e n\u00e3o h\u00e1 ecoponto pr\u00f3ximo. Porqu\u00ea foram retirados?"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-12T11:13:26.000Z",
            "id": "1194211594496069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DIRIA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"DIRIA NATIONAL PARK\"... https://t.co/7oUK8ZnfHd"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-12T10:34:22.000Z",
            "id": "1194201765161271298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jayGIUVtxt"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-11-12T10:28:05.000Z",
            "id": "1194200184013705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, ter\u00e7a-feira de ben\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s. E vamos que vamos, enfrentar e vencer todos os obst\u00e1culos, com a for\u00e7a do Bem e na paz. Este lugar paradis\u00edaco se chama Jamaraqu\u00e1 e fica na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. Foto: Emi Okada Pereira. https://t.co/njpjpJVZEB"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2019-11-12T10:24:07.000Z",
            "id": "1194199184913641478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 muito mais do que apenas um safari. Comece desde j\u00e1 a planificar a sua aventura: https://t.co/DBHFrO2CPV https://t.co/XEhCsDfBI7"
        },
        {
            "author_id": "1155890573007630337",
            "created_at": "2019-11-12T10:15:56.000Z",
            "id": "1194197125367771143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragmentos de \u00f3leo s\u00e3o encontrados no Parque Estadual de\u00a0Ita\u00fanas https://t.co/kjWgPpHACS https://t.co/D8gpK4J5M6"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-12T09:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194192097932431361",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Ministros ajude aos moradores ribeirinhos que est\u00e3o a 14 anos sofrendo com a pol\u00edtica ambiental irrespons\u00e1vel do PT! A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no Par\u00e1, est\u00e1 totalmente ilegal e matando os povos da floresta que j\u00e1 estavam l\u00e1 a mais de 40 anos antes do PT criar a UC. https://t.co/c8DdE0CcOZ"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2019-11-12T09:46:49.000Z",
            "id": "1194189796421312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00d3leo chega ao Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/voJTvFcX84 https://t.co/lYS8Y3EfH7"
        },
        {
            "author_id": "1019752373277913088",
            "created_at": "2019-11-12T09:27:33.000Z",
            "id": "1194184948636430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de escrita - com explica\u00e7\u00f5es sobre narrador, personagem, cena, descri\u00e7\u00e3o - todos os exerc\u00edcios e a leitura dos textos s\u00e3o sobre amor e relacionamentos. #NespeNaLer #FestivalDoLeitor @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/c9h0rMeaBy"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-12T02:59:28.000Z",
            "id": "1194087287174369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh Costa Rica! Essa \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o natural que parece a cauda de uma baleia -  e o local de chama Parque Nacional Marino Ballena. \nTudo bem, j\u00e1 sabemos que o nome do parque veio desse formato. Mas quem explica a \"coincid\u00eancia\" desse local ser o melhor p\u2026 https://t.co/CALZUOo1fL https://t.co/tqsvjuYrJf"
        },
        {
            "author_id": "68149616",
            "created_at": "2019-11-12T02:41:12.000Z",
            "id": "1194082688711512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 existem dois dias no ano que nada pode ser feito. Um se chama ontem e o outro se chama amanh\u00e3. Hoje \u00e9 o dia certo para amar, acreditar, fazer e principalmente viver. em Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/AlhzH6lYZP"
        },
        {
            "author_id": "197890650",
            "created_at": "2019-11-12T02:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1182670135070470146",
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeGomes10"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "73252951",
                        "start": 16,
                        "username": "JP_Salgadoow"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "14594698",
                        "start": 30,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "164779867",
                        "start": 43,
                        "username": "ibgecomunica"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 57,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194078881973776389",
            "in_reply_to_user_id": "1182670135070470146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeGomes10 @JP_Salgadoow @UOLNoticias @ibgecomunica @rsallesmma Ministro Ricardo Salles altera mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas nao altera os dados do desmatamento \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ah ta vai procurar o que fazer meu filho"
        },
        {
            "author_id": "21476329",
            "created_at": "2019-11-12T02:16:22.000Z",
            "id": "1194076438594564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo trail Ger\u00eas Extreme Marathon conta j\u00e1 com mais de 1.000 inscritos. Se somarmos aos concorrentes o pessoal de apoio, n\u00e3o acham que ser\u00e1 gente a mais numa \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "816069332988035072",
            "created_at": "2019-11-12T02:12:28.000Z",
            "id": "1194075457152520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/4GHxXyekj3"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2019-11-12T01:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1194069928011354113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa vista \ud83d\udc99\ud83c\udf0d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8Vn0mflrmr"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-12T01:17:26.000Z",
            "id": "1194061608621936642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh Costa Rica! Essa \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o natural que parece a cauda de uma baleia -  e o local de chama Parque Nacional Marino Ballena. \nTudo bem, j\u00e1 sabemos que o nome do parque veio desse formato. Mas quem explica a \"coincid\u00eancia\" desse local ser o melhor p\u2026 https://t.co/CALZUOo1fL"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2019-11-12T00:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35626867,
                        -3.69470637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1194051934728138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda-feira sem lei em Parque Municipal Mucambinho https://t.co/q5uZhZtQI8"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-11-12T00:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1194050398518161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando chego aqui \u00e9 uma alegria danada, primeiro que acabou a subida e segundo que s\u00f3 tem descida. Da\u00ed j\u00e1 viu n\u00e9! Toca com tudo pra baixo!! em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/RoYpssi8IP"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2019-11-12T00:23:46.000Z",
            "id": "1194048103436967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico\n\nhttps://t.co/lRrwEBhLpZ https://t.co/2GzCtwEZKi"
        },
        {
            "author_id": "2396844304",
            "created_at": "2019-11-12T00:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "861894420",
                        "start": 0,
                        "username": "passarosErosas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194042767921631234",
            "in_reply_to_user_id": "861894420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passarosErosas Gente, parece paran\u00f3ia minha, mas fa\u00e7o isso o tempo todo!\nFico analisando as pessoas, inclusive dependendo do carro que elas dirigem e julgando se \u00e9 um potencial Bozonazi raivoso.\nE pra me ajudar, a cidade onde moro \u00e9 um Parque Nacional de Bozonazis Raivosus"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-11-11T23:49:38.000Z",
            "id": "1194039510398582789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7ou um inc\u00eandio em um parque nacional daqui na quarta feira, eu vi nas imagens de sat\u00e9lite mas nem liguei pq s\u00f3 tinha um foco de calor de um sat\u00e9lite, hoje cheguei no est\u00e1gio e o paul*o n tava pq viajou pra l\u00e1 j\u00e1 que tava pegando fogo no sul da unidade"
        },
        {
            "author_id": "376819873",
            "created_at": "2019-11-11T23:36:18.000Z",
            "id": "1194036156184367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choveu... \u00e9 necess\u00e1rio cuidado! https://t.co/BEZxvrBvPp"
        },
        {
            "author_id": "4261685246",
            "created_at": "2019-11-11T23:15:34.000Z",
            "id": "1194030940722323458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 super tranquila a quest\u00e3o das queimadas em Sydney \nDetalhe: eu n\u00e3o estou em \u00e1rea de risco, to h\u00e1 10 km no centro e moro ao lado de um parque nacional com um dos \u00fanicos rios que flui pela cidade https://t.co/ySDd0cVmiQ"
        },
        {
            "author_id": "121762283",
            "created_at": "2019-11-11T22:59:07.000Z",
            "id": "1194026797454770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/FpafLDl7Ek"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-11-11T22:34:36.000Z",
            "id": "1194020627188981762",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de Lages/SC tinha uma arauc\u00e1ria bifurcada, isso mesmo com suas copas. Algo que \u00e9 muito raro j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 natureza da arauc\u00e1ria, o vento ou algum animal comprometeu a gema apical dela e ela acabou bifurcando. Bem interessante de ver."
        },
        {
            "author_id": "15069116",
            "created_at": "2019-11-11T22:31:42.000Z",
            "id": "1194019901347905541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos mostram cabe\u00e7a d'\u00e1gua que atingiu Parque Estadual de Ibitipoca e deixou visitantes ilhados https://t.co/xOkOA3uKmh"
        },
        {
            "author_id": "521923792",
            "created_at": "2019-11-11T22:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1194016370205179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas lindas, meus amores.\ud83c\udf1f\ud83d\udc97\ud83c\udf1f\ud83d\udc97\ud83c\udf1f em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/NcGv7pvB8O"
        },
        {
            "author_id": "521923792",
            "created_at": "2019-11-11T22:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1194015219032322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Natal de biscoitinho. \ud83d\ude0d\ud83c\udf84\ud83c\udf1f\u2603\ufe0f Baby&amp;Dad&amp;Mon\n.\n.\n.\n#natal2019 #merrychristmas #newyears2019 #newyear #yasmin em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/7UabIvVaR8"
        },
        {
            "author_id": "804814327882645504",
            "created_at": "2019-11-11T22:09:48.000Z",
            "id": "1194014389327802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burro ao ponto de estar no Parque Municipal e dizer \" estou onde ha h\u00f3quei \" \ud83e\udd23 https://t.co/D2Tp7kDABr"
        },
        {
            "author_id": "1714748701",
            "created_at": "2019-11-11T21:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43639743,
                        -25.6954875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1194011410398883842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As majestosas Cataratas do Iguaz\u00fa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 encontram-se no interior do Parque Nacional Iguaz\u00fa, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da natureza que cobre 67.720 hectares no extremo norte da Prov\u00edncia de Misiones, na Rep\u00fablica\u2026 https://t.co/AvpgBy1eCJ"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2019-11-11T21:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 97,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194011373505826818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/LxLXhlfoRN via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2019-11-11T21:49:23.000Z",
            "id": "1194009250638503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia de floresta nacional existe desde sempre, mas ganhou os moldes atuais em 2000, e foi promovida forte na primeira d\u00e9cada do s\u00e9culo, inclusive sendo das raras coisas em que Marina e Dilma concordavam. Sustentabilidade ambiental e econ\u00f4mica na m\u00e3o do agente privado! S\u00f3 que.. https://t.co/GGfSAuF2Nz"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-11-11T21:45:04.000Z",
            "id": "1194008163101630466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque Estadual do Lajeado ganha sistema de energia solar https://t.co/jBsMaEWUFa https://t.co/bGXNaKMME4"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-11-11T21:38:38.000Z",
            "id": "1194006545937453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado instala energia solar no Parque Estadual do Lajeado\nhttps://t.co/2j5GbrixjI https://t.co/2j5GbrixjI"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-11-11T21:38:22.000Z",
            "id": "1194006476777558017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado instala energia solar no Parque Estadual do Lajeado https://t.co/2j5GbrixjI https://t.co/PUT7NvNt1N"
        },
        {
            "author_id": "937352229312450560",
            "created_at": "2019-11-11T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.147473,
                        -19.056377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1194005286916243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa ind\u00edgena encontrada em Sooretama, localizada na reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/ekdzMkkcpB"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2019-11-11T21:28:09.000Z",
            "id": "1194003905040076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada em 2001, a Reserva Extrativista Marinha de Soure na Amaz\u00f4nia aposta na fiscaliza\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio natural atrav\u00e9s turismo de base comunit\u00e1rio feito pelas comunidades locais contribuindo para investimento direto na economia familiar dos produtores tradicionais https://t.co/bEGA3gIX3y"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2019-11-11T21:27:39.000Z",
            "id": "1194003780355985410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragmentos de \u00f3leo s\u00e3o encontrados pr\u00f3ximos \u00e0 regi\u00e3o da Guaxindiba, no Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/jLNTPEC6pu https://t.co/IGKCCpXd4q"
        },
        {
            "author_id": "916145295356022789",
            "created_at": "2019-11-11T21:10:23.000Z",
            "id": "1193999435052789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fiz umas fotos no parque municipal, e dps quando cheguei em casa ainda fiquei um pouco frustrado pelas possibilidades que eu pedir"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2019-11-11T20:55:56.000Z",
            "id": "1193995800646475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meus beb\u00eas de Engenharia Civil em viagem de estudos nas Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional e a Usina de Itaipu. \ud83d\udc99 Muito al\u00e9m da sala de aula, aqui conhecimento se vive.\n\n\ud83d\udcf7 CAEC FURB\n\n#VivaFURB https://t.co/ISYLRw8E8C"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-11-11T20:51:04.000Z",
            "id": "1193994572545675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria do ICMBio reduz \u00e1rea de pesca esportiva e comercial no entorno do Parque do Pantanal: Portaria n\u00ba 633 do ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade), limita a \u00e1rea de pesca esportiva e comercial no entorno do Parque Nacional\u2026 https://t.co/P82szxFfrv"
        },
        {
            "author_id": "2370055510",
            "created_at": "2019-11-11T20:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1193993498900467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AvcyUACwBs"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-11-11T20:35:25.000Z",
            "id": "1193990634224439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um retrato da vida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. Em 6 epis\u00f3dios, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria de Ana Paula, Carminha, Duda, Nilo, Sales e Selado. Vem a\u00ed, #AMar\u00e9 - dia 13 de novembro em nossas m\u00eddias sociais. https://t.co/BLSJSTraXP"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2019-11-11T20:31:20.000Z",
            "id": "1193989607521759237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas abre vagas para\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/sz4OpTn5gi https://t.co/dQKm1AsSJp"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-11-11T20:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193988919798435842",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil assino sim, e preparem que o pr\u00f3ximo que j\u00e1 est\u00e1 sendo atacado \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Divisor\nhttps://t.co/OzaauIJEau\n\"No mesmo PL ser\u00e1 apresentada a modifica\u00e7\u00e3o do PN Serra do Divisor, que se tornar\u00e1 uma APA, o que permitir\u00e1 a sua explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica\".\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "721102070825283584",
            "created_at": "2019-11-11T20:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 97,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193988483800539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/iBSqnKzQEZ via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2019-11-11T20:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193987558327357442",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hahahaha querendo agradar todos os lados?\n\nConta a\u00ed, repudia alavar\u00e1s de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, passeios de iate com os bandidos Batista e financiamente \u00e0 juros p\u00edfios com dinheiro p\u00fablico p jatinho?\n\nCara volta para a tiazinha, feiticeira e Dani bananinha..."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-11-11T20:13:31.000Z",
            "id": "1193985124578287618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural en Viveiro\n#galicianorte https://t.co/dashJcBF8b"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-11T20:10:40.000Z",
            "id": "1193984406769283077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#NemUmPorCentoAMenos A\u00e7\u00e3o judicial pretende reduzir 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), que abriga fragmento \u00fanico de Mata Atl\u00e2ntica em meio ao Cerrado e ao Pantanal. Assine a peti\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o desta importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/7lCKH85lk9 https://t.co/YVv8K4dsfU"
        },
        {
            "author_id": "1177918547693117442",
            "created_at": "2019-11-11T20:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 97,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193983443211866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/bKXDGMEVqU via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-11-11T20:00:31.000Z",
            "id": "1193981854229110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Nair Bello ser\u00e1 o mais novo parque da regi\u00e3o Leste.\n\nAs obras de implanta\u00e7\u00e3o da primeira fase do parque est\u00e3o em andamento e um dos grandes destaques ser\u00e1 a passarela acess\u00edvel com mirante.\n\nMais uma alternativa de lazer na cidade! https://t.co/UcwhjAVNva"
        },
        {
            "author_id": "771061159730503684",
            "created_at": "2019-11-11T19:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193981552281235456",
            "in_reply_to_user_id": "771061159730503684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Nos dias 05 e 06 de novembro, ribeirinhos de 45 comunidades participaram na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de Uacari e na Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1, da soltura de 51mil quel\u00f4nios."
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2019-11-11T19:40:15.000Z",
            "id": "1193976750952374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser atingido por cabe\u00e7a d'\u00e1gua, Parque Estadual de Ibitipoca funciona normalmente nesta semana https://t.co/9izEYCGLGR"
        },
        {
            "author_id": "751786025060601856",
            "created_at": "2019-11-11T19:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 16,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193974969274949637",
            "in_reply_to_user_id": "977056262029443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roludointerior @BoysBHOfficial Parque municipal, shopping do Santa Efig\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2019-11-11T19:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "71237298",
                        "start": 130,
                        "username": "arnaldogodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193968459375357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia, Tecnologia, Cultura, Desporto, Lazer e Turismo realizar\u00e1 nesta ter\u00e7a (12/11), a pedido do vereador @arnaldogodoy, visita ao Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no centro da capital, para verificar a situa\u00e7\u00e3o das obras do espa\u00e7o multiuso. https://t.co/W3oebRiMM3"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-11-11T18:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.0253,
                        -3.11333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1193965108206194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em conhecer a maior cachoeira do mundo? O Salto Angel est\u00e1 localizado no parque nacional de Canaima na Venezuela, E um dos locais mais ic\u00f4nicos e  d\u00e1 a impress\u00e3o que parou no tempo. Venha conhecer esse\u2026 https://t.co/TwsapaPWwd"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2019-11-11T18:40:51.000Z",
            "id": "1193961804084523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico\n#alonews #noticia #informacao #municipios  https://t.co/NYEMFLyKKJ https://t.co/KjSyp303lm"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2019-11-11T18:39:24.000Z",
            "id": "1193961441256189953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto\nhttps://t.co/tvA1GKvLtq https://t.co/tLqSE0DFEK"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2019-11-11T18:32:19.000Z",
            "id": "1193959655229313025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto na C\u00e2mara prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Cerrado na regi\u00e3o sul de S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/XaiNTXnnBX https://t.co/hXylSRDq6w"
        },
        {
            "author_id": "355468105",
            "created_at": "2019-11-11T18:32:16.000Z",
            "id": "1193959644672274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 s\u00e9rio \ud83d\ude4c https://t.co/vwjFtmVaah"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2019-11-11T18:30:27.000Z",
            "id": "1193959185500835848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RicardoAmado | \u00c1reas do Parque Municipal podem ficar interditadas por at\u00e9 90 dias a partir desta segunda. Mas e os burrinhos, os gatos e os pombos que ficam l\u00e1? https://t.co/G4cxr0SckL"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2019-11-11T18:28:22.000Z",
            "id": "1193958660709466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico https://t.co/alYymjeF6D https://t.co/Zshv8GjTzp"
        },
        {
            "author_id": "743837981732114432",
            "created_at": "2019-11-11T18:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "22017372",
                        "start": 10,
                        "username": "asusbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193956542569160704",
            "in_reply_to_user_id": "107183972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tgmatos_ @asusbr meu iPhone caiu v\u00e1rias vezes e de alturas relativamente altas, inclusive j\u00e1 voou de um brinquedo no parque municipal, nada aconteceu. Um dia ele caiu do meu bolso, igual o seu e rachou todinho... At\u00e9 hj n\u00e3o entendi isso."
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-11-11T18:16:32.000Z",
            "id": "1193955685685317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de manchas de \u00f3leo, reabertura do Parque Nacional de Abrolhos para visita\u00e7\u00e3o \u00e9 antecipada para a sexta-feira https://t.co/w046kilqru https://t.co/O2Hd1EJVh9"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2019-11-11T18:15:41.000Z",
            "id": "1193955471511699458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interessados devem acessar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 23 de novembro para se inscrever. A disputa est\u00e1 prevista para ocorrer no dia 30 deste m\u00eas, a partir das 9 horas, no Parque Municipal Get\u00falio Vargas, o Cap\u00e3o do Corvo. Saiba mais em: https://t.co/THhEGtxFKE"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-11T18:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1193953877038637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/sPuq5ztEo5"
        },
        {
            "author_id": "906079879",
            "created_at": "2019-11-11T18:00:31.000Z",
            "id": "1193951655311622147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projeto #Trilha #sustent\u00e1vel levar\u00e1 visitantes a tr\u00eas novas atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca em #MinasGerais https://t.co/BFsDX33UIU https://t.co/m7FYT7XOQ6"
        },
        {
            "author_id": "40270589",
            "created_at": "2019-11-11T17:57:40.000Z",
            "id": "1193950935787196417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto | CNM/CUT -  https://t.co/yAvMFl2pGV"
        },
        {
            "author_id": "765950602505486336",
            "created_at": "2019-11-11T17:56:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1193950721168879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que marquei sobrancelha pra essa semana, t\u00f4 com o parque municipal na testa de tanto cabelo pqp"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2019-11-11T17:53:41.000Z",
            "id": "1193949934585819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento | Acre | G1 https://t.co/WkPQaM9wTu"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2019-11-11T17:50:47.000Z",
            "id": "1193949204424646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/1zEzBRj0X2 https://t.co/zIrUXaoGK6"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-11-11T17:43:18.000Z",
            "id": "1193947320758480897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo, rola a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Vem Pedalar RJ, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! O programa \u00e9 uma iniciativa do Inea para estimular a visita\u00e7\u00e3o nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o estadual por meio de passeios cicl\u00edsticos. Inscreva-se em https://t.co/imMxFlQBZC #ambienterj https://t.co/slqKuxbarn"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2019-11-11T17:34:01.000Z",
            "id": "1193944983138648066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de\u2026 https://t.co/7uiegxQ6p9"
        },
        {
            "author_id": "214207925",
            "created_at": "2019-11-11T17:30:45.000Z",
            "id": "1193944163429048330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer onde \u00e9 o Parque Municipal de Botuca??"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-11-11T17:22:28.000Z",
            "id": "1193942080227348482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia | Chicken or Pasta? https://t.co/dZSUNB0sld"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2019-11-11T17:04:13.000Z",
            "id": "1193937485270847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico - https://t.co/mqLhxTeqCg https://t.co/D1DnqjlGWb"
        },
        {
            "author_id": "2256217979",
            "created_at": "2019-11-11T17:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1193936788500439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Pz2Fcuo6w8"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2019-11-11T16:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "88955317",
                        "start": 13,
                        "username": "CamaraEspanhola"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 30,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "808288977962799106",
                        "start": 37,
                        "username": "GarciaCasasF"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 53,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193935572240388098",
            "in_reply_to_user_id": "523331076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 889,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 150
            },
            "text": "@tarcisiogdf @CamaraEspanhola @govbr @GarciaCasasF \u27a1 @tarcisiogdf falou tamb\u00e9m sobre como \u00e9 poss\u00edvel conciliar desenvolvimento e sustentabilidade. \u201cNa floresta Nacional do Caraj\u00e1s, \u00e1rea mais preservada do Par\u00e1, \u00e9 onde se encontra o maior empreendimento mineral do \ud83c\udf0e\u201d, afirmou, citando outros exemplos no setor de infraestrutura. https://t.co/8yU0SkjVXm"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-11-11T16:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6675034,
                        -8.9910572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "1193935228294881283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nDaqui foi tirado o logotipo da Paramount Pictures!\nLaguna Par\u00f3n - Parque Nacional de Huascar\u00e1n - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDa uma olhada! \n.\n\ud83d\udc49 V\u00eddeo completo (o Instagram limita os v\u00eddeo\u2026 https://t.co/ihxweiAA59"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-11-11T16:55:02.000Z",
            "id": "1193935173596983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades do Parque Nacional Kruger, localizado na \u00c1frica do Sul, confirmaram a morte de um ca\u00e7ador de rinocerontes no in\u00edcio de abril deste ano.\nhttps://t.co/4CTFKYfUUg"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-11-11T16:46:40.000Z",
            "id": "1193933068324818945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \"Evento no Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a a iniciativa do Governo do Estado de apostar no turismo como foco de desenvolvimento, divulgando um atrativo para o mundo todo\": https://t.co/eEHteiF5iT"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-11-11T16:42:59.000Z",
            "id": "1193932143631712257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - \"O animal \u00e9 uma das filhas da Atiaia. Elas s\u00e3o acompanhadas pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u\": https://t.co/hBHu3viBDJ"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2019-11-11T16:40:17.000Z",
            "id": "1193931461323300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio e estado s\u00e3o condenados por ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/L3mEBMp6OS"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-11-11T16:40:00.000Z",
            "id": "1193931390263259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra do Parque Municipal \u00e9 interditada para obras a partir desta segunda-feira\n\nhttps://t.co/VhpGJRFiRo"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2019-11-11T16:40:00.000Z",
            "id": "1193931389873336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Munic\u00edpio e estado s\u00e3o condenados por ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/jPan9FjPb6"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-11T16:06:39.000Z",
            "id": "1193922999688343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Pastos tomando conta de reservas extrativistas! Agroneg\u00f3cio que \u00e9 predat\u00f3rio do meio ambiente tomando lugar de atividades econ\u00f4micas sustent\u00e1veis! \u00c9 a op\u00e7\u00e3o Bolsonaro, mas \u00e9 a sua? Reaja Brasil! Temos que proteger a Amaz\u00f4nia! #AmazoniaFicaBolsonaroSai https://t.co/4FKKccc7hC"
        },
        {
            "author_id": "1193920749414866945",
            "created_at": "2019-11-11T16:06:37.000Z",
            "id": "1193922988049088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/0JCr2MLhWq"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-11T16:00:04.000Z",
            "id": "1193921343085002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu. https://t.co/rrAXIgIDXR"
        },
        {
            "author_id": "318724977",
            "created_at": "2019-11-11T15:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1173548006",
                        "start": 0,
                        "username": "raissachaddad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193915317463982080",
            "in_reply_to_user_id": "1173548006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raissachaddad Estarei indo no Parque Nacional de Teres\u00f3polis - RJ !"
        },
        {
            "author_id": "1054718719912501250",
            "created_at": "2019-11-11T15:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "260361481",
                        "start": 68,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193911219092119552",
            "in_reply_to_user_id": "1054718719912501250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Laborat\u00f3rio de Radioecologia e Mudan\u00e7as Globais da @UERJ_oficial est\u00e3o utilizando equipamentos instalados no fundo do mar do Parque Nacional de Abrolhos para monitorar a chegada e o impacto do \u00f3leo no ecossistema https://t.co/Y4LPHGEe3X"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-11T15:12:27.000Z",
            "id": "1193909358108856324",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[12:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Pra\u00e7a Francisco Aparecido Romano - Campo Grande\n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n14) Jardim \u00c2ngela\n15) Rio Pinheiros\n16) Recanto Campo Belo"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2019-11-11T14:53:56.000Z",
            "id": "1193904697867997185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local hist\u00f3rico fica dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estadual Monumento Natural Grota do Angico, \u00e9 tombada pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico estadual e estudada pelo IPHAN para tombamento federal\n\nA Fiscaliza\u00e7\u00e3o Preventiva Integrada em Sergipe (FPI/SE) https://t.co/U5FM9bNOsq https://t.co/DpaMaXabz4"
        },
        {
            "author_id": "158037264",
            "created_at": "2019-11-11T14:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1193904641555271682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se! \ud83c\udf43\ud83c\udf04\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#parquedobrigadeiro #turismobrasil #ufjf #ecoturismo #lulalivre #mardemorros #minasgerais em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/vyiWDOnbDu"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-11-11T14:42:02.000Z",
            "id": "1193901702627225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento https://t.co/IT9JAtSHxo #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2019-11-11T14:33:06.000Z",
            "id": "1193899456485318656",
            "in_reply_to_user_id": "308031714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APFinancaseOrcamento \nRog\u00e9rio, do F\u00f3rum do Verde, faz den\u00fancia sobre desmonte da Secretaria do Verde. E faz apelo para a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey. Acompanhe ao vivo https://t.co/zpd3qV39qT https://t.co/ajx1iPgfkv"
        },
        {
            "author_id": "2328743935",
            "created_at": "2019-11-11T14:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193898330520215552",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa Por isso parei de acompanhar meu Galo. Antes da Reforma do Mineir\u00e3o, a torcida era em sua maioria de preto e favelado. Fui v\u00e1rias vezes de geral. \u00c9poca boa. Hj elitizaram a torcida. A Hist\u00f3ria do galo \u00e9 o time do pov\u00e3o fundado no parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2019-11-11T14:23:48.000Z",
            "id": "1193897115048693766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia D realizado na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 9/11, no Parque Municipal do Mindu, no Parque 10 de Novembro, Zona Centro-Sul,\u00a0coletou3,6 toneladas de residuos das margens do igarap\u00e9 do Mindu, numa grande mobiliza\u00e7\u00e3o em favor do combate ao descarte irregular https://t.co/abwTQgR3oM https://t.co/mDbt60W1Xe"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2019-11-11T14:20:18.000Z",
            "id": "1193896233879965698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante Vista do Cost\u00e3o de Itacoatiara.\nEssa forma\u00e7\u00e3o rochosa com seus 412 metros de altitude fica no parque estadual serra da Tiririca nas divisas dos munic\u00edpios de Maric\u00e1 e Niter\u00f3i! \nEm breve v\u00eddeo no\u2026 https://t.co/FKRAxsdxUB"
        },
        {
            "author_id": "415835424",
            "created_at": "2019-11-11T14:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1193895262844063750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 Lo verde tiene vida y nos da vida \ud83d\udc9a\ud83c\udf3a\nFeliz semana \ud83d\udcaa en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RKVcgNIz3s"
        },
        {
            "author_id": "1065224043098456066",
            "created_at": "2019-11-11T14:15:07.000Z",
            "id": "1193894929354960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a seu caminho! O \u00fanico respons\u00e1vel por ele \u00e9 voc\u00ea... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y8aNqaR9Rp"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-11-11T14:15:05.000Z",
            "id": "1193894920257331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz parceria com associa\u00e7\u00e3o de moradores para monitorar o Parque Estadual Ilha do Cardoso em Canan\u00e9ia. Eai, vamos conhecer essa #naturaleza https://t.co/cWTVTYaVRn #Cananeia #Turismopaulista https://t.co/2HWIIvrQhk"
        },
        {
            "author_id": "132183041",
            "created_at": "2019-11-11T14:06:56.000Z",
            "id": "1193892872665391106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sustent\u00e1vel levar\u00e1 visitantes a tr\u00eas novas atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4SJOeu9OZ7"
        },
        {
            "author_id": "1360419211",
            "created_at": "2019-11-11T13:52:31.000Z",
            "id": "1193889241274736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar\u00e1 em Itajub\u00e1 no feriado?\nEsperamos voc\u00ea no Parque Municipal ;-)\n#FepiNoParque https://t.co/XvBfiGYPc1"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-11-11T13:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "266875851",
                        "start": 14,
                        "username": "SemmasManaus"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "38790549",
                        "start": 28,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "436841496",
                        "start": 42,
                        "username": "Implurb_pmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193889026039779328",
            "in_reply_to_user_id": "517765252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CacalOliveir @SemmasManaus @brasil_IBAMA @Implurb_pmm Esse local foi fiscalizado recentemente, recebeu a coloca\u00e7\u00e3o de dentes de drag\u00e3o para evitar o estacionamento de ve\u00edculos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP). Foram plantadas mudas arb\u00f3reas e instaladas placas de identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida. Os fiscais retornar\u00e3o ao local"
        },
        {
            "author_id": "1097543796911468545",
            "created_at": "2019-11-11T13:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 176,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193887992336855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o do Livro Carioca \n\nVeja como ficar\u00e1 a fachada e a Biblioteca Parque Estadual pra receber a 3\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da LER, Sal\u00e3o do Livro Carioca.\n\nO Secret\u00e1rio ruanlira.rj e a equipe @Culturarj marcando mais um gol de placa\u2026 https://t.co/2rQFgnjlko"
        },
        {
            "author_id": "2982044380",
            "created_at": "2019-11-11T13:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1193885863081586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/yvhZvyXHsf"
        },
        {
            "author_id": "1164927551061577729",
            "created_at": "2019-11-11T13:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "17025771",
                        "start": 28,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193885555819470849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/V0qcQFd7WT via @Parque Nacional de Abrolhos/BA est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo e \u00e9 reaberto - Not\u00edcias | Afim de Viajar"
        },
        {
            "author_id": "862728936735879170",
            "created_at": "2019-11-11T13:37:22.000Z",
            "id": "1193885432032817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto\nhttps://t.co/ho7ODMXZn0"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-11T13:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1193882491347537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das variadas esp\u00e9cies de orqu\u00eddeas que tem no Morro do Diabo.\n\n#orqu\u00eddea #MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/HAEuSUcGC8"
        },
        {
            "author_id": "945365496630775808",
            "created_at": "2019-11-11T13:22:43.000Z",
            "id": "1193881741901082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: um para\u00edso para aventureiros.\nhttps://t.co/ZQE8tG2j2P"
        },
        {
            "author_id": "1548296972",
            "created_at": "2019-11-11T13:06:02.000Z",
            "id": "1193877542861709317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bom quanto todos n\u00f3s juntos! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/wsW3trPd7g"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2019-11-11T12:46:32.000Z",
            "id": "1193872637174386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento https://t.co/RPUytj4hJx"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2019-11-11T12:39:56.000Z",
            "id": "1193870976066424833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m do metr\u00f4, outra coisa que mais reclamam \u00e9 quem n\u00e3o usa: parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-11-11T12:34:17.000Z",
            "id": "1193869556059705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7os do Parque Municipal de BH est\u00e3o interditados para reformas https://t.co/f6c1lQ22R8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-11-11T12:23:11.000Z",
            "id": "1193866761084588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com o contraste do Parque Estadual do Coc\u00f3. Uma floresta no cora\u00e7\u00e3o de Fortaleza. https://t.co/t6BMpGE0QI"
        },
        {
            "author_id": "83568676",
            "created_at": "2019-11-11T12:07:57.000Z",
            "id": "1193862928191148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM e Defesa Civil iniciam monitoramento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/yQRn1WcAej"
        },
        {
            "author_id": "1193851630623580160",
            "created_at": "2019-11-11T11:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193860784004239360",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E ai, se soltarem o Cabral vai emprestar ao seu migucho tamb\u00e9m, aquele que te concedeu permiss\u00e3o a construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2019-11-11T11:48:04.000Z",
            "id": "1193857923593752578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 na trilha do parque nacional, chapada, c os amigos que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "898350757010952192",
            "created_at": "2019-11-11T11:42:09.000Z",
            "id": "1193856435966349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CataratasDay recebe mais de 12 mil pessoas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/6gxYpVIiPL https://t.co/Zf9KkzOa5L"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-11T11:36:49.000Z",
            "id": "1193855092996345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CORCOVADO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CORCOVADO NATIONAL... https://t.co/s1qqn2yleF"
        },
        {
            "author_id": "53106693",
            "created_at": "2019-11-11T11:35:02.000Z",
            "id": "1193854645397004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza neste domingo (10) o Cataratas Day, evento comemorativo dos oito da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas...\n\nO post Clube seleto: Cataratas do Igua\u00e7u celebra 8\u00ba ano como uma das Maravilhas da Natureza apareceu primeiro em Jornal do P\u2026 https://t.co/qGqNcobN9v https://t.co/W6L4plPmW5"
        },
        {
            "author_id": "57722277",
            "created_at": "2019-11-11T11:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193852541462822912",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck vc calado \u00e9 um poeta. Golpe \u00e9 golpe, mas o que esperar de algu\u00e9m que abusando do dinheiro mant\u00e9m propriedade privada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ e apoiou A\u00e9cio e os grandes corruptos tucanos. N\u00f3s lembramos das fotos apagadas"
        },
        {
            "author_id": "68225964",
            "created_at": "2019-11-11T11:11:16.000Z",
            "id": "1193848661131874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "V\u00e3o gerar emprego aonde se a Lava Jato DESTRUIU o parque nacional de empreiteiras? https://t.co/9NPRt5yRH5"
        },
        {
            "author_id": "837265145671872513",
            "created_at": "2019-11-11T10:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193845410974109696",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o q contratou a mulher do Cabral p legalizar sua casa na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o q queria fechar uma praia em frente sua casa, compra jatinho a pre\u00e7os m\u00f3dicos as custas do dinheiro do BNDES...e por a\u00ed vai. Cale se"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-11-11T10:55:25.000Z",
            "id": "1193844673518936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua dois por manuten\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida por lei https://t.co/FCxPSqeM6X"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-11-11T10:35:04.000Z",
            "id": "1193839554798723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto | Imazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de #desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes https://t.co/6vk0DJzZZz"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-11-11T10:27:14.000Z",
            "id": "1193837580447563778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo divulga novo v\u00eddeo de\u00a0felino https://t.co/7PjhvsMxml https://t.co/tbplde51Ir"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-11T10:22:58.000Z",
            "id": "1193836509704544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nuXfPSCGfb"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2019-11-11T10:07:12.000Z",
            "id": "1193832539422625793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe mabecos da \u00c1frica do Sul https://t.co/hedvAXrq6S"
        },
        {
            "author_id": "454321516",
            "created_at": "2019-11-11T10:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49685585",
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193831314539130880",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@freire_roberto Sr. Roberto, n\u00e3o sou lulopetista nem bolsonarista e esrou horrorizada com a sua campanha pra um empres\u00e1rio que lucra com o sofrimento dos pobres e tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!! Como um milion\u00e1rio pode querer o bem do povo se isso significa menos lucro pra ele?"
        },
        {
            "author_id": "2574130600",
            "created_at": "2019-11-11T09:32:40.000Z",
            "id": "1193823847532896257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 23 e 24 deste m\u00eas venha comemorar conosco a inaugura\u00e7\u00e3o do nosso lindo Parque Municipal!\nTraga sua familia e seu chimarr\u00e3o e aproveite\ud83e\udd29\u263a\ufe0f https://t.co/zqTjO7zk5W"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2019-11-11T09:25:03.000Z",
            "id": "1193821933504278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal est\u00e1 a iniciar a instala\u00e7\u00e3o de mesas de interpreta\u00e7\u00e3o em oito Monumentos Naturais classificados. Na sexta-feira, foi realizada a instala\u00e7\u00e3o no Monumento Natural dos Pavimentos Gran\u00edticos da Gatenha, na freguesia de Afife.\n\nhttps://t.co/J26aAaNWym https://t.co/lZpD5jU8Q3"
        },
        {
            "author_id": "857888988",
            "created_at": "2019-11-11T09:12:00.000Z",
            "id": "1193818647120072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cedo para que os nenos e nenas estean no parque, pero quixemos compartir esta imaxe do fermoso que est\u00e1 coa chegada do outono \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccd Parque municipal de Sober, ao lado do Concello. https://t.co/IW7LOOmJXG"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2019-11-11T08:29:08.000Z",
            "id": "1193807862218285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de 19/10/19 em Parque Natural Municipal Serra do Mendanha https://t.co/ihoAOaw4RU"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-11T07:30:00.000Z",
            "id": "1193792978265034754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u celebram 8\u00ba ano como uma das Maravilhas da Natureza. As 275 quedas d'\u00e1gua colocam o Parque Nacional do Igua\u00e7u como o segundo mais visitado do Brasil https://t.co/HY0LTL9aDE \ud83d\udcf7Fab\u00edola Sinimbu/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/63q7rf1yU1"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2019-11-11T05:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1193758627632422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente \u2665\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/yO5OUiY73i"
        },
        {
            "author_id": "757206958835372033",
            "created_at": "2019-11-11T04:47:46.000Z",
            "id": "1193752149886459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este bandido q se diz atleticano n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria do seu time e nem o significado das cores q carrega q simbolizam a uni\u00e3o de todos do preto e do branco ,foi pensando nisso q criaram esse time no parque municipal,os idiotas brigam por algo q eles nem conhecem \ud83e\udd26"
        },
        {
            "author_id": "1354482114",
            "created_at": "2019-11-11T04:13:18.000Z",
            "id": "1193743476334235648",
            "in_reply_to_user_id": "905447923999281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renan_SB4 no meio do parque municipal em um domingo"
        },
        {
            "author_id": "1183527731931308034",
            "created_at": "2019-11-11T03:29:36.000Z",
            "id": "1193732480643272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1,\nEU E MINHAS AMIGAS DESCODARMOS DE SER NO PARQUE MUNICIPAL O ENCONTRO DE BH ENTAO CRIAMOS UM GRUPO SEPARADO, PRA QUEM CONCORDA EM SER NA PRA\u00c7A DA LIBERDADE\nhttps://t.co/SexKrJGpJg\nQUEM PUDER ENTRA E DA UMA FORCA, A GENTE AGRADECE"
        },
        {
            "author_id": "989265071078625280",
            "created_at": "2019-11-11T02:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193723926041505794",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Golpista ordin\u00e1rio.  Voc\u00ea frauda todo dia em seus programas, engana, toma terreno de \u00e1rea protegida e vem falar em elei\u00e7\u00f5es sem fraudes. Apoiador de golpe militar e do massacre do povo. Que voc\u00ea tenha o retorno que merece, canalha!"
        },
        {
            "author_id": "298351011",
            "created_at": "2019-11-11T02:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193722403584724992",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Te aconselho a seguir como macaco de audit\u00f3rio, empres\u00e1rio e invasor de \u00e1rea protegida porque como analista de conjuntura pol\u00edtica... Que vontade de vomitar! E n\u00e3o adianta apagar os tu\u00edtes porque a gente printa."
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-11-11T01:59:52.000Z",
            "id": "1193709897684258817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou voltar pro parque nacional, onde tenho que me apresentar em todos os passeios com o nome de rg"
        },
        {
            "author_id": "632193817",
            "created_at": "2019-11-11T01:53:09.000Z",
            "id": "1193708206196813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz\ud83c\udfb6\n.\n.\n.\n#cataratasdoigua\u00e7u\n#cataratasday2019 #nature #falls #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/3ki9vrOZDo"
        },
        {
            "author_id": "1140322802454675458",
            "created_at": "2019-11-11T01:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193703373402464259",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mostra sua cara pra gente Luciano, \u00e9 isso ai!! S\u00f3 n\u00e3o abre sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na costa verde pq sen\u00e3o da ruim n\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "1852378885",
            "created_at": "2019-11-11T01:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193697810975203331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba  Panam\u00e1  Submarinismo https://t.co/UgGQjc3NDe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "149718460",
            "created_at": "2019-11-11T00:45:57.000Z",
            "id": "1193691296914915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos \u2013 Imagens de felinos circulando no Parque Estadual do Turvo - Tr\u00easPassos News https://t.co/2zOssyC6XQ"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2019-11-11T00:40:07.000Z",
            "id": "1193689827654471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/wmKtx9loto"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-11T00:32:56.000Z",
            "id": "1193688019682893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estando o Canal de Itaipu dentro da \u00e1rea da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, por que o #Inea, \u00f3rg\u00e3o gestor dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o determinou um estudo t\u00e9cnico e o... https://t.co/xk5EIzRsiX"
        },
        {
            "author_id": "851784073500651520",
            "created_at": "2019-11-11T00:18:02.000Z",
            "id": "1193684269861916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/rH1d7npkfh"
        },
        {
            "author_id": "17345702",
            "created_at": "2019-11-10T23:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1193675763012251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel descoberta\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc63\ud83c\udf0a em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/1QPyeuTQfu"
        },
        {
            "author_id": "17345702",
            "created_at": "2019-11-10T23:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1193674219311312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre juntos \ud83c\udf35\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b eduardocafe em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/W07dUWRIDG"
        },
        {
            "author_id": "1086971075773251589",
            "created_at": "2019-11-10T23:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193674143058796553",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro O peixe que ele pescou em \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o  ambiental. Fiscal multou e vcs demitiram o fiscal"
        },
        {
            "author_id": "17345702",
            "created_at": "2019-11-10T23:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1193673327841296386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo perfeito \ud83c\udf04\ud83d\udc1a #cabofrio em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/IeKHdqETCM"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2019-11-10T23:29:22.000Z",
            "id": "1193672022741671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day faz parte das comemora\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio.\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza neste domingo (10) o Cataratas Day, evento comemorativo dos oito da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas de Igua\u00e7u como uma das 7 Maravilhas da Natureza.  #CataratasdoIgua\u00e7u #M https://t.co/kOe4UqUxyk https://t.co/JTJtJSiX9T"
        },
        {
            "author_id": "69319757",
            "created_at": "2019-11-10T23:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87916432,
                        -7.15377415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1193671282199580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2713 Parque Estadual Pedra da Boca\n\u2713 Araruna\n\u2713Paraiba\u2800\u2800\n______________________________________\nEU AMO A PARAIBA\u00a9\n#nature\u00a0#santarita\u00a0#muraldobrasil\u00a0#beach\u00a0#tambau#bayeux\u00a0#t\u00f4emjampa\u2026 https://t.co/y7VAOGz9ew"
        },
        {
            "author_id": "69319757",
            "created_at": "2019-11-10T23:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87916432,
                        -7.15377415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1193670347633123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2713 Parque Estadual Pedra da Boca\n\u2713 Araruna\n\u2713Paraiba\u2800\u2800\n______________________________________\nEU AMO A PARAIBA\u00a9\n#nature\u00a0#santarita\u00a0#muraldobrasil\u00a0#beach\u00a0#pedra#montanha\u00a0#t\u00f4emjampa\u2026 https://t.co/qJIW3UpC3f"
        },
        {
            "author_id": "30718167",
            "created_at": "2019-11-10T22:58:12.000Z",
            "id": "1193664178810212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha maior tristeza na segunda \u00e9 que o parque municipal vai tar fechado e eu nao vou conseguir tirar foto dos bichinhos que eu gosto l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "163105169",
            "created_at": "2019-11-10T22:57:50.000Z",
            "id": "1193664089911889928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho bom hoje no Parque Nacional de Aparados da Serra \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f\ud83d\ude98\ud83c\udf43\ud83c\udf3f #roadTrip https://t.co/YvPusAGcIg"
        },
        {
            "author_id": "123106803",
            "created_at": "2019-11-10T22:54:48.000Z",
            "id": "1193663326846361602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uma mem\u00f3ria de quando eu era crian\u00e7a que sempre brinco de ter sido o meu trauma de inf\u00e2ncia. \neu tinha, no m\u00e1ximo, 5 anos quando, saindo do parque municipal por aquela entradinha da rua da bahia, meu bal\u00e3o do\u2026 https://t.co/BQ53eTLoYW"
        },
        {
            "author_id": "138046179",
            "created_at": "2019-11-10T22:51:06.000Z",
            "id": "1193662394918150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC's de prote\u00e7\u00e3o integral:\na) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica; \nb) Reserva Biol\u00f3gica; \nc) Parque Nacional; \nd) Monumento Natural; \ne) Ref\u00fagio da Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1099856450459979778",
            "created_at": "2019-11-10T22:33:23.000Z",
            "id": "1193657934330380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim aqui no parque municipal de Rio do sul traz uma paz, estava precisando disso \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2019-11-10T22:04:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1193650676703858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, Roraima - Brasil. Novos recursos instalados como forma de ofertar novos atrativos aos visitantes e melhorar a visibilidade das ricas fauna e flora do norte da Amaz\u00f4nia https://t.co/tcy1fgKbfc"
        },
        {
            "author_id": "1160083244",
            "created_at": "2019-11-10T22:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1067975648038330368",
                        "start": 17,
                        "username": "MartaMenezes900"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "43023158",
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193649756045791233",
            "in_reply_to_user_id": "3351951969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassia_Noronhaa @MartaMenezes900 @LucianoHuck \u00c9 a casa que t\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-11-10T22:00:00.000Z",
            "id": "1193649532720078849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Praias paradis\u00edacas, lagoas naturais e forma\u00e7\u00f5es rochosas que s\u00e3o como esculturas naturais: esse \u00e9 o pano de fundo perfeito para as aventuras ou a contempla\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Jericoacoara. #meioambiente #ecoturismo #conhecerparapreservar https://t.co/wxkOtZOQn6"
        },
        {
            "author_id": "1177737075048800256",
            "created_at": "2019-11-10T21:53:35.000Z",
            "id": "1193647919972409347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim o meio ambiente vence! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf3fPrefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/X4g3THdgDz"
        },
        {
            "author_id": "25710748",
            "created_at": "2019-11-10T21:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193643481044004867",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista https://t.co/8qZpeWLJNg Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca ... \nE esse nada"
        },
        {
            "author_id": "140289664",
            "created_at": "2019-11-10T21:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1193640427603288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 Natal \ud83c\udf1f\ud83e\udd8c\ud83e\udd83\ud83c\udf85\u2728 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/seyx8aonxt"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-11-10T21:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6675034,
                        -8.9910572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "1193639387566727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nLaguna Par\u00f3n - Parque Nacional de Huascar\u00e1n - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nMais uma conquista riscado da lista! \nAcredite, voc\u00ea tamb\u00e9m consegue! \n.\n\ud83d\udc49 V\u00eddeo completo (o Instagram limita os v\u00eddeo\u2026 https://t.co/D8Qagwh3CL"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-11-10T21:13:07.000Z",
            "id": "1193637736399482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00f5es apontam nev\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas a partir de quinta-feira https://t.co/xXETN493e4 #clima #IPMA #meteorologia"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-10T21:12:53.000Z",
            "id": "1193637676773265410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u celebram 8\u00ba ano como uma das Maravilhas da Natureza. As 275 quedas d'\u00e1gua colocam o Parque Nacional do Igua\u00e7u como o segundo mais visitado do Brasil https://t.co/HY0LTL9aDE\n\n\ud83d\udcf7Fab\u00edola Sinimbu/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/gP13JMmUt6"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2019-11-10T20:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193632247691264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguas #parqueestadual #pedrabranca em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/NMJboUSip3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-10T20:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "73550153",
                        "start": 154,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193629087069282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "12.915 mil pessoas vieram comemorar o #CataratasDay2019 no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \u2764\u2728\n\nVoc\u00ea pode participar tamb\u00e9m! Compartilhe sua melhor foto com as @CataratasBrasil utilizando a hashtag #CataratasDay2019. \ud83e\udd29\n\n(\ud83d\udcf8: Christian Rizzi) https://t.co/ZffrKuZSmh"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2019-11-10T20:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193628978482794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reconectar #eco #meioambiente #mataatlantica #preserve #namata #vargens #pedrabranca #pb #bw em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/qPBflQxS2Z"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-10T20:34:35.000Z",
            "id": "1193628038753406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for cumprida, essa decis\u00e3o cabe parab\u00e9ns . https://t.co/h9qnhLoNMP"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2019-11-10T20:30:24.000Z",
            "id": "1193626986465431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq tem gnt q fala q o parqu\u00ea municipal e feio?"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2019-11-10T20:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "2289596743",
                        "start": 178,
                        "username": "OTempoTVG"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1219519333",
                        "start": 189,
                        "username": "RedmeteoP"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "111476574",
                        "start": 200,
                        "username": "meteoexplorer"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "1335994899662041095",
                        "start": 215,
                        "username": "MarcosObes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193622951981191169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Neve #Frio #Portugal\nNevadas importantes em prespectiva para Portugal a partir de quinta-feira. Poder\u00edamos acumular cerca de meio metro de neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\n@OTempoTVG @RedmeteoP @meteoexplorer @marcosobes https://t.co/fOaYqjHUEa"
        },
        {
            "author_id": "873360780342767616",
            "created_at": "2019-11-10T20:08:35.000Z",
            "id": "1193621496121479170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zVINjqZVIv - Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo https://t.co/0HDHNI5xeH"
        },
        {
            "author_id": "166567189",
            "created_at": "2019-11-10T20:00:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193619428585459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto - https://t.co/6th2zfYoLj\n\u00c9  O QUE ESSE GOVERNO QUER. ?"
        },
        {
            "author_id": "3239426459",
            "created_at": "2019-11-10T19:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "178144060",
                        "start": 0,
                        "username": "renanrz013"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193614854797615106",
            "in_reply_to_user_id": "178144060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renanrz013 A gente j\u00e1 tem o parque nacional e a gente s\u00f3 usa pra trilha ehheheheh at\u00e9 porque j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel usar piscina em Teres\u00f3polis, piscina natural ent\u00e3o... Imposs\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2019-11-10T19:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1193608429870428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \nOnipresente \n#S\u00f3ANaturezaSalva em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/1hiDjN5gGK"
        },
        {
            "author_id": "14224391",
            "created_at": "2019-11-10T19:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1667,
                        -25.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1193605998965080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Superag\u00fci https://t.co/4vCP1lG2Vf"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-11-10T19:04:45.000Z",
            "id": "1193605429881905155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Imazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes #RBA\n\nhttps://t.co/QBxO737b32"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-10T19:03:40.000Z",
            "id": "1193605159986835461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu. https://t.co/xMWA383XCg"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-11-10T18:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2941720589",
                        "start": 0,
                        "username": "gustalmribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193591711194374144",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustalmribeiro Crimes formais s\u00e3o considerados lesivos pela conduta em si. O fato \u00e9 que pescar, p.ex., em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 criminosa, independentemente se o sujeito pesca um peixe ou uma tartaruga em extin\u00e7\u00e3o. O legislador quer \u00e9 afastar o crime antes at\u00e9 de se pescar algo."
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-11-10T17:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09376676,
                        -22.46177321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1193584192749211650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 para\u00edso que se fala n\u00e9?!?! Nesse final de semana conhecemos a pousadaparaisoacu e ficamos completamente encantados com esse lugar. \ud83d\udc9a\n\nA pousada fica ao lado do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a 40 minutos do\u2026 https://t.co/p3O0mDR3Oo"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2019-11-10T17:28:05.000Z",
            "id": "1193581105619841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a manh\u00e3 de domingo curtindo a natureza, praticando e revendo amigos. Show! em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/jTtN7hSm42"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-11-10T17:13:39.000Z",
            "id": "1193577472438222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do #CataratasDay2019 contou com a participa\u00e7\u00e3o de 521 ciclistas hoje de manh\u00e3 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/MKoqMlS8DD"
        },
        {
            "author_id": "2999258488",
            "created_at": "2019-11-10T16:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.43076455,
                        -34.63347829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "1193569743233519618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "festivalmastai \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5 en Parque Municipal Independencia https://t.co/1XnW9NyKpH"
        },
        {
            "author_id": "4078816889",
            "created_at": "2019-11-10T16:29:55.000Z",
            "id": "1193566466450378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal com o edu fds\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2019-11-10T16:06:32.000Z",
            "id": "1193560579904016387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, atividade f\u00edsica, medita\u00e7\u00e3o, endorfina, paz! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/flzNjnpucz"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2019-11-10T15:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "85327394",
                        "start": 42,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193558397699923970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos agradecimentos ao Senador Randolfe @randolfeap o apoio dado a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM."
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2019-11-10T15:41:25.000Z",
            "id": "1193554260237025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Municipal do Goiapaba-A\u00e7u est\u00e1 localizado em Fund\u00e3o, na Grande Vit\u00f3ria, em uma \u00e1rea rural cuja principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 a vista que se tem do mirante\u00a0em uma bela e alta\u00a0forma\u00e7\u00e3o rochosa.\n\nCom aproximadamente 830\u2026 https://t.co/DaeI2qNEyl"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2019-11-10T15:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "189888085",
                        "start": 47,
                        "username": "Josecmr91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193552293121155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isla Canales, Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito: @josecmr91 https://t.co/b2ZqDLyPs7 https://t.co/jUuG9IPiQc"
        },
        {
            "author_id": "29076135",
            "created_at": "2019-11-10T15:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1193549804409892870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna e flora em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HUu6WjcWpr"
        },
        {
            "author_id": "44710158",
            "created_at": "2019-11-10T15:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1193546944896856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bae \ud83d\udc9c @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/Zw8AKNOVOx"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-10T15:12:13.000Z",
            "id": "1193546911304814594",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[12:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/w2Q1SLRuKw"
        },
        {
            "author_id": "44710158",
            "created_at": "2019-11-10T15:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1193545780507885569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bae \ud83d\udc9c @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/42j5tcSwHY"
        },
        {
            "author_id": "44710158",
            "created_at": "2019-11-10T15:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1193545430392401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 water \ud83d\udc1f @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/3YSs5DQnUj"
        },
        {
            "author_id": "44710158",
            "created_at": "2019-11-10T15:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1193544032556740610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "into the wild \ud83c\udf34\ud83c\udf33 @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/3hK3aYNaBS"
        },
        {
            "author_id": "1049903620798464000",
            "created_at": "2019-11-10T14:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.289585,
                        -20.27532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1193541599906672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m! em Parque Municipal Pe. Alfonso Pastore https://t.co/cTBZpcvZ66"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-10T14:47:30.000Z",
            "id": "1193540691965689858",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[12:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia dos Imigrantes - Marzag\u00e3o\n2) S\u00e3o Paulo Golf Club - Campo Grande\n3) Rodovia R\u00e9gis Bittencourt\n4) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/QkKpesrSA5"
        },
        {
            "author_id": "48787144",
            "created_at": "2019-11-10T14:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30270467,
                        -27.88780996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "1193537226946293761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Tealmo Jos\u00e9 Schardong representa os tres pilares da sustentabilidade, onde \u00e9 poss\u00edvel ter um lugar harm\u00f4nico para garantir a integridade do planeta, da\u2026 https://t.co/ygPf1O3wqQ"
        },
        {
            "author_id": "1354390352",
            "created_at": "2019-11-10T14:32:00.000Z",
            "id": "1193536792307421186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/kYMJ8aLx9E"
        },
        {
            "author_id": "144231468",
            "created_at": "2019-11-10T14:25:56.000Z",
            "id": "1193535266205646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#parquenacional #parque #riodejaneiro #rio #trilha #natureza #floresta #arvore #agua #nascente #fonte #animais em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tfjcoYWidT"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2019-11-10T14:20:29.000Z",
            "id": "1193533892147499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem conhecer a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Brasil: https://t.co/3BeOI0PLXX\n\n#reservasustentavel #comosera https://t.co/zNRD4mlUL5"
        },
        {
            "author_id": "235265705",
            "created_at": "2019-11-10T14:04:41.000Z",
            "id": "1193529916383531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse contato com a natureza.. Que lugar incr\u00edvel!! em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/unjMtqbTG8"
        },
        {
            "author_id": "1121458985532571649",
            "created_at": "2019-11-10T14:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193529820572979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando...\n.\n... e tentando vencer meu azedume, minha vontade de hibernar, meu mau humor de sempre. \n.\n#filho #fam\u00edlia #filhoterapia\n#domingo em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/KsYLBYYCuz"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2019-11-10T14:00:27.000Z",
            "id": "1193528849700708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 a #RepresaRioDOuro, uma heran\u00e7a do tempo do Imp\u00e9rio com engenharia hidr\u00e1ulica sofisticada pra \u00e9poca. Ela est\u00e1 em plena atividade e fica na Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica proibida.#PorDentrodaHistoria https://t.co/bDkTrJavwz"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-11-10T13:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 0,
                        "username": "redeprouc_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 12,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "11160692",
                        "start": 28,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1193527297783074817",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeprouc_ @conexaoplaneta @WWF_Brasil Tivemos audi\u00eancia p\u00fablica em Santo Amaro do Maranh\u00e3o e o Senador foi totalmente recha\u00e7ado pelas comunidades tradicionais do interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is MA\nO Parque \u00c9 nosso\nNingu\u00e9m quer altera\u00e7\u00e3o dos limites.\nUnidade de Conse o pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz. Conservar como era.. https://t.co/bintoyzkHk"
        },
        {
            "author_id": "329078411",
            "created_at": "2019-11-10T13:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77872595",
                        "start": 11,
                        "username": "melidio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193526607610286080",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 @melidio Mijair perseguiu e exonerou o fiscal do Ibama que flagrou ele pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas \u00e9 t\u00e3o benevolente com Ad\u00e9lio? https://t.co/n6Sbg9Gogm"
        },
        {
            "author_id": "2202031299",
            "created_at": "2019-11-10T13:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2787064912",
                        "start": 0,
                        "username": "danidv_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193525094481571840",
            "in_reply_to_user_id": "2787064912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danidv_ Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1121458985532571649",
            "created_at": "2019-11-10T13:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26771248,
                        -22.92353148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193522583808798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 sim, \u00e9 n\u00e3o!\n.\n.\num dedo de poesia\n#dedodepoesia \n.\n.\n.\n#livros #leitura #escrita #poesia #poemas #viol\u00eancia #feminicidio #biblioterapia #agress\u00e3o em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/zFMpLTC2Ed"
        },
        {
            "author_id": "1049052341993971719",
            "created_at": "2019-11-10T13:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193521102099767296",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Meu querido governador, parab\u00e9ns pela iniciativa! Sugiro avaliar a possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de um outro parque. Seria no parque estadual do bacana, praticamente de frente para rodovi\u00e1ria. Seria mais uma op\u00e7\u00e3o para benef\u00edcio da popula\u00e7\u00e3o maranhense."
        },
        {
            "author_id": "48908517",
            "created_at": "2019-11-10T13:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.465675,
                        -23.851686
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1193517355781021697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Serras - Parque Estadual Caminhos do Mar #corrida #circuitodasserras #6km em Parque Estadual Caminhos do Mar https://t.co/qcqg0H4abF"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-11-10T13:10:41.000Z",
            "id": "1193516326196850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nCabe\u00e7a de Drag\u00e3o \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nDragon Head\nTr\u00eas Picos State Park \n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #highlands  #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/sVnbPXssoQ"
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2019-11-10T13:10:22.000Z",
            "id": "1193516247876558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Jaragu\u00e1 - Natureza e endorfina pro corpo e mente! em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/Im9PpR9JZn"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-11-10T13:09:46.000Z",
            "id": "1193516098207059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias s\u00e3o atingidas por \u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/95v7IrRFn7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-11-10T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "73550153",
                        "start": 197,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193513637274619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u promove hoje o #CataratasDay! O motivo \u00e9 celebrar os 8 anos da elei\u00e7\u00e3o das #CataratasdoIgua\u00e7u como uma das 7 Maravilhas da Natureza, participe: https://t.co/e0mgPRiDy8\n\n@CataratasBrasil #CataratasDay2019 https://t.co/BcS9IHiifn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-10T12:48:27.000Z",
            "id": "1193510730294857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruellia\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#floresdocerrado \n#floresdocampo \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yWlUgDD8ZB"
        },
        {
            "author_id": "52167891",
            "created_at": "2019-11-10T12:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1193505401268035585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguma frase bonita sobre escolhas, objetivos e conquistas. \ud83c\udf43 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/MCL5ChTcgx"
        },
        {
            "author_id": "25788404",
            "created_at": "2019-11-10T12:21:41.000Z",
            "id": "1193503996671070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 exausta, com sono atrasado e n\u00e3o tenho como ir ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mas bom #CataratasDay a quem for!"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-11-10T12:16:01.000Z",
            "id": "1193502570700050435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingou! Dia de curtir a natureza e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vem pro #CataratasDay voc\u00ea tamb\u00e9m! https://t.co/NXR5Tx00mg"
        },
        {
            "author_id": "830006140821962753",
            "created_at": "2019-11-10T11:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193490362389729281",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Governador, olhe pelo Parque Estadual Lagoa da Jasen. Ele est\u00e1 as tra\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2019-11-10T11:22:46.000Z",
            "id": "1193489170225926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2141,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 43,
                "retweet_count": 179
            },
            "text": "Como \u00e9 bom passar um dia no Parque Estadual do Rangedor. Vamos ampli\u00e1-lo em breve. https://t.co/jiiqiCjAz8"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-11-10T11:01:03.000Z",
            "id": "1193483703055536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo #educa\u00e7\u00e3o #eventos https://t.co/CWKhS4AH5v"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-11-10T10:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193479844987916289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das setas vermelhas\n#CachoeiradasCariocas\n\ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s5QmMbUNWQ"
        },
        {
            "author_id": "1049133937170309121",
            "created_at": "2019-11-10T08:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1035101529366253569",
                        "start": 0,
                        "username": "mariaccsalvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193443527298027521",
            "in_reply_to_user_id": "1035101529366253569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaccsalvi NOSSA FICA LONGE DESSE CARA\nele ja criou tres contas diferentes pra me perturbar e foi atras de mim no ponto de onibus e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "828088501",
            "created_at": "2019-11-10T03:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1193372445492817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz em poder fazer o que eu amo!\nOlha a selfie! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/r4cBD9gSHK"
        },
        {
            "author_id": "304820816",
            "created_at": "2019-11-10T02:15:19.000Z",
            "id": "1193351398630576129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, cachoeira V\u00e9u da noiva, Irado .... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fHP1N14ZSW"
        },
        {
            "author_id": "304820816",
            "created_at": "2019-11-10T02:11:36.000Z",
            "id": "1193350465011908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, trilha at\u00e9 a cachoeira V\u00e9u da noiva, irado .... em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/hcDrkDT99q"
        },
        {
            "author_id": "249232240",
            "created_at": "2019-11-10T02:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40581452",
                        "start": 0,
                        "username": "Hoshi_Veevee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193349006786740225",
            "in_reply_to_user_id": "40581452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hoshi_Veevee \u00e9 que l\u00e1 na verdade n\u00e3o tem agricultura intensiva porque \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o da pra ficar empregando em agricultura familiar e organica, ent\u00e3o eu meio que dispensei essa parte"
        },
        {
            "author_id": "46269032",
            "created_at": "2019-11-10T02:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1193347960148389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui vai um total de 0 curiosidades sobre calangos porque n\u00e3o sei nada mesmo \ud83e\udd8e @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/y2S3kNT8KE"
        },
        {
            "author_id": "725019238801526784",
            "created_at": "2019-11-10T01:54:56.000Z",
            "id": "1193346267813961730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Detran Cultural hoje esteve no Parque Estadual do Rangedor. No local a equipe de Educa\u00e7\u00e3o para o Tr\u00e2nsito do Detran MA  realizou apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica, jogos na transitolandia e passeio com os mascotes.\u2026 https://t.co/XIg4v8wKRS"
        },
        {
            "author_id": "2615901720",
            "created_at": "2019-11-10T01:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1193343931335020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje me sinto inspirado, sou um homem de sorte. Voando mais alto, ficando mais forte... \ud83d\udca5\ud83d\ude0e\ud83e\udd4b\n#AFeralVoltou #FaixaPreta #Ilus\u00e3o #FR em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/hUEV0zDUmG"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2019-11-10T01:27:55.000Z",
            "id": "1193339471099518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de\u00a0\u00f3leo https://t.co/hXbSIZUvWL https://t.co/9RCNe07tQQ"
        },
        {
            "author_id": "1021594173458272256",
            "created_at": "2019-11-10T00:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49685585",
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "52870971",
                        "start": 16,
                        "username": "jpasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193331415015919617",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @jpasousa Sim, convive com ela. Amigo de Lula, Aecio, Cabral.... Fez obra em area de protecao ambiental apos o amigo o ajudar com mudanca na lei... Comprou jatinho com dinheiro publico. Icone da velha politica"
        },
        {
            "author_id": "235265705",
            "created_at": "2019-11-10T00:51:30.000Z",
            "id": "1193330305467219970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da manh\u00e3 no Parque nacional de Itatiaia, tarde em Aparecida, fechando a noite na pizzaria em Penedo em Di Pierro Restaurante &amp; Pizzaria https://t.co/XtojqtPexG"
        },
        {
            "author_id": "50482738",
            "created_at": "2019-11-10T00:24:11.000Z",
            "id": "1193323433125457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d\u00b4\u00e1gua atinge Parque Estadual de Ibitipoca - Tribuna de Minas https://t.co/D3uvRU64do"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-10T00:12:17.000Z",
            "id": "1193320437733875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Corcovado \u00e9 um dos lugares menos explorados da Costa Rica - e at\u00e9 agora um de nossos destinos preferidos no pa\u00eds!\n\nA natureza aqui ainda \u00e9 selvagem e \u00e9 poss\u00edvel avistar araras, tucanos, macacos, bichos pregui\u00e7a, quatis, antas... a lista\u2026 https://t.co/qyUKR4rVjj"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-11-10T00:04:36.000Z",
            "id": "1193318503266295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa dois criadores em R$ 30 mil por manuten\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida por Lei https://t.co/MIn28spAVB"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-10T00:03:24.000Z",
            "id": "1193318199233798149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Corcovado \u00e9 um dos lugares menos explorados da Costa Rica - e at\u00e9 agora um de nossos destinos preferidos no pa\u00eds!\n\nA natureza aqui ainda \u00e9 selvagem e \u00e9 poss\u00edvel avistar araras, tucanos, macacos, bichos pregui\u00e7a, quatis, antas... a lista\u2026 https://t.co/qyUKR4rVjj https://t.co/0jcr11ko4l"
        },
        {
            "author_id": "1854416851",
            "created_at": "2019-11-09T23:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "17025771",
                        "start": 234,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1193305520305782787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o a Deus pela minha fam\u00edlia... E nos proporcionar tantos momentos como esses...  \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#gratid\u00e3o #familia #family #aminhafamilia\u00e9ben\u00e7\u00e3odosenhor #parquemunicipalbh #sabadou #divers\u00e3o #bh #santaluziamg #fam\u00edliagalo #galoucura\n@Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XbZvYQhaTc"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2019-11-09T23:12:51.000Z",
            "id": "1193305480690618375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Cabe\u00e7a d\u00b4\u00e1gua atinge Parque Estadual de Ibitipoca; leitor filmou situa\u00e7\u00e3o da Cachoeirinha, que teve volume de \u00e1gua aumentado rapidamente https://t.co/hZnfyL1RXu"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-11-09T22:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "132253845",
                        "start": 11,
                        "username": "VictorFerreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193299565643993089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O rep\u00f3rter @VictorFerreira visita o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, para mostrar como os humanos usaram a inova\u00e7\u00e3o para viver melhor e aperfei\u00e7oar a vida em grupo. Veja nesta ter\u00e7a (12), \u00e0s 21h30, na estreia da nova temporada do #GNewsEmMovimento https://t.co/9ItThQanvT"
        },
        {
            "author_id": "109600539",
            "created_at": "2019-11-09T22:43:16.000Z",
            "id": "1193298033796104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O puxadinho do prefeito... kkkkk...\n\n.\n\n #entendedoresentender\u00e3o em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/Qtsa39Rg7c"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-11-09T22:40:03.000Z",
            "id": "1193297225193009158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos foi reaberto hoje para visita\u00e7\u00e3o. A #Conex\u00e3oAbrolhos segue com o pedido de doa\u00e7\u00f5es para a compra de EPI\u2019s e tamb\u00e9m para continuar com as opera\u00e7\u00f5es embarcadas\nDoe! Nos ajude a deixar #AbrolhosSem\u00d3leo: https://t.co/bvJKqRRlWU https://t.co/O9jwTNMoKD"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2019-11-09T22:34:14.000Z",
            "id": "1193295763310366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos mostram cabe\u00e7a d'\u00e1gua que atingiu Parque Estadual de Ibitipoca e deixou visitantes ilhados https://t.co/UwjjixjHl8"
        },
        {
            "author_id": "980240487478104064",
            "created_at": "2019-11-09T22:33:04.000Z",
            "id": "1193295468006191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nao a ca\u00e7a de animais silvestre vamos salvar a on\u00e7a pintada \n#moisessilva \n#fenobrasil em Parque Estadual Cantareira https://t.co/96j7jdxJM0"
        },
        {
            "author_id": "348154463",
            "created_at": "2019-11-09T22:30:49.000Z",
            "id": "1193294900466307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/GVp9q35Fgi"
        },
        {
            "author_id": "348154463",
            "created_at": "2019-11-09T22:21:32.000Z",
            "id": "1193292567074480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/yukKeNeG9s"
        },
        {
            "author_id": "975506828254642176",
            "created_at": "2019-11-09T22:17:18.000Z",
            "id": "1193291499296804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano amanh\u00e3 vou d\u00e1 uma volta l\u00e1 no parque municipal, caso alguma de vcs queira vir comigo s\u00e3o muito bem vindos (independente se me conhece ou n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-11-09T22:16:58.000Z",
            "id": "1193291415838756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo\n#curitiba #curitibasualinda #paranaenses #oestedoparana #fozdoiguacu #fozdoigua\u00e7u #interiordoparana #turismoparana #paranaturismo #turismo #turismonacional #turismobrasileiro #parana #paran\u00e1\n https://t.co/V37ZXrXVLe"
        },
        {
            "author_id": "1112444031953498112",
            "created_at": "2019-11-09T22:06:02.000Z",
            "id": "1193288665008619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura nova em fase de conclus\u00e3o.\n\n#natureza #trilhasdobrasil #chapadasdobrasil #chapadadoararipe #nordeste #ceara #cariricearense #vidadeguiadeturismo #acafa.aventuras em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ILFyDp7UeZ"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-11-09T22:05:51.000Z",
            "id": "1193288617646538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00f5es iniciaram hoje, com entrada gratuita, no Parque Municipal do Imigrante \n\nhttps://t.co/tbMgU36uMT"
        },
        {
            "author_id": "109600539",
            "created_at": "2019-11-09T22:05:31.000Z",
            "id": "1193288534184124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar... \ud83e\udd70 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/813gZsB0RC"
        },
        {
            "author_id": "3189083722",
            "created_at": "2019-11-09T22:03:21.000Z",
            "id": "1193287989495050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "59\u00ba JASC, FUTSAL FEMININO\nSemifinais\nLages 6 x 2 S\u00e3o Jos\u00e9\nBalne\u00e1rio Cambori\u00fa 0 x 5 Chapec\u00f3\n\nVOLEIBOL FEMININO\nParque Municipal de Eventos de Pomerode\nChapec\u00f3 3 x 0 Blumenau (25/18, 26/24, 25/13)\nJaragu\u00e1 do Sul 3 x 0 Florian\u00f3polis (25/19, 25/14, 25/14) #jasc2019"
        },
        {
            "author_id": "57264573",
            "created_at": "2019-11-09T21:59:07.000Z",
            "id": "1193286922157867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "59\u00ba JASC, FUTSAL FEMININO\nSemifinais\nLages 6 x 2 S\u00e3o Jos\u00e9\nBalne\u00e1rio Cambori\u00fa 0 x 5 Chapec\u00f3\n\nVOLEIBOL FEMININO\nParque Municipal de Eventos de Pomerode\nChapec\u00f3 3 x 0 Blumenau (25/18, 26/24, 25/13)\nJaragu\u00e1 do Sul 3 x 0 Florian\u00f3polis (25/19, 25/14, 25/14) #Jasc2019"
        },
        {
            "author_id": "965506106536677377",
            "created_at": "2019-11-09T21:54:19.000Z",
            "id": "1193285715142086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00ea no parque Municipal encontro ele ... Roberto Nascimento , grande poeta, que Deus aben\u00e7oe sua vida e seu trabalho irm\u00e3o. #PoetasNoTopo que voc\u00ea possa ter o devido reconhecimento. https://t.co/lAjmAKaxlP"
        },
        {
            "author_id": "142705829",
            "created_at": "2019-11-09T21:53:28.000Z",
            "id": "1193285502595678212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita hoje com meu amigo Vereador Allan Dias no Parque Municipal do Povo, aproveitando para saborear o hot dog de pote da minha amiga Cida Santos, parab\u00e9ns ao meu amigo Secret\u00e1rio Luiz Farias e toda a equipe... https://t.co/BA9v621Oo6"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2019-11-09T21:52:52.000Z",
            "id": "1193285351315582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um dos mais belos atrativos tur\u00edsticos de Goi\u00e1s ganhar\u00e1 investimento. O Parque Estadual de Terra Ronca, localizado nos munic\u00edpios de S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s, receber\u00e1 R$ 81 milh\u00f5es em emendas parlamentares. Leia mais: https://t.co/r7pInJmf1d  #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/6vH5ajOAPt"
        },
        {
            "author_id": "67786089",
            "created_at": "2019-11-09T21:51:42.000Z",
            "id": "1193285056644747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Pedal Ecol\u00f3gico -  quem quiser entrar \u00e9 s\u00f3 clicar no link \ud83d\udc4d\n\nPedal amanh\u00e3 10/11  \u00e0s  7h \nTrajeto :  Sede do Parque Estadual Morro do Diabo \n\nLocal de encontro: Instaladora de padr\u00e3o el\u00e9trico Paix\u00e3o em frente a lanchonete... https://t.co/Zv9r88H71f"
        },
        {
            "author_id": "69476165",
            "created_at": "2019-11-09T21:39:03.000Z",
            "id": "1193281872152977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o de uma unidade de manejo do pirarucu na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, na \u00faltima segunda-feira (4), marca o in\u00edcio de um grande ciclo de desenvolvimento econ\u00f4mico no munic\u00edpio de Fonte Boa (distante 678 km de  #Pol\u00edti https://t.co/0FfV1II9kF https://t.co/yTrvWZkn25"
        },
        {
            "author_id": "47941533",
            "created_at": "2019-11-09T20:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1193260491683950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Parada LGBTQIA+ de Franco da Rocha - Semana da Diversidade #LGBTQIA+ (@ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo) https://t.co/4DOwd25gdb https://t.co/z8wgE20dP4"
        },
        {
            "author_id": "3244966131",
            "created_at": "2019-11-09T20:06:21.000Z",
            "id": "1193258545929687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite s\u00f3 existe pra quem pensa pequeno \ud83c\udf43\ud83d\ude0c em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/GYc2BXJVEv"
        },
        {
            "author_id": "1176341110647603201",
            "created_at": "2019-11-09T20:04:33.000Z",
            "id": "1193258093444026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas est\u00e1 com vagas abertas para voluntariado https://t.co/r7se56Y9Dl"
        },
        {
            "author_id": "171232388",
            "created_at": "2019-11-09T20:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82539368,
                        -2.75256074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1193257252624502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 V\u00eddeo NOVOOOOO, Viajantes!!! Acabei de publicar um v\u00eddeo mostrando um rolezinho nesse lugar a\u00ed: Barreirinhas, a cidade que \u00e9 o \"Portal de Entrada\" pro Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Como sempre, o v\u00eddeo\u2026 https://t.co/GcXpTZk9bU"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-11-09T19:48:57.000Z",
            "id": "1193254164983353345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo  https://t.co/fyGA4wRcMr"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2019-11-09T19:16:24.000Z",
            "id": "1193245973440552962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Turfeira foi transformada em Ref\u00fagio da Vida Silvestre por meio do Decreto Estadual n\u00ba 45.574, de 3 de fevereiro de 2016, como consequ\u00eancia de um TAC firmado \nentre o MPF, MP/RJ, Estado do RJ, Inea, CODIN e a F\u00e1brica Nissan."
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-11-09T19:00:19.000Z",
            "id": "1193241925689729025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/dll8psYLSr"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2019-11-09T18:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "42951657",
                        "start": 0,
                        "username": "valeria_tavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193241589109460992",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valeria_tavares @cactusdogeorg Eles n\u00e3o botavam mais f\u00e9, diziam que por ser parque estadual o governo do estado ia barrar. Eu disse: n\u00e3o vai! O governo federal vai por! E l\u00e1 est\u00e3o as placas."
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2019-11-09T18:42:36.000Z",
            "id": "1193237470772637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um parque SENSACIONAL e com apenas poucos anos de hist\u00f3ria faz a diferen\u00e7a na comunidade. Vale a pena a visita. O audit\u00f3rio pode ser usado com um agendamento pr\u00e9vio. #PEPS #INEA\" #FoursquareFind @ Sede do Parque Estadual da Pedra Selada https://t.co/nJJaMWhdqG https://t.co/yWDe2ZjIrx"
        },
        {
            "author_id": "839492861993312257",
            "created_at": "2019-11-09T18:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6469,
                        -22.96507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193237140009897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica De Guaratiba https://t.co/G56AC2BlFW"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-11-09T18:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1193236422830034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, voc\u00ea registra presen\u00e7a conosco no Cataratas Day 2019 e colabora descartando de forma consciente seu lixo eletr\u00f4nico nos pontos de coleta da Lixotec.\n\n1. Pra\u00e7a da Paz\n2. Centro de Visitantes do Parque Nacional\u2026 https://t.co/iNjBOVUsB0"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2019-11-09T18:30:13.000Z",
            "id": "1193234352362184710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade animal: As praias de areia branca da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de Uacari e Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1 ganharam tons diferentes com a soltura de mais de 51 mil filhotes de quel\u00f4nios, no munic\u00edpio de Carauari.\nhttps://t.co/SGW0cHkQRy https://t.co/jwLQAHp6fG"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2019-11-09T18:28:41.000Z",
            "id": "1193233966368776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos \u00faltimos nove anos, temos trabalhado com volunt\u00e1ri@s para a restaura\u00e7\u00e3o da restinga em um Parque Natural Municipal em Florian\u00f3polis. J\u00e1 foram quase 370.000 p\u00ednus eliminados e uma incr\u00edvel mudan\u00e7a na paisagem. Muito orgulho ao ver os resultados de algo constru\u00eddo a muitas m\u00e3os! https://t.co/2gSDyQZ18x"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2019-11-09T18:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "347002675",
                        "start": 98,
                        "username": "s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193232659423662085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.223 p\u00ednus a menos!\nNesta manh\u00e3 chuvosa em Florian\u00f3polis, este foi o saldo do nosso trabalho com @s volunt\u00e1ri@s para a restaura\u00e7\u00e3o da restinga do Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o https://t.co/pd896kzu8X"
        },
        {
            "author_id": "1109433561826897922",
            "created_at": "2019-11-09T18:11:20.000Z",
            "id": "1193229601381724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que voc\u00eas esquecerem 15g de maconha na ilha de Anhatomirim (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e conseguirem pegar de volta voc\u00eas falam comigo"
        },
        {
            "author_id": "1153468763737604096",
            "created_at": "2019-11-09T18:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193229452408438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/IvsVCaYCYB"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-11-09T17:55:10.000Z",
            "id": "1193225532646793218",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pra cada toninha que morre eu chuto que matam uns 10 pinguins e umas 4 ou 5 tartarugas. Centenas de tubar\u00f5es..\n\nQuem quiser ver pessoalmente, pega uma bike e pedala na praia em qualquer trecho do parque nacional da lagoa do peixe at\u00e9 o Chu\u00ed. Os cad\u00e1veres est\u00e3o todos l\u00e1 na areia."
        },
        {
            "author_id": "182643265",
            "created_at": "2019-11-09T17:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193216734435536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda n\u00e9? Por\u00e9m um pouco Polu\u00edda.\nVisita e estudo de campo realizada por Verde Moss Ambiental. \nCachoeira Grande, Cachoeira do Amor. Alto da Boa Vista, altura dos bombeiros PNT. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qwbYmMYzTd"
        },
        {
            "author_id": "578253456",
            "created_at": "2019-11-09T17:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "578253456",
                        "start": 86,
                        "username": "colombianative"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193214456521744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOURS PARQUE NACIONAL NATURAL LOS NEVADOS\nINFORMES : WhatsApp\n3504400250 \u00f3 3117900046\n@colombianative #colombianative \n#ecomontana #viajesecomontana #pereiracapitaldeleje #salento #hiking #lagunadelotun #trekking\u2026 https://t.co/5WQO89oJwC"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2019-11-09T17:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 0,
                        "username": "prefsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193214121514274816",
            "in_reply_to_user_id": "2515983236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefsp Ou seja..pode invadir manancial ou area de prote\u00e7ao ambiental...pq depois eh s\u00f3 regulariazar..eh isso produ\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-11-09T16:55:10.000Z",
            "id": "1193210433030762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de visita ao Salon de la Montagne em Genebra\ud83c\udde8\ud83c\udded Su\u00ed\u00e7a. Al\u00e9m da normal promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas deu para tirar uns bons apontamentos porque estamos sempre a aprender. \u2014 a participar em Explora Project au Salon de la... https://t.co/PePePffGBW"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-11-09T16:21:33.000Z",
            "id": "1193201972247023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro https://t.co/PzxvNaOARO https://t.co/pWbN9sfzOd"
        },
        {
            "author_id": "826499644389736449",
            "created_at": "2019-11-09T16:03:53.000Z",
            "id": "1193197526087872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se fosse flor... em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/i03uauzyoP"
        },
        {
            "author_id": "193919949",
            "created_at": "2019-11-09T15:46:08.000Z",
            "id": "1193193057501564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hermosos Raibow Runners (Elagatis bipinnulata). Isla Granito de Oro, Parque Nacional Isla Coiba. #snorkeling #ecoturismo #coiba #parquesnacionales #guiadeturismo #guiapanama #soyguia\u2026 https://t.co/bQM3UXgmYO"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-09T15:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62601015",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193192986936594433",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoGuida Agora mais uma v\u00edtima de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida por decreto. Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio s\u00e3o 200 fam\u00edlias assim esperando a 14 anos que o icmbio cumpra a lei e alguma ong entenda que meio ambiente TB e formado por gente! https://t.co/YQtrcQIBGu"
        },
        {
            "author_id": "750891981426032640",
            "created_at": "2019-11-09T15:30:45.000Z",
            "id": "1193189189396942849",
            "in_reply_to_user_id": "750891981426032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "*Data:* Dia 12 de Novembro\n*Hor\u00e1rio:* 16h00\n*Local:* Biblioteca Parque Estadual - Av. Presidente Vargas, 1261 (ao lado do Campo de Santana), Centro."
        },
        {
            "author_id": "3371546746",
            "created_at": "2019-11-09T15:27:16.000Z",
            "id": "1193188311038406657",
            "in_reply_to_user_id": "24650207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@finlandinoo Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "28692578",
            "created_at": "2019-11-09T15:24:28.000Z",
            "id": "1193187605720031234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio energizante.\nBelo Parque Estadual do Caracol.\n\nTuristando em Canela.\n\nQue dia! \nObrigado a cada um que esteve em nosso Espa\u00e7o LGBT do Festuris Gramado 2019.\nVoc\u00eas fizeram nosso dia melhor.\n\n#gramadolgbt\u2026 https://t.co/yx5gYUDQGR"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-09T15:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193182536450691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha c\u00e2nions e cariocas \u270c\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HR1OBFb1aS"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-11-09T15:02:34.000Z",
            "id": "1193182094576324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/slbxwQc9Dw https://t.co/SLIzL03cE9"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-09T15:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193181503343206406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lula livreeeeeeeeeeee em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/68kGNrTA5I"
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2019-11-09T14:56:53.000Z",
            "id": "1193180665975656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fumar um na gleba 2 da floresta nacional \u2714"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-09T14:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193177399153827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Enquanto o gado sofre, a gente t\u00e1 como? Lula livreeeeeeeeeee \ud83d\ude4c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8tCIXI7Sdg"
        },
        {
            "author_id": "1377979068",
            "created_at": "2019-11-09T14:34:06.000Z",
            "id": "1193174933695877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Pi\u00e3o ser\u00e1 inaugurada no Parque Estadual do Ibitipoca neste domingo https://t.co/5MC82wJljQ"
        },
        {
            "author_id": "77488247",
            "created_at": "2019-11-09T14:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1193171916443570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/v9AJU4e90I"
        },
        {
            "author_id": "1017809264583364608",
            "created_at": "2019-11-09T14:21:45.000Z",
            "id": "1193171824030486529",
            "in_reply_to_user_id": "1017809264583364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente no parque municipal indo no twister \neu fiquei muito feliz q voc\u00ea ficou comigo aquele dia, eu tava me sentindo sozinha demais na aula"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LaGranEpoca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LaGranEpoca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LaGranEpoca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndradeGomes10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndradeGomes10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndradeGomes10"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [danidv_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "danidv_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "danidv_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Caraz, Peru",
                "id": "00e376240e4f5d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "714080380970790912",
                "name": "Carlos Sidney",
                "username": "CarlosSidney10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078160330",
                "name": "PasHipster",
                "username": "JoaoDuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199034061",
                "name": "Rui",
                "username": "rui_fspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979059553",
                "name": "Philip_",
                "username": "JohnPhilip91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820585528160636928",
                "name": "Nuno Tavares",
                "username": "nunottav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194750924071325697",
                "name": "CEU DA CHAPADA Operadora",
                "username": "ChapadaCeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319663558",
                "name": "M\u00e1rio L\u00facio de Avelar",
                "username": "marioavelar100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48212160",
                "name": "\u00a4 Leo Duarte \u00a4",
                "username": "LeoDuarteTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178620012",
                "name": "Clic Camaqu\u00e3",
                "username": "ClicCamaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50619902",
                "name": "Nelson Soares",
                "username": "ngmsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659941049",
                "name": "JOAO HENRIQUE JONER",
                "username": "JHJoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308840943",
                "name": "lic\u00e3o",
                "username": "lucastorrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233552085",
                "name": "Marx Simpson - IMPEACHMENT J\u00c1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff4",
                "username": "MarxSimpsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845795757840044032",
                "name": "SOSA \ud83d\udc79",
                "username": "hrz_sosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115686203582365696",
                "name": "comecpr",
                "username": "comecpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282759408",
                "name": "mendes",
                "username": "victsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929003370811191296",
                "name": "carol cust\u00f3dio",
                "username": "carolkustodiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340444811",
                "name": "Isaque C. Rocha",
                "username": "isaquecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87985669",
                "name": "Travis Crawford",
                "username": "tc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143557621",
                "name": "JD1noticias.com",
                "username": "jd1noticias_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147806333",
                "name": "Waldair Santana",
                "username": "WaldairSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764075737",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaManauara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94657087",
                "name": "R.",
                "username": "ritadsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852927218745585666",
                "name": "Rosana Cavalcante dos Santos",
                "username": "RosanaSros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109443644",
                "name": "Priscila Mengue",
                "username": "priscilamengue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826445670420770817",
                "name": "Bem Minas",
                "username": "portalbemminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787047499798315008",
                "name": "Evaldo Ribeiro",
                "username": "evaldoribeiroac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42251849",
                "name": "DESTAKNEWS BRASIL",
                "username": "DestakNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192396897",
                "name": "Eloy FernandesViegas",
                "username": "VIEGASBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843228989468692480",
                "name": "FeRnAnDo",
                "username": "evoluicomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039552396723204098",
                "name": "jornal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalintegrapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149273876",
                "name": "tekko",
                "username": "djahrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884451057744662528",
                "name": "Ana Carolina Posses",
                "username": "astroposses",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142079794349268993",
                "name": "Pequi News",
                "username": "pequinewsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985962802702512129",
                "name": "PELD (LTER) Catimbau",
                "username": "Catimbau_LTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308459740",
                "name": "MOREIRA",
                "username": "MOREIRA_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778897759923470336",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "Paulinho_2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72266434",
                "name": "altamiro",
                "username": "costa504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3439454120",
                "name": "Patricia Eichler",
                "username": "patriciaeichler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159118093341351937",
                "name": "Noticia Capixaba",
                "username": "CapixabaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097543796911468545",
                "name": "Pablo Fernanddez RJ",
                "username": "FernanddezPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606815636",
                "name": "Xavier",
                "username": "XavierMulliez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60677812",
                "name": "Jeferson Alves",
                "username": "jeferio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783335265796489216",
                "name": "Soraya maria souza p",
                "username": "Soraya0307De",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317865024",
                "name": "AMA",
                "username": "AMASP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087844967580602369",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Scheidegger",
                "username": "CarlosAndrSche1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927896712894713857",
                "name": "\ud83c\udf0a",
                "username": "kuxirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435681418",
                "name": "Gean Gomes",
                "username": "geanpgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189697378892308480",
                "name": "Adelina Barbosa",
                "username": "AdelinaBarbosa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623232056",
                "name": "Rettiwt \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7",
                "username": "nelsonmaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120689602552041473",
                "name": "Cidad\u00e3o SP",
                "username": "SpCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50507019",
                "name": "Carlos Basilia",
                "username": "CarlosBasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830508947903746048",
                "name": "liv \ud83c\udf19",
                "username": "st4yliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183723348",
                "name": "Caju\u00edna feat La Belle de Jour \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "nah_m_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192771011726454784",
                "name": "anderson rambo ernesto",
                "username": "rambo_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165773652190736384",
                "name": "Alexandre Frota Oficial 777",
                "username": "alefrota77",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001285404954447874",
                "name": "Matheus",
                "username": "mbragahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91164763",
                "name": "Felipe Santos \ud83c\udf93 \ud83c\udf0e",
                "username": "felipeufjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724985189399695362",
                "name": "rosa cheguei",
                "username": "masselo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474435776",
                "name": "Katy \ud83d\udcda\u2694\ufe0f vbsa",
                "username": "katgalathynius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468067541",
                "name": "seeland08",
                "username": "seeland08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116924859",
                "name": "Leila Menezes",
                "username": "_LeilaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82653418",
                "name": "Felipe Bandeira",
                "username": "felipebandeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456905994",
                "name": "Betim Online",
                "username": "BetimOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193114375390928897",
                "name": "Mauro Cesar Quevedo Bornes Filho",
                "username": "CesarBornes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182133444",
                "name": "Heitor",
                "username": "hepires",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981348724805918721",
                "name": "Bianca Baptista",
                "username": "AutoraBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918049580",
                "name": "OG-NOMO",
                "username": "BRXWLXVCX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11016942",
                "name": "\ud83c\uddea \ud83c\udde9 \ud83c\uddf8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddef \ud83c\uddf7 .",
                "username": "edsonhajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67132451",
                "name": "Jhuan Caramalac",
                "username": "pandadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177291431502893057",
                "name": "Elaine s\u00f3 + uma brasileira",
                "username": "ElaineTheodor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56360800",
                "name": "Marcio Antunes",
                "username": "mantunespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181184432029540352",
                "name": "Gilmar Silibri",
                "username": "GSilibri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931641182614155264",
                "name": "Tozzavid Luiz",
                "username": "TozzaFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384392341",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "Henry_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917121026806419457",
                "name": "DemocraciaValeaPena",
                "username": "DemocraciaVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194322311782031361",
                "name": "Ecommerce Par\u00e1",
                "username": "EcommercePara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869383222400077826",
                "name": "Farol News",
                "username": "farol_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25536602",
                "name": "Rodrigo Morosini",
                "username": "rodrigomorosini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888614957000126465",
                "name": "Cleytin \u2671",
                "username": "Souza_026",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544157612",
                "name": "verborragico",
                "username": "weedramatic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686083719",
                "name": "Josias Dias",
                "username": "josiasvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846750",
                "name": "Acontece",
                "username": "aconteceonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108381393",
                "name": "Bianca Figueira",
                "username": "BiancaFigSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155382561",
                "name": "Saulo Vieira",
                "username": "saulo_s_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986293717",
                "name": "Angelo \u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "_angelo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521923792",
                "name": "Glaysio",
                "username": "glaysio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37471544",
                "name": "maRciO aRRudA",
                "username": "marcioarruda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395913615",
                "name": "Karine Bessa",
                "username": "karinebessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184740694612688896",
                "name": "Pandora\ud83d\udc22",
                "username": "_pandora7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83224693",
                "name": "Eliseu Neto",
                "username": "eliseuneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55107765",
                "name": "Gusta search for Elden Ring",
                "username": "MeGusta182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067813401609543680",
                "name": "diei ~",
                "username": "DarkDiei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521557295",
                "name": "vivi",
                "username": "unverzed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207744482",
                "name": "AF Not\u00edcias",
                "username": "afnoticiasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254196118",
                "name": "Bruno Reis",
                "username": "brunoreisba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208752025",
                "name": "Semanario Reflejos",
                "username": "semreflejos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612368970",
                "name": "ruth romcy",
                "username": "_royalewcheese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018091528647045120",
                "name": "Acesse Pol\u00edtica",
                "username": "AcessePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104951888",
                "name": "Jorge Mairink \ud83d\udea9\u262d",
                "username": "Jorge_Mairink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45222328",
                "name": "\ud83d\udcccDTIYS\ud83d\udccc vileblood kamui",
                "username": "ervacelestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036713720582467584",
                "name": "Sema - Bahia",
                "username": "SemaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41925915",
                "name": "Beatriz Rosenburg",
                "username": "BiaRosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213969309",
                "name": "Lewis Hamilton",
                "username": "LewisHamilton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043152681236398081",
                "name": "Colonial Diver Ilhabela",
                "username": "DiverColonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68676377",
                "name": "Alexandre Dutra",
                "username": "Alexfrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155890573007630337",
                "name": "Jornal MovNews",
                "username": "jornalmovnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019752373277913088",
                "name": "NESPE",
                "username": "nespecursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68149616",
                "name": "elisandra assuncao",
                "username": "elisandraassunc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197890650",
                "name": "F r e d \ud83c\udf19",
                "username": "pana_mericano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73252951",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Salgado",
                "username": "JP_Salgadoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21476329",
                "name": "Andr\u00e9 Afonso",
                "username": "andreafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816069332988035072",
                "name": "Juliana Fernandes",
                "username": "julyfsbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "kaloupsita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396844304",
                "name": "Erico Silva\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf35PSOL 50\ud83d\udd06",
                "username": "Silva77Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861894420",
                "name": "\u262dLisa D\u00e9bora Vacinadah Indarr\u00e1us \ud83c\udfe1 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "passarosErosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937810063",
                "name": "enjoy_the_silence_mp3",
                "username": "Strokellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376819873",
                "name": "Leonardo Lisb\u00f4a",
                "username": "LeoBcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4261685246",
                "name": "rivotril no Aqu\u00edfero Guarani",
                "username": "Ostralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121762283",
                "name": "Thais Iglesias",
                "username": "iglesiasthais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15069116",
                "name": "Roberta Batista",
                "username": "Bap_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804814327882645504",
                "name": "Mi",
                "username": "miianaf0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714748701",
                "name": "Victor Barbosa",
                "username": "victorbarborsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937352229312450560",
                "name": "Viagens do Roger",
                "username": "ViagensdoRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916145295356022789",
                "name": "Lucas Louren\u00e7o \ud83d\udc0a",
                "username": "Lukalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370055510",
                "name": "Suarez",
                "username": "ze_suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721102070825283584",
                "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei",
                "username": "niloeustaquiom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177918547693117442",
                "name": "NARA CUNHA",
                "username": "NARACUNHA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771061159730503684",
                "name": "SDSN Amazonia",
                "username": "SDSNAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751786025060601856",
                "name": "Novinho20",
                "username": "Novinhoatvdot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71237298",
                "name": "Arnaldo Godoy",
                "username": "arnaldogodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355468105",
                "name": "Claudia Costa",
                "username": "2204Rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743837981732114432",
                "name": "brendon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "onschinaider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017372",
                "name": "ASUS Brasil Oficial",
                "username": "asusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906079879",
                "name": "Ribeir\u00e3o Web News",
                "username": "ribeiraowebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40270589",
                "name": "CNM/CUT",
                "username": "CNMCUT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765950602505486336",
                "name": "Paam",
                "username": "PaamAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214207925",
                "name": "FIUK",
                "username": "Pikola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256217979",
                "name": "Fabricio Fernandes #VacinaJ\u00e1",
                "username": "fabpagegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88955317",
                "name": "C\u00e2mara Espanhola",
                "username": "CamaraEspanhola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808288977962799106",
                "name": "Fernando GarciaCasas",
                "username": "GarciaCasasF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100408021925023744",
                "name": "Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Claudia_Sarti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193920749414866945",
                "name": "Terezinha Lisboa",
                "username": "TerezinhaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318724977",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "Carlos_Rick7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173548006",
                "name": "raissa",
                "username": "raissachaddad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054718719912501250",
                "name": "Ci\u00eancia no Brasil",
                "username": "CienciaNoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158037264",
                "name": "Dani Marques",
                "username": "itsdanimarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2328743935",
                "name": "Ojuara Cabra Macho",
                "username": "Ojuara_Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415835424",
                "name": "L\u1d07\u026a\u029f\u1d00 B\u1d07\u0274\u00ed\u1d1b\u1d07\u1d22 P\u029f\u1d00\u0274\u00e1s",
                "username": "leilaplanass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065224043098456066",
                "name": "B\u00e1rdia Tupy IBTcoaching",
                "username": "TupyBardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132183041",
                "name": "O Folha de Minas",
                "username": "ofolhademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360419211",
                "name": "Fepi_Oficial",
                "username": "Fepi_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982044380",
                "name": "Rafa",
                "username": "ttdarafaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164927551061577729",
                "name": "Afim de Viajar",
                "username": "AfimViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862728936735879170",
                "name": "Radio Pe\u00e3o Brasil",
                "username": "radiopeao_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945365496630775808",
                "name": "Di\u00e1rio de Mag\u00e9",
                "username": "diariodemage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548296972",
                "name": "Cl\u00e1udio Odilon",
                "username": "claudioodilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83568676",
                "name": "Roberto Hebert",
                "username": "Pixopexu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193851630623580160",
                "name": "Marco Caracciolo",
                "username": "direitadeaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898350757010952192",
                "name": "notta.news",
                "username": "notta_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53106693",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jornalpovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57722277",
                "name": "Andressa Monalisa",
                "username": "dhessa89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68225964",
                "name": "Toni-Acess",
                "username": "Antonio_ACESS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837265145671872513",
                "name": "Luciana Martins",
                "username": "luquintas21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454321516",
                "name": "viv",
                "username": "_wetsuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2574130600",
                "name": "Aline",
                "username": "alinerludvig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857888988",
                "name": "Concello de Sober",
                "username": "ConcellodeSober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757206958835372033",
                "name": "Riulle mendes Ribeiro",
                "username": "RiulleMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354482114",
                "name": "luc4s",
                "username": "__lucasroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183527731931308034",
                "name": "Foreverdayfc",
                "username": "foreverdayfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989265071078625280",
                "name": "Siljr",
                "username": "Siljr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298351011",
                "name": "Carolina Borges",
                "username": "carolina_tob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632193817",
                "name": "Sabrina Almeida",
                "username": "Sabrina4lmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140322802454675458",
                "name": "Thiago",
                "username": "1doisth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852378885",
                "name": "Enrique Sanz Roura",
                "username": "210Arti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149718460",
                "name": "Rosemaria R. Barreda",
                "username": "Rosemariars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851784073500651520",
                "name": "Nell L. J.",
                "username": "Nell_LJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17345702",
                "name": "Amo Meu Corpo \ud83d\udc59\ud83d\udc95 loja de lingerie @ RJ",
                "username": "nanycrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086971075773251589",
                "name": "Jujuba",
                "username": "Jujuba92534479",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69319757",
                "name": "Alan Henrique",
                "username": "alanhrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30718167",
                "name": "letu",
                "username": "letugas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163105169",
                "name": "Graciela Mayrink - b2b Stanley Cup Champion\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f",
                "username": "gracielamayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123106803",
                "name": "b\u00e1rbara ohana",
                "username": "_barbaraohana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138046179",
                "name": "Manrique de Jesus",
                "username": "MANRIQUEBIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099856450459979778",
                "name": "Thassi",
                "username": "Thassiluz12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160083244",
                "name": "luve brum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrumLuve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067975648038330368",
                "name": "Tia do zap",
                "username": "MartaMenezes900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177737075048800256",
                "name": "Denyze Guimar\u00e3es Rocha",
                "username": "RochaDenyze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25710748",
                "name": "Souza",
                "username": "Agt_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140289664",
                "name": "Weslley \ud83d\udc80",
                "username": "wmageski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289596743",
                "name": "O Tempo TVG",
                "username": "OTempoTVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219519333",
                "name": "Redmeteo",
                "username": "RedmeteoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111476574",
                "name": "meteoexploration",
                "username": "meteoexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335994899662041095",
                "name": "\ud83c\udfd0\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud83c\udfd0",
                "username": "MarcosObes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873360780342767616",
                "name": "Eduardo Vasconcelos",
                "username": "Eduardo93926073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166567189",
                "name": "@Sheila Maria",
                "username": "redsonmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239426459",
                "name": "Atriz da Marvel vacinadah",
                "username": "RobertaClass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178144060",
                "name": "RZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "renanrz013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14224391",
                "name": "Camilamps",
                "username": "geek_girl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465759937",
                "name": "Luiz Diniz #VacinaJ\u00e1! #ForaBolsonaroGenocida!",
                "username": "luizgtdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999258488",
                "name": "Julio Brunetti",
                "username": "zopermix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4078816889",
                "name": "sophi; treasure is coming",
                "username": "kimjunkyuwlx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888085",
                "name": "Jose Carlos Morales",
                "username": "Josecmr91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29076135",
                "name": "TAIOM",
                "username": "taiomvct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44710158",
                "name": "thamara",
                "username": "iamthamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049903620798464000",
                "name": "Plinio Marcos Silva Neves",
                "username": "pmarcosneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48787144",
                "name": "Pedro Julio Possamai",
                "username": "pedrojuliopm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354390352",
                "name": "jorge luiz rodrigues",
                "username": "jorgeluizrodr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144231468",
                "name": "Weverson Souza",
                "username": "WeversonVSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235265705",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "alvescop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121458985532571649",
                "name": "Giovani Miguez",
                "username": "GiovaniMiguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Laura \ud83d\udcb8",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77872595",
                "name": "Manoel",
                "username": "melidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202031299",
                "name": "Gustavo Bento",
                "username": "gustavob_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049052341993971719",
                "name": "Marcos Antonio Marques da Silva",
                "username": "MarcosA91866111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48908517",
                "name": "Don Fernandes",
                "username": "henrigama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52167891",
                "name": "Gk",
                "username": "__Gk__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Hipster do Paris\u00e3o",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830006140821962753",
                "name": "ia\u00ea carne do diabo",
                "username": "FbioSandro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049133937170309121",
                "name": "eli \u22ac",
                "username": "rabvhs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035101529366253569",
                "name": "maria",
                "username": "mariaccsalvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828088501",
                "name": "Bryan Lessa",
                "username": "oBryanLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304820816",
                "name": "Alex Carvalho",
                "username": "alexcarvalho76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232240",
                "name": "kisu",
                "username": "kisume_hashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40581452",
                "name": "\u2605 Veevee~",
                "username": "Hoshi_Veevee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46269032",
                "name": "Jessica Andrade \ud83d\udc08",
                "username": "jesszcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725019238801526784",
                "name": "Detran-MA",
                "username": "DetranMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615901720",
                "name": "Giovannetti \uf8ff",
                "username": "Felipesgf_05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021594173458272256",
                "name": "Hakim",
                "username": "Hakim8911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870971",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "jpasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50482738",
                "name": "Anderson Alvisse",
                "username": "AndersonAlvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854416851",
                "name": "R\u00f4mulo Gandra \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "GandraRomulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132253845",
                "name": "Victor Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VictorFerreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109600539",
                "name": "Juliana da Silva",
                "username": "JuhDaSilvaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980240487478104064",
                "name": "Moises Silva",
                "username": "moisessilva7710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348154463",
                "name": "Manoel Pedro N. L.",
                "username": "mapenu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975506828254642176",
                "name": "hug\u00e3o",
                "username": "nizcomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112444031953498112",
                "name": "C\u00edcero Ferreira-Guia de Turismo",
                "username": "GuiaCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3189083722",
                "name": "R\u00e1dio Web Esportiva",
                "username": "rwesportiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57264573",
                "name": "Prefeitura de Timb\u00f3",
                "username": "prefeituratimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965506106536677377",
                "name": "De Minais",
                "username": "Tulio_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705829",
                "name": "Gigio Itapecerica",
                "username": "jefersongigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786089",
                "name": "Emerson",
                "username": "emerson1886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69476165",
                "name": "ELKE  AUCAR",
                "username": "ELKESANTANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941533",
                "name": "Rog\u00e9rio Santos",
                "username": "rogeriopsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244966131",
                "name": "Jackson silva",
                "username": "1706_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176341110647603201",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Moreira Gomes",
                "username": "JosCarl55551239",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171232388",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "FabjoMontejro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42951657",
                "name": "Var\u00e9lia",
                "username": "valeria_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839492861993312257",
                "name": "Renata de Oliveira",
                "username": "Brancalovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347002675",
                "name": "\u300eS\u300f",
                "username": "s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109433561826897922",
                "name": "\ud83c\udd7f",
                "username": "fodaceissoaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153468763737604096",
                "name": "Beatrix",
                "username": "beatrix_sks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182643265",
                "name": "Bruno Moss (da \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf34)",
                "username": "BrunoMossBrJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578253456",
                "name": "colombianativetravel",
                "username": "colombianative",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826499644389736449",
                "name": "Simone Lima",
                "username": "simonebrs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193919949",
                "name": "Ricardo Brenes",
                "username": "PanamaRix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750891981426032640",
                "name": "Batalha do Real 21/12",
                "username": "batalhadoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371546746",
                "name": "S3RG!O",
                "username": "se_biomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28692578",
                "name": "Clovis Casemiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cloviscasemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792585571",
                "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d",
                "username": "Trevas_t_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377979068",
                "name": "MARCOS A CAMPOS DE OLIVEIRA",
                "username": "MARCOSACAMPOS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77488247",
                "name": "Rafael Santiago",
                "username": "leafardobby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017809264583364608",
                "name": "maria luana",
                "username": "mariludsclp",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1194762308968423424",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz5zj512tk09o3gg70frjamuyrh",
        "oldest_id": "1193171824030486529",
        "result_count": 497
    }
}