{
    "data": [
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-31T22:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344776050572746754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo pordosol de 2020 no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS\n@metsul https://t.co/cBjek8K9H5"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2020-12-31T22:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1344774621002833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/CJN2U1ANpG"
        },
        {
            "author_id": "1275212287",
            "created_at": "2020-12-31T20:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "yosoycastrillon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344748147910860801",
            "in_reply_to_user_id": "113858117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yosoycastrillon Parque Nacional Cinaruco Edo Apure https://t.co/4CoUt8pqQs"
        },
        {
            "author_id": "1023373036035166208",
            "created_at": "2020-12-31T20:25:42.000Z",
            "id": "1344741541932392451",
            "in_reply_to_user_id": "1023373036035166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e1 programado para perfurar o \u00c1rtico dia 6 de janeiro, e extrair petr\u00f3leo e g\u00e1s, tendo seus \u00faltimos 5% de \u00e1rea protegida, destru\u00edda no \u00c1rtico.\nO calor vai aumentar, e os animais v\u00e3o morrer, mas n\u00f3s podemos impedir !"
        },
        {
            "author_id": "1338668351992848387",
            "created_at": "2020-12-31T19:10:55.000Z",
            "id": "1344722720811003905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/aPx1clGkZD"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-12-31T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344719977711067138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f@ICMBio prorroga a concess\u00e3o de desconto sobre o valor do ingresso de acesso ao Parque Nacional da Tijuca. Portaria do @mmeioambiente foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\u27a1\ufe0f https://t.co/nN3kcU2Zjx https://t.co/wHgpdoPoJp"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-12-31T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344719976620388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f@ICMBio prorroga a concess\u00e3o de desconto sobre o valor do ingresso de acesso ao Parque Nacional da Tijuca. Portaria do @mmeioambiente foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\u27a1\ufe0f https://t.co/sVzLdzlm2t https://t.co/T7whNzDEx1"
        },
        {
            "author_id": "1012446060814487552",
            "created_at": "2020-12-31T18:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "1344718972739006467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu vizinho t\u00e1 ouvindo putaria altao desde ontem de noite e aqui \u00e9 proibido som assim o pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o dono da casa se fudeu grand\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "996109958692462593",
            "created_at": "2020-12-31T18:26:43.000Z",
            "id": "1344711598078877699",
            "in_reply_to_user_id": "996109958692462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucimar atua principalmente nos seguintes temas: paisagem, unidades de conserva\u00e7\u00e3o, legisla\u00e7\u00e3o ambiental, gest\u00e3o ambiental, an\u00e1lise ambiental e territorial, reserva biol\u00f3gica estadual mata paludosa, plano de manejo, geoprocessamento, servi\u00e7os ambientais, educa\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia. ++"
        },
        {
            "author_id": "1304439745276268550",
            "created_at": "2020-12-31T17:47:15.000Z",
            "id": "1344701666109648897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaimbezinho @ Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/ndN8gTOa2G"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-12-31T16:50:30.000Z",
            "id": "1344687386886877192",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ Desejo de Ano Novo:  ORDEM &amp; PROGRESSO\n#ChoqueDeOrden na Barra!\nAs Ilhas Primeira e Gigoia foram tomadas pela desordem com dezenas de Casas de Festa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e residencial. Nenguma com alvar\u00e1, nem poderiam sem sa\u00edda de emerg\u00eancia,  sem nada"
        },
        {
            "author_id": "1097909190423539712",
            "created_at": "2020-12-31T16:18:58.000Z",
            "id": "1344679451058196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando isso tudo passar eu vou estacionar no parque nacional e ningu\u00e9m me tira de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "877235181211586560",
            "created_at": "2020-12-31T16:10:59.000Z",
            "id": "1344677440615022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incentivo ao turismo no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/e9vGrHZarw https://t.co/YOEn7z6KCX"
        },
        {
            "author_id": "818956905867603968",
            "created_at": "2020-12-31T16:09:55.000Z",
            "id": "1344677172485742595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incentivo ao turismo no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/vpGTshXivZ https://t.co/mrYFwNzEe7"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-12-31T15:30:01.000Z",
            "id": "1344667131095478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros de Apiac\u00e1s. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/k2nJCCQfHj"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-12-31T14:30:03.000Z",
            "id": "1344652039490592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 11,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros de Apiac\u00e1s. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/PZ4nQmPPR2"
        },
        {
            "author_id": "2955262611",
            "created_at": "2020-12-31T14:14:54.000Z",
            "id": "1344648228399099906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por isso faz um novo Aeroporto civil no meio de uma \u00e1rea protegida.\n\u00c9 s\u00f3 garganta! https://t.co/tA69f0vb2r"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-12-31T14:13:14.000Z",
            "id": "1344647808931016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Autodemarca\u00e7\u00e3o Tupinamb\u00e1 reivindica reconhecimento do territ\u00f3rio no Par\u00e1.A reportagem especial da Amaz\u00f4nia Real acompanhou o esfor\u00e7o e trabalho dos ind\u00edgenas na Terra Ind\u00edgena, que sobrep\u00f5e a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s\n Confira em: https://t.co/rw3yZpS6MR https://t.co/7q4sx4yRfT"
        },
        {
            "author_id": "92230481",
            "created_at": "2020-12-31T13:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344640527816392705",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia O Projeto Caminhos do Planalto Central est\u00e1 mapeando 400 km de trilhas no DF.\u00a0Milhares de pessoas de todas idades j\u00e1 praticam caminhadas na natureza. Belo exemplo \u00e9 a Floresta Nacional de Bras\u00edlia pr\u00f3ximo \u00e0 Taguatinga com 4 trilhas, de 6 a 36 km, bem sinalizadas. E muitas outras."
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-12-31T13:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 199,
                        "username": "ChubutPatagonia"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 216,
                        "username": "SantaCruzTur"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 230,
                        "username": "madryntravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344631894206414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udee3\ud83c\udf0a Voc\u00ea gostaria de dirigir pela Rota Azul? Com quem voc\u00ea iria por esses lugares m\u00e1gicos da Costa Patag\u00f4nica?\n\n\ud83d\udccc Acantilados Costa Patag\u00f3nica\n\ud83d\udccc Puerto Madryn\n\ud83d\udccc Parque Nacional Monte Le\u00f3n\n\ud83d\udccc Ruta 3\n\n\ud83c\udf0e @ChubutPatagonia @SantaCruzTur @madryntravel https://t.co/RaFL3oEs5A"
        },
        {
            "author_id": "523772866",
            "created_at": "2020-12-31T12:46:35.000Z",
            "id": "1344626002400583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe se o parque nacional abre amanha?"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-12-31T12:43:09.000Z",
            "id": "1344625138038398979",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o far\u00e1 a doa\u00e7\u00e3o de diversas mudas de esp\u00e9cies end\u00eamicas da Mata Atl\u00e2ntica nesta quinta-feira (31/12), das 9h \u00e0s 13h, na Pra\u00e7a Duque de Caxias, em Bar\u00e3o de Juparan\u00e3, Valen\u00e7a. Confira: https://t.co/OJCkmklV0k"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2020-12-31T11:56:53.000Z",
            "id": "1344613493203480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vetado PL que reduziria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Manaus https://t.co/EXh6bKVAnL"
        },
        {
            "author_id": "1224276121",
            "created_at": "2020-12-31T11:42:43.000Z",
            "id": "1344609930913828866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vG8Bet7s5e"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2020-12-31T11:13:02.000Z",
            "id": "1344602459101147138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Portugal tem poucos espa\u00e7os como o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para desenvolver projectos ambiciosos de conserva\u00e7\u00e3o e de preserva\u00e7\u00e3o da natureza.\" https://t.co/VQaEM04iP0 https://t.co/VhZnLQDjTq"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-31T09:45:58.000Z",
            "id": "1344580546760994817",
            "in_reply_to_user_id": "952898761235279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Retrospectiva2020 A pandemia paralisou a atividade tur\u00edstica em Foz do Igua\u00e7u, com o fechamento do Parque Nacional e demais atrativos. A retomada, a partir de agosto, foi marcada pela campanha \"Vem pra Foz\", desenvolvida por Itaipu: https://t.co/oTlaI2VdyS"
        },
        {
            "author_id": "887845248633843713",
            "created_at": "2020-12-31T03:16:14.000Z",
            "id": "1344482467462332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sdds do Parque Nacional de Itatiaia.\nS\u00f3 lembro da minha m\u00e3e surtando quando soube que o Fagundes tava gravando l\u00e1 kkkkk\n#AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-12-31T02:27:52.000Z",
            "id": "1344470298481971202",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien."
        },
        {
            "author_id": "889682584850092032",
            "created_at": "2020-12-31T02:15:30.000Z",
            "id": "1344467185012535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Murici eu te amo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1344422030406520833",
            "created_at": "2020-12-31T01:26:36.000Z",
            "id": "1344454880157605889",
            "in_reply_to_user_id": "1344422030406520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No Livro Vermelho da Fauna Brasileira Amea\u00e7ada de Extin\u00e7\u00e3o (Volume VI-Peixes) \u00e9 recomendado transformar a \u00e1rea onde a esp\u00e9cie vive em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (RPPN). \u00c9 tamb\u00e9m recomendado que sejam realizadas a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental direcionada aos propriet\u00e1rios da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1947708901",
            "created_at": "2020-12-31T00:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "sulvinteum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344440113649037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cXokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\u201d de @sulvinteum https://t.co/Xixw5CDRQp \n#vidasindigenasimportam #XOKLENG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-12-31T00:11:28.000Z",
            "id": "1344435970012307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/XVZbiPpcC2"
        },
        {
            "author_id": "1226590407611514880",
            "created_at": "2020-12-31T00:07:40.000Z",
            "id": "1344435015137026051",
            "in_reply_to_user_id": "1226590407611514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Muitas organiza\u00e7\u00f5es ambientais denunciam essa iniciativa relacionada a essa \u00e1rea protegida desde a d\u00e9cada de 1980.\""
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-12-30T23:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 158,
                        "username": "MCrivella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344423690436554752",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes_ As ilhas nas lagoas da Barra esperam pela volta do seu #ChoqueDeOrdem. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e residencial foi abandonada por @MCrivella , o que era lindo com a promessa de limpeza dos canais virou uma zona de pr\u00e9dios, puxadinhos e eventos\nhttps://t.co/Mt9RdEy0x0"
        },
        {
            "author_id": "399569080",
            "created_at": "2020-12-30T23:21:34.000Z",
            "id": "1344423412291268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VCS TEM NO\u00c7\u00c3O que o artico vai ser perfurado pra petroleo??? vao destruir o restante da area protegida isso coloca a vida animal em risco sem contar o derretimento das geleiras que libera v\u00edrus e bact\u00e9rias...depois nao venham dizer que a china inventou o coronavirus \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-12-30T23:11:35.000Z",
            "id": "1344420899500544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/GtymIhZbFF\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/yUKPomoTq0"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2020-12-30T23:05:46.000Z",
            "id": "1344419436443426818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Arthur Neto veta projeto de lei que reduziria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na zona\u00a0Leste https://t.co/bKTiAOmeMr"
        },
        {
            "author_id": "1265449452460007424",
            "created_at": "2020-12-30T22:51:55.000Z",
            "id": "1344415951131914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amazo\u00f4nia - \"N\u00e3o vou ferir meus princ\u00edpios e deixar a nossa fauna e flora amea\u00e7adas. A Amaz\u00f4nia precisa ser preservada, pois gera mais riqueza em p\u00e9, que derrubada\u201d,disse Arthur Neto (PSDB) https://t.co/vgpYaT4L0i"
        },
        {
            "author_id": "1265449452460007424",
            "created_at": "2020-12-30T22:51:12.000Z",
            "id": "1344415772181934085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Prefeito Arthur Neto veta Projeto de Lei que pretendia reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Leste https://t.co/vgpYaT4L0i"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2020-12-30T22:39:28.000Z",
            "id": "1344412817944883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lago em formato de cora\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Villarica - Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/HWEWBA3YEj"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-12-30T22:11:27.000Z",
            "id": "1344405768313962497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito veta projeto de lei que reduziria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na zona Leste - https://t.co/L9HMZgPTT1 https://t.co/f3yLd6kkfb"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-12-30T22:08:02.000Z",
            "id": "1344404906724114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Arthur Neto veta projeto de lei que reduziria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na zona Leste https://t.co/3cs8oqd0gv"
        },
        {
            "author_id": "1070076088397778948",
            "created_at": "2020-12-30T21:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Dansnuel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344399418745827328",
            "in_reply_to_user_id": "792775997598867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dansnuel @isapelladetutu O rato-toupeira-nu ou rato-toupeira-pelado \u00e9 um roedor da fam\u00edlia Bathyergidae e a \u00fanica esp\u00e9cie do g\u00eanero Heterocephalus. Pode ser encontrado na Som\u00e1lia, Eti\u00f3pia central e muito do norte e leste do Qu\u00eania, estendendo-se ao sul at\u00e9 o Parque Nacional de Tsavo Ocidental e a cidade"
        },
        {
            "author_id": "1295970645340229633",
            "created_at": "2020-12-30T21:21:53.000Z",
            "id": "1344393293313044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR QUE N\u00c3O TEM NINGU\u00c9M FALANDO DA PORRA DA PERFURA\u00c7\u00c3O NO \u00c1RTICO QUE VAI EXTERMINAR OS 5% DA \u00c1REA PROTEGIDA APENAS PARA PEGAR PETR\u00d3LEO ???????????"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-12-30T21:14:55.000Z",
            "id": "1344391539993288708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/3aqqYHjIAJ"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-12-30T21:11:28.000Z",
            "id": "1344390670396612611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Itatiaia Pico Das Agulhas Negras Rj https://t.co/6N7XBZP4nt"
        },
        {
            "author_id": "41065256",
            "created_at": "2020-12-30T21:00:09.000Z",
            "id": "1344387826197127172",
            "in_reply_to_user_id": "41065256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. A China tem o maior parque gr\u00e1fico do mundo. Impress\u00f5es de grandes tiragens s\u00e3o mais baratas l\u00e1 do que no parque nacional, o que motiva as editoras a fazer co-edi\u00e7\u00f5es com v\u00e1rios outros pa\u00edses para diminuir ainda mais os custos. [1/2]"
        },
        {
            "author_id": "1226641371227992064",
            "created_at": "2020-12-30T20:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "azariascecely"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344379731580477441",
            "in_reply_to_user_id": "2218589677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azariascecely reserva particular do patrimonio natural"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-12-30T20:27:39.000Z",
            "id": "1344379646553501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela (SP) cria reserva extrativista na Ba\u00eda de\u00a0Castelhanos https://t.co/VHZHMGjVb5"
        },
        {
            "author_id": "1304439745276268550",
            "created_at": "2020-12-30T19:04:51.000Z",
            "id": "1344358807745380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/cSmP1jo3zb"
        },
        {
            "author_id": "1071146256729325568",
            "created_at": "2020-12-30T18:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 19,
                        "username": "Paula_Wyler"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "aguspcaldas"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "hugohmb"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344356489465651200",
            "in_reply_to_user_id": "1071146256729325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autores s\u00e3o eu, @Paula_Wyler @aguspcaldas e @hugohmb \n\nNesse projeto, a faculdade apresentou pra gente o @ICMBio como parceiro, com foco no PARNASO, o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os! Apesar de todos as dificuldades foi uma oportunidade muito boa!! https://t.co/NXI3cw9quX"
        },
        {
            "author_id": "26353979",
            "created_at": "2020-12-30T17:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "luis7md"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344338375113846784",
            "in_reply_to_user_id": "21723285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis7md Migo perto do parque nacional de aparados da serra. Fechamos um Airbnb que foi extremamente achado e to eu e meus pais la em maio, ainda"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-12-30T17:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "sulvinteum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344333935866765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cXokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\u201d de @sulvinteum https://t.co/KEGxryQ6CL"
        },
        {
            "author_id": "818949100519432193",
            "created_at": "2020-12-30T17:25:00.000Z",
            "id": "1344333679057903618",
            "in_reply_to_user_id": "818949100519432193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5- Tivemos a \u2018descoberta\u2019 que rodou o mundo, uma galeria de arte rupestre no Parque Nacional Chiribiquete, na Col\u00f4mbia, que evidenciam animais da era do gelo e trazem luz a novos entendimentos sobre a Amaz\u00f4nia e seus povos naquela \u00e9poca. https://t.co/dAz7zjElIG"
        },
        {
            "author_id": "1318248094887272450",
            "created_at": "2020-12-30T15:51:18.000Z",
            "id": "1344310098164932611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Sete Cidades - Piau\u00ed\nFotos Lampiart 2017 em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/wcs2t9vVby"
        },
        {
            "author_id": "1246382024",
            "created_at": "2020-12-30T15:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "sulvinteum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344309480352264194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cXokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\u201d de @sulvinteum https://t.co/HUEs4m8DYh"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2020-12-30T15:47:16.000Z",
            "id": "1344309084082864129",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira.\n\u2022 Integra\u00e7\u00e3o de dados e informa\u00e7\u00f5es visando otimizar o trabalho das equipes de campo durante a Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil 2. \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2020-12-30T15:46:33.000Z",
            "id": "1344308903006392333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/HxUHcfQTDe"
        },
        {
            "author_id": "1318248094887272450",
            "created_at": "2020-12-30T15:41:59.000Z",
            "id": "1344307754140377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete Cidades - Piau\u00ed\nFotos Lampiart 2017 em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ga2oubcA1w"
        },
        {
            "author_id": "3335778773",
            "created_at": "2020-12-30T15:25:01.000Z",
            "id": "1344303484200493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina n\u00e3o est\u00e1 nos meus destinos tur\u00edsticos mas eu super encaixo um parque nacional pra visitar hahahahahaha tem uns lindos inclusive https://t.co/rmT5BEYLNL"
        },
        {
            "author_id": "1287813621515460610",
            "created_at": "2020-12-30T15:24:47.000Z",
            "id": "1344303425987731457",
            "in_reply_to_user_id": "1287813621515460610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa \u00e9poca at\u00e9 1880, foram descoberto jazidas de v\u00e1rios min\u00e9rios, como prata, ouro e borox. Em 1933, o ent\u00e3o presidente\u00a0Herbert Hoover criou o Monumento Nacional do Vale da Morte, tornando parte do vale uma propriedade federal protegida. Em 1944, foi criado o Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "1298307287568863233",
            "created_at": "2020-12-30T15:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "sulvinteum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344301378064306178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f \u201cXokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\u201d de @sulvinteum https://t.co/P2PNacnwkc"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-12-30T15:12:01.000Z",
            "id": "1344300212769193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADE| O PL 280/2020 \u00e9 de autoria do vereador Reizo Castelo Branco Mau\u00e9s, que tramitou e foi aprovado na C\u00e2mara Municipal de Manaus (CMM) indicando a exclus\u00e3o de uma \u00fanica \u00e1rea dos limites existentes da APA Floresta Mana\u00f3s. https://t.co/SZKiYWRTmw"
        },
        {
            "author_id": "765283765",
            "created_at": "2020-12-30T15:10:54.000Z",
            "id": "1344299930966515715",
            "in_reply_to_user_id": "259860603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeWhiteShangaan Venha para o Parque Nacional Kruger, ningu\u00e9m vai te encontrar aqui."
        },
        {
            "author_id": "1566557407",
            "created_at": "2020-12-30T15:00:31.000Z",
            "id": "1344297318321938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/lhCpqFd2zZ"
        },
        {
            "author_id": "228172756",
            "created_at": "2020-12-30T14:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "petraios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344295565429977089",
            "in_reply_to_user_id": "64015838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petraios Sim! Essa fruta \u00e9 um monumento natural \u00e0 solidariedade, amor e amizade. E ainda tem gente (ruim) que n\u00e3o gosta"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-12-30T14:17:22.000Z",
            "id": "1344286459822542850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL 280/2020 \u00e9 de autoria do vereador Reizo Castelo Branco, que tramitou e foi aprovado na C\u00e2mara Municipal de Manaus\n\n#PortalAM1 #Amazonas1 #C\u00e2maraMunicipal #Prote\u00e7\u00e3oAmbiental #Manaus #Amazonas \n\nhttps://t.co/DWIs4j1k0J"
        },
        {
            "author_id": "904486287389986816",
            "created_at": "2020-12-30T12:16:25.000Z",
            "id": "1344256024539262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bioeconomia #QGIS #Caatinga #LetrasAmbientais #LapisMet\n.\n\ud83c\udf0e Economia inovativa e bioeconomia sustent\u00e1vel na Caatinga\n.\n\ud83d\udc40 Leia aqui o post completo: https://t.co/OoF9fXh0JL\n.\nFoto: Parque Nacional Serra da Capivara. Eraldo Peres (MMA). https://t.co/FmEQjBMZir"
        },
        {
            "author_id": "817717212924547072",
            "created_at": "2020-12-30T12:14:34.000Z",
            "id": "1344255555037257733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bioeconomia #QGIS #Caatinga #LetrasAmbientais #LapisMet\n.\n\ud83c\udf0e Economia inovativa e bioeconomia sustent\u00e1vel na Caatinga\n.\n\ud83d\udc40 Leia aqui o post completo: https://t.co/idFV6FjgFZ\n. \nFoto: Parque Nacional Serra da Capivara. Eraldo Peres (MMA). https://t.co/gVl0sGgaK1"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-12-30T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 209,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344251889894961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagens deslumbrantes, aves extraordin\u00e1rias e uma incr\u00edvel diversidade de plantas. #ParquesDoBrasil explora as belezas e riquezas do Parque Nacional do Itatiaia. Confira nesta #quarta (30), \u00e0s 15h30, na sua @TVBrasil. Sintonize: https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/PwuhI2Y9Bg"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2020-12-30T11:51:36.000Z",
            "id": "1344249776729157634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/yvjh9woPXd"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2020-12-30T10:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "IrisRezendeM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344236761711566850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @IrisRezendeM  Goi\u00e2nia ganha 54\u00ba unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Jornal Op\u00e7\u00e3o https://t.co/pQxVPViuTU"
        },
        {
            "author_id": "1040386344260960256",
            "created_at": "2020-12-30T10:57:07.000Z",
            "id": "1344236065176104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/HAdEHNhzIu"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2020-12-30T10:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "arielpalacios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344235710438629376",
            "in_reply_to_user_id": "83959481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arielpalacios Um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 visitei. O Parque Nacional da Terra do Fogo \u00e9 bel\u00edssimo. Recomendo para o p\u00f3s-pandemia."
        },
        {
            "author_id": "260414894",
            "created_at": "2020-12-30T09:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "TierraHotels"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98629761,
                        -51.04683343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1344219449344237574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus Ano Velho ao som de \u201cJe  Suis Desole\u201d, de@michelfreidenson\n#grazielagilioli Torres del Paine, Patag\u00f4nia Chilena @tierrahotels @torresdelpainenp em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/w2yKh5Ogm4"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2020-12-30T09:44:21.000Z",
            "id": "1344217752450560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto piloto: Governo cadastra ve\u00edculos para circularem em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/Asrm8E5yJ2"
        },
        {
            "author_id": "124438713",
            "created_at": "2020-12-30T04:38:00.000Z",
            "id": "1344140656927772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O patriarca da Babil\u00f4nia dos Caldeus, no #Iraque, cardeal Louis Rapha\u00ebl I Sako, expressa reservas sobre a possibilidade de se estabelecer na Plan\u00edcie de #N\u00ednive uma \u00e1rea \"protegida\" para #crist\u00e3os\n\nhttps://t.co/UQd0rPzuhF"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-12-30T02:17:55.000Z",
            "id": "1344105404847054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo errou na retrospectiva, disse que o inc\u00eandio para dar o golpe do seguro foi na \u201cserra das araras\u201d mas o inc\u00eandio foi em Araras, bairro de Petr\u00f3polis, a \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o atingida foi a Reserva Biol\u00f3gica de Araras, Serra das Araras \u00e9 em outro lugar"
        },
        {
            "author_id": "26353979",
            "created_at": "2020-12-30T01:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fernegando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344094718762729472",
            "in_reply_to_user_id": "732003270013665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernegando A gente vai pra perto de um parque nacional, pera a\u00ed vou te chamar"
        },
        {
            "author_id": "1334821600550658049",
            "created_at": "2020-12-30T00:55:05.000Z",
            "id": "1344084557981765633",
            "in_reply_to_user_id": "1334821600550658049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 SEGUIMENTO: Z\u00e9 Colm\u00e9ia\nO enredo da maioria dos desenhos animados de Yogi se concentrava em suas travessuras no fict\u00edcio Parque Jellystone, uma variante do verdadeiro Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/PnQHe4sJUo"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-12-30T00:05:37.000Z",
            "id": "1344072111778885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia ganha 54\u00ba unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5OgHV2FYX6"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2020-12-29T23:55:01.000Z",
            "id": "1344069443262025729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\ude97 J\u00e1 conhece nosso Projeto Piloto?\n\nEstamos disponibilizando, a partir de hoje, o sistema de cadastro online para os propriet\u00e1rios de ve\u00edculos que circulam nas trilhas e lagoas de N\u00edsia Floresta, munic\u00edpio inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra.\n\n+ https://t.co/0PqTDHvhWY"
        },
        {
            "author_id": "2634663505",
            "created_at": "2020-12-29T23:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 112,
                        "username": "fatimabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344065334735724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto piloto: Governo cadastra ve\u00edculos para circularem em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/IIjudQO66B @fatimabezerra"
        },
        {
            "author_id": "102743329",
            "created_at": "2020-12-29T23:38:36.000Z",
            "id": "1344065312824696833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca me esque\u00e7o de quando cheguei na floresta nacional de caxiuan\u00e3 e o engenheiro florestal \"caxiuan\u00e3, que no dialeto ind\u00edgena significa 'terra das cobras'\" e eu pedi pra todos os seres da floresta que n\u00e3o deixassem as cobras serem mais fortes que as perneiras que eu tava usando https://t.co/DUwQPosJ8R"
        },
        {
            "author_id": "50653789",
            "created_at": "2020-12-29T22:56:32.000Z",
            "id": "1344054724308443138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/NHe9oLZhoT"
        },
        {
            "author_id": "1073247015583277056",
            "created_at": "2020-12-29T22:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gotdaeznerys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344051658842636288",
            "in_reply_to_user_id": "1021074837178068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gotdaeznerys amg mas eu tava vendo teu endere\u00e7o naquele dia e tu mora literalmente perto de uma reserva extrativista OU SEJA tem uma \u00e1rea enorme uma FLORESTA onde eles extraem madeira de \u00e1rvore thythy vc eh um bicho de mato"
        },
        {
            "author_id": "1073247015583277056",
            "created_at": "2020-12-29T22:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gotdaeznerys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344051093421088768",
            "in_reply_to_user_id": "1021074837178068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gotdaeznerys quando vc sair dessa reserva extrativista cheia de mato e vir pra caucaia"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2020-12-29T21:48:27.000Z",
            "id": "1344037591033765892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO PILOTO: GOVERNO CADASTRA VE\u00cdCULOS PARA CIRCULAREM EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/gI94d7sKgH"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2020-12-29T21:46:26.000Z",
            "id": "1344037084508659715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto piloto: Governo cadastra ve\u00edculos para circularem em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/YemidsKU6E https://t.co/KSGaVVnv9n"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2020-12-29T21:38:54.000Z",
            "id": "1344035186435096579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Ficha Verde\u2019 pede que Arthur Neto vete lei que prejudica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n\nhttps://t.co/WcM4NfKGmG"
        },
        {
            "author_id": "1040386344260960256",
            "created_at": "2020-12-29T21:31:31.000Z",
            "id": "1344033329855811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/plp98mheBK"
        },
        {
            "author_id": "296426423",
            "created_at": "2020-12-29T21:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 180,
                        "username": "fasamazonia"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 197,
                        "username": "cetam_amazonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344027229039243269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f Agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade da comunidade Tumbira, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Sustent\u00e1vel do Rio Negro, participaram de curso intensivo gratuito organizado pela @fasamazonia e o @cetam_amazonas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 com o apoio da embaixada da Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\n1/2 https://t.co/QLR6LKez2z"
        },
        {
            "author_id": "1171857005872590848",
            "created_at": "2020-12-29T20:59:39.000Z",
            "id": "1344025308605898754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPOILER LWD\n.\n.\n.\n.\n.\n. \"Eu sorrio para alguns mapas do Parque Nacional, \u00e1reas fora da trilha circuladas com uma caneta. Ele escreveu meu nome ao lado dos que ele queria me levar. \nQuando Sully me chamava para escalar, eu ia. Todos esses fodidos lugares com meu nome -"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-12-29T20:36:33.000Z",
            "id": "1344019495849840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha Verde pede que Arthur Neto n\u00e3o sancione Lei que pode prejudicar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus https://t.co/i59HJ4ljYT"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-12-29T20:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1344013777088487436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/dqFG0mCao5"
        },
        {
            "author_id": "1335371466037100544",
            "created_at": "2020-12-29T19:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "username": "schlarmage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344009536114462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planalto Woodcreeper (Dendrocolaptes platyrostris) foraging. Parque Nacional Chapada das Veadeiros. Goias, Brasil. \ud83d\udcf7 @Schlarmage.\n\n#woodcreeper #planaltowoodcreeper #birding_lounge_ #bestbirdshots #birding #backyardbirding #birdingphotography #birdlovers #birdsofinstagram https://t.co/owPXU3SNTY"
        },
        {
            "author_id": "287225344",
            "created_at": "2020-12-29T19:45:32.000Z",
            "id": "1344006657219694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/BsVvdY3aSz"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-12-29T19:30:22.000Z",
            "id": "1344002842919645187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Muriqui que vive sozinha h\u00e1 mais de 10 anos, isolada por causa do #desmatamento, ganha enfim uma nova fam\u00edlia https://t.co/1tksej6Q4f Bonita estava sozinha em \u00e1rea no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 (entre MG e ES) e se juntou a um grupo da sua esp\u00e9cie amea\u00e7ada https://t.co/IH2czPDnC1"
        },
        {
            "author_id": "1302954851354185730",
            "created_at": "2020-12-29T18:22:29.000Z",
            "id": "1343985757942374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Trump nos EUA, perdeu de lavada a elei\u00e7\u00e3o, s\u00f3 por desleixo quanto a Pandemia, imaginem a lavagem de votos contra o Bolso, q al\u00e9m disso, dizimou a floresta Nacional, aumentou o desemprego e ainda isenta de impostos, a importa\u00e7\u00e3o de armas pra municiar o Povo"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-12-29T18:20:50.000Z",
            "id": "1343985345138978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/mlZngUWa5i"
        },
        {
            "author_id": "48764533",
            "created_at": "2020-12-29T18:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Isa4dogs"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "tao_ruiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343981653937565702",
            "in_reply_to_user_id": "48764533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isa4dogs @MarceloAdnet @tao_ruiva Eles moram no Parque Nacional das Emas, aqui na minha cidade, Mineiros-GO."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-12-29T18:05:32.000Z",
            "id": "1343981492196794373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias da etnia ind\u00edgena #Xokleng aguardam decis\u00e3o do STF para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio que alegam ter sido ocupado por seus ancestrais na Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, na Serra Ga\u00facha. Segue o fio \ud83e\uddf6\n\nFoto: ICMBio https://t.co/abJIwryzGr"
        },
        {
            "author_id": "87718122",
            "created_at": "2020-12-29T17:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1343976728545406978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha e muita hist\u00f3ria do Brasil com  meu parceiro, tamb\u00e9m conhecido como moz\u00e3o. em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ojfDSwBUSy"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-12-29T17:46:16.000Z",
            "id": "1343976643405246467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/JcImPe0b66"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T17:36:24.000Z",
            "id": "1343974162033999872",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ler o que publicamos sobre Tamoios em 2020? veja pela tag \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\u201d tudo o que escrevemos sobre o assunto. \ud83d\udc47https://t.co/1Xmc0xgWNw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T17:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 191,
                        "username": "Emanuel_Alencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343974160486174720",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na cidade, comenta-se que a ideia de  construir um cassino e resort no santu\u00e1rio \u2013 uma das 29 ilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 vem ganhando a ades\u00e3o de autoridades, registra a reportagem de @Emanuel_Alencar \nhttps://t.co/zEJ4DeaZfM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T17:36:23.000Z",
            "id": "1343974157617418240",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o fim da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica n\u00e3o vem, a fam\u00edlia Bolsonaro vem colecionando apoio em Angra, onde o prefeito reeleito, Fernando Jord\u00e3o (MDB), luta para flexibilizar regras ambientais para \u201calavancar o ecoturismo na ba\u00eda\u201d."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T17:36:23.000Z",
            "id": "1343974154941460483",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desejo de acabar com a unidade \u00e9 tanto que, em dezembro de 2019, o filho mais conhecido do presidente, senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, apresentou um projeto de lei para extinguir o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. \nhttps://t.co/8mY2Qew1P9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T17:36:22.000Z",
            "id": "1343974153091768321",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde 2019, Bolsonaro repete o mesmo discurso e alega que o governo saudita quer investir 1 bilh\u00e3o em Angra. Coincidentemente, esse investimento s\u00f3 seria poss\u00edvel com o fim da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, que ocupa menos de 6% da Ba\u00eda de Angra. https://t.co/W1Ju5zOi2w"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T17:36:20.000Z",
            "id": "1343974143595831296",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) tem uma grande prioridade na vida: reclamar que n\u00e3o consegue acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2020-12-29T17:21:33.000Z",
            "id": "1343970423906717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-deputado goiano, Daniel Messac, na Veja desta semana.\ud83d\udc47 Ele recebeu multa de R$ 50 milh\u00f5es do Ibama, suspeito de desmatar uma \u00e1rea de mais de 5.150 hectares (214 maracan\u00e3s), na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1: https://t.co/l7C8Yyrdlo"
        },
        {
            "author_id": "961571193554898944",
            "created_at": "2020-12-29T17:09:47.000Z",
            "id": "1343967464279912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/FL6K6aRwgl"
        },
        {
            "author_id": "170002542",
            "created_at": "2020-12-29T16:54:57.000Z",
            "id": "1343963730938359811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias, incluindo 14 crian\u00e7as, da etnia Xokleng aguardam, uma decis\u00e3o do STF para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio que alegam ter sido ocupado por seus ancestrais na Floresta Nacional (Flona) na Serra Ga\u00facha. https://t.co/hejdeRJhx9"
        },
        {
            "author_id": "921023953",
            "created_at": "2020-12-29T16:45:27.000Z",
            "id": "1343961340008947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VenezuelaEnVictoria     Rio Cinaruco - Parque Nacional Luzardo - Estado Apure\ud83d\ude00\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/jWIhaq2fom"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-12-29T16:12:11.000Z",
            "id": "1343952965456031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias da etnia ind\u00edgena #Xokleng aguardam decis\u00e3o do STF para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio que alegam ter sido ocupado por seus ancestrais na Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, na Serra Ga\u00facha.  https://t.co/C0IymRYdKB"
        },
        {
            "author_id": "1294003585789890560",
            "created_at": "2020-12-29T15:49:03.000Z",
            "id": "1343947143648784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas.  : Brasil https://t.co/tReSsdS6km https://t.co/o02NZTn4H0"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-12-29T15:38:46.000Z",
            "id": "1343944559492018179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homem suspeito de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/wHehOPtPOu"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-12-29T14:55:35.000Z",
            "id": "1343933692276826113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/gIGHNqLiPo"
        },
        {
            "author_id": "14060923",
            "created_at": "2020-12-29T13:39:27.000Z",
            "id": "1343914531370786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho fasc\u00ednio pro lugares remotos. ainda mais por aqueles em que n\u00e3o se pode ir. https://t.co/pbPPOCs75M"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2020-12-29T13:00:00.000Z",
            "id": "1343904603608240140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As grandes fileiras florestais (pinho, sobro e eucalipto) apresentam um impacto profundo na riqueza nacional. De acordo com os \u00faltimos dados da Dire\u00e7\u00e3o-Geral das Atividades Econ\u00f3micas (DGAE), o volume de neg\u00f3cios total das ind\u00fastrias florestais liga https://t.co/rYxhAoHfII"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-29T13:00:00.000Z",
            "id": "1343904602471636995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica (REBIO) \u00e9 uma \u00e1rea natural com o objetivo de preserva\u00e7\u00e3o integral de todos os seres vivos daquele ambiente  e demais atributos naturais, onde n\u00e3o \u00e9 permitida interfer\u00eancia humana.\n\nSaiba mais em nosso #Dicion\u00e1rioAmbiental\n\nhttps://t.co/rp3VdsAiMB https://t.co/IYoUlZQwkV"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2020-12-29T12:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 44,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343898423469240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#RetrospectivaGO2020: desde que chegamos na @assembleia_PR, em 2019, nos posicionamos contra a reabertura da estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, que seria um crime ambiental. Em abril de 2020, teve fim essa batalha judicial que se estendeu por 30 anos \u270a https://t.co/vIhkmFdBG3"
        },
        {
            "author_id": "25697134",
            "created_at": "2020-12-29T11:20:28.000Z",
            "id": "1343879555203944448",
            "in_reply_to_user_id": "25697134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vendo por 15 porque sou \u00f3tima.\nTenho: manga rosa e \u00c1gua de coco, cereja e avel\u00e3 e o aclarar (que clareia a \u00e1rea protegida)."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-12-29T06:00:54.000Z",
            "id": "1343799132931174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/BhCR2qdl2y"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2020-12-29T03:05:03.000Z",
            "id": "1343754879420940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es https://t.co/aWcjWhJvX3 https://t.co/rRWODhO6XC"
        },
        {
            "author_id": "1266496522658746371",
            "created_at": "2020-12-29T02:58:23.000Z",
            "id": "1343753200072060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir ao parque nacional do monte Cook, na nova Zel\u00e2ndia, pra ver o c\u00e9u noturno."
        },
        {
            "author_id": "705789788222316544",
            "created_at": "2020-12-29T02:13:33.000Z",
            "id": "1343741920271589378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/ghBD0h5K9w"
        },
        {
            "author_id": "3305291963",
            "created_at": "2020-12-29T01:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "_Thaynha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343733715713851392",
            "in_reply_to_user_id": "198259454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Thaynha_ V\u00e9i, o povo achando pouco acampar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, jogava lixo e pra piorar ainda cagava no lugar? Caraio viu, essa galera t\u00e1 d\u00ea parab\u00e9ns.. poooorra!"
        },
        {
            "author_id": "4799686523",
            "created_at": "2020-12-29T00:33:32.000Z",
            "id": "1343716750085521412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/efS41FMX5P"
        },
        {
            "author_id": "45819784",
            "created_at": "2020-12-29T00:27:14.000Z",
            "id": "1343715163443179524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vendo uma reportagem no #JN sobre a descoberta de um novo molusco em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1, e vi uma camisa escrito: \"Grupo de Malacologia\" e fiquei: \"Q? Os malacos s\u00e3o estudados?!\" \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "895103412043481088",
            "created_at": "2020-12-29T00:24:13.000Z",
            "id": "1343714402697158658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 https://t.co/aOHa8Rl2IV"
        },
        {
            "author_id": "322107692",
            "created_at": "2020-12-29T00:08:57.000Z",
            "id": "1343710560731459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja institu\u00eddo o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/crGWSXcBkW \n\nbora ajudar a tentar salvar alguns peda\u00e7os de Minas das a\u00e7\u00f5es das mineradoras \u2934\ufe0f\n\n#Cara\u00e7a #CatasAltas #MinasGerais"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2020-12-28T23:45:31.000Z",
            "id": "1343704663506505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias, incluindo 14 crian\u00e7as, da etnia ind\u00edgena Xokleng aguardam uma decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio na Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula. https://t.co/jwoo5E2zt7 https://t.co/VpMUEcGuhj"
        },
        {
            "author_id": "96172151",
            "created_at": "2020-12-28T23:22:13.000Z",
            "id": "1343698802671280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento acontece a consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Serra do Cara\u00e7a. Ao vivo no YouTube\n#Serradocaraca\n\nhttps://t.co/3t1NxykwT7"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-12-28T22:49:41.000Z",
            "id": "1343690612613255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maneira mais f\u00e1cil e segura de desfrutar da imensid\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nAg\u00eancia de experi\u00eancias ao ar livre\nEsp\u00edrito de Aventura https://t.co/B87ubZXDqz"
        },
        {
            "author_id": "1669033309",
            "created_at": "2020-12-28T22:41:51.000Z",
            "id": "1343688643228086278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adendo: uma equipe sim dele estava no Pantanal mas enquanto pegava fogo l\u00e1 tamb\u00e9m pegava fogo no parque nacional das emas https://t.co/HbdoqUwsmC"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-12-28T22:32:42.000Z",
            "id": "1343686339854807047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias da etnia ind\u00edgena Xokleng aguardam decis\u00e3o do STF para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio que alegam ter sido ocupado por seus ancestrais na Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, na Serra Ga\u00facha.  https://t.co/x6XJm2Mb7S"
        },
        {
            "author_id": "1143842644319244288",
            "created_at": "2020-12-28T22:17:36.000Z",
            "id": "1343682539530149888",
            "in_reply_to_user_id": "1143842644319244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10- bosque sussurrante = parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "855506168340500480",
            "created_at": "2020-12-28T21:30:55.000Z",
            "id": "1343670791045582854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2611 O alarme de intrus\u00e3o detecta qualquer tipo de invas\u00e3o dentro de uma \u00e1rea protegida. \n\nEle trabalha sem a necessidade da a\u00e7\u00e3o humana, aumentando a precis\u00e3o das respostas da central. \u26a0\n\nN\u00e3o tem como o invasor passar despercebido! \ud83d\ude09 https://t.co/bqGP4IOoEI"
        },
        {
            "author_id": "70174612",
            "created_at": "2020-12-28T20:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 204,
                        "username": "revquadrilatero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343658263758458883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SalveOCara\u00e7a!\u2063\n\u2063\nAssine a peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a, falta pouco para alcan\u00e7armos 3000 assinaturas!\nCompartilhe!!!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no perfil da @revquadrilatero \nhttps://t.co/ssChmHq1XL "
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2020-12-28T19:52:01.000Z",
            "id": "1343645901710090242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Guartel\u00e1 (PR): Conhe\u00e7a o sexto maior c\u00e2nion do mundo https://t.co/UCc7SR4hMz"
        },
        {
            "author_id": "735490439285858305",
            "created_at": "2020-12-28T19:45:44.000Z",
            "id": "1343644319035629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UM ATENTADO CONTRA O RIO GER\u00caS, A VILA DO GER\u00caS E O PARQUE NACIONAL\n\nMais informa\u00e7\u00e3o: \nhttps://t.co/VSwcNT1TFi https://t.co/6mTpl9in0B"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2020-12-28T18:48:02.000Z",
            "id": "1343629802171813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es https://t.co/La77vHwlBR https://t.co/BiaCJXwMgV"
        },
        {
            "author_id": "1302651803176177667",
            "created_at": "2020-12-28T18:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "huffleliar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343625862013444098",
            "in_reply_to_user_id": "1302651803176177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huffleliar naturais. Seu plano era visitar o Parque Nacional Yellowstone com seu filho, Phillip, mas agora n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m no banco do passageiro \u2014 apenas um punhado de cinzas guardado no porta-luvas, em uma garrafa de ch\u00e1 carregada de significado. Quando o trailer quebra, August busca"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-12-28T18:29:19.000Z",
            "id": "1343625090639015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 12 mil visitantes no feriado de\u00a0Natal https://t.co/bTFW9r9R34"
        },
        {
            "author_id": "208674548",
            "created_at": "2020-12-28T18:05:17.000Z",
            "id": "1343619041546694657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 escute! em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/40KYXfmUVw"
        },
        {
            "author_id": "208674548",
            "created_at": "2020-12-28T18:02:30.000Z",
            "id": "1343618341781581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino final, Araticum! Agora volta \ud83d\ude1c Recep\u00e7\u00e3o do Gigante Jardel, muit\u00edssimo obrigado! em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/WtTqDdG7b5"
        },
        {
            "author_id": "208674548",
            "created_at": "2020-12-28T18:00:16.000Z",
            "id": "1343617778822098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a aventura! em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/oGXOV7mKkx"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-12-28T17:34:19.000Z",
            "id": "1343611250866061317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem foi preso por ca\u00e7ar dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Um outro homem conseguiu fugir da abordagem, mas j\u00e1 foi identificado.\n\nhttps://t.co/t24Dllhjhe\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #natureza #pol\u00edciaambiental #fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/6Iw1SgKgMf"
        },
        {
            "author_id": "1034777286497763330",
            "created_at": "2020-12-28T17:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343609154825547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa da Universidade do Estado do Par\u00e1, em parceria com o @ICMBio, realiza estudo in\u00e9dito sobre as comunidades de fungos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Sudeste do Par\u00e1.\n\nSaiba mais em https://t.co/U1p0j5UrIg https://t.co/caFZEUzRZl"
        },
        {
            "author_id": "51637882",
            "created_at": "2020-12-28T17:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "DonaLuciaHexa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343608767984840704",
            "in_reply_to_user_id": "1003773544663277569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imBernardi @DonaLuciaHexa Esse lugar n\u00e3o fica em SP n\u00e3o, fica aqui na minha cidade. Em Mineiros-GO. Pr\u00f3ximo a reserva natural chamada Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "195567500",
            "created_at": "2020-12-28T17:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dai_tama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343608328480567296",
            "in_reply_to_user_id": "30541996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dai_tama S\u00edtio do Bosco em Tiangua- Cear\u00e1. \nVale os KMs rodados. Tem tamb\u00e9m o parque nacional que vamos amanh\u00e3, mando fotos. Venham todos \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2020-12-28T17:20:59.000Z",
            "id": "1343607891752849408",
            "in_reply_to_user_id": "1316815080307281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acostumado a pilotar nos principais circuitos do mundo, Max pisou fundo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ao lado do cunhado, o tamb\u00e9m piloto Nelsinho Piquet. Confira o v\u00eddeo. (Reprodu\u00e7\u00e3o/Redes Sociais)"
        },
        {
            "author_id": "1256815595049410560",
            "created_at": "2020-12-28T17:10:41.000Z",
            "id": "1343605300289482760",
            "in_reply_to_user_id": "1256815595049410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zosan fighting together and then: \n\nsanji chamando o zoro de monumento natural \nele chamou ele de monumento e n importa como eu veja isso n foi uma ofensa \nanjos boiolados https://t.co/oBMu97w3JN"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-12-28T17:07:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1343604447176519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Santu\u00e1rio da Peneda Ger\u00eas \nO Templo enquadra-se harmoniosamente em majestoso trecho da serra.\nO Santu\u00e1rio integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\n\ud83c\udfa5https://t.co/NVssp6Z9a3\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/8aw4qZBMjJ"
        },
        {
            "author_id": "195567500",
            "created_at": "2020-12-28T17:05:50.000Z",
            "id": "1343604079109484547",
            "in_reply_to_user_id": "39489195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edusemerjian S\u00edtio do Bosco em Tiangua no Cear\u00e1. Vale cada km, amanh\u00e3 iremos no Parque Nacional e trarei mais registros... quem ama natureza \u00e9 melhor local!"
        },
        {
            "author_id": "74026038",
            "created_at": "2020-12-28T16:42:26.000Z",
            "id": "1343598193989324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/Eh0D6Xdjh7"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2020-12-28T16:30:02.000Z",
            "id": "1343595072332333062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es https://t.co/lWtbVKdUuz https://t.co/tj71qA0k96"
        },
        {
            "author_id": "620319860",
            "created_at": "2020-12-28T16:16:07.000Z",
            "id": "1343591568612200453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este filme foi gravado recentemente sobre uma #Leopardo_persa\ne seus dois filhotes no Parque Nacional Kiasar #Mazandaran.  O segundo filhote pula da \u00e1rvore no \u00faltimo segundo\n\n https://t.co/0r8guK32U4"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2020-12-28T15:53:09.000Z",
            "id": "1343585791470145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1\n\nHomem que ca\u00e7ava no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 preso com 20 kg de carne de animal silvestre https://t.co/u71dib72sq"
        },
        {
            "author_id": "1239012217342824448",
            "created_at": "2020-12-28T15:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343583207363670019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, Rio Grande do Sul https://t.co/awyquOT0eX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-12-28T15:40:51.000Z",
            "id": "1343582694245064710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es:                         Ubajara (CE) tem floresta em meio \u00e0 caatinga e esportes ao ar...\n- #TioSam https://t.co/UF1xQ571uY"
        },
        {
            "author_id": "70174612",
            "created_at": "2020-12-28T15:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AnarcoMamae"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 219,
                        "username": "revquadrilatero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343582321161756674",
            "in_reply_to_user_id": "70174612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnarcoMamae @samiabomfim Vamo canalizar o \u00f3dio nisso aqui gente \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n#SalveOCara\u00e7a\nAssine a peti\u00e7\u00e3o pra cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a: https://t.co/ssChmHq1XL\u2063\n\nEntenda o caso na @revquadrilatero: https://t.co/9MmMmQOlmO \u2063\n\n#SerraDoCara\u00e7a #CatasAltas #SantaBarbara"
        },
        {
            "author_id": "215789088",
            "created_at": "2020-12-28T15:38:17.000Z",
            "id": "1343582046569066497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/PbjcysuJjr"
        },
        {
            "author_id": "1151215618693259264",
            "created_at": "2020-12-28T15:37:34.000Z",
            "id": "1343581868076261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/k0XF5NKqKZ"
        },
        {
            "author_id": "53397330",
            "created_at": "2020-12-28T15:11:00.000Z",
            "id": "1343575183127359493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/fGURxBQGV5"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2020-12-28T14:54:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1343571115629830145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada por mim, no Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/sd1UtDd9Ec https://t.co/kOfrznQLAK"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-12-28T14:48:38.000Z",
            "id": "1343569553440321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 12 mil visitantes no feriado prolongado de Natal. Visita\u00e7\u00e3o superou a expectativa inicial, que era de cerca de 10 mil ingressos vendidos. https://t.co/WtnYTZfqWt"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-28T14:48:34.000Z",
            "id": "1343569538252759041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 12 mil visitantes no feriado prolongado de Natal. Visita\u00e7\u00e3o superou a expectativa inicial, que era de cerca de 10 mil ingressos vendidos. https://t.co/ta0rWy2sNq"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2020-12-28T14:40:05.000Z",
            "id": "1343567401703583745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei essa variedade no parque Nacional do Igua\u00e7u, a 100 metros das Cataratas. https://t.co/S0rZwh30yH"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2020-12-28T14:30:55.000Z",
            "id": "1343565093217439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es | Descubra o Brasil | G1 https://t.co/TSw8jXLMJi"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2020-12-28T14:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PapuaNovaGuinea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343560261349879814",
            "in_reply_to_user_id": "1300738161702821893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PapuaNovaGuinea @ConfedNGermanic @NamibiaNein Pedra Azul, Convento da Penha, Dunas de Ita\u00fanas, Parque Nacional de Carapa\u00f3, Aracruz, Domingos Martins, Santa Teresa, Marata\u00edzes, Venda Nova do Imigrante, entre outros..."
        },
        {
            "author_id": "74026038",
            "created_at": "2020-12-28T13:36:52.000Z",
            "id": "1343551494415675394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja instituido o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a em Catas Altas-MG. https://t.co/Eh0D6Xdjh7"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-12-28T13:17:04.000Z",
            "id": "1343546509241905154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es https://t.co/SGTIOeKnYE https://t.co/SfNXMUQpxk"
        },
        {
            "author_id": "1136376373294055424",
            "created_at": "2020-12-28T13:15:48.000Z",
            "id": "1343546192878309379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paepalanthus \nParque Nacional Chapada dos Veadeiros , Brasil\nFoto por: Marcio Cabral. https://t.co/fxoNMIuEmT"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2020-12-28T12:42:02.000Z",
            "id": "1343537693012217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja institu\u00eddo o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a! Assina tamb\u00e9m?\nhttps://t.co/mD3Vwlew2L"
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2020-12-28T12:28:24.000Z",
            "id": "1343534262331600896",
            "in_reply_to_user_id": "4645308869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que apoiar:\n\nA atual \u00e1rea existente da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Serra do Cara\u00e7a apenas engloba a \u00e1rea do parque conhecido, que \u00e9 \"interiorana\" \u00e0 serra. \u00c9 como se voc\u00ea pegasse uma panela e a \u00e1rea da RPPN fosse apenas a \u00e1rea de dentro dessa panela."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-12-28T12:13:31.000Z",
            "id": "1343530518500020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muito cuidado e orienta\u00e7\u00f5es, mais de 12 mil pessoas visitaram o Parque Nacional neste feriad\u00e3o https://t.co/FOFvJS4J0q"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-12-28T11:57:02.000Z",
            "id": "1343526370912165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o superou a expectativa, que era de dez mil pessoas para todo o feriad\u00e3o https://t.co/tGDTJAXw7V"
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2020-12-28T11:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 226,
                        "username": "revquadrilatero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343524645060943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "#SalveOCara\u00e7a!\n\nAssine a peti\u00e7\u00e3o pra cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Serra do Cara\u00e7a: https://t.co/GHudTtQBZ8\n\nAssista a transmiss\u00e3o da consulta p\u00fablica de hoje: https://t.co/DqkLPYQ55b \n\nEntenda o caso na @revquadrilatero: https://t.co/pK0kX05Gfa https://t.co/bWQdwZoRjX"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2020-12-28T10:37:21.000Z",
            "id": "1343506316371914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou a nevar no Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3emDDigYIm"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-12-28T10:32:12.000Z",
            "id": "1343505021619630082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muito cuidado e orienta\u00e7\u00f5es, mais de 12 mil pessoas visitaram o Parque Nacional neste feriad\u00e3o https://t.co/b05mT3CC1a"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-28T10:30:49.000Z",
            "id": "1343504671579795458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/wNM5haHVe9 - Isolado numa ilha, voc\u00ea viveria assim?\n\nA brasileira Zelinha passou tr\u00eas anos morando em uma barraca, at\u00e9 se tornar guardi\u00e3 do Atol das Rocas, a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma marinho. https://t.co/uuC866S8YS"
        },
        {
            "author_id": "74983228",
            "created_at": "2020-12-28T08:48:01.000Z",
            "id": "1343478801938976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, vai rolar uma consulta p\u00fablica HOJE no munic\u00edpio de Catas Altas/MG para a transforma\u00e7\u00e3o do Parque  da Serra do Cara\u00e7a em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nEM PLENA PANDEMIA A MINERA\u00c7\u00c3O N\u00c3O D\u00c1 UM MINUTO DE TR\u00c9GUA.\nVamos assinar?\nDIVULGUEM POR FAVOR!!!!\nhttps://t.co/djgKRmbCAm"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2020-12-28T08:32:31.000Z",
            "id": "1343474900930072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqua, Floresta Nacional do Tapajos https://t.co/Fn0Spk3AHv"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2020-12-28T08:30:35.000Z",
            "id": "1343474414264995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jamaraqua, Floresta Nacional do Tapajos https://t.co/Zw4fYW51Un"
        },
        {
            "author_id": "2525948156",
            "created_at": "2020-12-28T05:09:25.000Z",
            "id": "1343423787690291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lago Escondido Monumento Natural \ud83d\udc47 https://t.co/IwHNOFgJCb"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2020-12-28T05:00:03.000Z",
            "id": "1343421430168506368",
            "in_reply_to_user_id": "1316815080307281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m de alguns amigos. Max est\u00e1 conhecendo de perto as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Redes sociais)"
        },
        {
            "author_id": "801416235334467584",
            "created_at": "2020-12-28T02:26:05.000Z",
            "id": "1343382686505775107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhada de 7km no parque nacional da tijuca na chuva o tempo todo"
        },
        {
            "author_id": "1343254085865267200",
            "created_at": "2020-12-28T02:09:10.000Z",
            "id": "1343378428322435072",
            "in_reply_to_user_id": "1343254085865267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coment\u00e1rio: no caso do HC 58.247-RR, por exemplo, o impetrante foi flagrado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do IBAMA em atividade de pesca em uma Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Entendeu o STJ que, diante m\u00ednima ofensividade da conduta do agente, que confessou a pr\u00e1tica... \u27a1"
        },
        {
            "author_id": "70174612",
            "created_at": "2020-12-28T00:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 239,
                        "username": "revquadrilatero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343354959786602504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 Consulta P\u00fablica em Catas Altas para proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra do Cara\u00e7a. Quem n\u00e3o pode ir pode ajudar atrav\u00e9s do link abaixo! COMPARTILHE E AJUDE A PRESERVAR NOSSO PATRIM\u00d4NIO \ud83d\udc9a\nMais infos no perfil @revquadrilatero\nhttps://t.co/dArd10E8b3 https://t.co/8yfuBBJYr2"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2020-12-28T00:00:59.000Z",
            "id": "1343346168676429827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/i5JylCnVH1"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-12-27T23:18:25.000Z",
            "id": "1343335454817529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto no Complexo Tur\u00edstico Itaipu (CTI) como no Parque Nacional do Igua\u00e7u e demais atrativos, o atendimento foi refor\u00e7ado, com maior oferta de sa\u00eddas para o \u00faltimo feriado prolongado do ano. https://t.co/AhBB2iCZ2I"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-12-27T22:56:54.000Z",
            "id": "1343330040256323589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o superou a expectativa, que era de dez mil pessoas para todo o feriad\u00e3o. https://t.co/DCKMYLObOn"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-12-27T22:00:58.000Z",
            "id": "1343315965283594242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mantida pela Usina Coruripe em Janu\u00e1ria, no Norte de Minas, refor\u00e7a seu compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Projeto Bicudo \u00e9 sua maior esperan\u00e7a. Veja!\n\nhttps://t.co/p4dTxLGJDi"
        },
        {
            "author_id": "747462324953448448",
            "created_at": "2020-12-27T21:58:42.000Z",
            "id": "1343315395315462146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #LagoEscondido por monumento natural!!! https://t.co/DdznAfPxzE"
        },
        {
            "author_id": "1026471720805380099",
            "created_at": "2020-12-27T21:53:02.000Z",
            "id": "1343313967540629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite Elegantes!\n#cachoeira \ud83c\udfd5\nLook Maravilhoso #swimwear do top Marcelo Morais @marcelomoraais .\nInspirem-se!\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina https://t.co/xwF7giQvN1"
        },
        {
            "author_id": "1133324718579355649",
            "created_at": "2020-12-27T21:15:11.000Z",
            "id": "1343304443618594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu projeto me deu tanta dor de cabe\u00e7a mas foi t\u00e3o gostoso executa-lo s\u00f3 passo pelo parque nacional e consigo sentir apenas..... saudades......."
        },
        {
            "author_id": "1297465459365883905",
            "created_at": "2020-12-27T20:54:02.000Z",
            "id": "1343299123169161221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\ude0d https://t.co/Ys4kkoaGF3"
        },
        {
            "author_id": "1110331553899528193",
            "created_at": "2020-12-27T17:49:41.000Z",
            "id": "1343252729800630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesta segunda-feira, dia 28 de dezembro, ocorrer\u00e1 em Catas Altas-MG uma Consulta P\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra do Cara\u00e7a. O evento ocorrer\u00e1 \u00e0s 19:00 horas na Escola Municipal Agnes Pereira Machado, Centro. https://t.co/0GlilTAaIu"
        },
        {
            "author_id": "1220899583242489856",
            "created_at": "2020-12-27T17:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 32,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343244020189900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parquenacionaldaserradosorgaos @icmbio @araraspetropolis em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KUXdZS0u5i"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2020-12-27T15:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 20,
                        "username": "fraganomics"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1343224531780067330",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha @fraganomics Esfor\u00e7o sustent\u00e1vel na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em Angra e B\u00fazios bonito? Podia devolver a \u00e1rea e transformar em Parque Nacional filho da puta!\nCome\u00e7a por ti, u\u00e9 n\u00e3o tem onde por dinheiro mais!"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2020-12-27T15:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "joaosalgadop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343217802128338946",
            "in_reply_to_user_id": "2936320169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaosalgadop Isso foi eu ano passado voltando pra casa, encontrando uma do lado de fora de uma \u00e1rea protegida e sem nem saber que tinha aqui"
        },
        {
            "author_id": "1217758946695548928",
            "created_at": "2020-12-27T15:04:29.000Z",
            "id": "1343211153279901699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia privatizada https://t.co/Ndsg1PyeWU"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2020-12-27T14:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Claravieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1343195257123516417",
            "in_reply_to_user_id": "46237757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claravieira Parab\u00e9ns. Faca isso. Seu pai \u00e9 um humanista al\u00e9m de ser extremamente elegante e um grande administrador. Jamais esquecerei o apoio que ele deu \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM, no seu momento mais critico. Parab\u00e9ns por ter um pai como ele."
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2020-12-27T13:09:09.000Z",
            "id": "1343182130592051200",
            "in_reply_to_user_id": "57044549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Pasmem, mas a decis\u00e3o expedida garante o uso de for\u00e7a policial contra os Xokleng, etnia que vive hoje em \u00e1rea de floresta nacional, para retir\u00e1-los de seu territ\u00f3rio tradicional, ainda n\u00e3o demarcado em raz\u00e3o da morosidade desses processos desde o in\u00edcio do governo Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2020-12-27T10:14:41.000Z",
            "id": "1343138224580026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/VGjUVcpNF2"
        },
        {
            "author_id": "1239012217342824448",
            "created_at": "2020-12-27T03:29:43.000Z",
            "id": "1343036312308342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Rio Grande do Sul. https://t.co/wwIFMLWLoB"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-12-27T02:11:10.000Z",
            "id": "1343016542204784642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNatural\u00d4bo \u00e9 uma \u00e1rea protegida de #S\u00e3oTom\u00e9ePr\u00edncipe, criada em 2006 com o objetivo de proteger a grande biodiversidade existente no pa\u00eds, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 320 km\u00b2. Na imagem aparece o #PicoC\u00e3oGrande, uma forma\u00e7\u00e3o que possui mais de 300 metros de altura. https://t.co/yD15kFMHU8"
        },
        {
            "author_id": "1267874321793499142",
            "created_at": "2020-12-27T01:12:40.000Z",
            "id": "1343001822278144004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual a viagem favorita que vc ja fez? \u2014 Quando fui para foz do igua\u00e7u e visitei as cataratas do igua\u00e7u, o parque nacional das aves, a hidrel\u00e9trica de itaipu e a tr\u00edplice fronteira, ta guardada aqui no cora\u00e7\u00e3o  https://t.co/1errkv28OD"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-12-27T00:45:41.000Z",
            "id": "1342995031792214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#ConhecendoAsUCs - Cachoeira Saltos do Rio Preto, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Esse salto tem 120 metros de altura. De tirar o f\u00f4lego! (Foto: Marcelo Camargo) https://t.co/IdCGzFXsa1"
        },
        {
            "author_id": "37015129",
            "created_at": "2020-12-27T00:19:44.000Z",
            "id": "1342988498157117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos que fazer como a Dona Cigarra, aqui fotografado no Parque Nacional da Tijuca - RJ, pelo L\u00e9o Lanna/Projeto Matis. Vamos trocar essa roupa antiga da corrup\u00e7\u00e3o,vamos mudar esse pa\u00eds! https://t.co/IYD7xhvWpc"
        },
        {
            "author_id": "364771107",
            "created_at": "2020-12-26T22:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Prince___007"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342954113315860486",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prince___007 O alerta n\u00e3o mudava nada. O q mudava era estruturalmente prevenir. Constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida laurisilva?"
        },
        {
            "author_id": "3436964453",
            "created_at": "2020-12-26T21:33:18.000Z",
            "id": "1342946614785269768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara fiquei naquela casa no parque nacional e sem internet eu fazia 3737378282 coisas e ainda era 9 da manh\u00e3 eu ficava abismada s\u00e9rio a vida sem Internet \u00e9 mto melhor https://t.co/T6t9Hj9Fs4"
        },
        {
            "author_id": "1217830670887718913",
            "created_at": "2020-12-26T21:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342941064458596356",
            "in_reply_to_user_id": "1217830670887718913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Na beira do limite das 200 milhas.os peixes n\u00e3o sabem que tem est\u00e1 prote\u00e7\u00e3o est\u00e1 ilha \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica marinha."
        },
        {
            "author_id": "1301220297161486343",
            "created_at": "2020-12-26T19:59:21.000Z",
            "id": "1342922972068241409",
            "in_reply_to_user_id": "1301220297161486343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O assunto \u00e9 complexo, n\u00e3o \u00e9 apenas um descarte em qualquer lugar. No antigo lix\u00e3o por exemplo, havia chorume, comprometimento do len\u00e7ol fre\u00e1tico. Tudo isso pr\u00f3ximo a FLONA (Floresta Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "39641820",
            "created_at": "2020-12-26T19:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342913951198302209",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tirou essa informac\u00e3o de onde, excelentissimo presidente? Do Zapzap? A certeza que temos \u00e9 que o senhor mandou embora um fiscal por que ficou \"magoadah\" por tomar multa, j\u00e1 que pescava em \u00e1rea protegida! Quem tem o senhor presidindo n\u00e3o precisa de \"inimigo externo\"!"
        },
        {
            "author_id": "2802212742",
            "created_at": "2020-12-26T18:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "tavasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342898019725934603",
            "in_reply_to_user_id": "24834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@tavasconcellos Mas vai poder pescar de arp\u00e3o en \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1320947499843133440",
            "created_at": "2020-12-26T17:41:11.000Z",
            "id": "1342888201237782533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/yvuTBPlv24"
        },
        {
            "author_id": "1327333058",
            "created_at": "2020-12-26T17:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342880662366388225",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck LUCIANO - ME CHAMA A\u00cd - TRANSFORMA A MINHA BIKE EM UMA FERRARI!!!\nDEIXA DE SER HIP\u00d3CRITA !!! E A SUA CASA EM ANGRA DOS REIS? INVADIU \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL...? T\u00c1 TUDO BEM? Sobre a foto... Cad\u00ea a galera????"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2020-12-26T15:45:19.000Z",
            "id": "1342859040972558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#AlertaDNIT: aten\u00e7\u00e3o, usu\u00e1rios da BR-485/RJ. O km 6 da rodovia, dentro do Parque Nacional Itatiaia,  est\u00e1 parcialmente interditado em decorr\u00eancia de um escorregamento. Equipes do DNIT j\u00e1 sinalizaram o local e est\u00e3o mobilizadas para solucionar a quest\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. https://t.co/N3RFi7Mbal"
        },
        {
            "author_id": "1239012217342824448",
            "created_at": "2020-12-26T15:34:37.000Z",
            "id": "1342856350825668613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf38\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83e\udd86\ud83e\udda2\ud83d\udc0a\ud83d\udc1f"
        },
        {
            "author_id": "214557124",
            "created_at": "2020-12-26T15:20:18.000Z",
            "id": "1342852747863990281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed como eu queria pedalar dentro do parque nacional ser\u00e1 que d\u00e1 pra serrrrr (obs nem bike eu tenho)"
        },
        {
            "author_id": "1240426871336116229",
            "created_at": "2020-12-26T14:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342840980471508992",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila Assim fica dif\u00edcil. As pessoas est\u00e3o cada dia mais relapsas. Ontem um colega pediu ao usu\u00e1rio para arrumar a m\u00e1scara aqui no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e, a pessoa tirou e ainda soprou no colega."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-12-26T14:15:49.000Z",
            "id": "1342836518717632518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PraiaSP Dicas e atrativos de Peru\u00edbe, no litoral sul paulista \n1. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins;\n2. Guara\u00fa;\n3. Ru\u00ednas do Abarebeb\u00ea;\n4.Barra do Una\nVEJA+ https://t.co/yZZvDCNWeT #Peruibe #TurismoPaulista https://t.co/WhU3I58Gdr"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2020-12-26T14:04:58.000Z",
            "id": "1342833787818946563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baixada Maranhense (APA da Baixada Maranhense). Barragem do F\u00e9lix, \u00e1rea de conflu\u00eancia dos campos inund\u00e1veis com o ecossistema manguezal (Reentr\u00e2ncias maranhenses). Bequim\u00e3o/MA\nImagem: Edmilson Pinheiro\n#SitioRamsar \n#ZonasUmidas \n#CamposInundaveis https://t.co/cqd6N6p02s"
        },
        {
            "author_id": "1165866808802496512",
            "created_at": "2020-12-26T13:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "guilherme_amado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342831121692831744",
            "in_reply_to_user_id": "25029808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilherme_amado E nenhum unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1342133995719503878",
            "created_at": "2020-12-26T13:32:00.000Z",
            "id": "1342825491296886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamba\u00ed \u00e9 uma cidadezinha no interior de Goi\u00e1s, quase na divisa com o estado da Bahia. Est\u00e1 a cerca de 315 km de Bras\u00edlia e 500 km de Goi\u00e2nia, situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), nas nascentes do Rio Vermelho. \n\nhttps://t.co/4axen76IsS"
        },
        {
            "author_id": "2273210534",
            "created_at": "2020-12-26T12:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98855,
                        -4.27825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1342807921235640321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/OAjTZ0OrX4"
        },
        {
            "author_id": "2273210534",
            "created_at": "2020-12-26T12:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98855,
                        -4.27825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1342803506449813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel e Felipe canoando. em Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/XXN9lLUfO8"
        },
        {
            "author_id": "2273210534",
            "created_at": "2020-12-26T12:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98855,
                        -4.27825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1342802787252502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, v\u00f3 Irene, Daniel Gustavo, Valentina, Rina, Jo\u00e3o, Felipe, m\u00e3e e Cezar. em Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/1Py2bleic9"
        },
        {
            "author_id": "2273210534",
            "created_at": "2020-12-26T11:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98855,
                        -4.27825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1342801692241371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensinando as cria a navegar.\nJo\u00e3o Pedro, Valentina e eu. em Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/k70aEmhgMv"
        },
        {
            "author_id": "73192065",
            "created_at": "2020-12-26T11:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342794083610324998",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gzhdigital T\u00edtulo da mat\u00e9ria deveria ser, grupo de \u00edndios vindo de SC, invade floresta nacional de S\u00e3o Chico. Seria menos tendencioso."
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-12-26T11:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1342790373245116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque nacional Canaima na Venezuela.\n\n#manaus #amazonas #bomdia #viagem #turismo #passeios #canaima #amazonas #natureza #tepuy #tepuis #amazoniabrasileira em Amazon Destinations Turismo https://t.co/Lc8uY5sml4"
        },
        {
            "author_id": "86915694",
            "created_at": "2020-12-26T08:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ViajesNG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342751940183289857",
            "in_reply_to_user_id": "132220191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViajesNG El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1341428003067277314",
            "created_at": "2020-12-26T01:44:47.000Z",
            "id": "1342647514575605762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OuroTrilha - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tripu\u00ed ao Sesc #wikiloc https://t.co/sHa67WqusU"
        },
        {
            "author_id": "52986964",
            "created_at": "2020-12-26T00:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342634250730954755",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gzhdigital \"justissa\" \"\u00edndios de carro\" \"\u00edndios invadindo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" o gaD\u00facho se supera."
        },
        {
            "author_id": "82426228",
            "created_at": "2020-12-26T00:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342631214549757952",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gzhdigital A ind\u00fastria da invas\u00e3o. Vem uma d\u00fazia de \u201c\u00edndios\u201d de carro e van oriundos de outro estado e invadem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pior \u00e9 ainda serem representados pelo MPF usando nosso dinheiro. Parab\u00e9ns Justi\u00e7a Federal pela decis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2020-12-26T00:30:00.000Z",
            "id": "1342628695975096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina retirada de \u00edndios da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\n\nhttps://t.co/uI3qwr2RJr"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-25T23:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1342617784107343874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palha\u00e7ada!!! Por que n\u00e3o v\u00e3o invadir algum latif\u00fandio? Deixem as poucas \u00e1reas naturais protegidas em paz!!! @MPF_PGR https://t.co/5ojlhJUnEP"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-12-25T23:00:01.000Z",
            "id": "1342606050189586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento contribuir\u00e1 com a qualidade e seguran\u00e7a do passeio #RICMais\nhttps://t.co/0fs3MfAzBx"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-12-25T22:33:30.000Z",
            "id": "1342599379094540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda, Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas, desde \u20ac23 por pessoa c/ canc. gr\u00e1tis (Pet Friendly)\nhttps://t.co/84MobtBQUT"
        },
        {
            "author_id": "51470870",
            "created_at": "2020-12-25T21:38:30.000Z",
            "id": "1342585536591114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais disputa por territ\u00f3rio: ind\u00edgenas Xokleng resistem a reintegra\u00e7\u00e3o de posse pedida pelo ICMBio em S\u00e3o Francisco de Paula (RS) #XoklengResiste https://t.co/9AfR68Au6D https://t.co/gOj9gLgKwZ"
        },
        {
            "author_id": "15567851",
            "created_at": "2020-12-25T18:54:50.000Z",
            "id": "1342544349087887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina retirada de \u00edndios da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/EzYejsl31m"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2020-12-25T16:28:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1342507622944092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governador Helder Barbalho, recuou em uma proposta que j\u00e1 havia conversado sobre e disse que \u201cpretende criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o\".\n\nLeia mais: https://t.co/P2duCRlfct"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-25T15:37:49.000Z",
            "id": "1342494766898978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de dezembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,09 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-25T11:34:44.000Z",
            "id": "1342433593222520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18 de dezembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,13 km\u00b2) na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-12-25T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "melhores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342421581021257730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico em janeiro https://t.co/ZWszp28q9N via @Melhores Ofertas"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-12-24T23:00:28.000Z",
            "id": "1342243774748106759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico em janeiro https://t.co/diPhBcxrSq"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-12-24T23:00:23.000Z",
            "id": "1342243753965342723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico em janeiro https://t.co/POmaHH0Dpe"
        },
        {
            "author_id": "1304120836585127949",
            "created_at": "2020-12-24T22:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342233144230113283",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Acho q vi um na chapada dos Veadeiros, mais acima do Parque Nacional, Cavalcante, ao Norte"
        },
        {
            "author_id": "1044652115703009281",
            "created_at": "2020-12-24T19:01:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "87dba8639bbe2f22"
            },
            "id": "1342183512120696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n        https://t.co/V8LodtYDDp"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-12-24T18:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "DAVILAFREDERICO"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "lpbragancabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342169531159093248",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @DAVILAFREDERICO @lpbragancabr Feliz Natal!\nDe presente, pe\u00e7o que vire papai noel e nos receba em seu gabinete.\nPessoal do injusto decreto de expans\u00e3o do parque Nacional da Chapada dos veadeiros. Temos a sa\u00edda, precisamos de vc e Bolsonaro \ud83c\udf84\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "1319597737344720897",
            "created_at": "2020-12-24T18:01:23.000Z",
            "id": "1342168510789726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, no Sul da Ilha, em Florian\u00f3polis, recebeu o certificado internacional Bandeira Azul pelo sexto ano consecutivo, sendo refer\u00eancia em qualidade, seguran\u00e7a e infraestrutura. \n\nhttps://t.co/yBYU7PrKIG"
        },
        {
            "author_id": "135235132",
            "created_at": "2020-12-24T16:57:34.000Z",
            "id": "1342152448719380482",
            "in_reply_to_user_id": "135235132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Santa Missa \u00e0s 10:00 a Capela, que este ano completou 110 anos de constru\u00e7\u00e3o, fazia parte do primeiro caminho para o morro do Corcovado, antes ainda do Cristo Redentor ser constru\u00eddo, e fica bem em meio da floresta do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2020-12-24T16:09:19.000Z",
            "id": "1342140308235153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog DOM SEVERINO: Imagens do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/y7uvpqemSY"
        },
        {
            "author_id": "3323052099",
            "created_at": "2020-12-24T16:00:18.000Z",
            "id": "1342138035471790083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas Qinling ser\u00e3o transformadas em parque nacional\nA regi\u00e3o ser\u00e1 destacada como \u201ctorre de \u00e1gua central\u201d e \u201ccordilheira central\u201d da #China\nhttps://t.co/ts5Uxu5vZd #montanhasQinling https://t.co/dbpCuMJYTp"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2020-12-24T15:21:42.000Z",
            "id": "1342128322906632193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Na data de hoje em 1914, falecia o escoc\u00eas norte-americano John Muir, que se bateu pela preserva\u00e7\u00e3o fllorestal nos EUA. Foi um dos idealizadores do Parque Nacional da Sequoia, \u00e1rvore nativa da Am\u00e9rica do Norte, a maior e a mais longeva da Terra: 1200-1800 anos. https://t.co/MlQ45HblWr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-12-24T15:14:35.000Z",
            "id": "1342126530902839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias em fam\u00edlia no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dplJinnzlN"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2020-12-24T14:56:53.000Z",
            "id": "1342122077256560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o foram inclu\u00eddas no programa de privatiza\u00e7\u00e3o do governo federal. Entre elas, est\u00e3o a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ), Ubajara (CE), Serra da Capivara (PI) e Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)."
        },
        {
            "author_id": "3979947617",
            "created_at": "2020-12-24T14:19:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "_diogo_delgado_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1342112709941276673",
            "in_reply_to_user_id": "1027694072880873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_diogo_delgado_ Diogo aquela carne vai parar a restaurantes como o \u201c 7 dois\u201d todos giros e caros, em mafra, que faz a ca\u00e7a de veado e de javali na tapada de mafra que \u00e9 uma \u00e1rea protegida. isto sempre aconteceu e de certeza que maior parte da popula\u00e7\u00e3o consume essa carne nos restaurantes"
        },
        {
            "author_id": "57166849",
            "created_at": "2020-12-24T10:41:23.000Z",
            "id": "1342057780891545600",
            "in_reply_to_user_id": "57166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito bonito ver os animais \u00e0 beira do caminho quando estamos num parque nacional a fazer passeios mas um ecossistema sem predador apex n\u00e3o tem muito futuro. Cue the espingardas."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-24T10:30:49.000Z",
            "id": "1342055121123946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/5nGbG9YCDs - Toninhas em Angra dos Reis refor\u00e7am UC amea\u00e7ada\n\nAngra dos Reis est\u00e1 amea\u00e7ada porque embora a ba\u00eda tenha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, a mesma ocupa apenas 5% da \u00e1rea total. https://t.co/STGg1QtvYE"
        },
        {
            "author_id": "1319747497762447366",
            "created_at": "2020-12-24T07:45:35.000Z",
            "id": "1342013539289079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, t\u00e1 mo pa\ud83d\udca4"
        },
        {
            "author_id": "968056346",
            "created_at": "2020-12-24T06:07:18.000Z",
            "id": "1341988806103363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fresno de Manchuria ,  monumento natural. https://t.co/nMPVJphR4z #RPDC #coreadelnorte #Corea #Korea #northkorea #DPRK #\uc870\uc120 #\ud55c\uad6d #\ubd81\ud55c"
        },
        {
            "author_id": "76999497",
            "created_at": "2020-12-24T03:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "obritoluiz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "GuriaParanaue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341951838396903425",
            "in_reply_to_user_id": "959505682084122625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obritoluiz @GuriaParanaue N\u00e3o se esque\u00e7a que o apresentador \u00e9 dono de fazendas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... S\u00f3 gente q faria um favor pra humanidade se morresse."
        },
        {
            "author_id": "1055564216193691649",
            "created_at": "2020-12-24T03:19:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "taeyrise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341946614953496576",
            "in_reply_to_user_id": "972965700351426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taeyrise mano eu tem aaaaa, ser\u00e1 que tem mesmo uma \u00e1rea \"protegida\"?"
        },
        {
            "author_id": "338970258",
            "created_at": "2020-12-24T03:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "claramadrigano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341944397458452481",
            "in_reply_to_user_id": "8816362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claramadrigano N\u00e3o me aguentei e pesquisei; parece que nas pinturas h\u00e1 orgulho das habilidades de ca\u00e7a e tamb\u00e9m de seus p\u00eanis https://t.co/cvWZevvKr0\nEu ri muito"
        },
        {
            "author_id": "877480196",
            "created_at": "2020-12-24T02:43:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b49b3053b5c25bf5"
            },
            "id": "1341937405209796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dica de presente: me leve pra um parque nacional no mundo com tudo pago! https://t.co/toVxRJvCqR"
        },
        {
            "author_id": "31383157",
            "created_at": "2020-12-24T01:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SammaraCavalca1"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "lucasapaulino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341925858924060675",
            "in_reply_to_user_id": "1017212254905929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SammaraCavalca1 @lucasapaulino Aquele lugar pra mim eh o mais incr\u00edvel, sou apaixonada. Da pra fazer Las Vegas (se quiser conhecer l\u00e1), Grand Canyon, Zion e Bryce. Aqui na Calif\u00f3rnia V\u00c1 a Kern River e no parque nacional das Sequoias. Al\u00e9m de Yosemite(pq eh mto popular) eu acho que Lake Tahoe maravilhoso amo."
        },
        {
            "author_id": "1096509948723367936",
            "created_at": "2020-12-23T23:46:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1341892945214058498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na caatinga? https://t.co/qQa4gtvwvg"
        },
        {
            "author_id": "723229840523071489",
            "created_at": "2020-12-23T23:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Aangorila"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "GuilhermeFlyn"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 37,
                        "username": "olocobichooooo"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "luckythrckstr"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 77,
                        "username": "RY0ASUKA__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341889015298056192",
            "in_reply_to_user_id": "834620202788728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aangorila @GuilhermeFlyn @pontesCB5 @olocobichooooo @luckythrckstr @5hif_II @RY0ASUKA__ Novamente vc no senso comum. Rio tem Escadaria de Selar\u00f3n, Arcos da Lapa, Bailes charme, Parque Nacional da Tijuca, Praia do Arpoador, Corcovado, entre outras atra\u00e7\u00f5es locais. Se vc foi burro e n soube pesquisar antes de vir turistar, n\u00e3o \u00e9 culpa do Rio."
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2020-12-23T23:30:00.000Z",
            "id": "1341888820783050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#document\u00e1rio Serra da Capivara\nO filme aborda diferentes aspectos do Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no sudeste do estado do Piau\u00ed. \n\nO Parque, #Patrim\u00f4nioMundial da UNESCO, abriga um dos mais ricos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo.\n\nhttps://t.co/CyFsOuvZ9f"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2020-12-23T22:53:06.000Z",
            "id": "1341879532433731586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO meu melhor lugar sempre \u00e9 voc\u00ea.\u201d #\ud83d\udda4 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/EBX7X2FIut"
        },
        {
            "author_id": "1073247015583277056",
            "created_at": "2020-12-23T22:44:25.000Z",
            "id": "1341877348073959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a thyrse mora literalmente perto de uma reserva extrativista j\u00e1 d\u00e1 pra ver q a menina eh um bicho do mato literalmente no meio do nada"
        },
        {
            "author_id": "2914666323",
            "created_at": "2020-12-23T21:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "sundilatz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341858986551881730",
            "in_reply_to_user_id": "889301319193939970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sundilatz parque nacional maria ari\u00e9lle! seguindo os passos da minha \u00eddola luisa mell"
        },
        {
            "author_id": "889301319193939970",
            "created_at": "2020-12-23T21:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jisoo98s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341858556820254721",
            "in_reply_to_user_id": "2914666323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jisoo98s vc mora no parque nacional de santa catarina?"
        },
        {
            "author_id": "4839274107",
            "created_at": "2020-12-23T21:27:30.000Z",
            "id": "1341857990337552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e Pol\u00edcia Civil investiga a participa\u00e7\u00e3o de milicianos na quadrilha que loteava terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nhttps://t.co/06ceroq8Qv"
        },
        {
            "author_id": "2284471071",
            "created_at": "2020-12-23T21:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bonedenoite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341856751814139907",
            "in_reply_to_user_id": "1000083216840216578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bonedenoite Pois \u00e9, essas coisas acontecem com frequ\u00eancia por l\u00e1. Eu trabalho no meio de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2284471071",
            "created_at": "2020-12-23T21:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LilithCaipira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341856578870382593",
            "in_reply_to_user_id": "79323364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LilithCaipira Pior que tem! Eu trabalho no meio de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tem um monte de bichos silvestres por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2660231086",
            "created_at": "2020-12-23T21:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 48,
                        "username": "spainculturept"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341853567657922566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP COLAB. De M\u00e3os Dadas\u00a0\u00e9 um projeto digital do\u00a0@spainculturept em Portugal\u00a0que pretende mostrar os pontos de uni\u00e3o de Espanha e Portugal. Hoje com destaque para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. #gerador #EPCOLAB2020 #demanosdadas\n\nhttps://t.co/tbjWxZQjhv"
        },
        {
            "author_id": "216777909",
            "created_at": "2020-12-23T18:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341808640118931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#PARCERIASDEINVESTIMENTOS | Nove Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o inclu\u00eddas no @ppinvestimentos. Entre elas, a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ),  Serra da Capivara (PI) e Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). Saiba mais: https://t.co/4SKahK0mMf\n\n\ud83d\udcf7  ICMBio https://t.co/8p5ARCRKtY"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-12-23T17:30:00.000Z",
            "id": "1341798222235271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o na zona oeste do Rio investiga a\u00e7\u00e3o de mil\u00edcias em constru\u00e7\u00f5es ilegais. Minist\u00e9rio P\u00fablico denuncia obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/y9XHWgus7e https://t.co/efVH8UCVrV"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-12-23T17:26:09.000Z",
            "id": "1341797254378758144",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Parque Nacional do Ja\u00fa e Parque Nacional de Anavilhanas. ++"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-12-23T17:24:50.000Z",
            "id": "1341796922059853825",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f O ME submeteu \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Presidente a inclus\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o as UCs : Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional de Ubajara ++"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-12-23T17:19:01.000Z",
            "id": "1341795458474242048",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MAPA autorizou o in\u00edcio do processo de concess\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Humait\u00e1 - FLONA Humait\u00e1, no estado do Amazonas. https://t.co/ItaKNJ12vF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-12-23T16:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "vinnaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341788126797246466",
            "in_reply_to_user_id": "61349660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnaum Uau! Que fot\u00e3o! Procure sempre usar a tag #otemponoparque nas fotos aqui da nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o =)"
        },
        {
            "author_id": "1265847994718527488",
            "created_at": "2020-12-23T15:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3046966,
                        -22.9987674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1341773532427132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Tamoios https://t.co/tHj3YNzVHc"
        },
        {
            "author_id": "815949230909128704",
            "created_at": "2020-12-23T15:21:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1341765795249086466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DoEGnpvdKv"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2020-12-23T15:02:41.000Z",
            "id": "1341761147909918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A ministra da Agricultura, Tereza Cristina, anunciou a concess\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Humait\u00e1, localizada no sul do estado do #Amazonas. \n\nhttps://t.co/Zvgxb0uZ7L"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-12-23T14:01:26.000Z",
            "id": "1341745735172321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mantida pela Usina Coruripe em Janu\u00e1ria, no Norte de Minas, refor\u00e7a seu compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Projeto Bicudo \u00e9 sua maior esperan\u00e7a. Veja!\n\nhttps://t.co/p4dTxLGJDi"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2020-12-23T13:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 29,
                        "username": "Hugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341744120541360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo que a Capoeira me deu. @hugo.soares.129 te dedico! #capoeirafriends #trilha #cachu #rxota em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/2Vz7cyfCzm"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2020-12-23T13:35:52.000Z",
            "id": "1341739303223914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Previs\u00e3oM\u00e9dioPrazo #Frio #Neve #Ger\u00eas\nA nevada em prespectiva poder\u00e1 ser novamente \"bonita\" no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\n\u27a1\ufe0fPrevis\u00e3o Meteologix https://t.co/guOrr8wsjc"
        },
        {
            "author_id": "276111119",
            "created_at": "2020-12-23T13:18:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9e7a568db83d7e6"
            },
            "id": "1341734856800276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional da chapada das mesas , at\u00e9 para prestigiar o por do sol no mirante voc\u00ea tem que pagar 20reais ,QUE MUNDO \u00e9 esse que eles querem privatizar a natureza e at\u00e9 mesmo nosso recurso natural inesgot\u00e1vel vida????????"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-12-23T12:51:43.000Z",
            "id": "1341728189308153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/12/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA, PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO - Mapa autoriza concess\u00e3o de floresta nacional no AM\nhttps://t.co/Nh7UOa5HSY"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2020-12-23T12:00:01.000Z",
            "id": "1341715181596917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o #Patrim\u00f4nioMundial \ud83c\udfdb\nParque Nacional Serra da Capivara\n\nExpressivo testemunho de uma das ocupa\u00e7\u00f5es humanas mais antigas da Am\u00e9rica Latina.\n\nhttps://t.co/vz7f0Fgbs5 https://t.co/5vovgBKZmV"
        },
        {
            "author_id": "64697482",
            "created_at": "2020-12-23T11:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "pccuppoloni"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Katmrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341709292764864513",
            "in_reply_to_user_id": "1217410699565158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pccuppoloni @Katmrf Nessa viagem ao Chile e Argentina, eu cheguei at\u00e9 Punta Arenas, da\u00ed eu fui pra Puerto Natales e conheci o Parque Nacional Torres del Paine. O m\u00eas era junho!! Pensa num frio!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "272387360",
            "created_at": "2020-12-23T11:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341706512637583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7CIDADES E SOLU\u00c7\u00d5ES\ud83d\udec1ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TRATAMENTO DE ESGOTO DE ARARUAMA\ud83d\udebd\ud83e\uddfb\ud83d\udebf https://t.co/Z5jsbb2zRN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-23T10:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341698316732608513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus registros do Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nTavares, RS\n#lagoadopeixe #parquenacional\n#tavares #doleitorZH\n@ICMBio @MTurismo https://t.co/9qQWEB8uAT"
        },
        {
            "author_id": "67460068",
            "created_at": "2020-12-23T09:54:35.000Z",
            "id": "1341683614321405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra das Cataratas: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U TER\u00c1 HOR\u00c1RIO ESPECIAL NA ALTA TEMPORADA - A medida visa a colaborar para distribuir melhor o fluxo de pessoas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para saber mais, confira a mat\u00e9ria no O IGUASSU pelo link: https://t.co/9vn5zyCjRD"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-12-23T09:16:54.000Z",
            "id": "1341674132048588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 A queda de cavalinha no Parque Nacional de Yosemite se torna um belo \"Firefall\" quando o sol se p\u00f5e https://t.co/a0ilP1olNN"
        },
        {
            "author_id": "1200156198324129792",
            "created_at": "2020-12-23T06:32:15.000Z",
            "id": "1341632694539722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava vendo minhas fotos antigas do Parque Nacional Serra da Capivara e ele \u00e9 mais bonito do que eu lembrava. S\u00e9rio, gente. Visitem se tiverem a oportunidade!"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2020-12-23T06:23:50.000Z",
            "id": "1341630577062121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela paisagem do Parque Nacional Yoho no Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 em Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://t.co/fVq3QHTeRE"
        },
        {
            "author_id": "1239007991879393280",
            "created_at": "2020-12-23T04:23:15.000Z",
            "id": "1341600232233177098",
            "in_reply_to_user_id": "1239007991879393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5- A maior parte da popula\u00e7\u00e3o do estado \u00e9 formada por descendentes de colonizadores europeus e \u00edndios nativos.\n\n\u00a06- Os mais antigos vest\u00edgios da presen\u00e7a humana no continente americano foram encontrados no Piau\u00ed, mais propriamente no Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "743439521572851713",
            "created_at": "2020-12-23T04:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Targon_AT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341600125584588801",
            "in_reply_to_user_id": "762306160267501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Targon_AT Parque Nacional do Capara\u00f3. \u00c9 longe mas vale a pena demaaais, sem igual."
        },
        {
            "author_id": "1202338657371340806",
            "created_at": "2020-12-23T03:30:35.000Z",
            "id": "1341586976466735105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Even as young adults, male chimps are mama\u2019s boys.\nHaden, um jovem adulto do sexo masculino, de 19 anos, cuida de sua m\u00e3e, Lita (foto) que \u00e9 sua 'melhor amiga', Parque Nacional Kibale, Uganda: chimpanz\u00e9s machos s\u00e3o \"meninos da mam\u00e3e\". (S\u00f3 gentis, come on)\n https://t.co/L3yZO28CjB"
        },
        {
            "author_id": "3257729038",
            "created_at": "2020-12-23T03:10:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1341581888876634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus abaixo de zero. Parque Nacional de Yellowstone, EUA https://t.co/lV0HIkFNmt"
        },
        {
            "author_id": "110212753",
            "created_at": "2020-12-23T02:32:46.000Z",
            "id": "1341572428632244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Saf\u00e1ri Macuco - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/W7MwZeVN5X"
        },
        {
            "author_id": "110212753",
            "created_at": "2020-12-23T02:29:54.000Z",
            "id": "1341571704942956545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/vF21r4jrNt"
        },
        {
            "author_id": "110212753",
            "created_at": "2020-12-23T02:28:05.000Z",
            "id": "1341571249366052865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Hl6uPVLHEt"
        },
        {
            "author_id": "921938856982827008",
            "created_at": "2020-12-23T02:25:11.000Z",
            "id": "1341570519552958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo fazer biologia p trabalhar em algum parque nacional andando de nave nas estrada de terra\n\nfodas r.i"
        },
        {
            "author_id": "2569103426",
            "created_at": "2020-12-23T02:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "brujabaioque"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "ZamirDiasDaSil1"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "marcosc1202"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341564488038944768",
            "in_reply_to_user_id": "350851962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brujabaioque @ZamirDiasDaSil1 @marcosc1202 De bsb \u00e9 facim, tem como ir por Una\u00ed ou por Formosa, mais perto por Formosa. Estrada boa e tem a caminhada de Sagarana at\u00e9 o parque nacional no m\u00eas de julho(em anos normais sem pandemia) pr\u00f3s animados. Pra se inscrever \u00e9 s\u00f3 mandar uma carta demonstrando interesse."
        },
        {
            "author_id": "2569103426",
            "created_at": "2020-12-23T01:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ZamirDiasDaSil1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "brujabaioque"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "marcosc1202"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341561967190945792",
            "in_reply_to_user_id": "1316957238125301762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZamirDiasDaSil1 @brujabaioque @marcosc1202 O parque nacional fica l\u00e1 e vale muito a pena conhecer(antes que o sinistro do meio ambiente passe mais essa boiada)"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-12-22T23:47:18.000Z",
            "id": "1341530787309621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/FrAPfT9dUp"
        },
        {
            "author_id": "371542671",
            "created_at": "2020-12-22T23:13:03.000Z",
            "id": "1341522167670972423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saturno, no topo, e J\u00fapiter, abaixo, s\u00e3o vistos ap\u00f3s o p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Shenandoah, domingo, 13 de dezembro de 2020, em Luray, Virg\u00ednia.\n\nCr\u00e9ditos: NASA https://t.co/JwNegjsyaa"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-12-22T23:03:00.000Z",
            "id": "1341519636865675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isla Contoy \u00e9 um para\u00edso, localizada 30 km ao norte de Isla Mujeres, onde um espet\u00e1culo natural \u00fanico \u00e9 criado, as \u00e1guas do Mar do Caribe e do Golfo do M\u00e9xico se encontram; Este destino \u00e9 \u00e1rea protegida desde 1961.\n\n#CaribeMexicano #Natureza https://t.co/VTdDihzHd7"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2020-12-22T22:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "seturmaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341510034333839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 457,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "A nossa Secretaria de Turismo @seturmaranhao elaborou um \u00f3timo material de divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada das Mesas, com suas belas cachoeiras. https://t.co/sgBM1goCX0"
        },
        {
            "author_id": "1340506766199693314",
            "created_at": "2020-12-22T22:16:39.000Z",
            "id": "1341507973592600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca meu, tava tentando descer a serra e o engarrafamento tava l\u00e1 no Parque Nacional. Ainda bem q n t\u00f4 de uber coletivo"
        },
        {
            "author_id": "1117113636533698567",
            "created_at": "2020-12-22T21:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmourao_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341497968764071936",
            "in_reply_to_user_id": "126313462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmourao_ \u00c9 verdade que estavam pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-22T21:13:08.000Z",
            "id": "1341491987212623878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0bsaftWUrX"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-12-22T21:02:02.000Z",
            "id": "1341489196289183746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CEPAN, institui\u00e7\u00e3o apoiada pelo projeto GEF Terrestre, iniciar\u00e1 o processo de restaura\u00e7\u00e3o de 100 hectares de Caatinga na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe, no Cear\u00e1. \n\nA restaura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feitas com esp\u00e9cies de plantas nativas e gerar\u00e1 renda para a popula\u00e7\u00e3o local. https://t.co/yKu9yVIUsl"
        },
        {
            "author_id": "1281872135707865088",
            "created_at": "2020-12-22T20:04:52.000Z",
            "id": "1341474810367455237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito Ambiental - A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN \u00e9 uma servid\u00e3o administrativa criada por meio de ato volitivo do propriet\u00e1rio da terra com o objetivo de preservar o meio ambiente, tendo em vista os atributos ecol\u00f3gicos espec\u00edficos daquela \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "69706522",
            "created_at": "2020-12-22T20:01:39.000Z",
            "id": "1341474000967507972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que foram pescar em Bombinhas em \u00e1rea protegida. https://t.co/mi4l8apvKG"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-12-22T19:35:05.000Z",
            "id": "1341467313237864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fio com solu\u00e7\u00f5es americanas, mas muitas delas seriam lindas de se ver aqui no Brasil tamb\u00e9m. Pela nossa lei gado (os bichos) j\u00e1 nem devia estar em Parque Nacional mesmo...\nhttps://t.co/PEKicK32W7"
        },
        {
            "author_id": "71035075",
            "created_at": "2020-12-22T19:06:32.000Z",
            "id": "1341460130056056833",
            "in_reply_to_user_id": "45385616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoBuenoFOX Bubu. Se um dia voc\u00ea for para o norte de Minas, recomendo o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. \u00c9 puro Indiana Jones. \ud83e\udd20 https://t.co/lrlgSrcK7F"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2020-12-22T19:03:56.000Z",
            "id": "1341459473043435522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\u2728 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/fCgqpPlbBS"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2020-12-22T18:47:01.000Z",
            "id": "1341455218387673093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carvoaria clandestina \u00e9 fechada pelo Ibama no Norte de Minas\n\nFiscais encontraram 37 fornos de carv\u00e3o operando sem autoriza\u00e7\u00e3o dentro de \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/Igc1Uag2cS https://t.co/zkAfLSXjxI"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-12-22T18:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341450341909491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra civil em Mo\u00e7ambique alterou biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/A8G3sWzymk via @ZAP"
        },
        {
            "author_id": "96261687",
            "created_at": "2020-12-22T16:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "bibisaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341418631989764101",
            "in_reply_to_user_id": "772640233850634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibisaugusto Gabi eu amei o parque nacional de Bras\u00edlia!!!!!!!! E curtir o fim de tarde no Lago Paranoa eu adorei um bar Mormai que tem l\u00e1 mas num sei ainda tem \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "1316342583434653699",
            "created_at": "2020-12-22T15:19:13.000Z",
            "id": "1341402922438057986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua entre os arcos d\u00e1 a apar\u00eancia de um olho. A foto \u00e9 uma dupla exposi\u00e7\u00e3o e foi tirada no Parque Nacional dos Arcos, em Utah, Estados Unidos.\nFoto: Zach Cooley https://t.co/zj9vfcXluj"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-12-22T15:07:32.000Z",
            "id": "1341399981153001474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena na bonita Bonito, Mato Grosso do Sul. https://t.co/cEoKHE1IsW"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-12-22T14:34:15.000Z",
            "id": "1341391608164610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/sIxlb6mTsx"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-12-22T14:22:41.000Z",
            "id": "1341388697695121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias: https://t.co/j7Rxawv9CW"
        },
        {
            "author_id": "89961320",
            "created_at": "2020-12-22T14:14:39.000Z",
            "id": "1341386672823558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A respeitada arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, grande baluarte do Parque Nacional da Serra da Capivara, n\u00e3o v\u00ea problema na ideia do Governo Federal de passar a administra\u00e7\u00e3o do parque para a iniciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "260269163",
            "created_at": "2020-12-22T14:07:34.000Z",
            "id": "1341384893402636290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s\u00a0fam\u00edlias https://t.co/QmcoZHlozD"
        },
        {
            "author_id": "89410723",
            "created_at": "2020-12-22T12:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 160,
                        "username": "wonderofscience"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 179,
                        "username": "bethpratt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341353818395652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A queda de Horsetail no Parque Nacional de Yosemite se torna uma bela \"cascata de fogo\" durante o por do Sol.\n\nParece algo sa\u00eddo de Senhor dos An\u00e9is &lt;3\n\nvia @wonderofscience e @bethpratt https://t.co/ikKtAGQeFx"
        },
        {
            "author_id": "112795172",
            "created_at": "2020-12-22T11:52:21.000Z",
            "id": "1341350861029707786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Chico Mendes.\n32 anos que ele foi assassinado.\nNo ano de 2015 realizei o sonho de conhecer o munic\u00edpio de Xapuri no Acre e a reserva extrativista onde viveu Chico Mendes. \nMomento \u00fanico e inesquec\u00edvel no \"ber\u00e7o\" da Revolu\u00e7\u00e3o Acriana e s\u00edmbolo do Movimento Ambientalista. https://t.co/SqK6mwE25O"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-12-22T11:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341346259857248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe a sua visita nas @CataratasBrasil! Uma \u00f3tima pedida para o final de ano \u00e9 visitar essa Maravilha. \ud83d\udc9a\n\n\u21aa\ufe0fO parque abrir\u00e1 normalmente nos dias 24 e 25 de dezembro, das 9h \u00e0s 16h. A partir do dia 26 de dezembro, o funcionamento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 16h.\n\n\ud83e\udd33https://t.co/UAkwyBysjF https://t.co/UxZ5OE7NyZ"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2020-12-22T10:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341334621431222273",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Na verdade, autorizar PMF na Amaz\u00f4nia \u00e9 como autorizar o bandido a te roubar. O cara ganha cr\u00e9dito para comercializar madeira, deixa a dele intacta, e tira de \u00e1rea protegida ou de terras devolutas."
        },
        {
            "author_id": "1313801192821133324",
            "created_at": "2020-12-22T05:02:03.000Z",
            "id": "1341247605771268099",
            "in_reply_to_user_id": "1313801192821133324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua maior atracao turistica \u00e9 a Floresta Nacional de Ipanema,na cidade de Iper\u00f3, que tambem \u00e9 uma reserva ecologica.\nNesta mesma regiao existe Aramar Aramar, um Centro Tecnol\u00f3gico da Marinha,com tecnologia pra enriquecer uranio para submarinos nucleares. https://t.co/YK3mlAWsrY"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-12-22T04:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1341233769768841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rjBLCKU5Mj"
        },
        {
            "author_id": "715325826301038592",
            "created_at": "2020-12-22T02:45:28.000Z",
            "id": "1341213233420644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agr q to tomando coragem pra usar o carro sozinha j\u00e1 imaginei v\u00e1rios rol\u00eas pra cachu e parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-12-21T23:57:37.000Z",
            "id": "1341170994560389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/wk3rnRHb5g"
        },
        {
            "author_id": "758849414093938688",
            "created_at": "2020-12-21T23:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341162897712566281",
            "in_reply_to_user_id": "49966078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acmneto_ Prefeito, quando o Sr. vai assinar os documentos p tornar o Vale Encantado o primeiro ref\u00fagio da vida silvestre de Salvador? Deixe esse legado tamb\u00e9m! q tal?"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-12-21T22:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1341149359182901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/ntvN16XBPc"
        },
        {
            "author_id": "1197912254966095873",
            "created_at": "2020-12-21T22:31:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1341149317080502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto sacada pela amiga Heloisa. Ela e fam\u00edlia exploram uma \u00e1rea protegida l\u00e1 na regi\u00e3o de Bauru. https://t.co/npjFyMpCzH"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2020-12-21T22:02:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1341142106992209921",
            "in_reply_to_user_id": "1027496948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recorde anterior de apreens\u00e3o de madeira tamb\u00e9m ocorreu no Par\u00e1. Segundo coordenadores da opera\u00e7\u00e3o Arco de Fogo, em 2010 foram apreendidos 64,5 mil metros c\u00fabicos de madeira na reserva extrativista (Resex) Renascer, no nordeste do estado."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T21:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341138153948770308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @axelgrael e equipe, mais uma \u00e1rea protegida a enriquecer Niter\u00f3i! https://t.co/wxb4OEeZxc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-12-21T21:12:03.000Z",
            "id": "1341129328537591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha a oooon\u00e7a \ud83d\udc40\n\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no Parque Estadual do Desengano, localizado no Norte Fluminense. A imagem, capturada por uma armadilha fotogr\u00e1fica instalada pela equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, foi comemorada. https://t.co/Xi2wORhv1Y"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2020-12-21T20:34:19.000Z",
            "id": "1341119832339722244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMRO cumpre reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Reserva Extrativista Aquariquara https://t.co/bG3j2sWG9M"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2020-12-21T20:01:39.000Z",
            "id": "1341111612669915139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundei assim. Obrigada @alcunamoises ! #oxum #trilha #rj #s\u00f3agrade\u00e7o em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/s4UYVbhXa3"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-12-21T19:48:43.000Z",
            "id": "1341108355574722563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias: https://t.co/UXMH828JYi"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T19:41:00.000Z",
            "id": "1341106416556396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais encontram \u00e1reas de desmatamento dentro do Parque Nacional do Araguaia ap\u00f3s den\u00fancia de ind\u00edgenas | Tocantins | G1 https://t.co/GNmNS7DjT4"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-21T19:36:28.000Z",
            "id": "1341105274292211715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/An7m8rAgEN"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2020-12-21T19:24:58.000Z",
            "id": "1341102380113387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/O9XSCKWy6T"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-12-21T18:17:02.000Z",
            "id": "1341085285166186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias https://t.co/vndjvUGGlG https://t.co/ZECkTTRZZW"
        },
        {
            "author_id": "1095773027667709956",
            "created_at": "2020-12-21T17:36:03.000Z",
            "id": "1341074970982699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to vendo lugar pra acampar e to s\u00f3 vendo os lugares do parque nacional de itatiaia e me imaginando no topo dos picos. seria esse um sinal?"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-12-21T17:06:00.000Z",
            "id": "1341067407834685448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O holand\u00eas Jan Butter, de 69 anos, fez as imagens no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul: \u201cFoi a primeira vez que vi algo assim com um crocodilo.\u201d \u2013 Declarou.\n\nhttps://t.co/1ACVmx3DxW"
        },
        {
            "author_id": "831620203809210368",
            "created_at": "2020-12-21T16:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "chapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341056307684630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Meu Mato GROSSO o povo nao aceita cabresto nao. Nosso parque Nacional da @chapada  do Guimar\u00e3es abertissima e lotada . Aqui em quem \u00e9  o Agro #Dia22VaiSerGigante https://t.co/iEd63E7wFO"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-12-21T15:18:55.000Z",
            "id": "1341040458034786306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Serrana do Rio, funciona normalmente com as trilhas abertas para receber o p\u00fablico, mas com uma novidade: n\u00e3o ser\u00e1 cobrada a entrada e a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estar\u00e1 aberta todos os dias das 8h \u00e0s 17h.\n\u2705 Confira: https://t.co/Hx7Z8zndkH \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "1308964244222808064",
            "created_at": "2020-12-21T15:13:49.000Z",
            "id": "1341039174284095489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela minha investiga\u00e7\u00e3o Mashpi  fica no Equador \u00e9 uma \u00e1rea  imensa de mata  nativa  \u00e9 conhecida como reserva Biol\u00f3gica, Tem um Hotel l\u00e1 no meio da Mata conhecido como Mashpi  Lodge provalmente \u00e9 onde o Charlie vai virar H\u00f3spede. https://t.co/bwrtGIGBkQ"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-12-21T15:10:50.000Z",
            "id": "1341038426049671170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPPR, a Justi\u00e7a suspendeu as licen\u00e7as pr\u00e9via e de instala\u00e7\u00e3o concedidas pelo Instituto \u00c1gua e Terra a um empreendimento imobili\u00e1rio de Campo Mour\u00e3o que estava sendo constru\u00eddo nos limites do Parque Estadual Lago Azul, que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2020-12-21T15:01:58.000Z",
            "id": "1341036192276619270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yogue-se \ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\n#yoga #asana #warrior #catimbau #stretching em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uAEoggvLwt"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2020-12-21T13:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "correiodenotici"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341014436866351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza opera\u00e7\u00e3o para reintegrar \u00e1rea invadida em reserva extrativista RO https://t.co/PqxfVyGNlN via @correiodenotici"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-12-21T13:30:35.000Z",
            "id": "1341013198003183622",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/d6Mjwx7AUV"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-12-21T13:30:29.000Z",
            "id": "1341013173038698496",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Nova Ubirat\u00e3, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Est. Eco. do Rio Ronuro. https://t.co/NsqDTK5EtK"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-12-21T13:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sergiomuriloum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1341006323928973314",
            "in_reply_to_user_id": "176533084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiomuriloum Temos n\u00e3o, s\u00f3 Instagram, Facebook e Twitter. Projeto tem objetivo principal divulgar o Piau\u00ed, especialmente parque Nacional Sete Cidades e nosso litoral que \u00e9 visitado por turistas do mundo inteiro, Kite \u00e9 respons\u00e1vel por boa parte desse turismo, esporte dando sua contribui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-12-21T13:00:24.000Z",
            "id": "1341005601917317122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea, popular atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Hava\u00ed, entra em erup\u00e7\u00e3o.\n\nImagens divulgadas pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed mostraram ondas de fuma\u00e7a vermelha, subindo para o c\u00e9u noturno.\nhttps://t.co/GQOBo4NDqL https://t.co/EQ2vKAiLyB"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-12-21T13:00:01.000Z",
            "id": "1341005503116103684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva2020: BABY BOOM! \n\n Desde o in\u00edcio da pandemia, mais de 170 elefantinhos nasceram no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania. O recorde \u00e9 devido \u00e0 aus\u00eancia de ca\u00e7adores e \u00e0s chuvas que fizeram crescer a vegeta\u00e7\u00e3o que alimenta os animais. \n\n#RetrospectivaDoBem https://t.co/k4LB2cIjk6"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2020-12-21T12:22:38.000Z",
            "id": "1340996095305015297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar a fileira desse passeio massa! \ud83d\ude0e em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/u2bVP8DkwG"
        },
        {
            "author_id": "898850602129776640",
            "created_at": "2020-12-21T12:20:32.000Z",
            "id": "1340995568236032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Chilo\ufffd.\nPor:  IG. procesossilentes \n\n.\n.\n#elastillero #palafitoelastillero #palafitosgamboa #palafitorojo #palafito #palafitos #castro #chiloe #isladechiloe #castrochiloe https://t.co/HQFjzGEVhs"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-12-21T11:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1340978406759002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wz526IbJpf"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-12-21T11:03:42.000Z",
            "id": "1340976231454547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental retirou dezenas de pessoas que estavam na \u00e1rea, localizada nos munic\u00edpios de Machadinho D\u2019Oeste e Vale do Anari (RO) https://t.co/ugNt6sPV8X"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-12-21T11:00:52.000Z",
            "id": "1340975520834568194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s\u00a0fam\u00edlias https://t.co/UGaLtJndLL"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-12-21T10:57:11.000Z",
            "id": "1340974592739790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo filme sobre a fauna bravia do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no Dia de Natal https://t.co/lbvwgcycFr"
        },
        {
            "author_id": "869270888084103168",
            "created_at": "2020-12-21T10:46:34.000Z",
            "id": "1340971920586629122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norman no meio do mato parece aqueles tio bi\u00f3logo que vive em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Cqvmy2uWvM"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2020-12-21T04:12:55.000Z",
            "id": "1340872856016711680",
            "in_reply_to_user_id": "357822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu foquei mais nas coisas ruins: ter perdido a minha tia e quase ter perdido o meu pai, super insatisfeito com o antigo trampo, mas eu tirei minha CNH, fiz uma trip foda pra SP, fui no Parque Nacional pela 1\u00b0 vez, vi meu \u00eddolo de perto (Messi) e n\u00e3o tava bom pra mim"
        },
        {
            "author_id": "890364428327280640",
            "created_at": "2020-12-21T03:52:32.000Z",
            "id": "1340867726856871939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e talles, dentro de um celta em Pindoba interior da Bahia, perto do Parque Nacional do Monte Pascoal\n\num sonho"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-21T02:03:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4e120886002"
            },
            "id": "1340840402232991750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcEntardecer no Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/XDIak7tJBR"
        },
        {
            "author_id": "65805312",
            "created_at": "2020-12-21T00:58:12.000Z",
            "id": "1340823854386700290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pra tentar escalar mas preferi praticar o nadismo neste lugar t\u00e3o lindo. #nadismoterapia em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/OG14yU4PRs"
        },
        {
            "author_id": "1147495471675531264",
            "created_at": "2020-12-21T00:52:24.000Z",
            "id": "1340822394227875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/EiRD5q6NsE"
        },
        {
            "author_id": "1056613124642619393",
            "created_at": "2020-12-21T00:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340814601320054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thilha de domingo \ud83d\ude05 \n\n#riodejaneiro #brasil\n#parquenacionaldatijuca #chilenoenbrasil #chilenoenrio en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Qadc6tssRH"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-12-20T23:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 251,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340807967885701122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/nUPXmTULXv via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1223240297364316160",
            "created_at": "2020-12-20T23:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340802022103273474",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Teresopolis tb!!! \nTem cervejarias incr\u00edveis (Kanton Bier \u00e9 a melhor!)\nO parque Nacional e uma libda vista da Ba\u00eda de Guanabara, entre outras coisa"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2020-12-20T23:19:25.000Z",
            "id": "1340798995111809031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira invasores da reserva extrativista Aquariquara; governo de RO diz estar dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias #G1v #Amaz\u00f4nia\n https://t.co/0GKgfnYYHq"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2020-12-20T22:33:01.000Z",
            "id": "1340787316869242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra possui mais de 200 mil hectares e abrange seis munic\u00edpios mineiros e a cachoeira Casca Danta \u00e9 um dos destaques. Confira         https://t.co/ip3aU3CI9R"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-12-20T22:10:36.000Z",
            "id": "1340781676977414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ICMBio (federal), Funda\u00e7\u00e3o Florestal (SP), agora Minas Gerais do bolsonarista Zema apostando nesse modelo preocupante, temer\u00e1rio de conceder/privatizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o... (e improv\u00e1vel)\n\nhttps://t.co/NUZpVEl83y"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-12-20T21:49:28.000Z",
            "id": "1340776354967674885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma parceria com o Governo do Jap\u00e3o nos permitiu instalar quatro po\u00e7os artesianos em comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9. A iniciativa beneficiou aproximadamente duas mil fam\u00edlias ribeirinhas que residem na \u00e1rea. https://t.co/My0yAL8Cg6"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2020-12-20T20:45:01.000Z",
            "id": "1340760138010013705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 15 esp\u00e9cies de fungos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1 - O estudo registrou uma lista com 101 esp\u00e9cies, sendo 15 delas in\u00e9ditas para o Acre. Saiba mais: \nhttps://t.co/aTTJiRvKj2 \n\n#ambientalmercantilnoticias #sema #amapa #protecaoambiental https://t.co/493MpUV2ql"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2020-12-20T20:35:01.000Z",
            "id": "1340757619053633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reconhece segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Corredor Ecol\u00f3gico da Quarta Col\u00f4nia, Rio Grande do Sul - Saiba: https://t.co/JDke5coGZ1\n\n#ambientalmercantilnoticias #icmbio #sema #riograndedosul #patrimonionatural #corredorecologico #unidadesdeconservacao https://t.co/WmjRG8m6w3"
        },
        {
            "author_id": "1242850434395635713",
            "created_at": "2020-12-20T20:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 87,
                        "username": "viagemeturismo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "portalgp1"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "portalR7"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "portaldaband"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 138,
                        "username": "tony_trindade"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 153,
                        "username": "BarbosaElivaldo"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 170,
                        "username": "helviaparanagua"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 187,
                        "username": "cresofigueiredo"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 204,
                        "username": "CezarValdemar"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 219,
                        "username": "rafaelbarreiras"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 236,
                        "username": "RoniltonLeal"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 250,
                        "username": "ademardiogenes"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 266,
                        "username": "elmanoferrer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340752277670391810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VISITE nosso PIAU\u00cd e conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\n@MTurismo @viagemeturismo @portalgp1 @portalR7 @portaldaband @tony_trindade @BarbosaElivaldo @helviaparanagua @cresofigueiredo @CezarValdemar @rafaelbarreiras @RoniltonLeal @ademardiogenes @elmanoferrer https://t.co/YGBArUwJjU"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T19:38:11.000Z",
            "id": "1340743319958265858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxaaaaa\n#relax #cachoeiraveudanoiva #samjrodrigues em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/fwgML5dwfG"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T19:34:45.000Z",
            "id": "1340742453209526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza\n6 anos de casados\n#mirante #parquenacionalitatiaia #samjrodrigues em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ByfADJOnSA"
        },
        {
            "author_id": "1021490112839012354",
            "created_at": "2020-12-20T19:26:43.000Z",
            "id": "1340740432846860290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 todo queimado"
        },
        {
            "author_id": "1135981184943607808",
            "created_at": "2020-12-20T19:14:29.000Z",
            "id": "1340737352633896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz fotos maravilhosas no parque nacional da Tijuca \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2020-12-20T18:56:18.000Z",
            "id": "1340732779122855938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Flona) \u00e9 um dos principais passeios para quem visita Alter do Ch\u00e3o. \u00c9 a oportunidade de ter contato direto com a natureza, de conhecer diversas plantas e animais e de observar a floresta explorada de forma sustent\u00e1vel. https://t.co/IVk2IHnyRO"
        },
        {
            "author_id": "1135981184943607808",
            "created_at": "2020-12-20T18:41:05.000Z",
            "id": "1340728948930584580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que vim descobrir que o parque nacional da Tijuca n\u00e3o \u00e9 na tijuca, como assim Brasil \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1104460754944704512",
            "created_at": "2020-12-20T18:07:04.000Z",
            "id": "1340720385772449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio\n\n https://t.co/m86dKA3OUl"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2020-12-20T18:04:35.000Z",
            "id": "1340719761529974788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas do Parque Nacional Marinho de Noronha s\u00e3o fechadas ap\u00f3s agress\u00e3o contra servidor do ICMBio =&gt; https://t.co/Tp3CAs9WRn #G1 https://t.co/chcTA1Hqms"
        },
        {
            "author_id": "989590021886881793",
            "created_at": "2020-12-20T17:21:46.000Z",
            "id": "1340708988044931073",
            "in_reply_to_user_id": "223583554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lyviarocha__ Vanessa estava em uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-12-20T17:13:31.000Z",
            "id": "1340706913366011910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/aCWeiY7EVb"
        },
        {
            "author_id": "737974871192391680",
            "created_at": "2020-12-20T15:42:46.000Z",
            "id": "1340684071517757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMRO cumpre reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Reserva Extrativista Aquariquara no Vale do Anari\n\nPara saber mais, acesse o nosso portal corporativo:\n\nhttps://t.co/tc8JMiRyhP\n\n#pmro45anos #voc\u00eafazpartedestahist\u00f3ria #servindoeprotegendo #pmro https://t.co/CDXXC1wqBh"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2020-12-20T15:36:15.000Z",
            "id": "1340682432920600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante... \u261d\ud83c\udffb em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/nia5oePhvI"
        },
        {
            "author_id": "130652410",
            "created_at": "2020-12-20T14:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340667279772700673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fnlj6HvJCd"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2020-12-20T14:17:02.000Z",
            "id": "1340662496793792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Dia https://t.co/Gg2YVJseFI"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-12-20T14:01:22.000Z",
            "id": "1340658555687452674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] Puma havia sido fotografada passeando pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, em 2013 e teve condi\u00e7\u00e3o rara confirmada anos depois! https://t.co/CO5QdW5VEL"
        },
        {
            "author_id": "470243",
            "created_at": "2020-12-20T13:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "RedBullBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340655948239613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a @RedBullBR... Porque depois fecha novamente todo o parque devido ao mau uso, nessa a\u00e7\u00e3o mal feita e desnecess\u00e1ria. https://t.co/cBedTR5IzH"
        },
        {
            "author_id": "1299334203155382274",
            "created_at": "2020-12-20T13:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 258,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340655021109764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca abriga um remanescente da Mata Atl\u00e2ntica e desempenha um importante papel no equil\u00edbrio clim\u00e1tico da cidade. Mas, nem sempre foi assim.\n\nParque Nacional da Tijuca - Sua Hist\u00f3ria e Import\u00e2ncia Ambiental https://t.co/ftKW8Cx4sK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2020-12-20T13:47:03.000Z",
            "id": "1340654950620151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Dia https://t.co/XF52PdQAQA"
        },
        {
            "author_id": "1328982904203055110",
            "created_at": "2020-12-20T13:46:55.000Z",
            "id": "1340654917489463299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1182,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Dia 33 - Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Flb9gZ51vC"
        },
        {
            "author_id": "1000349692645998592",
            "created_at": "2020-12-20T13:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TFigueiredoo1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "dj1zaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340654721917464580",
            "in_reply_to_user_id": "951802019135852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TFigueiredoo1 @dj1zaz Parque nacional de travass\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "90459993",
            "created_at": "2020-12-20T13:21:56.000Z",
            "id": "1340648631100186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude contra o ataque \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Floresta Mana\u00f3s. Assine a peti\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/a6Kc9FGmju"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2020-12-20T13:05:02.000Z",
            "id": "1340644379187269634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Dia https://t.co/nzNpfgWnQI"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-12-20T13:00:32.000Z",
            "id": "1340643247132037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/Pvz00Iz1t0"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1340641361331183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/7L1l74DjRR"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-12-20T12:48:32.000Z",
            "id": "1340640228382560257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia apoia opera\u00e7\u00e3o de retirada de invasores em reserva extrativista, no Vale do Jamari\nhttps://t.co/f5aF1mYJXa"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1340626261991944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/wQmxkIjEd2"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-12-20T11:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 149,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340619849710657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza, ministros dar\u00e3o 48hs para esclarecimentos.\n\nV\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Naci... https://t.co/eUQisdC3Q3 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2020-12-20T10:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340604701566513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Mesmo proibido, DJ provoca aglomera\u00e7\u00e3o no Parque Naci... https://t.co/8XMJqzJLvo via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-12-20T10:06:46.000Z",
            "id": "1340599514672066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 pede colabora\u00e7\u00e3o popular para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3LYPQSEFhF"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2020-12-20T04:34:03.000Z",
            "id": "1340515783965741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/dwn17IVGyF https://t.co/l4xiRVoaU5"
        },
        {
            "author_id": "2148195296",
            "created_at": "2020-12-20T03:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 46,
                        "username": "FiatBR"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 54,
                        "username": "fiat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340504999768580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas fotografias merecem ser enviadas para a @FiatBR @fiat ... Serra da Babil\u00f4nia, Parque Nacional da Serra da Canastra, MG. https://t.co/9wq5OUZ7Br"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2020-12-20T03:44:02.000Z",
            "id": "1340503197379567618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/Lavkx5GXsu"
        },
        {
            "author_id": "926566083594682368",
            "created_at": "2020-12-20T03:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "G_Lazaromendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340502318954012672",
            "in_reply_to_user_id": "56129668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_Lazaromendes nossa mas brasilia eh t\u00e3o p\u00e9ssimo assim??? eu n\u00e3o tenho no\u00e7\u00e3o nenhuma.... \u00fanica coisa q eu sei que tem a\u00ed eh o shopping parque nacional KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2318032706",
            "created_at": "2020-12-20T02:39:24.000Z",
            "id": "1340486933559046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje s\u00f3 bebo Monster\n\nhttps://t.co/iLjzNc77XQ"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T01:49:22.000Z",
            "id": "1340474340035481603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refresco para corpo e mente.\nCachoeira v\u00e9u da noiva.\n.\n.\n.\n#cachoeiraveudanoiva #itatiaiarj #samjrodrigues em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4muECRCMde"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T01:44:43.000Z",
            "id": "1340473171686912002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalitatiaia \n#samjrodrigues em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/z3Ljy5CHCp"
        },
        {
            "author_id": "235387594",
            "created_at": "2020-12-20T01:43:04.000Z",
            "id": "1340472756064952324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 maravilhosa. \nMeu Papai \u00e9 top.\n.\n.\n.\n#natureza #samjrodrigues em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/q4A5xgIY01"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-12-20T01:20:00.000Z",
            "id": "1340466950024163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio. #JornalExtra https://t.co/vkWDNFpzLP"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-12-20T01:12:02.000Z",
            "id": "1340464945260097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Se voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 do time #LoucosPorOn\u00e7as vai no nosso Youtube ver as imagens da Ang\u00e1 e do Sapeca, filhotes de #On\u00e7aPintada do Parque Nacional do Igua\u00e7u que acabaram de receber seus nomes: https://t.co/XpNeyJmX4J\n\nAs imagens s\u00e3o do Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, apoiado pelo WWF-Brasil. https://t.co/3e76PfSLuH"
        },
        {
            "author_id": "716686870403543040",
            "created_at": "2020-12-20T00:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "canalCCore2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340456336530812930",
            "in_reply_to_user_id": "1263607904378200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCCore2 Surreal!! O povo falando do que n\u00e3o sabe!!! Ele invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! Destru\u00ed vegeta\u00e7\u00e3o de restinga fazendo um aumento ilegal do quiosque!! Foi notificado e andou!!! Foi demolido essa amplia\u00e7\u00e3o ilegal e ele ainda ficou expondo o funcion\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2020-12-20T00:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "opropriodenis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340454104070561792",
            "in_reply_to_user_id": "1080873785841065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opropriodenis O Globo: (2 min) Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/mLOm5je934"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-12-20T00:22:00.000Z",
            "id": "1340452353816727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sem autoriza\u00e7\u00e3o, DJ faz evento no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/GmAkrPdS5L"
        },
        {
            "author_id": "1221776990111510529",
            "created_at": "2020-12-19T23:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340438470586757127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixem seu like !!  Mostrando o Parque Nacional de Ubajara https://t.co/sljVMv0Hj1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-19T23:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1340432990896349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no entardecer estas cenas lindas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/MD426oNfn9"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-12-19T22:46:59.000Z",
            "id": "1340428442198814723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/Q5dHMrJkyV\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "317812725",
            "created_at": "2020-12-19T22:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340428170076426242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFazendo o imposs\u00edvel parecer f\u00e1cil v\u00e1rias vezes\u201d \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83e\uddb6\ud83c\udffc\n#barefoot #corridanatural #primitiveskills #likemyancestors #training em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dShqjJTBix"
        },
        {
            "author_id": "757216427870982144",
            "created_at": "2020-12-19T21:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340416488793141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Toninhas em Angra: boa nova refor\u00e7a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada -  https://t.co/IMmALTqHh9"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-12-19T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "ufac_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340401520051802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de estudantes e professores da @ufac_oficial descobriu 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre. Estudo come\u00e7ou em 2017 e terminou esse ano com a publica\u00e7\u00e3o de um livro com todas as informa\u00e7\u00f5es. https://t.co/hmHWkLpRsQ"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-12-19T20:54:25.000Z",
            "id": "1340400115933016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/nGwcZG2z42"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-12-19T20:52:48.000Z",
            "id": "1340399707810635781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico e munic\u00edpio de Os\u00f3rio fazem acordo sobre fiscaliza\u00e7\u00e3o e licenciamentos no morro da Bur\u00fassia\n\nDecis\u00e3o liminar que pro\u00edbe o licenciamento de qualquer tipo de nova atividade na unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode voltar a ter efic\u00e1cia \n\n( https://t.co/XhYAYp2lrt ) https://t.co/1M0pvzexmv"
        },
        {
            "author_id": "1287894485310070785",
            "created_at": "2020-12-19T20:36:51.000Z",
            "id": "1340395693660401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de encontrar um par de meias q eu comprei em foz no ano retrasado no parque nacional do Igua\u00e7u kk mas era burguesia viu"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2020-12-19T20:05:01.000Z",
            "id": "1340387684368273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/Ejyb64FIrb"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2020-12-19T19:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25657,
                        -22.93648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340386072904294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#trilha #trekking #aventura #natureza #parque #caminhada #pnt \nEnfim, mais um objetivo conclu\u00eddo. Cada vez mais perto de conhecer todas as trilhas do PNT - Parque Nacional da Tijuca. em Mirante do Excelsior https://t.co/rykz4LpFwF"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2020-12-19T19:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27416,
                        -22.94806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1340380501941624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#trilha #trekking #aventura #natureza #parque #caminhada #pnt \nE hoje foi dia de conhecer mais um ponto do PNT - Parque Nacional da Tijuca. em Pedra do Conde https://t.co/iaoTjnerNO"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2020-12-19T19:26:55.000Z",
            "id": "1340378094004281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "De acordo com as investiga\u00e7\u00f5es,o desmatamento na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu foi financiado por um influente personagem da pol\u00edtica goiana: o ex-deputado estadual Daniel Messac de Morais (PTB). https://t.co/aEZk6aV7KC"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-12-19T19:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 251,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340377813069787145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/CyGpma7d31 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2020-12-19T19:05:07.000Z",
            "id": "1340372607674281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConsideraA&amp;sect;A&amp;micro;es sobre a Reserva Particular do PatrimA&amp;acute;nio Natural... https://t.co/Z4ff1LCEt9"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-19T19:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1340371999001030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo agora no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, na altura do Farol de Mostardas.\n@metsul https://t.co/0n2XZbpu5j"
        },
        {
            "author_id": "776749695767052288",
            "created_at": "2020-12-19T18:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1340370379450290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MGp7WY7C9W"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-12-19T18:50:02.000Z",
            "id": "1340368811837378562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es gerais sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN \u00e9 uma servid\u00e3o administrativa criada por meio de ato volitivo do propriet\u00e1rio da terra com o objetivo de preservar\u2026 https://t.co/L8jLwHQwlc #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2020-12-19T18:47:32.000Z",
            "id": "1340368184319217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considera\u00e7\u00f5es gerais sobre a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/aTY8EzQbm7"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2020-12-19T18:45:50.000Z",
            "id": "1340367757704048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConsideraA&amp;sect;A&amp;micro;es gerais sobre a Reserva Particular do PatrimA&amp;acute;nio Natural... https://t.co/QyTRVImCZG"
        },
        {
            "author_id": "15471659",
            "created_at": "2020-12-19T18:37:17.000Z",
            "id": "1340365603572490242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa no Parque Nacional da Tijuca? Pode? https://t.co/jCZnTchppK"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-19T18:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1340365472823390208",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul e que tal este vento agora no Parque Nacional da Lagoa do Peixe?\ud83d\ude44 https://t.co/gf8thm4Rzl"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-12-19T17:44:53.000Z",
            "id": "1340352419318906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor forma que temos para explorar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com m\u00ednimo impacto ambiental e f\u00edsico.\nVenha se divertir com seus amigos e familiares nesta aventura.\nhttps://t.co/xGtTYlvDo2"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-12-19T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340348671003639811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Toninhas em Angra dos Reis refor\u00e7am Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada https://t.co/xBv7dUBNth"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2020-12-19T17:18:31.000Z",
            "id": "1340345784064208898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toninhas em Angra: boa nova refor\u00e7a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada.\""
        },
        {
            "author_id": "845428791350579200",
            "created_at": "2020-12-19T13:32:49.000Z",
            "id": "1340288984489013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/N5HQEBQFki"
        },
        {
            "author_id": "37682955",
            "created_at": "2020-12-19T13:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340285652013899777",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN U\u00e9, mas n\u00e3o se destr\u00f3i a Amaz\u00f4nia, o Pantanal e o Cerrado - o Parque Nacional, em particular, sem pagar o pre\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2020-12-19T13:01:40.000Z",
            "id": "1340281144814821378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, em Caucaia, e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Periquito Cara-Suja, em Guaramiranga, recebem o projeto Bosque da Mem\u00f3ria, que homenageia os que partiram ao mesmo tempo em que busca recuperar nossas florestas com esp\u00e9cies nativas.\ud83c\udf31\u2764 https://t.co/NpdoRTOPLA"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-19T12:30:53.000Z",
            "id": "1340273397788512265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Rp5IKW9ItX - O Parque Nacional do Igua\u00e7u sofre amea\u00e7as faz tempo, mas ativistas, ambientalistas e outros, sempre conseguiram evitar o estrago. Agora, com o \u2018ministro\u2019 em plena jihad contra a conserva\u00e7\u00e3o, temos d\u00favidas. https://t.co/ge2oPWz4le"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-19T11:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1340261447247536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Toninhas em Angra: boa nova refor\u00e7a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada -  https://t.co/NLPhCrv1qP"
        },
        {
            "author_id": "1330351871979118593",
            "created_at": "2020-12-19T05:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "___themyscira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340168244108398592",
            "in_reply_to_user_id": "1320942801241186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@___themyscira Inova\u00e7\u00e3o e investimento na reserva extrativista chico mendes"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-12-19T02:49:47.000Z",
            "id": "1340127158002442242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista dos Doze Ap\u00f3stolos (Twelve apostles) no\u00a0Parque Nacional de Port Campbell, Princetown, Vit\u00f3ria, Austr\u00e1lia. https://t.co/RBAVKR48t7"
        },
        {
            "author_id": "1094772866128773120",
            "created_at": "2020-12-19T01:40:06.000Z",
            "id": "1340109621604864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O vereador Reizo Castelo Branco, prop\u00f4s um PL para alterar o tamanho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Floresta Mana\u00f3s.\n\n\u00c9 urgente barrar esse ATAQUE !"
        },
        {
            "author_id": "1325549826101157890",
            "created_at": "2020-12-19T01:10:13.000Z",
            "id": "1340102099938512897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORRA CASA COMIGO HOMEM COMO VOC\u00ca CONSEGUE SER T\u00c3O LINDO CHEGA A SER INJUSTO SER T\u00c3O PERFEITO E TALENTOSO E GOSTOSO E TUDO PORRA N\u00c3O D\u00c1 CALUM HOOD VC \u00c9 A PORRA DE UM MONUMENTO NATURAL VOC\u00ca \u00c9 A MERDA DA 8 MARAVILHA DO MUNDO MODERNO https://t.co/4nmZW4eoWv"
        },
        {
            "author_id": "1318555549647122432",
            "created_at": "2020-12-19T00:48:34.000Z",
            "id": "1340096652456189954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel \u00e1rvore que se agarra \u00e0 vida por anos. \ud83c\udf33\n\nH\u00e1 uma \u00e1rvore extraordin\u00e1ria na praia de Kalaloch, dentro do Parque Nacional Olympic, em Washington, Estados Unidos, que algumas pessoas chamam de \u201c\u00c1rvore da Vida\u201d por causa da maneira que est\u00e1 pend\u2026 https://t.co/cD3t0t9ay4 https://t.co/yLnrCX0Ycu"
        },
        {
            "author_id": "1140478387095576579",
            "created_at": "2020-12-19T00:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "admilton1982"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340088725179682819",
            "in_reply_to_user_id": "859199201091211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@admilton1982 Ele habita a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do campus da universidade federal do Rio Grande onde trabalho.\nTem v\u00e1rios outros por l\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "1331905050206212096",
            "created_at": "2020-12-18T23:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "crissfaiya"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "leonnardo_costa"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 45,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340082774510870528",
            "in_reply_to_user_id": "1058757994903678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J0A0P4ULOSOUSA @crissfaiya @leonnardo_costa @g1 Agora fale o que voc\u00ea quiser, achar que pol\u00edcia s\u00f3 mata bandido deve ser da realidade onde voc\u00ea mora, \u00e1rea protegida, status. Da\u00ed de cima voc\u00ea s\u00f3 olha bandidos que merecem morrer. Mas pelo teu perfil, tem algu\u00e9m l\u00e1 de cima que te olha do mesmo jeito. Lamento!"
        },
        {
            "author_id": "1080424724008763392",
            "created_at": "2020-12-18T23:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340074807753400325",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas No parque nacional do Igua\u00e7u tem muitos!!!! As luzes s\u00e3o t\u00e3o fortes que parecem lanternas \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1140478387095576579",
            "created_at": "2020-12-18T22:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jamesFricke1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1340068752105353217",
            "in_reply_to_user_id": "414849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jamesFricke1 Esta sim, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ele se escapoliu para um lugar que estamos fazendo remo\u00e7\u00e3o de entulho ."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-18T21:42:40.000Z",
            "id": "1340049867599581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de dezembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 em Floresta Nacional de Balata-Tufari / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "109003009",
            "created_at": "2020-12-18T21:41:49.000Z",
            "id": "1340049657041465346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u (em castelhano: Cataratas del Iguaz\u00fa) \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u (na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Mis\u2026 https://t.co/DIFHuxnSeE"
        },
        {
            "author_id": "1077392047806517250",
            "created_at": "2020-12-18T21:01:34.000Z",
            "id": "1340039526631288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Nacional de Itatiaia e tirei v\u00e1rias fotos, tipo as que eu tirei no alcantilado. Mas dessa vez a c\u00e2mera do meu celular n\u00e3o ajudou em nada"
        },
        {
            "author_id": "1339550415038390272",
            "created_at": "2020-12-18T20:48:43.000Z",
            "id": "1340036293204557835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0d | Lauren Jauregui (laurenjauregui) publicou em seus stories do Instagram. #10 \n\n\"Lauren: COM LICEN\u00c7A!!!!  N\u00c3O PODEMOS PERMITIR QUE AS EVERGLADES (Parque Nacional Everglades / Pantanal) SEJAM DESTRU\u00cdDAS!  RESPEITE OS IND\u00cdGENAS DESSA TERRA, OU\u00c7A-OS E HONRE OS SEUS TRATADOS! + https://t.co/8ccUYdRRYC"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-12-18T20:27:15.000Z",
            "id": "1340030891385602052",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Korup, em Camar\u00f5es, oferece a \u00fanica \u00e1rea protegida do mundo para popula\u00e7\u00f5es de Drill.\n\nCompartilhem para o mundo saber desse animal sensacional!!! https://t.co/wQyg6S5i33"
        },
        {
            "author_id": "1224276121",
            "created_at": "2020-12-18T20:03:16.000Z",
            "id": "1340024855408861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/33po7Dwm2y"
        },
        {
            "author_id": "383947827",
            "created_at": "2020-12-18T19:46:30.000Z",
            "id": "1340020636643692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: coletar no PARNA Viru\u00e1 T_T https://t.co/pyXc4etDvi"
        },
        {
            "author_id": "4920338859",
            "created_at": "2020-12-18T19:40:59.000Z",
            "id": "1340019248689795081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa da UFMS em parceria com a Agraer consiste na implanta\u00e7\u00e3o de hortas comunit\u00e1rias utilizando sistema de plantio em \u00e1rea protegida.\n#Sinterpa #Agraer #Ater #AgriculturaFamiliar\nhttps://t.co/7jTuDx6TtM"
        },
        {
            "author_id": "1136016307135102976",
            "created_at": "2020-12-18T19:26:25.000Z",
            "id": "1340015579894345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauren via IG Story #17\n\nLauren: COM LICEN\u00c7A!!!!  N\u00c3O PODEMOS PERMITIR QUE AS EVERGLADES (Parque Nacional Everglades / Pantanal) SEJAM DESTRU\u00cdDAS!  RESPEITE OS IND\u00cdGENAS DESSA TERRA, OU\u00c7A-OS E HONRE OS SEUS TRATADOS! Al\u00e9m de ser moralmente correto, \u00e9 literalmente lei federal!!(+) https://t.co/0cJcgJKC21"
        },
        {
            "author_id": "130681110",
            "created_at": "2020-12-18T19:00:37.000Z",
            "id": "1340009087904460802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/hvwUDf6usb"
        },
        {
            "author_id": "503334151",
            "created_at": "2020-12-18T18:24:09.000Z",
            "id": "1339999912444964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova diretora https://t.co/12iU9JOZa8"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2020-12-18T18:09:12.000Z",
            "id": "1339996150116601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancias de ind\u00edgenas da regi\u00e3o, Ibama encontra madeireiros extraindo madeira ilegal do Parque Nacional do Araguaia na divisa do Tocantins com Mato Grosso https://t.co/uX98B9ZBvd"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2020-12-18T17:37:18.000Z",
            "id": "1339988122751393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U TER\u00c1 HOR\u00c1RIO ESPECIAL NA ALTA\u00a0TEMPORADA https://t.co/sY5Ix5DD8p"
        },
        {
            "author_id": "2308575102",
            "created_at": "2020-12-18T17:29:05.000Z",
            "id": "1339986052275200003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo. Departamento de Santa Ana\n#EsqueeslindoElSalvadpr https://t.co/eb4xHn49YP"
        },
        {
            "author_id": "181079149",
            "created_at": "2020-12-18T17:28:36.000Z",
            "id": "1339985931865116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namibia - Parque Nacional de Etosha \u2705https://t.co/9IQt8r37nC #girafas #wildlife #photography https://t.co/SrJ6FZFM26"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-12-18T17:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339982565139210244",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Por favor!\nMe receba com outras pessoas em seu gabinete pra tratar da rid\u00edcula expans\u00e3o do parque nacional chapada dos veadeiros...."
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2020-12-18T17:01:13.000Z",
            "id": "1339979038748717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Sete Barras! \ud83c\udf89\n\n#SeteBarras \u00e9 um munic\u00edpio do Pq Estadual Intervales, que junto com o Pq Estadual Carlos Botelho, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Xitu\u00e9 e o PETAR constituem a maior \u00e1rea cont\u00ednua de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil.\n\nhttps://t.co/kYAx014LZn\n#SeteBarras #Turismo https://t.co/8w6dxaQrgj"
        },
        {
            "author_id": "44874948",
            "created_at": "2020-12-18T16:44:14.000Z",
            "id": "1339974765164060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impressionante a diferen\u00e7a do verde de uma \u00e1rea preservada (Parque Nacional Igua\u00e7u) dos seus arredores\n\nNa fronteira Brasil x Paraguai x Argentina, tiradas do Google Earth https://t.co/F5iNCalZ34"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-12-18T16:29:01.000Z",
            "id": "1339970935181422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00a0Floresta Nacional de Altamira (PA) possui dois contratos de concess\u00e3o florestal\u00a0assinados.\u00a0Com a chegada das concession\u00e1rias no distrito de Moraes Almeida (PA), Rafaela Troian (26) aproveitou a economia aquecida e montou sua empresa.\nhttps://t.co/1Q5lY6BE28 https://t.co/fFx2BriQus"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-12-18T16:20:32.000Z",
            "id": "1339968802507771906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/o2BgYsAikw"
        },
        {
            "author_id": "1072692206174134272",
            "created_at": "2020-12-18T16:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "clariexplains"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339968664490094592",
            "in_reply_to_user_id": "75041369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clariexplains Literalmente refazer Picnic At Hanging Rock s\u00f3 que no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2020-12-18T16:10:52.000Z",
            "id": "1339966369102704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Paulo C\u00e2mara assegurou, no \u00faltimo dia (16), a preserva\u00e7\u00e3o de mais de 80 mil hectares de \u00e1reas ricas em nascentes, olhos d\u2019\u00e1gua, rios e riachos, todas na regi\u00e3o da bacia hidrografia do Rio Capibaribe. https://t.co/GjjcUx09G6 https://t.co/hJCSrq5Zlq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-18T15:39:38.000Z",
            "id": "1339958511170514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de dezembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) em Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1050697552104964097",
            "created_at": "2020-12-18T15:30:00.000Z",
            "id": "1339956084828565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Grande marca a fronteira entre o Desfiladeiro de Santa Elena (\u00e0 esquerda), protegido pelo M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, e o Parque Nacional Big Bend do Texas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (\u00e0 direita), que est\u00e1 temporariamente encerrado durante a pandemia de coronav\u00edrus. \n2020. \nhttps://t.co/6HBVSar8r9 https://t.co/E8N4aKJEAS"
        },
        {
            "author_id": "3087700899",
            "created_at": "2020-12-18T14:46:38.000Z",
            "id": "1339945170410876928",
            "in_reply_to_user_id": "3087700899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma ida ao parque nacional de itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2020-12-18T14:07:39.000Z",
            "id": "1339935360730718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, na #\u00c1frica do Sul \ud83d\udc18 \ud83d\uddfa\ufe0f \ud83c\udf0e Confira um manual completo para a pr\u00f3xima aventura:\n\nhttps://t.co/h77UvoUcfg"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-12-18T14:05:12.000Z",
            "id": "1339934743182385158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, o atual ministro do Meio Ambiente cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016\n\nVeja:\nhttps://t.co/epeV30f14A"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnarcoMamae].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnarcoMamae",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnarcoMamae"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Prince___007].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Prince___007",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Prince___007"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ZamirDiasDaSil1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ZamirDiasDaSil1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ZamirDiasDaSil1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ZamirDiasDaSil1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ZamirDiasDaSil1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ZamirDiasDaSil1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opropriodenis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opropriodenis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opropriodenis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jamesFricke1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jamesFricke1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jamesFricke1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sumar\u00e9, Brasil",
                "id": "87dba8639bbe2f22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Denver, CO",
                "id": "b49b3053b5c25bf5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "d9e7a568db83d7e6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dunas Da Lagoa Do Peixe",
                "id": "07d9f4e120886002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275212287",
                "name": "Juan Manuel",
                "username": "ascaniosjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113858117",
                "name": "El Escribidor",
                "username": "yosoycastrillon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023373036035166208",
                "name": "lu",
                "username": "favxshelby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338668351992848387",
                "name": "L\u00edvio Pereira",
                "username": "apenaslivio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012446060814487552",
                "name": "amorinha \u2720",
                "username": "_amorimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996109958692462593",
                "name": "Geografia UFRGS Litoral",
                "username": "geoufrgslitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304439745276268550",
                "name": "Andr\u00e9 Schwingel",
                "username": "schwingel_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097909190423539712",
                "name": "Izabela Almeida",
                "username": "Iza_Pimentell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877235181211586560",
                "name": "Elizeu Rosa",
                "username": "elizeurosa73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818956905867603968",
                "name": "Jos\u00e9 Elias Ribeiro",
                "username": "zeeliasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955262611",
                "name": "Diogo Constantino",
                "username": "DMConstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92230481",
                "name": "Edgar Fagundes",
                "username": "edgar_fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329078929",
                "name": "Ministerio de Turismo y AP Chubut",
                "username": "ChubutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817918682",
                "name": "Turismo Santa Cruz",
                "username": "SantaCruzTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455790883",
                "name": "Puerto Madryn",
                "username": "madryntravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523772866",
                "name": "flawless",
                "username": "gomesgabiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224276121",
                "name": "OportoAdventureTours",
                "username": "OportoAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887845248633843713",
                "name": "Pomba Alexandrada",
                "username": "patiskaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889682584850092032",
                "name": "Lula2022 \ud83c\udf1f",
                "username": "JoaoEmanS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344422030406520833",
                "name": "Peixes da Caatinga",
                "username": "PeixesCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947708901",
                "name": "Matheus \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udeab",
                "username": "mattfr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226590407611514880",
                "name": "bia manteiguinha by bts",
                "username": "jjkhabits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399569080",
                "name": "cat \u03df",
                "username": "sourpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265449452460007424",
                "name": "Portal \u00danico",
                "username": "PortalUnico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070076088397778948",
                "name": "\ud83d\udcabPygen\ud83c\udf03",
                "username": "PygenDRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792775997598867456",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5c",
                "username": "Dansnuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295970645340229633",
                "name": "\u00cdsis \ud83d\udc0b",
                "username": "Isis_daniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41065256",
                "name": "Bruno Melo",
                "username": "bponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226641371227992064",
                "name": "mingau",
                "username": "mmmigs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218589677",
                "name": "QUIABLO III",
                "username": "azariascecely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071146256729325568",
                "name": "Dora de Luna\ud83c\udf19",
                "username": "monkeyclone_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790399764",
                "name": "Gremlin Porpurinado",
                "username": "Paula_Wyler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089874198980423680",
                "name": "agus",
                "username": "aguspcaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067151269930897411",
                "name": "Hugo MB",
                "username": "hugohmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26353979",
                "name": "tamara.",
                "username": "tammagoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388902845529927681",
                "name": "usu\u00e1rio de \u00f3dios essenciais",
                "username": "luis7md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818949100519432193",
                "name": "Arqueo & Esp\u00edrito",
                "username": "arqueoespirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318248094887272450",
                "name": "Fernando Nascimento",
                "username": "Fernand34453817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246382024",
                "name": "\u0618",
                "username": "Rock_Camilinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390422327",
                "name": "Cristina Silva",
                "username": "Cristin445577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335778773",
                "name": "Mari",
                "username": "mareca_haha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287813621515460610",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeaEstados Unidos\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "EUAagiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298307287568863233",
                "name": "\u00a92006 John, Inc.\ud83c\udf10",
                "username": "2006JohnInc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765283765",
                "name": "Buttercup",
                "username": "SliKhoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566557407",
                "name": "manihceycao20",
                "username": "manihceycao20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228172756",
                "name": "Omisil\u00ea A. J.",
                "username": "fuiry_jm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64015838",
                "name": "Thiago Oliveira",
                "username": "petraios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904486287389986816",
                "name": "Letras Ambientais",
                "username": "letraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817717212924547072",
                "name": "@LAPIS",
                "username": "Lapismet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "UM \ud83c\udf4c NA PRESID\u00caNCIA.",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040386344260960256",
                "name": "Andressa Reis",
                "username": "Andressamreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus V. C. Alves",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83959481",
                "name": "Ariel Palacios",
                "username": "arielpalacios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260414894",
                "name": "Graziela Gilioli",
                "username": "grazielagilioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662511",
                "name": "Tierra Hotels",
                "username": "TierraHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124438713",
                "name": "Vatican News",
                "username": "vaticannews_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732003270013665280",
                "name": "Si\u00f4",
                "username": "fernegando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334821600550658049",
                "name": "Portal Waner",
                "username": "Portal_WB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634663505",
                "name": "Salom\u00e3o Medeiros",
                "username": "salomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102743329",
                "name": "Brenda",
                "username": "AcabouChorare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653789",
                "name": "Fleumaticaz",
                "username": "Fleumaticaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073247015583277056",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc82",
                "username": "gunsrosxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021074837178068992",
                "name": "\u064bthy",
                "username": "gotdaeznerys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "Roteiro de Not\u00edcias",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296426423",
                "name": "France au Br\u00e9sil",
                "username": "franceaubresil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316746659297193984",
                "name": "Cetam",
                "username": "cetam_amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171857005872590848",
                "name": "deb",
                "username": "IoganIana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335371466037100544",
                "name": "BirderBrain",
                "username": "BirderBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15804234",
                "name": "Paul Schlarman",
                "username": "schlarmage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287225344",
                "name": "MulheresEmFoco (#emcasa)",
                "username": "MulheresEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302954851354185730",
                "name": "@joma Netto",
                "username": "JomaNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48764533",
                "name": "R\u00fabia Resende \ud83d\udea9\ud83d\udc89",
                "username": "rubiaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186428440188198915",
                "name": "Isa_bela",
                "username": "Isa4dogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25559305",
                "name": "Tatiana Rod",
                "username": "tao_ruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87718122",
                "name": "Aquarianjo",
                "username": "HojeNaoMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961571193554898944",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "mamaisou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170002542",
                "name": "Sociedade Sustent\u00e1vel",
                "username": "pafranco2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921023953",
                "name": "BOL\u00cdVAR CH\u00c1VEZ",
                "username": "elsalsero341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294003585789890560",
                "name": "Geografia da Terra",
                "username": "TerraGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14060923",
                "name": "alvez \ud83c\udff4",
                "username": "alvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25697134",
                "name": "pathological loneliness",
                "username": "brabul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266496522658746371",
                "name": "\u26e7 Petota Miranda \u26e7",
                "username": "petonta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705789788222316544",
                "name": "Tereza Paulino",
                "username": "terezapualino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305291963",
                "name": "Bella Condois\u00e8lle",
                "username": "bellindazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198259454",
                "name": "THAYNHA",
                "username": "_Thaynha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4799686523",
                "name": "@cleusasiqueira",
                "username": "cleusag1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45819784",
                "name": "fenotipicamente puto",
                "username": "allanscoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895103412043481088",
                "name": "Bin\u00e1rio Armada",
                "username": "BinarioArmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322107692",
                "name": "@MiDuarte__",
                "username": "MirianFDuarte__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96172151",
                "name": "mariafuma\u00e7a\ud83d\udc0a\ud83d\udd78",
                "username": "cynthiacamargo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669033309",
                "name": "bi\u00f3loga do cerrado",
                "username": "Sthefanybg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143842644319244288",
                "name": "plut\u00e3o",
                "username": "INUM4KIWEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855506168340500480",
                "name": "Grupo Segura",
                "username": "GrupoSeguraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174612",
                "name": "monica geller",
                "username": "liviaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110331553899528193",
                "name": "Revista Quadril\u00e1tero",
                "username": "revquadrilatero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735490439285858305",
                "name": "FAPAS",
                "username": "ptfapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302651803176177667",
                "name": "ricardo \ud83c\udf42 lendo they both die at the end",
                "username": "scythekell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297878551031615489",
                "name": ".",
                "username": "huffleliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208674548",
                "name": "J\u00e9fferson Malveira",
                "username": "jmalveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034777286497763330",
                "name": "Uepa - Universidade do Estado do Par\u00e1",
                "username": "uepa_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51637882",
                "name": "Kabrini",
                "username": "kabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692056711",
                "name": "Dona L\u00facia",
                "username": "DonaLuciaHexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195567500",
                "name": "Mazita Chaves",
                "username": "MazitaChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30541996",
                "name": "\u2618\ufe0f Dai T. \ud83c\udf39",
                "username": "dai_tama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256815595049410560",
                "name": "vi\u00fava de 2d ao som de beam me up scotty",
                "username": "tetiatati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74026038",
                "name": "Dalila Coura #FreeAssange",
                "username": "dalilacoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620319860",
                "name": "POOYA JAHANDAR",
                "username": "POOYAJAHANDAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239012217342824448",
                "name": "Joaquim Dias \ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc06\ud83d\udc26\ud83e\udd89\ud83e\udd9c\ud83e\udda2\ud83e\udd86\ud83e\udd8b\ud83d\udc3e",
                "username": "Joaquim391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215789088",
                "name": "Daniela Santos",
                "username": "Daniela0Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151215618693259264",
                "name": "Jos\u00e9 Amarante",
                "username": "JosAmarante4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53397330",
                "name": "Silvia Rossetto",
                "username": "srossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302385569956274176",
                "name": "\u2720\ud83c\udde8\ud83c\udde6Quebec\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2720",
                "username": "_QuebecFrench",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300738161702821893",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddecPapua-Nova Guin\u00e9\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "PapuaNovaGuinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136376373294055424",
                "name": "Mar\u00eda",
                "username": "Mary84_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \u23f3\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83d\udc63 \u267b\ufe0f \ud83d\udc14",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74983228",
                "name": "L\u00facio Reis",
                "username": "lucioten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525948156",
                "name": "Insurrecta\ud83c\udf1eR",
                "username": "InsurrectaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801416235334467584",
                "name": "Mateus Lino",
                "username": "mateuslinnoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343254085865267200",
                "name": "Lucas Nascimento Lima",
                "username": "LucasN_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747462324953448448",
                "name": "Tato \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9",
                "username": "garnitato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026471720805380099",
                "name": "Eusoua_moda",
                "username": "eusoua_moda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133324718579355649",
                "name": "Lu\u00ed",
                "username": "clashingwords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297465459365883905",
                "name": "C\u00e9lia Barbosa\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "CliaBar71986843",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220899583242489856",
                "name": "Edenilson Carvalho",
                "username": "RjEdenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse Schossler",
                "username": "ciclonexplosivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2841102585",
                "name": "Arm\u00ednio Fraga",
                "username": "fraganomics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936320169",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Salgado",
                "username": "joaosalgadop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217758946695548928",
                "name": "\ud83d\udea9WILSON SPUTNIK V\ud83d\udea9",
                "username": "WilsonO36040576",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46237757",
                "name": "Clara",
                "username": "Claravieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267874321793499142",
                "name": "\u0618 \ud83d\udc28\ud83c\udf3a VMONCATCHER LOCKDOWN",
                "username": "vmonoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37015129",
                "name": "Foccus Consulting",
                "username": "Foccons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364771107",
                "name": "M Nat\u00e1lia Louren\u00e7o",
                "username": "LourencoNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436964453",
                "name": "isadora \u2661",
                "username": "isadoresyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217830670887718913",
                "name": "Alberto Manoel Maia",
                "username": "AlbertoManoelM5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301220297161486343",
                "name": "\u2728\ud83d\udd2d Srt\u00aa. K. \ud83e\udd8b\ud83c\udf80",
                "username": "senhorita_k_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39641820",
                "name": "Aldrin Markstein Zimmermann",
                "username": "aldrinmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802212742",
                "name": "Carolina Morand",
                "username": "carolmorand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834503",
                "name": "Tatiana Vasconcellos",
                "username": "tavasconcellos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320947499843133440",
                "name": "Jorgeperezg33",
                "username": "Jorgeperezg33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327333058",
                "name": "SONIA MEDEIROS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 B O L S O N A R O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MEDEIROSLady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214557124",
                "name": "Lua",
                "username": "Ttuesbelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240426871336116229",
                "name": "Candeia Capota",
                "username": "CandeiaCapota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Iamarino",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165866808802496512",
                "name": ".",
                "username": "igor383829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25029808",
                "name": "Guilherme Amado",
                "username": "guilherme_amado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342133995719503878",
                "name": "Viver de Viagem",
                "username": "viverdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273210534",
                "name": "P:\\edro\\Machado",
                "username": "pedroakmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73192065",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Gaelzer",
                "username": "jpgaelzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86915694",
                "name": "juan frc",
                "username": "juan_bali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132220191",
                "name": "Viajes NatGeo",
                "username": "ViajesNG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341428003067277314",
                "name": "Ouro Trilha",
                "username": "OuroTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52986964",
                "name": "Xiru do Posto (\ud83c\udfe0)\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a",
                "username": "xirudoposto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82426228",
                "name": "Vini Starosta",
                "username": "Vinistarosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51470870",
                "name": "Camila Almeida",
                "username": "camiaaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15567851",
                "name": "D\u00e9bora Cademartori",
                "username": "decademartori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17695890",
                "name": "melhores",
                "username": "melhores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304120836585127949",
                "name": "Maria Angelica Bonilha",
                "username": "brasiliense6070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044652115703009281",
                "name": "Ercio Santos",
                "username": "ercio_santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74944989",
                "name": "FREDERICO D'AVILA",
                "username": "DAVILAFREDERICO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728281672731471873",
                "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a",
                "username": "lpbragancabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319597737344720897",
                "name": "Manezinho News",
                "username": "ManezinhoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135235132",
                "name": "R\u00e1dio Catedral FM RJ",
                "username": "CatedralFMRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323052099",
                "name": "China Hoje",
                "username": "ChinaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3979947617",
                "name": "adriana",
                "username": "adrianaavr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027694072880873472",
                "name": "Diogo",
                "username": "_diogo_delgado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "L\u00edtio.",
                "username": "ludovicaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319747497762447366",
                "name": "\u00e9ocaiobb",
                "username": "CaioVieira023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968056346",
                "name": "KFA Espa\u00f1a",
                "username": "KFAspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76999497",
                "name": "zero paci\u00eancia",
                "username": "canhottices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959505682084122625",
                "name": "Luiz Brito (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "obritoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097859669643747329",
                "name": "Guriah \ud83d\udda4",
                "username": "GuriaParanaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055564216193691649",
                "name": "becky do cabelo bom",
                "username": "caffestbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972965700351426560",
                "name": "\u00e6-dora",
                "username": "taeyrise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338970258",
                "name": "Tatiana Jim\u00e9nez",
                "username": "LeitoraViciada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8816362",
                "name": "Clara Madrigano",
                "username": "claramadrigano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877480196",
                "name": "@marianyviaja",
                "username": "marianyviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31383157",
                "name": "Vacina j\u00e1!\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffe",
                "username": "sarahsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017212254905929729",
                "name": "Sammara Cavalcanti",
                "username": "SammaraCavalca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096509948723367936",
                "name": "Avay Miranda Junior",
                "username": "avayjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723229840523071489",
                "name": "Kurama \ud83d\udd25\ud83e\udd8a",
                "username": "linne_cbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834620202788728833",
                "name": "MicoFalante",
                "username": "Aangorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710859928",
                "name": "Flyn",
                "username": "GuilhermeFlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218840225440550912",
                "name": "Cara\u00ed bixo kkkkkk",
                "username": "olocobichooooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149850986091044864",
                "name": "\u00b7 \u2022 \u2605 Matheus \u2605 \u2022 \u00b7",
                "username": "luckythrckstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118652652089376768",
                "name": "Alberto Ainstain",
                "username": "RY0ASUKA__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33197347",
                "name": "Maria Buzanovsky",
                "username": "mariabuzanovsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914666323",
                "name": "ari\u00e9lle",
                "username": "jisoo98s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889301319193939970",
                "name": "desativada",
                "username": "sundilatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839274107",
                "name": "Ana Paula Santos",
                "username": "donapaulasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2284471071",
                "name": "mirtreta",
                "username": "mirtotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000083216840216578",
                "name": "and",
                "username": "bonedenoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79323364",
                "name": "Lilith \ud83d\udc0d\ud83c\udf4e",
                "username": "LilithCaipira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660231086",
                "name": "Gerador",
                "username": "gerador_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859573848",
                "name": "SPAIN arts & culture",
                "username": "spainculturept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Irlen",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265847994718527488",
                "name": "FOURNIER NA ESTRADA",
                "username": "fournier_na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815949230909128704",
                "name": "rael",
                "username": "uhrafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136",
                "name": "Hugo Pereira",
                "username": "Hugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276111119",
                "name": "gabi",
                "username": "1GabiGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "JOAO BATISTELA",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222335531268308994",
                "name": "Novayorkine from Long Sea\ud83d\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Katmrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272387360",
                "name": "Leonardo Bastos",
                "username": "carioca1960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67460068",
                "name": "O IGUASSU News",
                "username": "GARGANTADODIABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200156198324129792",
                "name": "Gabriela Monteiro",
                "username": "gabbimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239007991879393280",
                "name": "utilidexxbr",
                "username": "utilidadexcommm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743439521572851713",
                "name": "M A L U",
                "username": "Malufurtadoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762306160267501569",
                "name": "Alvo",
                "username": "Targon_AT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202338657371340806",
                "name": "Giesse \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 official and monitored",
                "username": "giesseloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257729038",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabiosouzabarr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110212753",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RONDINELE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d",
                "username": "RONDINELEX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921938856982827008",
                "name": "pedlucas",
                "username": "pedrao_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569103426",
                "name": "J\u00fanio \u200b\u200bcomo el mes\ud83d\udea9",
                "username": "junocaJDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350851962",
                "name": "Bruja Latina Rainha de Espadas \u2660\ufe0f \ud83c\udf12\ud83d\udd49\ud83e\udd8b\ud83d\udea9\ud83d\udd2f\u2605\u5f61\ud83d\udc89\ud83e\udd89",
                "username": "brujabaioque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4156662017",
                "name": "marcos cunha",
                "username": "marcosc1202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371542671",
                "name": "Canal do Schwarza",
                "username": "CanaldoSchwarza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340506766199693314",
                "name": "Astrogirl Amy",
                "username": "AmandaAstrogirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117113636533698567",
                "name": "milenekaish",
                "username": "milenekaish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126313462",
                "name": "Lucas Mour\u00e3o",
                "username": "lucasmourao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101892815406186496",
                "name": "Entre Trilhas e Aventuras",
                "username": "eteaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281872135707865088",
                "name": "Kanawati Advocacia",
                "username": "kanawatiadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69706522",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha suprapartid\u00e1rio e humanista",
                "username": "barretonessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035075",
                "name": "Odirlei Lopes",
                "username": "omlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155814448063553537",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc0a",
                "username": "jeduardocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710901",
                "name": "Y150",
                "username": "zap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96261687",
                "name": "/ gabi. \ud83c\udf79",
                "username": "hbimarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772640233850634240",
                "name": "Gabi Augusto \ud83e\udde2",
                "username": "bibisaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316342583434653699",
                "name": "AquelasCuriosidades.",
                "username": "AQCReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89961320",
                "name": "Tony Trindade",
                "username": "tony_trindade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260269163",
                "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia",
                "username": "cxamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89410723",
                "name": "Schwarza",
                "username": "Schwarza79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101588527",
                "name": "Wonder of Science",
                "username": "wonderofscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19424173",
                "name": "Beth Pratt",
                "username": "bethpratt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112795172",
                "name": "Jefferson Lima",
                "username": "Jefferson_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1313801192821133324",
                "name": "Regi\u00e3o Intermedi\u00e1ria de Sorocaba",
                "username": "RepSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715325826301038592",
                "name": "giulia",
                "username": "arede_giulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758849414093938688",
                "name": "marhi",
                "username": "massilvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197912254966095873",
                "name": "MAURICIO F.",
                "username": "sarro_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095773027667709956",
                "name": "Futura fada n\u00f3rdica",
                "username": "farbiarzhannah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831620203809210368",
                "name": "Viviane Almeida Bah\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51",
                "username": "emyissotbmpassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308964244222808064",
                "name": "Portal Charlie Gillespie Forever Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CharlieForevebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176533084",
                "name": "Sergio Murilo",
                "username": "sergiomuriloum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro, Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898850602129776640",
                "name": "PalafitoElAstillero",
                "username": "Palafitocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869270888084103168",
                "name": "alexei. VICKY'S BDAY",
                "username": "starskiIIer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Dudu",
                "username": "negresco_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890364428327280640",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "TheMoraisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65805312",
                "name": "Sandra Lee",
                "username": "sandrinhalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147495471675531264",
                "name": "Augusto Cesar Azeredo",
                "username": "AugustoCesarAz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056613124642619393",
                "name": "Salegria",
                "username": "Salegria12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223240297364316160",
                "name": "Lala",
                "username": "Lala77003108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Fiquem em Casa!! (antigo Corram Para as Montanhas)",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242850434395635713",
                "name": "Antonio Carlos Chies",
                "username": "antonio_chies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163826188",
                "name": "Elivaldo Barbosa",
                "username": "BarbosaElivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330707342",
                "name": "Helvia Paranagu\u00e1",
                "username": "helviaparanagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184106132",
                "name": "Creso Figueiredo",
                "username": "cresofigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057765801611198465",
                "name": "Valdemar",
                "username": "CezarValdemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58949613",
                "name": "Rafael Barreira",
                "username": "rafaelbarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810895596315901952",
                "name": "Ronilton Leal",
                "username": "RoniltonLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96193129",
                "name": "Ademar Di\u00f3genes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ademardiogenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235387594",
                "name": "Samuel Rodrigues",
                "username": "_samjrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021490112839012354",
                "name": "iza",
                "username": "IzaIza27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135981184943607808",
                "name": "will",
                "username": "silvawillian98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104460754944704512",
                "name": "PNG",
                "username": "playnewsgenuine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989590021886881793",
                "name": "Elenice dos anjos",
                "username": "Elenicedosanjo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737974871192391680",
                "name": "Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia",
                "username": "pmro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130652410",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Vulcanoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470243",
                "name": "Jorge Felipe",
                "username": "jflip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48370864",
                "name": "Red Bull Brasil",
                "username": "RedBullBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299334203155382274",
                "name": "Prof Marcos Vichi",
                "username": "ProfVichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328982904203055110",
                "name": "Todo dia o Steve do Minecraft perdido por a\u00ed",
                "username": "StevePerdido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000349692645998592",
                "name": "tigz 30 dias",
                "username": "TiagoR__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951802019135852545",
                "name": "Tatiana",
                "username": "TFigueiredoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977474863890911232",
                "name": "jesus",
                "username": "dj1zaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90459993",
                "name": "Bruno Machado Le\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83c\udfff\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\udcd6\ud83d\udd2c\ud83c\udfad",
                "username": "bmliontw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148195296",
                "name": "Lacerda J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LacerdaJuniormg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138897893",
                "name": "Fiat Autom\u00f3veis",
                "username": "FiatBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25531576",
                "name": "Fiat",
                "username": "fiat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926566083594682368",
                "name": "thats",
                "username": "thais_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56129668",
                "name": "Bugu",
                "username": "G_Lazaromendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318032706",
                "name": "i'm not a cat",
                "username": "grodriguesssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716686870403543040",
                "name": "Simone Kopezynski",
                "username": "SKopezynski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263607904378200069",
                "name": "caio",
                "username": "canalCCore2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221776990111510529",
                "name": "Jardeane Sena",
                "username": "JardeaneSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317812725",
                "name": "Marcello Barbosa",
                "username": "marbarbosarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757216427870982144",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "luzdanet8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "431014923",
                "name": "Ufac",
                "username": "ufac_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287894485310070785",
                "name": "mi",
                "username": "mii_milhomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776749695767052288",
                "name": "Rio Running Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Run & Visit Rio \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "RioRunningTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15471659",
                "name": "Dani Barbi",
                "username": "danibarbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos do jornal Estado de SP, entre outros.",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845428791350579200",
                "name": "SolangeOyarzabal Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89 \ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3b\ud83d\udc8b",
                "username": "oyarzabalsolan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682955",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Mon_Torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330351871979118593",
                "name": "Mandy \ud83c\udf35",
                "username": "mandybhive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320942801241186304",
                "name": "ilha da sapat\u00e3o solit\u00e1ria \ud83c\udf0b\ud83d\udc20",
                "username": "___themyscira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094772866128773120",
                "name": "Alessandrine Silva",
                "username": "alessandrinepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325549826101157890",
                "name": "lau!",
                "username": "i4loueh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318555549647122432",
                "name": "F\u00edsica in M\u00e3os",
                "username": "in_maos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140478387095576579",
                "name": "Vania Alicia\ud83d\udea9",
                "username": "AliciaSoared2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859199201091211264",
                "name": "Admilton",
                "username": "admilton1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331905050206212096",
                "name": "Lucivaldo Lima",
                "username": "lucivaldoslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61052284",
                "name": "Criss Faiya",
                "username": "crissfaiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247978862",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "leonnardo_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080424724008763392",
                "name": "\ud83c\udf6f\ud83d\udc1d",
                "username": "pqpmelissa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109003009",
                "name": "Felipe Vieira",
                "username": "felvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077392047806517250",
                "name": "O cara dos Bolo e da Barba",
                "username": "FelpsQue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339550415038390272",
                "name": "Mendes Jauregui Brazil | HIATUS",
                "username": "MJBraziI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383947827",
                "name": "Iza Scamparini",
                "username": "izadoracostas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920338859",
                "name": "SinterpaOficial",
                "username": "sinterpaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136016307135102976",
                "name": "Lauren Jauregui Line BR",
                "username": "jaureguilineBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130681110",
                "name": "Julio Araujo",
                "username": "julioaraujo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "503334151",
                "name": "Canal Turiviajar.tv",
                "username": "CanalTuriviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308575102",
                "name": "Daniel Rucks",
                "username": "RucksDelBo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181079149",
                "name": "Fran Llano",
                "username": "FranxuGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44874948",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "Capyvara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072692206174134272",
                "name": "98 til infinity",
                "username": "ratoimpiedoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75041369",
                "name": "Number Girl - SENTIMENTAL GIRL'S VIOLENT JOKE.mp3",
                "username": "clariexplains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es-Mais acessado do Agreste",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050697552104964097",
                "name": "Gio. Ve.",
                "username": "Pillandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087700899",
                "name": "JP",
                "username": "Paulo_Joao00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1344776050572746754",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosevpn0nv0kki58ekse2d9kjfbed9",
        "oldest_id": "1339934743182385158",
        "result_count": 499
    }
}