{
    "data": [
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2020-12-18T14:07:39.000Z",
            "id": "1339935360730718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, na #\u00c1frica do Sul \ud83d\udc18 \ud83d\uddfa\ufe0f \ud83c\udf0e Confira um manual completo para a pr\u00f3xima aventura:\n\nhttps://t.co/h77UvoUcfg"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-12-18T14:05:12.000Z",
            "id": "1339934743182385158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, o atual ministro do Meio Ambiente cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016\n\nVeja:\nhttps://t.co/epeV30f14A"
        },
        {
            "author_id": "1000825330905559041",
            "created_at": "2020-12-18T13:45:37.000Z",
            "id": "1339929814443184134",
            "in_reply_to_user_id": "1000825330905559041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os elefantes, as vezes procuram dep\u00f3sitos minerais naturais como pedras e solo para\u00a0suplementar sua ingest\u00e3o\u00a0de s\u00f3dio. No Parque Nacional Monte Elgon, os elefantes aprenderam a extrair pedras ricas em s\u00f3dio nas cavernas Kitum, na base de um vulc\u00e3o extinto de 24 milh\u00f5es de anos. https://t.co/G8t4c27YYy"
        },
        {
            "author_id": "68274925",
            "created_at": "2020-12-18T13:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339926168074670083",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Vai pescar tamb\u00e9m  na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo?"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T13:30:38.000Z",
            "id": "1339926044808257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental em foco / RPPN fonte dos Padres https://t.co/TA2IhW0P9Z"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T13:30:20.000Z",
            "id": "1339925971089174529",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia, imagens: Reserva Extrativista Chico Mendes, Reserva de Fauna Baia de Babitonga, Instituto de desenvolvimento sustentavel Mamiraua, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.\nFonte de informa\u00e7\u00f5es: Associa\u00e7\u00e3o O Eco"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2020-12-18T13:30:00.000Z",
            "id": "1339925884858449922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO CIENT\u00cdFICO - BIBLIOTECA LAND PORTAL - Pagando pelos Servi\u00e7os Ambientais: Uma proposta para a Reserva Extrativista Chico Mendes #Americadosul #floresta #DesenvolvimentoSustent\u00e1vel #governancadeterras #governanca https://t.co/lpbykPmOOk https://t.co/7Gi7TCGtHI"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T13:29:21.000Z",
            "id": "1339925721347747844",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequencia, imagens: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, Reserva Natural Salto Morato e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Floresta da Cicuta\nFonte de informa\u00e7\u00f5es: Associa\u00e7\u00e3o O Eco"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-12-18T13:13:48.000Z",
            "id": "1339921809584627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vota\u00e7\u00e3o de PL que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o de 77% do territ\u00f3rio da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim ficou pra 2021. Continuaremos acompanhando essa quest\u00e3o e pedimos a aten\u00e7\u00e3o e o apoio de voc\u00eas todos! https://t.co/GZ7YzQYR2d"
        },
        {
            "author_id": "1281582556899672065",
            "created_at": "2020-12-18T13:12:58.000Z",
            "id": "1339921598325927938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Di\u00e1logo do Uso do Solo chegou na Bahia! \nRealizada primeira etapa do Di\u00e1logo do Uso do Solo englobando a Zona de Amortecimento do Parque Nacional do Pau Brasil e Esta\u00e7\u00e3o Veracel. Saiba mais: https://t.co/PJD3s0845J https://t.co/RDArklUcIq"
        },
        {
            "author_id": "197233273",
            "created_at": "2020-12-18T11:58:19.000Z",
            "id": "1339902814827540484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/yPScOYK4fw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-18T11:36:39.000Z",
            "id": "1339897360650960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de dezembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) em Reserva Extrativista Verde para Sempre / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2020-12-18T11:33:45.000Z",
            "id": "1339896631391600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/m7ZZTiUGx4"
        },
        {
            "author_id": "51860473",
            "created_at": "2020-12-18T11:21:14.000Z",
            "id": "1339893480160718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "tava meio insone ontem e acabei vendo o huck no porchat. quem ouve o cara falando de ecologia at\u00e9 esquece que ele tentou construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JlYAuIgxH0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-12-18T11:15:03.000Z",
            "id": "1339891924778553346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o de PL que desafeta UCs em Rond\u00f4nia \u00e9 adiada para 2021 | O projeto prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 77% da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, e est\u00e1 em tramita\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. \nhttps://t.co/Im9GNPvqZv"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2020-12-18T10:55:04.000Z",
            "id": "1339886893693952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da sede da Rebio do Tingu\u00e1 pode deixar reserva biol\u00f3gica abandonada https://t.co/MHEuc36Ecu https://t.co/LTh42avZ0f"
        },
        {
            "author_id": "1315674060282621954",
            "created_at": "2020-12-18T10:29:11.000Z",
            "id": "1339880380992802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05Moradia T6 para recuperar em Terras de Bouro para venda.\nMoradia tradicional antiga pr\u00f3xima do Parque nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\u260e\ufe0fInforma-se: 253 616 034 / 934 565 209\n\ud83c\udf10https://t.co/ms1gpG6Wq2 https://t.co/kHBS0Julsj"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2020-12-18T05:09:00.000Z",
            "id": "1339799805598593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fa\u00e7o minha pesquisa de mestrado em uma RPPN e sou apaixonado pelo trabalho de reflorestamento e educa\u00e7\u00e3o ambiental que eles fazem. \ud83d\udc9a https://t.co/eEeW77CmTH"
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:57:33.000Z",
            "id": "1339796922752790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, fora criada a primeira UC dentro da categoria de floresta nacional, a do Araripe-Apodi, localizada em regi\u00e3o de fronteira entre os estados do Piau\u00ed, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte e Pernambuco."
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:55:53.000Z",
            "id": "1339796504429682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado de S\u00e3o Paulo, em 1934, foi criada outra categoria de \u00e1rea protegida, a Esta\u00e7\u00e3o Florestal Experimental Dr. Epit\u00e1cio Santiago, pelo Decreto no  24.104, de 10 de\nabril de 1934, alterada pela Lei no  6.209, de 28 de maio de 1975."
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-18T04:30:37.000Z",
            "id": "1339790146951102466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O termo unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 restrito ao Brasil, e refere-se a determinados tipos espec\u00edficos de \u00e1reas protegidas a t\u00edtulo ambiental, que hoje est\u00e3o previstos pela Lei do Snuc. De uma maneira geral, o termo usado internacionalmente \u00e9 o mais geral: \u00e1reas protegidas."
        },
        {
            "author_id": "1339758993137414144",
            "created_at": "2020-12-18T03:26:29.000Z",
            "id": "1339774006443044865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaramos o Pau Rol\u00f4 como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T02:18:29.000Z",
            "id": "1339756892755734535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que se deve conversar e preservar o Monumento Natural Pen\u00ednsula da Siribinha https://t.co/psZ15EDlnG"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:39:43.000Z",
            "id": "1339747136574009351",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caracter\u00edsticas\nA \u00e1rea proposta para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o apresenta um complexo sistema restinga-dunas-lagunar ainda bem preservado, sendo essa a vegeta\u00e7\u00e3o predominante, grande diversidade de esp\u00e9cies nativas e ex\u00f3ticas, sendo morada de algumas amea\u00e7adas. https://t.co/3aKo3TxIoj"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:39:42.000Z",
            "id": "1339747131180142592",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hist\u00f3ria  \nEm uma forma de tentar preservar a \u00e1rea remanescente, foi solicitado a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, mas esse processo ainda est\u00e1 em andamento e n\u00e3o foi totalmente consolidado."
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:39:41.000Z",
            "id": "1339747127048744964",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#onde\u00e9\nA \u00e1rea para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Cama\u00e7ari (BA) e est\u00e1 inserida em uma reserva particular, na por\u00e7\u00e3o litor\u00e2nea da APA Joanes-Ipitanga, abrangendo as lagoas e dunas de Busca Vida, o Parque Municipal Dunas de Abrantes com 700 h. https://t.co/zBeXbjDVY1"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-18T01:22:08.000Z",
            "id": "1339742711805603842",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#onde\u00e9 \nO Monumento Natural Pen\u00ednsula da Siribinha possui 58,4506 hectares. Est\u00e1 localizado no distrito de Siribinha, no munic\u00edpio de Conde e inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Norte da Bahia. https://t.co/molrAcyX2B"
        },
        {
            "author_id": "880935276083916800",
            "created_at": "2020-12-18T01:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339738575852756992",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Se n\u00e3o me engano, isso foi no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2020-12-18T01:02:40.000Z",
            "id": "1339737814691422209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem s\u00e3o esses ju\u00edzes biltres?! Qt que custou a absolvi\u00e7\u00e3o?? Um quarto em cada resort que ele vai deixar construir em \u00e1rea protegida?? #canalhas https://t.co/ltLH1JakuW"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2020-12-18T01:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339737609967382536",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Quem s\u00e3o esses ju\u00edzes filhos da puta?! Qt que custou a absolvi\u00e7\u00e3o?? Um quarto em cada resort que ele vai deixar construir em \u00e1rea protegida?? #canalhas"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2020-12-18T00:50:00.000Z",
            "id": "1339734624566607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TJ-SP anula condena\u00e7\u00e3o de Salles por improbidade no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. \nhttps://t.co/o8sFfrzFzm"
        },
        {
            "author_id": "90498282",
            "created_at": "2020-12-18T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioVulcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339729701095546880",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioVulcao Coisa boa, campo \ud83d\udc9a As duas primeiras fotos da Amaz\u00f4nia, o amor de nascen\u00e7a: 1) Utinga do nosso agrado e 2) RPPN do Cristalino. As duas \u00faltimas do meu amor de viv\u00eancia, a Mata Atl\u00e2ntica: 3) Esmeralda de Ferros 4) RPPN Mata do Sossego https://t.co/fJmHbmL4SX"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2020-12-18T00:23:02.000Z",
            "id": "1339727838111559681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NI\u00c8DE O FILME mostra a saga de uma mulher cientista pela funda\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, no sert\u00e3o do Piau\u00ed, cen\u00e1rio de biodiversidade da caatinga e de antigos vest\u00edgios do homem americano https://t.co/JaEDHJ6GV5"
        },
        {
            "author_id": "314236427",
            "created_at": "2020-12-18T00:19:14.000Z",
            "id": "1339726881172676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto maci\u00e7o de extra\u00e7\u00e3o e queima de madeira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 desafiado por amea\u00e7as \u00e0 floresta antiga - https://t.co/M0S0MhUfnq https://t.co/ErO48yPaco"
        },
        {
            "author_id": "131976578",
            "created_at": "2020-12-17T23:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1339720922870198277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/YIRi2NOH8X"
        },
        {
            "author_id": "1185575692202852354",
            "created_at": "2020-12-17T23:17:06.000Z",
            "id": "1339711247412019202",
            "in_reply_to_user_id": "1185575692202852354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Brasileira de Ornitologia 15:1-10.\u00a0S.O.S. Falconiformes\n\nAntas, P.T.Z. Aves do Pantanal. RPPN. Sesc:2005.\nAves de Rapina do Brasil - dispon\u00edvel em\u00a0https://t.co/1vnlORQdm4\nPortal Brasil 500 p\u00e1ssaros, Caracar\u00e1. Dispon\u00edvel em:\u00a0https://t.co/T7607y755L. Acesso em 01 mai.2009"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-17T22:56:18.000Z",
            "id": "1339706012639608837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial a partir de 26/12. Unidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u ter\u00e1 uma hora a mais de tempo para visita, todos os dias, at\u00e9 25/01. https://t.co/ObBmPTaekx"
        },
        {
            "author_id": "96825813",
            "created_at": "2020-12-17T22:41:32.000Z",
            "id": "1339702297627140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta \u00e9 dia do Macete. Se quiser deixar o seu macete\ud83d\udc47.\n\n\ud83c\udf34Ambiental - Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral (art. 8\u00b0. Lei do SNUC):\n\ud83d\udca1\"ERES PA MORRE\"\n\n1) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\n2) Reserva Biol\u00f3gica.\n3) Parque Nacional.\n4) Monumento Natural.\n5) Ref\u00fagio da Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-17T22:38:10.000Z",
            "id": "1339701447122927616",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipos de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/8TgakBY0BL"
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-17T22:38:07.000Z",
            "id": "1339701434313560072",
            "in_reply_to_user_id": "1338997745424732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessas \u00e1reas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) encontram-se, parcelas da fauna e flora remanescentes de paisagens naturais, bem como recursos h\u00eddricos. O dever das UCS \u00e9 manter e preservar, mantendo uma boa rela\u00e7\u00e3o com as comunidades do seu entorno."
        },
        {
            "author_id": "1338997745424732160",
            "created_at": "2020-12-17T22:38:05.000Z",
            "id": "1339701428609232899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/lmjtCXWo7f"
        },
        {
            "author_id": "194711667",
            "created_at": "2020-12-17T22:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JuarezRoth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339695217683935232",
            "in_reply_to_user_id": "268852942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuarezRoth S\u00f3 checar o caderno de economia dos grandes jornais e o pessoal da BTG, XP Investimentos. A\u00ed d\u00e1 pra entender. Isso que nem mencionei o desmonte no Meio ambiente que \u00e9 pra facilitar garimpo ilegal, pesca em area protegida, e queimadas pra aumentar area de pastagem..."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-17T22:01:19.000Z",
            "id": "1339692174179483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/RnoJd5T0nG - Praia e ba\u00eda dos Castelhanos, Ilhabela, corre perigo\n\nNa mira da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pode garantir preserva\u00e7\u00e3o e a posse da terra aos cai\u00e7aras que habitam a regi\u00e3o h\u00e1 gera\u00e7\u00f5es https://t.co/dC9Ogaq2yT"
        },
        {
            "author_id": "1588673130",
            "created_at": "2020-12-17T21:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339690141363933186",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones Al\u00e9m disso o prefeito regulamentou via decreto \u00edndices urban\u00edsticos para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza que tinha destina\u00e7\u00e3o predefinida para ser um parque urbano. Liberando em teoria constru\u00e7\u00f5es de at\u00e9 8 pavimentos em certa de 1/3 dessa unidade."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-12-17T21:26:52.000Z",
            "id": "1339683505891061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "761315604263501824",
            "created_at": "2020-12-17T21:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1339679559747129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de um mochil\u00e3o por ai, n\u00e9 meu filho \ud83c\udfd4 \ud83e\udd7e \ud83e\uddd7 \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf34 #TBT em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/P5QisYqknn"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2020-12-17T21:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339678948784005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um breve (por\u00e9m intenso) campo ao lado da @DudaMenegassi em Nova Friburgo, tivemos o privil\u00e9gio de conhecer duas RPPNs que protegem remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica. A reportagem completa para entender melhor o que \u00e9 uma RPPN, vc pode conferir no @o_eco. https://t.co/xKyjrG28jb"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2020-12-17T21:06:03.000Z",
            "id": "1339678265632563200",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A MRN \u00e9 a maior produtora de bauxita do Brasil, mat\u00e9ria-prima para a fabrica\u00e7\u00e3o de alum\u00ednio. A mina da MRN fica em Oriximin\u00e1, no oeste do Par\u00e1, dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. Em 2019, produziu 12 milh\u00f5es de toneladas de bauxita e teve lucro l\u00edquido de R$ 143 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2020-12-17T20:56:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1339675880063438854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chamada de comunista durante uma vistoria t\u00e9cnica a uma \u00e1rea que poder\u00e1 tornar-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O trabalho t\u00e1 dando certo! \u2764\ufe0f\ud83d\udea9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T20:53:33.000Z",
            "id": "1339675122882514947",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez oficializada, a reserva \u00e9 criada em car\u00e1ter perp\u00e9tuo. Ou seja, mesmo que troque de dono, ela segue sendo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/uxzePyktzd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T20:53:30.000Z",
            "id": "1339675107929821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma RPPN? As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural s\u00e3o a \u00fanica categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de responsabilidade privada.\n\n\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5Segue o fio para conhecer mais! \ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5 https://t.co/n8bwnLELJP"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2020-12-17T19:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc32d80ff14c000"
            },
            "id": "1339661014900551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau.\n\nAqui \u00e9 o meu lugar!!!!! https://t.co/4w2z2Lyi1c"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-12-17T19:55:38.000Z",
            "id": "1339660547780997154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada\n\nhttps://t.co/ydNPQuwthT"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-12-17T18:51:32.000Z",
            "id": "1339644414487048192",
            "in_reply_to_user_id": "121799530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 1990 no sudeste do Acre, esta \u00e9 a primeira lista da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, enquadrada na categoria de UC que prev\u00ea o uso sustent\u00e1vel aliado a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-12-17T18:51:11.000Z",
            "id": "1339644324619964427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes publicou sua Lista de esp\u00e9cies de plantas terrestres, trazendo 534 esp\u00e9cies com destaque para 506 angiospermas. Das 107 fam\u00edlias com representantes na \u00e1rea, Fabaceae \u00e9 a que apresenta maior diversidade, com 49 esp\u00e9cies catalogadas.\n\n+ https://t.co/qV7Tcv8RCq"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-12-17T18:47:41.000Z",
            "id": "1339643446676623362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento contribuir\u00e1 com a qualidade e seguran\u00e7a do passeio https://t.co/uryG4Jnj4w"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-17T18:29:39.000Z",
            "id": "1339638909437800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/DQPQO1g5jc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-12-17T18:10:52.000Z",
            "id": "1339634182260023297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada. Veja fotos! https://t.co/ZvGv7jNtBn"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-12-17T18:06:44.000Z",
            "id": "1339633140827107334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada. Veja fotos! https://t.co/28vChTYy96"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2020-12-17T17:57:49.000Z",
            "id": "1339630895792177152",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capacita\u00e7\u00e3o aos profissionais de turismo do arquip\u00e9lago. \nAs aulas ministradas pela professora Andr\u00e9a Berenguer ocorrem no Parque Nacional Marinho de Noronha, at\u00e9 amanh\u00e3 (18)."
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-12-17T17:57:41.000Z",
            "id": "1339630860992131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial na alta temporada https://t.co/vXyMIId3pS"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-12-17T17:41:00.000Z",
            "id": "1339626663236100103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso tratava de improbidade administrativa em raz\u00e3o de supostas irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. https://t.co/7aF959YE4U"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2020-12-17T17:33:53.000Z",
            "id": "1339624873199607815",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, ele cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2020-12-17T17:28:39.000Z",
            "id": "1339623555990958080",
            "in_reply_to_user_id": "462288784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o local e os brasileiros perdem muito com a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Apenas grandes empres\u00e1rios do turismo e ramo imobili\u00e1rio de luxo ir\u00e3o lucrar. A popula\u00e7\u00e3o local \u00e9 contra o turismo de massa.\nhttps://t.co/ID6jCztOHL https://t.co/1zbJS4srYG"
        },
        {
            "author_id": "28689905",
            "created_at": "2020-12-17T17:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339622983942463488",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioPE Querido Di\u00e1rio,\n\nNenhum decreto impede turismo em Angra dos Reis, um dos munic\u00edpios que mais recebe turistas no Brasil.\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios define \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, restringindo atividades em alguns casos. Cuidado com manchetes que mais confundem que informam. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "54712831",
            "created_at": "2020-12-17T17:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339622539711180803",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 problema seu ! O que vale a palavra de um cidad\u00e3o que faz sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1276342201463824384",
            "created_at": "2020-12-17T17:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339620842926465034",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Como se ele fosse um pobre pescador quando for flagrado e atuado em \u00e1rea protegida.\n\nTamb\u00e9m me lembra aquela frase dita na reuni\u00e3o em Davos para Al Gore \"Adoraria explorar a amaz\u00f4nia com os americanos\". Ele quer explorar a regi\u00e3o com um estrangeiro, grande senso de soberania!"
        },
        {
            "author_id": "245332578",
            "created_at": "2020-12-17T16:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339609057464881161",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que voc\u00ea invadiu? Vai devolver quando?"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-17T16:26:55.000Z",
            "id": "1339608018690949125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O imbecil analfabeto ainda n\u00e3o entendeu que a \u00e1rea protegida da Ba\u00eda da Ilha Grande, \u00cdNFIMA, \u00e9 ESSENCIAL pro Turismo... ou isso ou prometeu dar as ilhas pra alguma quadrilha de milicianos. https://t.co/rM1cO4tEbh"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2020-12-17T16:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 39,
                        "username": "WikiLovesEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339607676846665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vencedores da fase internacional do @WikiLovesEarth foram anunciados. O 1\u00ba lugar \u00e9 uma foto de um estorninho, no Parque Nacional de Satchari, no Bangladesh. Veja todos os vencedores: https://t.co/fyewoQ1RoU https://t.co/OW9XDtuIOy"
        },
        {
            "author_id": "262128735",
            "created_at": "2020-12-17T15:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339591356763623425",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT \u00cdndio no Brasil, para a esquerda e canhota news s\u00e3o apenas folclore, pe\u00e7as de visita\u00e7\u00e3o de ONGs (suspeitas). S\u00f3 faltam fazer um parque nacional com visita\u00e7\u00e3o aos \" selvagens \", tipo Safari.  \u00cdndios s\u00e3o pessoas que tem desejos e necessidades, principalmente de dinheiro. ORAS BOLAS"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-12-17T15:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 266,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339588411292729348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Lembram que Bolsonaro foi multado por pesca irregular em Angra dos Reis? Ele quer aprovar o PL 6479/19, do seu filho Fl\u00e1vio \"Rachadinha\", que acabar\u00e1 com a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e entrega a regi\u00e3o pra explora\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria internacional @fiscaldoibama https://t.co/9XgtJ9VZXv"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2020-12-17T15:00:45.000Z",
            "id": "1339586335670116355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente \u00e9 suspeito de fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas. #CBN #NoArNaCBN\nhttps://t.co/i38RDSspbj"
        },
        {
            "author_id": "944614714293800963",
            "created_at": "2020-12-17T13:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "msarsur"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "lmonasterio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "leosiqueirabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339569239192170497",
            "in_reply_to_user_id": "21011132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msarsur @lmonasterio @leosiqueirabr E fora de um parque nacional, onde posso morar sem pagar IPTU? Calma que \u00e9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de tempo e teremos seasteadings desenvolvidos, financiados pela maior distribui\u00e7\u00e3o de riqueza da era moderna=btc. A\u00ed a gente pode viver separados: quem gosta de imposto e quem quer liberdade"
        },
        {
            "author_id": "21011132",
            "created_at": "2020-12-17T13:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "matteoLorenzo_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "lmonasterio"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "leosiqueirabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339567871492579331",
            "in_reply_to_user_id": "944614714293800963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matteoLorenzo_ @lmonasterio @leosiqueirabr Dentro de um Parque Nacional? Onde, pelo menos, o Estado cuida da seguran\u00e7a e das vias? N\u00e3o, foge ao modelo. N\u00e3o \u00e9 bom exemplo. Free rider!"
        },
        {
            "author_id": "9062242",
            "created_at": "2020-12-17T13:33:20.000Z",
            "id": "1339564338567364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paisagem que de t\u00e3o linda parece de mentira...\nSaudades gente! Uma \u00f3tima quinta-feira!\ud83d\ude18 em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/5Xf6kKABp1"
        },
        {
            "author_id": "85472555",
            "created_at": "2020-12-17T13:09:33.000Z",
            "id": "1339558351135531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/a8ATVu2bIQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-17T13:00:02.000Z",
            "id": "1339555955810336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta coluna de 2010, Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa fala sobre uma mensagem que recebeu de um casal que conhecera no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nhttps://t.co/tnV5GNBuBf\n\nContribua com a nossa campanha no Catarse. https://t.co/3O8PNQgMTJ\n\n#ValeAPenaLerDeNovo #Tbt https://t.co/cyO6nw0WRE"
        },
        {
            "author_id": "26550224",
            "created_at": "2020-12-17T12:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1339555932955664386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/jbaooEBwNZ"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-12-17T12:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339546034645688321",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom As ilhas atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico foram TOMADAS por dezenas que casas de festas ilegais. Aglomera\u00e7\u00f5es, som alt\u00edssimo, sem sa\u00eddas de emerg\u00eancia ou alvar\u00e1s, com gatos de \u00e1gua e luz, essa \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental virou um inferno!\nhttps://t.co/inZPtgbJp7"
        },
        {
            "author_id": "1263856292038402048",
            "created_at": "2020-12-17T10:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "msoares"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339524344154873857",
            "in_reply_to_user_id": "15483838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msoares @nilmoretto Se tratando de Altamira especificamente, \u00e9 uns 80% de Terra ind\u00edgena/Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ou seja, n\u00e3o podem ser comprados. No estado do Par\u00e1, grande parte do territ\u00f3rio s\u00e3o TI/UC, n\u00e3o tenho o n\u00famero exato no momento, mas beira os 60% \u00e9 um dos motivos tbm de se ter munic\u00edpios+"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-12-17T10:31:30.000Z",
            "id": "1339518576844288000",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ A Ilha Primeira e Gig\u00f3ia est\u00e3o lotadas de casas ilegais, nenhuma sequer cogita respeitar os 55 decib\u00e9is citados na lei, muito menos   distanciamento, m\u00e1scara, gatos de luz e de \u00e1gua. Inacredit\u00e1vel como essa zona tomou conta de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n#ChoqueDeOrdem"
        },
        {
            "author_id": "884699176264753152",
            "created_at": "2020-12-17T08:08:30.000Z",
            "id": "1339482590252818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lesoto, o para\u00edso africano com paisagens fant\u00e1sticas e um incr\u00edvel parque nacional https://t.co/gBTXEOMKPy"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2020-12-17T04:07:51.000Z",
            "id": "1339422028760268803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe com essa \u00e1rea protegida por lei j\u00e1 existem invas\u00f5es, imagine prevalecendo a l\u00f3gica de que \u00e9 s\u00f3 invadir que vai regularizar\u201d\n\nhttps://t.co/C8nK2X2Ahi"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-12-17T03:08:36.000Z",
            "id": "1339407117023895563",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falamos de regi\u00f5es inteiras \u2013 desde a Chapada Diamantina ao Sul da Bahia.\nEm Ilh\u00e9us, a \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Encantada, inserida na Costa do Cacau, \u00e9 prejudicada com suas economias de turismo, pesca, cacau e chocolate. https://t.co/LJJmzV6L50"
        },
        {
            "author_id": "1233097472337162249",
            "created_at": "2020-12-16T23:48:42.000Z",
            "id": "1339356811758080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas, EUA. Foto de @daniljstein (instagram) https://t.co/qY9gAqt77a"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-12-16T23:36:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1339353853557354503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bicicleta deslumbrante.\nFatbike no Campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nTel 98 988154827\nhttps://t.co/MefgxR8es7"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2020-12-16T23:17:30.000Z",
            "id": "1339348960721465344",
            "in_reply_to_user_id": "104819806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da alus\u00e3o ao Movimento Paranista, estamos revitalizando todo o Parque S\u00e3o Louren\u00e7o, para que a popula\u00e7\u00e3o tenha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda melhor quando passar a pandemia. #CuritibaEterna"
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2020-12-16T22:58:46.000Z",
            "id": "1339344244901879815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique inacredit\u00e1vel.\n\nEsse \"olho\" foi registrado pelo fot\u00f3grafo Zach Cooley no Parque Nacional Arches em Moab (Utah, EUA) no final de outubro. Foi necess\u00e1rio muito planejamento e a sorte de um c\u00e9u limpo para fazer o clique. A foto apareceu no site da NASA como \"Foto do Dia\". https://t.co/lbU3SUq156"
        },
        {
            "author_id": "2757729537",
            "created_at": "2020-12-16T22:55:48.000Z",
            "id": "1339343496575119360",
            "in_reply_to_user_id": "2757729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora to aqui feliz que semana que vem eu vo no parque nacional que eu achei q nem rolaria fazer nada e fico mais feliz ainda de j\u00e1 ter conhecido tanto lugar e tantas pessoas legais"
        },
        {
            "author_id": "3289134156",
            "created_at": "2020-12-16T22:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339338039722696705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra - Plano de Manejo https://t.co/3PNChg47DO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "981504852319789057",
            "created_at": "2020-12-16T21:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "gigiopr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339316916914163715",
            "in_reply_to_user_id": "3108689145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gigiopr Eu imagino que aconteceu mais ou menos assim:\nBiroliro: a gente precisa voltar a F1 pro rio!\nAnti-ministro do meio ambiente: Sei um parque nacional \u00f3timo pra gente construir em cima!"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2020-12-16T21:00:33.000Z",
            "id": "1339314493776662533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPioneiro da fotografia de natureza no pa\u00eds, Luiz Claudio Marigo completaria 70 anos \u21e8 Marigo tamb\u00e9m deixou como legado a participa\u00e7\u00e3o como co-fundador da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas, criada em 1996\u201d \u2935 \nhttps://t.co/26ocJSn7Vq https://t.co/TNz9hhBU0t"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2020-12-16T20:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1339310629279117319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada at\u00e9 a Vista Chinesa . em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Vei6xNCDno"
        },
        {
            "author_id": "3412502273",
            "created_at": "2020-12-16T20:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "debdrens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339306753746481152",
            "in_reply_to_user_id": "3412502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debdrens a maior parte deles fica no Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed, as data\u00e7\u00f5es no parque que passam dos 25.000 anos AP. preservem o patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico \ud83d\ude19\u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "170564530",
            "created_at": "2020-12-16T20:08:02.000Z",
            "id": "1339301278770409473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado o GP do Brasil EM INTERLAGOS at\u00e9 2025. Grande dia contra o bolsonarismo e a corja que queria derrubar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro. https://t.co/ACmYFJbNGt"
        },
        {
            "author_id": "70227746",
            "created_at": "2020-12-16T20:05:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1339300529390891015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 importante demais. Bolsonaro estava fazendo lobby para derrubar milhares de m2 de \u00e1rea protegida no Rio para levar o GP pra l\u00e1. https://t.co/mBoolEf4ZO"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-12-16T19:40:53.000Z",
            "id": "1339294447180406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento sustent\u00e1vel ser\u00e1 prioridade no novo comando do Parque Nacional https://t.co/6uuv6js1Z6"
        },
        {
            "author_id": "190799720",
            "created_at": "2020-12-16T18:58:07.000Z",
            "id": "1339283685145718787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Novembro Ecol\u00f3gico: 4 mil mudas plantadas para a preserva\u00e7\u00e3o!\n\nO projeto \u00e9 desenvolvido na \u00e1rea da Funda\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Randolfo Henriques, que preserva a RPPN Irm\u00e3 Sheila, em parceria com a Elominas Corretora de Seguros e Pr\u00f3 Rio Manhua\u00e7u. \n\nhttps://t.co/LYtSEAPMmY https://t.co/8oGWL7YXpy"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-12-16T18:21:12.000Z",
            "id": "1339274393109794824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Qs5laJNoNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b0yEEZ21xK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/PH1fnupPaE"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-12-16T18:10:00.000Z",
            "id": "1339271573417512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da biodiversidade! Um grupo de pesquisa descobriu 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre. Estudo come\u00e7ou em 2017 e terminou esse ano com a publica\u00e7\u00e3o de um livro com todas as informa\u00e7\u00f5es. https://t.co/nCLD9whBY9"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-16T18:08:58.000Z",
            "id": "1339271314696245255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YmOECOV3Dp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-12-16T17:36:04.000Z",
            "id": "1339263034552954885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia pode colocar em vota\u00e7\u00e3o, nas pr\u00f3ximas horas, projeto de autoria do governo estadual que reduz em cerca de 152 mil hectares a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e em outros 10 mil hectares o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. \nhttps://t.co/8SJcGFW3hU"
        },
        {
            "author_id": "13390732",
            "created_at": "2020-12-16T17:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Rhaisa7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339255847738880002",
            "in_reply_to_user_id": "59198131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rhaisa7 tem outras boas!\nhttps://t.co/83fzc6Vse1"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-12-16T16:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 233,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339247212908458002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RO vota projeto que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. A regi\u00e3o \u00e9 amea\u00e7ada por ser foco de atividades agropecu\u00e1rias e da explora\u00e7\u00e3o madeireira. Mais uma reportagem imprescind\u00edvel da @amazonia_real https://t.co/Pr26tCQgcz"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-12-16T16:30:50.000Z",
            "id": "1339246616461651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alega\u00e7\u00e3o de que meio ambiente, cultura e minera\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e3o votos acaba de virar passado na beleza estonteante da Serra-Parque Nacional do Cip\u00f3. Confira!\n\nhttps://t.co/odKMmGaLgX"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-12-16T16:19:50.000Z",
            "id": "1339243849546420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rond\u00f4nia vota projeto que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 162 mil hectares da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Constantemente amea\u00e7ada, a regi\u00e3o \u00e9 foco de atividades agropecu\u00e1rias e da explora\u00e7\u00e3o madeireira. https://t.co/aVRo8VdK8I https://t.co/e6Ncc9pfoo"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-12-16T16:11:12.000Z",
            "id": "1339241675793821700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEL\u00d4NIOS DO ARAGUAIA \n\n\u00c1rea protegida serve de ber\u00e7\u00e1rio para 250 mil tartarugas em MT. \n\nEm 2001, a Sema criou o ref\u00fagio de 60 mil hectares para prote\u00e7\u00e3o das praias onde as tartarugas desovam. \n\nFoto: Secom-MT \n\nhttps://t.co/kRJKP5iYgZ \n\n#PNBonline https://t.co/0Vx6RVgSxl"
        },
        {
            "author_id": "58665247",
            "created_at": "2020-12-16T15:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "mayara_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339228000685010944",
            "in_reply_to_user_id": "34805983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliorissa @mayara_godoy Tomava a \u00e1gua daquela fonte do parque nacional e quer fazer drama? V\u00e1 lavar essa cara!"
        },
        {
            "author_id": "903086164625817601",
            "created_at": "2020-12-16T14:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339223501522280448",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Seja feliz! Pare de usar dinheiro do povo para financiar seus mimos e de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1080681186",
            "created_at": "2020-12-16T14:53:39.000Z",
            "id": "1339222163409301505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era s\u00f3 estar no parque nacional do Itatiaia c ela agora"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-12-16T14:51:58.000Z",
            "id": "1339221735892258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Qs5laJNoNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VLnQZ2nI4l\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OFW6PhVqwN"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2020-12-16T14:40:16.000Z",
            "id": "1339218792707215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1ria do PLCM inserida no departamento comunit\u00e1rio do Parque Nacional de Zinave, lidera o processo de reestrutura\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria da zona tamp\u00e3o do Parque.\nSaiba mais sobre a not\u00edcia em: https://t.co/WjKUTOj1zq https://t.co/rqWMRN0F6z"
        },
        {
            "author_id": "1033881697790709760",
            "created_at": "2020-12-16T14:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TatianeFeitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339218150664134658",
            "in_reply_to_user_id": "1089166006428336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatianeFeitos Venha nos visitar , aqui tem lindas cachoeiras ! ... (foto /  Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional do Itatiaia\u00a0) https://t.co/eRZyXFuDx7"
        },
        {
            "author_id": "135575489",
            "created_at": "2020-12-16T14:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1339213592349061121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/er0rw6eD0d"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1339191810426621954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/OxkNUeCZ2U"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2020-12-16T12:51:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f531a6084000"
            },
            "id": "1339191306300649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 18.000 mudas eu plantei na RPPN Irm\u00e3 Scheila em Manhua\u00e7u https://t.co/IrwcwxKQXA"
        },
        {
            "author_id": "103912294",
            "created_at": "2020-12-16T12:48:13.000Z",
            "id": "1339190594493689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo da Bahia por meio do secretario de seguran\u00e7a publica, Mauricio Barbosa est\u00e1 envolvido na grilagem de terra no oeste baiano, nada mais que roubalheira de terras de quilombolas, ind\u00edgenas, pequenos produtores e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-12-16T12:15:11.000Z",
            "id": "1339182283853590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puma havia sido fotografada passeando pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, em 2013 e teve condi\u00e7\u00e3o rara confirmada anos depois! #megacurioso https://t.co/CO5QdW5VEL"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2020-12-16T12:13:29.000Z",
            "id": "1339181852700135429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FFEXYZMsj8"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2020-12-16T12:10:00.000Z",
            "id": "1339180976543502338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher morre ao cair de penhasco de 80 metros ap\u00f3s tentativa de foto\n\nO guia tur\u00edstico do Parque Nacional Grampians, na Austr\u00e1lia, contou que muitas pessoas pulam a grade de prote\u00e7\u00e3o em busca dos melhores registros https://t.co/NKPf2OxFPH https://t.co/DCengBUgCw"
        },
        {
            "author_id": "20600456",
            "created_at": "2020-12-16T12:00:01.000Z",
            "id": "1339178465023717378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher morre ao cair de penhasco de 80 metros ap\u00f3s tentativa de foto\n\nO guia tur\u00edstico do Parque Nacional Grampians, na Austr\u00e1lia, contou que muitas pessoas pulam a grade de prote\u00e7\u00e3o em busca dos melhores registros https://t.co/J7h5icau4J https://t.co/7XdMlViOIQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1339176712639287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Ua3B9BPzH5"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-12-16T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 245,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339163361544531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o \"Parque Nacional da Serra da Bodoquena\" com o programa #ParquesDoBrasil? As \u00e1guas que nascem nesta serra s\u00e3o respons\u00e1veis por alimentar importantes rios formadores do #Pantanal. O epis\u00f3dio vai ao ar: #Quarta, \u00e0s 15h30, na sua @TVBrasil. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/akSuFZxFH5"
        },
        {
            "author_id": "1306264832786731008",
            "created_at": "2020-12-16T10:04:34.000Z",
            "id": "1339149412220735490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, vou caminhar. Mas foi dif\u00edcil superar a pregui\u00e7a. E t\u00e1 um frio kceta.\n\nFonte: Arquivo pessoal. Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina. 15/04/2017. https://t.co/IS80WmQ6Tr"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-12-16T10:00:06.000Z",
            "id": "1339148285358075906",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo do Laborat\u00f3rio de Bot\u00e2nica e Ecologia Vegetal da Universidade Federal do Acre (Ufac) fez uma pesquisa na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lago do Amap\u00e1. Estudo come\u00e7ou em 2017 e terminou esse ano com a publica\u00e7\u00e3o de um livro com todas as informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-12-16T09:59:42.000Z",
            "id": "1339148187848876036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre https://t.co/AUC7iupj2F"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-12-16T09:56:06.000Z",
            "id": "1339147279932870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa, \u00e9 uma das \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o de maior biodiversidade em Mo\u00e7ambique e com um grande potencial tur\u00edstico. Detalhes: https://t.co/FmtLkAovC6"
        },
        {
            "author_id": "60627272",
            "created_at": "2020-12-16T08:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339123408819380224",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E oq vc tem a ver com isso? Vc tem filhos para educar... Falando em educa\u00e7\u00e3o, e aquela casa q vc construiu numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "751867062230941697",
            "created_at": "2020-12-16T04:25:10.000Z",
            "id": "1339063997044297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maior dor na perna eis q eu lembrei q andei do parque nacional pro mc e do mc pra pimenteiras"
        },
        {
            "author_id": "4236629847",
            "created_at": "2020-12-16T03:14:17.000Z",
            "id": "1339046160489717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Salto Morato, uma queda d'\u00e1gua de 80 metros de altura \u2013 Reserva Natural Salto Morato - (RPPN). Com uma paisagem bastante atrativa, no Centro de Visitantes, h\u00e1 camping, quiosques com churrasqueiras e lanchonete.\nImagem de @Arianesmaria para o #nossolitoraldopr https://t.co/ms90rs7VD2"
        },
        {
            "author_id": "1272590675603853313",
            "created_at": "2020-12-16T03:00:22.000Z",
            "id": "1339042658371637251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o criados os Primeiros Parques Naturais, entre outros:\nO Parque Nacional de Itatiaia 1937\nO Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u 1939\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os 1939"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-12-16T02:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "she_lm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339033648138477571",
            "in_reply_to_user_id": "1092911964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@she_lm Ahhh que foto sensacional!! Foi coleta? Esse parque nacional \u00e9 aberto pra demais visitas n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-12-16T01:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1339016042874540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troca de chefia no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/aSdJNtgF9Y via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1202338657371340806",
            "created_at": "2020-12-16T01:06:54.000Z",
            "id": "1339014102488854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Os animais est\u00e3o de volta ao Parque Nacional da Gorongosa depois da guerra civil, mas a comunidade da savana j\u00e1 n\u00e3o se parece com o que costumava ser..\n\nhttps://t.co/YRbGHYxmqv"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-12-16T01:02:17.000Z",
            "id": "1339012939513204738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre: https://t.co/MFUdduPT2t"
        },
        {
            "author_id": "916068224244076544",
            "created_at": "2020-12-16T00:38:36.000Z",
            "id": "1339006980896288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes em treinamento para buscas fazem provas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/LXpXp7pgfX"
        },
        {
            "author_id": "458694113",
            "created_at": "2020-12-16T00:15:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1339001120769921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o parque nacional de tere t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1080452105532518401",
            "created_at": "2020-12-16T00:12:08.000Z",
            "id": "1339000321100701697",
            "in_reply_to_user_id": "1080452105532518401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema da audi\u00eancia foi a recategoriza\u00e7\u00e3o da APA (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) do Baixo Rio Branco/ Jauaperi para RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel).\n\nAl\u00e9m dos secret\u00e1rios da minha equipe, estive acompanhado do senador Tem\u00e1rio Mota."
        },
        {
            "author_id": "69402457",
            "created_at": "2020-12-16T00:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 188,
                        "username": "antoniodenarium"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338997595490963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 A recategoriza\u00e7\u00e3o da APA (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) do Baixo Rio Branco/ Jauaperi para RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) foi tema de reuni\u00e3o entre a equipe do governador @antoniodenarium, a da Rep\u00fablica, Pedro Cesar Nunes. https://t.co/QMR0UElRLs  https://t.co/9ot13t4b3k"
        },
        {
            "author_id": "1132414869712642049",
            "created_at": "2020-12-15T23:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338987063501332481",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Porqu\u00ea voc\u00ea Demitiu um Fiscal do IBAMA que estava cumprindo o seu Dever de Multa-lo por vc.estar pescando a\u00ed em \u00c1rea Protegida de Angra dos Reis/RJ? E a\u00ed que seu Filho vai construir um CASSINO RESORT?? https://t.co/aBSj7yZcQ6"
        },
        {
            "author_id": "190799720",
            "created_at": "2020-12-15T22:53:57.000Z",
            "id": "1338980643225690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 08:00h da manh\u00e3 teremos o plantio das mudas na RPPN Irm\u00e3 Sheila! \n\nSe algu\u00e9m quiser colocar a m\u00e3o na terra e ter a sensa\u00e7\u00e3o de plantar uma vida, venha com a gente! \ud83d\ude09\n\n#Reflorestamento #SustentabilidadeAmbiental #MeioAmbiente #Manhua\u00e7u #ResponsabilidadeSocial https://t.co/3NWzZPZLDo"
        },
        {
            "author_id": "1329151393064693771",
            "created_at": "2020-12-15T21:24:00.000Z",
            "id": "1338958007309398018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/WAGETrxHML"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-12-15T21:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 184,
                        "username": "CBMSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338955240159277058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, ocorreu a certifica\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, organizada pelo 9\u00ba Batalh\u00e3o de Bombeiros Militar, com sede em Canoinhas, que \u00e9 respons\u00e1vel pela \u00e1rea. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc36@CBMSC\n\nhttps://t.co/pY0MSoKc1Y"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2020-12-15T20:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DeolindoVitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338946211215237121",
            "in_reply_to_user_id": "1304234488197775366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeolindoVitoria J\u00e1 presenciei coisa pior hahahaha, dei de cara com amostra fecal dentro do freezer do alojamento de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd74"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-12-15T20:06:42.000Z",
            "id": "1338938557143142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wtbmjKvG4U"
        },
        {
            "author_id": "1205933137643147266",
            "created_at": "2020-12-15T19:30:52.000Z",
            "id": "1338929539251122185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/y0idQh1UHY"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-12-15T18:55:02.000Z",
            "id": "1338920517710049282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/tMr4tatcFo"
        },
        {
            "author_id": "1144233381682696192",
            "created_at": "2020-12-15T18:26:45.000Z",
            "id": "1338913403495211008",
            "in_reply_to_user_id": "1144233381682696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSab\u00edamos que o desmatamento era o nosso fim e de todos os seres vivos existentes na selva. A resposta veio atrav\u00e9s da Reserva Extrativista. Vamos utilizar a floresta de forma racional, sem destru\u00ed-la. (...)"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-15T18:11:05.000Z",
            "id": "1338909457519177730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o, o que falta no Sul - Mar Sem Fim https://t.co/l9Ed4m38OG"
        },
        {
            "author_id": "782629941024219136",
            "created_at": "2020-12-15T17:30:51.000Z",
            "id": "1338899332251193344",
            "in_reply_to_user_id": "782629941024219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa que me chamou a aten\u00e7\u00e3o, foi a piada no final, em rela\u00e7\u00e3o a exclus\u00e3o do IBAMA desse processo.\nA\u00ed lembrei que o Bolsonaro foi multado pelo IBAMA por pesca irregular em \u00e1rea protegida, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "1164485707731218432",
            "created_at": "2020-12-15T17:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "_iuar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338898149226782727",
            "in_reply_to_user_id": "1319289056916692995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_iuar Eu olho pra pra essa gest\u00e3o e s\u00f3 consigo pensar no Caco Antibes dizendo \"eu tenho horror a pobre\". Se fosse pra construir um edif\u00edcio pra rico numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o demoraria 6 meses pra dar aval. Mas o importante \u00e9 que a gest\u00e3o do RC construiu areninhas e bin\u00e1rios+"
        },
        {
            "author_id": "887145739306106881",
            "created_at": "2020-12-15T17:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 91,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338893691168174081",
            "in_reply_to_user_id": "887145739306106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comandado pelo pesquisador Bernardo Flores, do grupo de pesquisa da grantee Marina Hirota (@UFSC), o artigo mostra que o inc\u00eandio de outubro de 2017 nas savanas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros causou uma alta mortalidade de \u00e1rvores de florestas rip\u00e1rias da regi\u00e3o. + https://t.co/EbcEZ6jMzK"
        },
        {
            "author_id": "2490138859",
            "created_at": "2020-12-15T16:30:23.000Z",
            "id": "1338884118898151426",
            "in_reply_to_user_id": "2490138859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ESI classifica embarca\u00e7\u00f5es que superam os atuais padr\u00f5es de emiss\u00e3o estabelecidos pela Organiza\u00e7\u00e3o Mar\u00edtima Internacional. Al\u00e9m disso, dos 130 km\u00b2 de \u00e1rea, 40 km\u00b2 s\u00e3o destinados \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o permanente de restinga atrav\u00e9s da RPPN Caruara."
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2020-12-15T15:58:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1338876004417363975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 o parque nacional localizado no interior do Estado da Bahia, coberta por serras, \u00e9 onde nascem quase todos os rios da bacia do Paragua\u00e7u, Jacu\u00edbe e Rio das Contas.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#chapadadiamantina #viagem #travel #Brasil #turismo https://t.co/JWPtaRJWef"
        },
        {
            "author_id": "62285486",
            "created_at": "2020-12-15T15:18:00.000Z",
            "id": "1338865902700253186",
            "in_reply_to_user_id": "62285486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti ontem um epis\u00f3dio sobre Constru\u00e7\u00e3o de casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental patrocinado pela mil\u00edcia . 2007 e os caras j\u00e1 falavam sobre isso, mas uma boa parte das pessoas s\u00f3 se ligou nisso com a trag\u00e9dia da muzema em 2019"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-15T14:53:03.000Z",
            "id": "1338859620761096199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKq2cJj) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/TmpeMnoAmF"
        },
        {
            "author_id": "3903507502",
            "created_at": "2020-12-15T13:51:53.000Z",
            "id": "1338844230366744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro aben\u00e7oado pela natureza, tendo como porta de entrada o Parque Nacional da Serra da Bocaina e as antigas Fazendas!\nhttps://t.co/VvAot05dBD\n#roteiro #fazendas #destinos #cachoeira #parquenacional #serradabocaina #natureza https://t.co/ITPbMRBiSz"
        },
        {
            "author_id": "1333760772976087040",
            "created_at": "2020-12-15T13:37:09.000Z",
            "id": "1338840521775738883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a carta de empresas estrangeiras que pedem o boicote ao Brasil:\n\n1- A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia. Sendo que 37% dessas terras est\u00e3o nas m\u00e3os do Incra. Isso inclui as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "79857828",
            "created_at": "2020-12-15T12:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338829583290945539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/hZpO3o9dtI via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-12-15T12:48:49.000Z",
            "id": "1338828360370229256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "56151491",
            "created_at": "2020-12-15T12:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338824337969836038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/5Qi2Vx9Ist via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-12-15T12:30:59.000Z",
            "id": "1338823871751917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o local \u00e9 essencial para o equil\u00edbrio do ecossistema e preserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna. Diga n\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes, assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/8JHVlJ0Uaw #Mobiliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "63364560",
            "created_at": "2020-12-15T11:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "ivanmoraesfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338815808756215808",
            "in_reply_to_user_id": "63364560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o por videoconfer\u00eancia, o vereador @ivanmoraesfilho voltou a pedir a inclus\u00e3o na pauta do projeto que trata da constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios na unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Tamarineira. #TVCamaradoRecife https://t.co/5kaq48lMKa"
        },
        {
            "author_id": "578363452",
            "created_at": "2020-12-15T11:53:41.000Z",
            "id": "1338814485059031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Savana Alternativa ..\nOs animais est\u00e3o de volta ao Parque Nacional da Gorongosa ap\u00f3s a guerra civil, mas a comunidade da savana j\u00e1 n\u00e3o se parece com o que costumava ser..\nhttps://t.co/GrS2wBxQoJ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-12-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1338814324396224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/tlkXswEXIf"
        },
        {
            "author_id": "68842474",
            "created_at": "2020-12-15T11:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "saturnino71"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "otavioditoledo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338814164551282689",
            "in_reply_to_user_id": "68842474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saturnino71 @otavioditoledo Pena que o Parque Nacional das Andorinhas est\u00e1 fechado por causa do covid"
        },
        {
            "author_id": "102461836",
            "created_at": "2020-12-15T11:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1338808499061608450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/f4YBLemVVS"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-12-15T11:01:31.000Z",
            "id": "1338801355343998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Acre https://t.co/fU5MhveJG5"
        },
        {
            "author_id": "1027871479747227653",
            "created_at": "2020-12-15T09:31:17.000Z",
            "id": "1338778645670858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo, jihad ataca - Mar Sem Fim https://t.co/btgAdkbNJ6"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-12-15T09:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1338771500359356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo, jihad ataca -  https://t.co/hWofPjY52u"
        },
        {
            "author_id": "67460068",
            "created_at": "2020-12-15T07:40:00.000Z",
            "id": "1338750643901767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM PERIGO: O \u2018MINISTRO\u2019, EM SUA JIHAD CONTRA O MEIO AMBIENTE, \u00c9 A NOVA AMEA\u00c7A: https://t.co/jH1YcaRpSp"
        },
        {
            "author_id": "1125253256693866497",
            "created_at": "2020-12-15T05:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGuedesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338716437645570048",
            "in_reply_to_user_id": "1279710159418384390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesReal , \nAcabei de rever a reuni\u00e3o que o \"sr\",diz vai se f...,eu estudei OSPB .Transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma \"Canc\u00fan brasileira\"....Assuntos velhos , mas extremamente vergonhosos .Se fala assim em uma reuni\u00e3o gravada.."
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2020-12-15T03:54:04.000Z",
            "id": "1338693782687125504",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "White, acaba de se formar na Academia do FBI em Quantico, e se envolve um s\u00e9rio caso de um assassino em s\u00e9rie. As mulheres s\u00e3o mortas ao acampar em um remoto parque nacional no Oeste da Virginia. No entanto, o parque \u00e9 imenso, e nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "2254053110",
            "created_at": "2020-12-15T02:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dharmalafleur_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338674212505055232",
            "in_reply_to_user_id": "170158470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dharmalafleur_ desemprego nada, nem que eu tenha q fazer um oceano ou abrir uma floresta nacional de fauna e flora pra dar emprego pra vc"
        },
        {
            "author_id": "820633080926978048",
            "created_at": "2020-12-15T02:18:50.000Z",
            "id": "1338669815800721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo, jihad ataca - Mar Sem Fim https://t.co/iWHFvsqTaf"
        },
        {
            "author_id": "75096052",
            "created_at": "2020-12-15T00:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JFeliciano26"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338643134096551938",
            "in_reply_to_user_id": "299220821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFeliciano26 Tamb\u00e9m tenho ficado em casa direto. S\u00f3 saio para lugar vazio, mas vazioooo mesmo. Ontem e hoje fui no parque Nacional aqui em Teres\u00f3polis, mas n\u00e3o tinha uma alma. S\u00f3 isso mesmo e olhe l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "109700599",
            "created_at": "2020-12-15T00:28:45.000Z",
            "id": "1338642114788417538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/jzlYRw8mcb"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2020-12-15T00:15:09.000Z",
            "id": "1338638691942551553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 do fim de outubro, mas ainda vale a leitura. A Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 um dos \u00faltimos ref\u00fagios de Mata Atl\u00e2ntica do Esp\u00edrito Santo, mas tamb\u00e9m um raro ponto do Sudeste brasileiro onde \u00e9 poss\u00edvel encontrar vest\u00edgios de esp\u00e9cies amaz\u00f4nicas.\nhttps://t.co/OpAOneKKq9"
        },
        {
            "author_id": "1316746659297193984",
            "created_at": "2020-12-14T23:11:31.000Z",
            "id": "1338622678052130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cetam certificou mais uma turma no curso de Organiza\u00e7\u00e3o, processo de trabalho e planejamento em sa\u00fade que estava sendo ministrado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uatum\u00e3, no munic\u00edpio de Itapiranga. https://t.co/XCe1effs9H"
        },
        {
            "author_id": "109700599",
            "created_at": "2020-12-14T22:41:26.000Z",
            "id": "1338615106889011202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/q8dxzMc1Db"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-12-14T22:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338613574445436928",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro est\u00e3o transformando \u00c1reas de Manguezais e Restinga das Lagoas de Piratininga e Itaipu Niter\u00f3i RJ em Pr\u00e9dios e Condominios de luxo! Queremos que a Reserva extrativista da Serra da Tiririca seja Federal para acabar com a Corrup\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria Em Niter\u00f3i.\nCarlos MarinsNitRJ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-12-14T22:13:36.000Z",
            "id": "1338608103600910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Quero continuar este belo trabalho desenvolvido at\u00e9 aqui'', diz nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FjlLGscBtx"
        },
        {
            "author_id": "1217839630785138688",
            "created_at": "2020-12-14T21:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 214,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338590129309573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Conserva\u00e7\u00e3o Marinha concede o premio \"Blue Park\" ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos!\n. . .\nO Projeto Budi\u00f5es \u00e9 desenvolvido pelo Instituto Nautilus em parceria com 7 universidades e patrocinado pela @petrobras atrav\u00e9s do programa #petrobrassocioambiental https://t.co/H2a7oV0e4T"
        },
        {
            "author_id": "2189128146",
            "created_at": "2020-12-14T20:58:56.000Z",
            "id": "1338589311030222853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MedioAmbiente #Guadalajara \nMonumento Natural Tetas de Viana https://t.co/ToYN963kew"
        },
        {
            "author_id": "1218285350730305537",
            "created_at": "2020-12-14T20:50:20.000Z",
            "id": "1338587146563809286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A turista Rosy Loomba, de 38 anos, morreu ao cair de uma altura de 80 metros (equivalente a um pr\u00e9dio de 27 andares), na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (12), quando fazia selfie em penhasco no Parque Nacional Grampians, no estado de Victoria, Austr\u00e1lia.\n\nhttps://t.co/VyzW7my8YI"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-12-14T20:28:40.000Z",
            "id": "1338581694513819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No comando da unidade desde a \u00faltima sexta-feira, 11 de dezembro, Cibele Munhoz Amato, j\u00e1 \u00e9 servidora do Instituto Chico Mendes (ICMBio) h\u00e1 13 anos e atuava havia tr\u00eas anos no setor de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/8xJxlRN9s0"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-12-14T20:24:01.000Z",
            "id": "1338580524567322625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/0q36ZiWofs"
        },
        {
            "author_id": "100580747",
            "created_at": "2020-12-14T20:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338576316623429632",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim \"E por que n\u00e3o esculachar de vez com o Parque Nacional do Igua\u00e7u, se a Amaz\u00f4nia, o Pantanal, o bioma marinho, e a legisla\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 foram estuprados pelo jihadista de Bolsonaro no Meio Ambiente?\"\n\nTudo que eles tocam vira p\u00f3 no quesito meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-14T19:52:08.000Z",
            "id": "1338572501492899842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A amea\u00e7a \u00e9 a alian\u00e7a entre o \u2018ministro\u2019 jihadista, governador Ratinho Jr. (PSD) e o deputado Nelsi Coguetto Maria (PSD-PR), vulgo Vermelho. https://t.co/v6yppcpGxB"
        },
        {
            "author_id": "1209338439319068672",
            "created_at": "2020-12-14T18:37:18.000Z",
            "id": "1338553670502395905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brotar no parque nacional essa semana t\u00e1 foda\ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "40102499",
            "created_at": "2020-12-14T18:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "todaista"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "juliano_streit"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "BarnardB20"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1338552731062030337",
            "in_reply_to_user_id": "1030627714695352321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@todaista @juliano_streit @BarnardB20 Essa fazenda pertenceu \u00e0 fam\u00edlia de Sebasti\u00e3o Salgado, o senhor na foto, junto da esposa. Ele reflorestou e transformou em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-12-14T18:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 248,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 265,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338551832046694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#CidadesMaisVerdes \ud83c\udf31 | Parque Nacional das #SempreVivas, em Diamantina (MG), ser\u00e1 uma das 7 institui\u00e7\u00f5es beneficiadas pelos R$ 150 milh\u00f5es pagos como multa pelo rompimento da barragem de #Brumadinho. Recursos v\u00e3o ajudar na preserva\u00e7\u00e3o dos locais.\n\n@mmeioambiente | @rsallesmma https://t.co/yNGDjlAitH"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-12-14T18:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 248,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 265,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338551831966797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CidadesMaisVerdes \ud83c\udf31 | Parque Nacional das #SempreVivas, em Diamantina (MG), ser\u00e1 uma das 7 institui\u00e7\u00f5es beneficiadas pelos R$ 150 milh\u00f5es pagos como multa pelo rompimento da barragem de #Brumadinho. Recursos v\u00e3o ajudar na preserva\u00e7\u00e3o dos locais.\n\n@mmeioambiente | @rsallesmma https://t.co/XewtJhX2R9"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-12-14T18:09:18.000Z",
            "id": "1338546623119564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troca de chefia no Parque Nacional do Igua\u00e7u - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/ennOhSBcMf\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-12-14T18:08:47.000Z",
            "id": "1338546491410014218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cibele Munhoz Amato \u00e9 a nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zkdmz0sTk0"
        },
        {
            "author_id": "1113857648712212481",
            "created_at": "2020-12-14T18:02:22.000Z",
            "id": "1338544877576056834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1f\ud83d\ude20\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u em perigo, jihad ataca - Mar Sem Fim https://t.co/04xOXjNYG0"
        },
        {
            "author_id": "3335524144",
            "created_at": "2020-12-14T17:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1338541691742064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43blessed\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LDroUl9guq"
        },
        {
            "author_id": "3894230773",
            "created_at": "2020-12-14T17:49:20.000Z",
            "id": "1338541596858519555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Ecrins https://t.co/HAaWoDJsK2"
        },
        {
            "author_id": "819974064802594816",
            "created_at": "2020-12-14T17:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "theangeloos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338540701555027970",
            "in_reply_to_user_id": "52241939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theangeloos Eu morava no Parque Nacional, todo mundo se reuniu na quadra da escola pra poder ver!"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2020-12-14T17:45:03.000Z",
            "id": "1338540521975853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cibele Munhoz Amato \u00e9 a primeira mulher a comandar o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/BDnXtMvpkD"
        },
        {
            "author_id": "151953383",
            "created_at": "2020-12-14T17:41:08.000Z",
            "id": "1338539534905204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu vi um v\u00eddeo de Foz, que saudade! O pre\u00e7o da entrana do Parque Nacional aumentou desde a ultima vez que fui, mas o do parque das Aves diminuiu mais da metade.\nQueria muito ir pra l\u00e1, estava vazioooo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-12-14T17:31:27.000Z",
            "id": "1338537097687396361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salada Verde | Indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica para o cargo n\u00e3o se confirma e nova gestora \u00e9 Cibele Munhoz Amato, servidora do ICMBio h\u00e1 13 anos e que j\u00e1 integrava a equipe do parque h\u00e1 tr\u00eas\n\nhttps://t.co/DcI9TgkKvk"
        },
        {
            "author_id": "144975932",
            "created_at": "2020-12-14T17:00:04.000Z",
            "id": "1338529198655361026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea degradada em Encruzilhada do Sul. Pesquisadores v\u00e3o auxiliar no manejo dessa \u00e1rea protegida e da restaura\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa https://t.co/qO3lRY7kJd"
        },
        {
            "author_id": "4151156403",
            "created_at": "2020-12-14T16:23:13.000Z",
            "id": "1338519926701780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com inc\u00eandios, cobertura vegetal do Parque Nacional dos Veadeiros diminui pela metade\n\nReportagem da Ag\u00eancia Bori\n\nhttps://t.co/hi042WWFvy"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-12-14T15:49:32.000Z",
            "id": "1338511450587815937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre https://t.co/4UiHhnejw9 https://t.co/4STIr24Siw"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-12-14T15:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1338511450185187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/NBtq2cA9pS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-14T15:33:15.000Z",
            "id": "1338507349535776771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de dezembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,10 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-12-14T15:11:19.000Z",
            "id": "1338501830024851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuero continuar este belo trabalho desenvolvido at\u00e9 aqui\u201d, diz nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LPAyfhlMvv"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2020-12-14T15:00:01.000Z",
            "id": "1338498988635545604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local faz parte do Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, e n\u00e3o havia autoriza\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica do garimpo, seja de ordem ambiental ou mineral. https://t.co/Hsp1DszVdS #BahiaNoticias"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-12-14T14:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "leimac_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338498408517169155",
            "in_reply_to_user_id": "1258854153453031428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leimac_br \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb coisa parecida com o q aconteceu no  parque nacional de s\u00e3o joaquim..aqui o fogo catastr\u00f3fico al\u00e9m de abrir espa\u00e7o pra invasoras como o pinus, queimou arauc\u00e1rias adultas que estavam facilitando a recupera\u00e7\u00e3o da floresta... cen\u00e1rio triste mas que deve ser reportado!"
        },
        {
            "author_id": "1072630573838073862",
            "created_at": "2020-12-14T14:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338497215816491014",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @LucianoHuck Olha, desde que o Luciano Huck contratou o escrit\u00f3rio da Adriana Anselmo e \"ganhou\" um decreto do Cabral p/ manter seu im\u00f3vel dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ele despencou no meu conceito.\nSer\u00e1 que n\u00e3o tem outro candidato n\u00e3o? De reputa\u00e7\u00e3o ilibada?"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-12-14T14:43:34.000Z",
            "id": "1338494849604079617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuero continuar este belo trabalho desenvolvido at\u00e9 aqui\u201d, diz nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gNrdnNFO7b"
        },
        {
            "author_id": "1333784269873844228",
            "created_at": "2020-12-14T14:11:17.000Z",
            "id": "1338486723052007436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS MATAR O PLANETA NO BRASIL E O BOSTONARO EST\u00c1 DEIXANDO ACONTECER.\n\nhttps://t.co/vNgbjZSqgn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-12-14T14:08:03.000Z",
            "id": "1338485908916547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuero continuar este belo trabalho\u201d, diz nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd29\n\nCibele Munhoz, nova chefe do Parque, elege como prioridade o desenvolvimento sustent\u00e1vel e a melhoria  alinhada \u00e0s pr\u00e1ticas e padr\u00f5es dos melhores parques do mundo. \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/PEQ7pMNDRh"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-12-14T13:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 215,
                        "username": "neuquentur"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 227,
                        "username": "Turismovla"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 239,
                        "username": "TurismoSMAndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338481590146637826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf14\ud83c\udf15\ud83c\udf16 O Eclipse Total do Sol \u00e9 um dos momentos mais esperados! se neste momento voc\u00ea estiver no Parque Nacional Lan\u00edn e arredores, complete a experi\u00eancia visitando as paisagens surpreendentes do Caminho dos 7 Lagos.\n\n@neuquentur @Turismovla @TurismoSMAndes https://t.co/UgRNlfxmWQ"
        },
        {
            "author_id": "169640508",
            "created_at": "2020-12-14T13:37:17.000Z",
            "id": "1338478168244703238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher perdeu a vida no Parque Nacional Grampians, em Victoria (Austr\u00e1lia) depois de pular a cerca de seguran\u00e7a para fazer uma selfie. A queda foi de 80 metros.\n\nhttps://t.co/JSt2IbNQRQ"
        },
        {
            "author_id": "37444747",
            "created_at": "2020-12-14T13:37:01.000Z",
            "id": "1338478099051274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher perdeu a vida no Parque Nacional Grampians, em Victoria (Austr\u00e1lia) depois de pular a cerca de seguran\u00e7a para fazer uma selfie. A queda foi de 80 metros.\n\nhttps://t.co/WT7ZS0lCgA"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-12-14T13:30:29.000Z",
            "id": "1338476457425776641",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/1qsuGAF5MP"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-12-14T13:30:23.000Z",
            "id": "1338476432494825474",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/acuOQkAZqQ"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-12-14T13:30:03.000Z",
            "id": "1338476349124714497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre ==&gt; https://t.co/pDdCfCM9fl #G1AC https://t.co/WCXsD2Omda"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-12-14T13:24:33.000Z",
            "id": "1338474961082621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisa descobre 15 novas esp\u00e9cies de fungos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Acre https://t.co/JH6YXlTFeY https://t.co/GYFC9VgyFP"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-12-14T13:16:46.000Z",
            "id": "1338473005035425796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuero continuar este belo trabalho desenvolvido at\u00e9 aqui\u201d, diz nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n https://t.co/DO2qXd7PL9"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2020-12-14T12:21:51.000Z",
            "id": "1338459182446620674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom-dia.\nDaqui a um m\u00eas, faz ou far\u00e1 9 anos que o Ecocida do Planalto foi flagrado pescando ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. O mau exemplo chegou ao reino animal. https://t.co/HqJUiLcQGe"
        },
        {
            "author_id": "1004449414512041984",
            "created_at": "2020-12-14T11:47:10.000Z",
            "id": "1338450457455448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dirigindo pelo Parque Nacional Fiordland!\n\ud83d\ude0d https://t.co/b90zLu5Vj8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-14T11:40:15.000Z",
            "id": "1338448715749605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,58 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal, no dia 1 de dezembro de 2020 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,69 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-12-14T11:20:11.000Z",
            "id": "1338443666680143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosy Loomba, de 38 anos, estava com o marido, no Parque Nacional Grampians, no estado de Victoria, quando o acidente aconteceu https://t.co/30DOZ11fzb"
        },
        {
            "author_id": "26477776",
            "created_at": "2020-12-14T11:08:04.000Z",
            "id": "1338440614514470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um tesouro de Minas descoberto. \nSERRA DO CIP\u00d3 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3R3WSCapb3"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2020-12-14T10:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 113,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338433954731405313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IAM e Parque Nacional de Gorongosa assinam memorando de entendimento:https://t.co/kSSDaMoTn3\n\n#Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/ptbkCEGnoC"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-12-14T10:37:57.000Z",
            "id": "1338433034924617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rosy Loomba, de 38 anos, estava com o marido e o filho quando caiu de um penhasco no Parque Nacional Grampians, no estado de Victoria https://t.co/Gttj8XlQPl"
        },
        {
            "author_id": "927313396348973056",
            "created_at": "2020-12-14T10:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338431069054439424",
            "in_reply_to_user_id": "68466700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costa_rui Excelente not\u00edcia! @costa_rui est\u00e1 confirmado que vai abrir o parque nacional da chapada Diamantina e liberar as visita\u00e7\u00f5es? Qual a sua opini\u00e3o j\u00e1 que houve um aumento consider\u00e1vel de contamina\u00e7\u00e3o aos nativos ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2020-12-14T10:22:57.000Z",
            "id": "1338429261267542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 d ir, VAI!!!\n#nqsf \n#broubrutodrews \n#caloi \n#movimentocaloi \n#caloivitus \n#for\u00e7af\u00e9efoco \n#vaicavalo em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/7FWaN4m0m8"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2020-12-14T10:20:12.000Z",
            "id": "1338428568519372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respire fundo e aproveite a natureza...!!!!!! Top das gal\u00e1xias!!\n#nqsf \n#caloi \n#movimentocaloi \n#caloivitus \n#broubrutodrews \n#for\u00e7af\u00e9efoco \n#vaicavalo em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/RWvtrFnPXn"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2020-12-14T10:16:31.000Z",
            "id": "1338427644828766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrigerante vencido...facim, facim....sqn\n#nqsf \n#movimentocaloi \n#caloi \n#caloivitus \n#for\u00e7af\u00e9efoco \n#vaicavalo em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/x92hBRr8bz"
        },
        {
            "author_id": "1259443273",
            "created_at": "2020-12-14T10:08:35.000Z",
            "id": "1338425646175940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Garganta do Registro, entrada do Parque Nacional de Itatiaia. 30Km - Ida e volta. https://t.co/Nby8613nC6"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-12-14T06:33:00.000Z",
            "id": "1338371391901601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O dos Mabecos no Parque Nacional da Gorongosa  - uma hist\u00f3ria de sucesso em destaque para \u201cReverse the Red,\u201d um novo movimento para envolver as comunidades em todo o mundo na revers\u00e3o da direc\u00e7\u00e3o da Lista Vermelha de Esp\u00e9cies Amea\u00e7adas e em Perigo da IUCN. https://t.co/Vr7zq11LiK"
        },
        {
            "author_id": "194393513",
            "created_at": "2020-12-14T04:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "goldorayo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338340732646682624",
            "in_reply_to_user_id": "4383869182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goldorayo \u00c9 maneiro lek, mas \u00e9 m\u00f3 caro as paradas l\u00e1. O parque nacional de itatiaia \u00e9 top e vale a pena pra caramba, mata 2 lugares e uma viagem s\u00f3. Maromba e Mau\u00e1 tbm sao foda (e um pouco menos caro haha)"
        },
        {
            "author_id": "39357655",
            "created_at": "2020-12-14T02:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1338314747507306501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo mundo... Quando n\u00e3o existia Corona V\u00edrus \ud83d\ude37. Saudade de sair por a\u00ed, viajando... \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude42 #riodejaneiro #rio em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AYGdyxXiBq"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2020-12-14T02:26:53.000Z",
            "id": "1338309453775581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 meses sem fone de ouvido e daqui de casa eu j\u00e1 consigo escutar os passarinhos das \u00e1rvores do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-12-14T00:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338287110969839618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta de golfinhos amea\u00e7ados refor\u00e7a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/l7QeYFXOtp via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2570113340",
            "created_at": "2020-12-13T23:46:30.000Z",
            "id": "1338269094898962434",
            "in_reply_to_user_id": "969217126442598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scofanojoao Quem poderia imaginar q uma entrada de \u00e1rea \"protegida\" por MJr e Leo Gil daria liberdade p/ o atacante advers\u00e1rio pegar rebotes"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2020-12-13T23:43:12.000Z",
            "id": "1338268262174486537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 negou provimento ao recurso em que o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) pediu a suspens\u00e3o dos processos de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral.\n\nMais: https://t.co/8T9bgv3DTO https://t.co/03Kgk5BRTn"
        },
        {
            "author_id": "3194847711",
            "created_at": "2020-12-13T23:28:12.000Z",
            "id": "1338264490069159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do fim de semana, a companhia estava maravilhosa e divertida Rio do Boi, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Praia Grande SC.. #epasseiosturismo #experience em Rio do Boi https://t.co/PQ6NoSDE4v"
        },
        {
            "author_id": "73492941",
            "created_at": "2020-12-13T23:05:24.000Z",
            "id": "1338258749824380928",
            "in_reply_to_user_id": "73492941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha defensiva do Corinthians impec\u00e1vel hoje. Postura e posicionamento irrepreens\u00edveis dos quatro integrantes. \u00c1rea protegida de forma basicamente perfeita. S\u00e3o Paulo conseguiu empurar o Tim\u00e3o mais pra tr\u00e1s na reta final do jogo. Faz jogadas de fundo, mas n\u00e3o finaliza por isso."
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2020-12-13T22:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338246232569950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia - Equipa da TPA volta ao local duas semanas de... https://t.co/cHmqaWlpUv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "158944368",
            "created_at": "2020-12-13T22:00:49.000Z",
            "id": "1338242497554866183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da travessia da serra negra, no Parque Nacional de Itatiaia. 30km em dois dias com muita subida, descida, lama, escurid\u00e3o e amor pela natureza. https://t.co/a8YRyXDuQe"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2020-12-13T21:41:15.000Z",
            "id": "1338237573731213315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xz2l5LPX86"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-13T21:37:08.000Z",
            "id": "1338236537046138881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 1 de dezembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "314207760",
            "created_at": "2020-12-13T21:26:54.000Z",
            "id": "1338233963891073030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/V2F3FhAc9q"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-12-13T21:26:30.000Z",
            "id": "1338233860690223112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal marinho foi encontrado dentro de uma embarca\u00e7\u00e3o que tamb\u00e9m realizava a pesca de arrasto de camar\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nLeia o artigo completo em: https://t.co/ynG40n9WeE https://t.co/bpErtWBz1u"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2020-12-13T21:14:31.000Z",
            "id": "1338230845145018370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firmes no objetivo!!\n#nqsf \n#caloi \n#movimentocaloi \n#caloivitus \n#for\u00e7af\u00e9efoco \n#vaicavalo em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/tn2yeZv4nS"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-12-13T20:09:01.000Z",
            "id": "1338214362658562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#meioambiente | NOVA CHEFE PNI\n\nO Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, por meio do ICMBio, nomeou a servidora p\u00fablica federal Cibele Munhoz como nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nAssista a \u00edntegra: https://t.co/GGVLv8wnXD\n\n#marcozero #meioambiente #cidade https://t.co/Z2WHjlwy3h"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-12-13T19:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1338206275100925954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariri que eu amo! \ud83d\udc9a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Yl32WtrGDZ"
        },
        {
            "author_id": "122428924",
            "created_at": "2020-12-13T19:24:39.000Z",
            "id": "1338203196355907585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/RVV8md7awp"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-12-13T18:58:47.000Z",
            "id": "1338196685999251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar do mundo pra botar um bar\n\nA Reserva Ind\u00edgena Havasupai \u00e9 cercada inteiramente pelo Parque Nacional do Grand Canyon, condado de Coconino, Arizona, EUA. \u00c9 considerada uma das reservas ind\u00edgenas mais remotas da Am\u00e9rica.\n\nFoto: \u00c1guas turquesa das Cataratas de Havasu. https://t.co/NAjYKG3hIf"
        },
        {
            "author_id": "1856229487",
            "created_at": "2020-12-13T18:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Explorer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338186694479187974",
            "in_reply_to_user_id": "498328279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@explorer.laika learning how to fly \ud83e\udd70 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/lKEsz2FShg"
        },
        {
            "author_id": "1000468534575714304",
            "created_at": "2020-12-13T18:14:56.000Z",
            "id": "1338185650663804933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu: descansada da vida porque os meus testes acabaram...\nO meu irm\u00e3o: MANAAAAAA VAMOS FAZER UM POWERPOINT SOBRE UMA \u00c1REA PROTEGIDA \nEu: \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
        },
        {
            "author_id": "1008665006",
            "created_at": "2020-12-13T17:51:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1338179651374604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir ao Parque Nacional do Viru\u00e1 \u00e9, tamb\u00e9m, perceber qu\u00e3o negligenciado \u00e9 o Tepequ\u00e9m. https://t.co/X37VLytqGx"
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2020-12-13T17:33:24.000Z",
            "id": "1338175198705704961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Noroeste RJ tem a \u00fanica regi\u00e3o de montanha inexplorada turisticamente no Estado do Rio. Fica bem pr\u00f3ximo do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3.\nGanho o nome de Bandeira porque D. Pedro II mandou colocar uma bandeira do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Acreditava ser o mais alto do Pa\u00eds. https://t.co/W1aaFglhk3"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-12-13T17:22:27.000Z",
            "id": "1338172443333189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enquanto principal mecanismo de gest\u00e3o das \u00e1reas protegidas, o Plano de Gest\u00e3o constitui uma abordagem proactiva da #governan\u00e7a participativa de espa\u00e7os e recursos. Foi apresentado ao Conselho de Gest\u00e3o do #Parque Nacional de #Bo\u00e9 o seu documento com horizonte temporal de 10 anos https://t.co/snHX3XzOZi"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-12-13T17:20:13.000Z",
            "id": "1338171880516292610",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 o principal ber\u00e7\u00e1rio das baleias jubarte no Atl\u00e2ntico Sul e ref\u00fagio de esp\u00e9cies de tartarugas marinhas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Saiba mais sobre o parque, o edital e o processo de credenciamento: https://t.co/nagWwgbToD"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-12-13T17:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1338171877848657926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O @ICMBio lan\u00e7ou o edital para credenciamento de pessoas f\u00edsicas interessadas em prestar servi\u00e7os de condu\u00e7\u00e3o de visitantes no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na Bahia. Interessados dever\u00e3o atender \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es do edital e enviar a documenta\u00e7\u00e3o por e-mail. https://t.co/K9WTRRk9h4"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-12-13T15:50:54.000Z",
            "id": "1338149406227521539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de #Bo\u00e9 (leste da #Guin\u00e9Bissau). Possui corredores ecol\u00f3gico-faun\u00edstico, com rios e lagoas tempor\u00e1rias e permanentes designadas \u201cWendus\u201d na l\u00edngua fula. Wendu Tcham foi classificada zona h\u00famida de import\u00e2ncia internacional, um dos bebedouros das esp\u00e9cies selvagens https://t.co/g36KDeQCVn"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-12-13T15:46:03.000Z",
            "id": "1338148186595188737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KicLUPVSD6"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-13T15:34:08.000Z",
            "id": "1338145186291978242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 28 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,11 km\u00b2 em Reserva Extrativista Verde para Sempre / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1062737892517273601",
            "created_at": "2020-12-13T15:24:45.000Z",
            "id": "1338142823590359041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista espacial dos 3 principais len\u00e7\u00f3is maranhenses: Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses ( Barreirinhas ), parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses ( Paulino Neves ), Apa dos pequenos len\u00e7\u00f3is maranhenses ( Tut\u00f3ia ). \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/YUwWW34ZZ2"
        },
        {
            "author_id": "833104853530451968",
            "created_at": "2020-12-13T15:12:53.000Z",
            "id": "1338139836134420484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZFM \u00e9 um problema, mas como a proposta veio do Sales com certeza deve ser para eliminar alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/AdHPJK3YHE"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-12-13T14:56:06.000Z",
            "id": "1338135614479343620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sao categorias de UC: -Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica. Reserva Ecol\u00f3gica.  Parque Nacional. Monumento Natural. Ref\u00fagio da Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-12-13T14:53:35.000Z",
            "id": "1338134982255120387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito ambiental: toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o, exceto APA, deve possuir uma zona de amortecimento."
        },
        {
            "author_id": "1337874878238765057",
            "created_at": "2020-12-13T14:25:52.000Z",
            "id": "1338128005533720578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o uma mas v\u00e1rias delas. Pela 1\u00aa vez pesquisadores da UERJ registram uma popula\u00e7\u00e3o de toninhas nas \u00e1guas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral sul fluminense. \nhttps://t.co/t6TU0emoTO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-13T11:41:09.000Z",
            "id": "1338086552707055618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,11 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 4 de dezembro de 2020 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,69 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2020-12-13T11:11:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1338078967975337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Helder Barbalho n\u00e3o respeita nem a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada no governo do pai. Estrada da Liberdade amea\u00e7a o Parque do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-12-13T09:50:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1338058798829801475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Penada, Portugal integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\n\ud83c\udfa5https://t.co/NVssp6Z9a3\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/OQbhOktc6I"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2020-12-13T07:14:23.000Z",
            "id": "1338019419461652487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/dLLcYSh6pQ"
        },
        {
            "author_id": "3098018187",
            "created_at": "2020-12-13T07:00:23.000Z",
            "id": "1338015896128942081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando mt em me especializar em turismo ambiental e mostrar as belezas do parque nacional catimbau, o segundo maior parque arqueol\u00f3gico do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1247908020643823617",
            "created_at": "2020-12-13T06:00:10.000Z",
            "id": "1338000741466836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10367,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 360
            },
            "text": "Dirigindo pelo Parque Nacional Fiordland https://t.co/Qd31hN58it"
        },
        {
            "author_id": "1075209177809776640",
            "created_at": "2020-12-13T05:20:05.000Z",
            "id": "1337990654362783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3)dentro da hidrel\u00e9trica e no parque Nacional das Cataratas(21 e 42 km), percurso. MARAVILHOSO, s\u00f3 \"perdendo\" para as corridas do RJ beira mar (Leme Copacabana Leblon Ipanema). Diferen\u00e7as:no parque Nacional das Cataratas vemos v\u00e1rios animais silvestres durante todo percurso;e no"
        },
        {
            "author_id": "916155501871882240",
            "created_at": "2020-12-13T05:15:11.000Z",
            "id": "1337989420042117121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caras, isso aqui \ud83e\udd7a\ud83e\udd27\u2764\n\nhttps://t.co/1G3N23b7xj"
        },
        {
            "author_id": "900116393697456128",
            "created_at": "2020-12-13T05:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "imnotbmj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "__nunesslari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337986160371642370",
            "in_reply_to_user_id": "1286481323293642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imnotbmj @__nunesslari J\u00e1 tinha colocado teu nome junto kkkkkk vamo come\u00e7ar pelo parque nacional, na Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2020-12-13T01:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "luacaldas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337937887229169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @luacaldas\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o\n\nAlways take the scenic route. \ud83d\ude43 https://t.co/7oPhYMTlC4"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-12-13T01:11:22.000Z",
            "id": "1337928062776692737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui na ro\u00e7a a pizza vem com mensagem carinhosa. \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/pE40CJEFvc"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-12-13T00:02:04.000Z",
            "id": "1337910624731295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Dos 144 t\u00e1xons de primatas brasileiros, 106 deles se encontram na Amaz\u00f4nia!!! Entre eles n\u00f3s temos os Uacaris encontrados nas florestas alagadas, esses animais foram esp\u00e9cie bandeira para a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1! Em Especial o Uacari Branco https://t.co/1Dkn4ubN59"
        },
        {
            "author_id": "1062737892517273601",
            "created_at": "2020-12-12T22:41:06.000Z",
            "id": "1337890247930224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista \u00e1rea do Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - Maranh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/0HWV9ArLEv"
        },
        {
            "author_id": "1062737892517273601",
            "created_at": "2020-12-12T22:36:42.000Z",
            "id": "1337889142202568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Povoado de Atins o principal acesso ao Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas - Maranh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/2dxH6MyR46"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2020-12-12T22:00:00.000Z",
            "id": "1337879903258066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Flagrados pelas c\u00e2meras de seguran\u00e7a do Parque Nacional de Ujung Kulon, os filhotes trazem esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie amea\u00e7ada, que tem apenas 74 indiv\u00edduos vivos #ValeAPenaLerDeNovo https://t.co/5Zu7gAFwEF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-12T21:38:04.000Z",
            "id": "1337874385223356417",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para Floresta Nacional de Itaituba II foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-12T21:38:04.000Z",
            "id": "1337874384858435585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 28 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,30 km\u00b2 em Floresta Nacional de Itaituba II / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "269973107",
            "created_at": "2020-12-12T21:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1337866653955219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0bbFfHiCD2"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2020-12-12T20:49:57.000Z",
            "id": "1337862276687294465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As conquistas que a gente ama ver! \n\nQue venham mais mulheres na gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\n https://t.co/5lBZesVf85"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-12-12T18:18:44.000Z",
            "id": "1337824221884461058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/9TItLa1QEQ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-12-12T18:00:00.000Z",
            "id": "1337819507734134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \ud83c\udf96\ufe0f\nSabe onde fica esse para\u00edso?\nL\u00e1 na divisa entre #MinasGerais e o #Esp\u00edritoSanto.\nE \u00f3: o Parque Nacional do Capara\u00f3 que tamb\u00e9m abriga o #PicoDaBandeira - terceiro ponto mais alto do Brasil. \u26f0\nLindo, n\u00e9? Bombou no nosso insta!\n\ud83d\udcf8 @kombimariaantonia https://t.co/SntMCMqB8X"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-12-12T17:30:04.000Z",
            "id": "1337811972331593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 77,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES D.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/h6iDudQHOT"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-12-12T17:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 218,
                        "username": "KIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337807174278520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Isla Contoy \u00e9 a reserva natural protegida mais antiga do estado de Quintana Roo, com mais de 90 hectares de selva, manguezais, cenotes e recifes.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza \nPc: @kin.haswimwear https://t.co/kgJXgUb0N1"
        },
        {
            "author_id": "1331878332451975171",
            "created_at": "2020-12-12T17:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "PDChina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337804420130746374",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tarcisiogdf @DNIToficial Estrada que corta a chapada das mesas encontro do cerrado com o sert\u00e3o fosse nos Estados Unidos ou @PDChina ter\u00edamos um grande parque Nacional com milhares turistas de todo mundo"
        },
        {
            "author_id": "1331878332451975171",
            "created_at": "2020-12-12T16:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "PDChina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337804322231492620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que corta a chapada das mesas encontro do cerrado com o sert\u00e3o fosse nos Estados Unidos ou @PDChina ter\u00edamos um grande parque Nacional com milhares turistas de todo mundo https://t.co/odJLGAOCvW"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-12-12T16:30:00.000Z",
            "id": "1337796858345873413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 48,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES D.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/hVUVUAgIkA"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2020-12-12T15:38:01.000Z",
            "id": "1337783776617713665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graffitis e marcas de passagem: o problema do Parque Nacional de Zion (e de muitos outros) https://t.co/qEZw0idvJ2 #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-12T15:35:02.000Z",
            "id": "1337783025203998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 28 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,30 km\u00b2 em Floresta Nacional de Itaituba II / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-12-12T15:30:00.000Z",
            "id": "1337781758587187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 53,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES D.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/shHiu25DFv"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-12-12T14:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1337770267033088002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SouMataEscura\n#VoluntariadoICMBio em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/9DV5oAYrO7"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-12-12T14:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 175,
                        "username": "AP_Magazine"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 188,
                        "username": "OutdoorPhotoMag"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 205,
                        "username": "ThePhotoHour"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 219,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 230,
                        "username": "StormHourMedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337766800445100035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83e\udd72Fiquei magoado, n\u00e3o por me teres mentido, mas por n\u00e3o poder voltar a acreditar-te.\nFriedrich Nietzsche\ud83e\udd72\n\n\ud83d\udccdParque Nacional da Lagoa do Peixe - Praia do Farol - Tavares, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n@AP_Magazine @OutdoorPhotoMag @ThePhotoHour @StormHour @StormHourMedia https://t.co/XgINZeX1ee"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-12-12T14:30:03.000Z",
            "id": "1337766672732708866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 52,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES D.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/WgwHzgYFN0"
        },
        {
            "author_id": "1317115485566238722",
            "created_at": "2020-12-12T14:23:31.000Z",
            "id": "1337765025377902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca. https://t.co/ZOTK2hhrSD"
        },
        {
            "author_id": "1264586670067929091",
            "created_at": "2020-12-12T14:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337761189540089857",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Se vc abrir m\u00e3o dos seus seguran\u00e7as, distribuir sua riqueza entre os menos favorecidos, isso inclui a casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, meu voto \u00e9 seu em 2022.\nSem isso, s\u00f3 te acho mais um imbecil."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-12-12T13:22:26.000Z",
            "id": "1337749655032107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidora foi nomeada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o na sexta-feira, 11. Desde 1939, quando o parque foi fundado, apenas homens tinham dirigido a institui\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/wDd26YRKGt"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-12-12T13:15:10.000Z",
            "id": "1337747827691315203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria, mulher \u00e9 chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0NV2gr8KwL"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2020-12-12T13:12:26.000Z",
            "id": "1337747137766055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUA JARDIM BOT\u00c2NICO: interdi\u00e7\u00f5es parciais nos dois sentidos para corte de \u00e1rvore, na altura do Parque Lage. Equipes da Rioluz, Defesa Civil, Guarda Municipal, CET-Rio e do Parque Nacional da Tijuca no local. #zonasul https://t.co/KhPfzT9HcI"
        },
        {
            "author_id": "992063308139319296",
            "created_at": "2020-12-12T12:30:00.000Z",
            "id": "1337736460145811459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Sanjiangyuan lan\u00e7ou recentemente o 1\u00ba v\u00eddeo panor\u00e2mico em 4K da nascente do rio Yangtze, o mais longo da \u00c1sia. Foram encontrados mam\u00edferos raros end\u00eamicos do planalto Qinghai-Tibet, incluindo o iaque selvagem, burro selvagem, o ant\u00edlope e a raposa tibetanos. https://t.co/Be7R8GPlzQ"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-12-12T12:12:58.000Z",
            "id": "1337732173110063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 filmada com dois filhotes no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ZGq3zzoTtg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-12T11:42:02.000Z",
            "id": "1337724387202482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 28 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2020-12-12T11:31:26.000Z",
            "id": "1337721718568345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo isso numa ilha que al\u00e9m de ser parque nacional, \u00e9 tamb\u00e9m considerada por sua biodiversidade, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Este \u00e9 outro absurdo da safra Salles e desse presidente genocida. \n#ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos https://t.co/0nJsOCKvBQ"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-12T11:04:25.000Z",
            "id": "1337714920847183874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo confirma troca na chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u e nomeia servidora Cibele Munhoz Amato. Decora\u00e7\u00e3o de Natal na Pra\u00e7a da Paz ser\u00e1 aberta hoje, com visitas no sistema drive-thru. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/Oo4hxc0RRA"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-12-12T11:04:21.000Z",
            "id": "1337714906485940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo confirma troca na chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u e nomeia servidora Cibele Munhoz Amato. Decora\u00e7\u00e3o de Natal na Pra\u00e7a da Paz ser\u00e1 aberta hoje, com visitas no sistema drive-thru. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/gDDg7VKHbj"
        },
        {
            "author_id": "3412250019",
            "created_at": "2020-12-12T10:15:41.000Z",
            "id": "1337702656727527428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monument: Christ the redeemer \nPlace: Parque Nacional da Tijuca Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro Brazil. https://t.co/Hq8zYl2gNk"
        },
        {
            "author_id": "351261732",
            "created_at": "2020-12-12T10:03:19.000Z",
            "id": "1337699543962558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/ZAOqFCQn7x"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-12-12T05:55:21.000Z",
            "id": "1337637141480955906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 filmada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/rQZHxsd0bJ"
        },
        {
            "author_id": "409945652",
            "created_at": "2020-12-12T02:13:33.000Z",
            "id": "1337581325801369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/QOX7k9cZ7l"
        },
        {
            "author_id": "1269374573549666306",
            "created_at": "2020-12-11T23:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "chicobird019"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337541691633438720",
            "in_reply_to_user_id": "1161016083865919490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chicobird019 Hoje eu fui no parque nacional muito belo"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2020-12-11T23:29:38.000Z",
            "id": "1337540071931715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Bodoquena, a 266 quil\u00f4metros de #CampoGrande, surge um novo ponto tur\u00edstico. \u00c1rea de 77 mil hectares, com cachoeiras lindas e \u00e1guas cristalinas comp\u00f5em o Parque Nacional da Serra da Bodoquena, que estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico a partir de janeiro de 2021,"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2020-12-11T23:00:27.000Z",
            "id": "1337532727311163393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7a das cadeiras no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Okc0CBPCHa"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2020-12-11T22:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "AlertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337531219274313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre l\u00e1 no @parnatijuca e confira a previs\u00e3o do tempo do @AlertaRio , que divulgamos aqui, mas tamb\u00e9m sai l\u00e1 no perfil deles! Informe-se antes de sair de casa para visitar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/3CRF6CdjG9"
        },
        {
            "author_id": "1069586259176288256",
            "created_at": "2020-12-11T22:29:39.000Z",
            "id": "1337524976572915716",
            "in_reply_to_user_id": "1069586259176288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 20 anos a Capela estava fechada, sem a celebra\u00e7\u00e3o. Hoje, sozinha em meio \u00e0 Floresta do Parque Nacional, a capela passa \u00e0 responsabilidade dos escoteiros, para o culto de todos aqueles que amam a natureza, que \u00e9 uma grande cria\u00e7\u00e3o de nosso Deus."
        },
        {
            "author_id": "15291030",
            "created_at": "2020-12-11T22:21:38.000Z",
            "id": "1337522959595008002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz hoje 20 anos sobre a promulga\u00e7\u00e3o do Decreto Regulamentar n.\u00ba 19/2000 que classificou a \u00e1rea das Lagoas de Bertiandos S. Pedro de Arcos como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Regional. https://t.co/F8FV7ygC1L"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-12-11T22:01:20.000Z",
            "id": "1337517850274258947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Rp5IKW9ItX - Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo, jihad ataca\n\nA amea\u00e7a \u00e9 a t\u00e9trica alian\u00e7a entre o \u2018ministro\u2019 jihadista, governador Ratinho Jr. (PSD) e o deputado Nelsi Coguetto Maria (PSD-PR), vulgo Vermelho. https://t.co/C5HxAjpc2k"
        },
        {
            "author_id": "4828466986",
            "created_at": "2020-12-11T21:48:44.000Z",
            "id": "1337514681649557505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis \u00e9 horr\u00edvel gente kkkkkkk se ilude n, \u00fanica coisa bonita \u00e9 o parque nacional e a cbf https://t.co/jNiTK3jfDU"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-12-11T21:44:11.000Z",
            "id": "1337513537497927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria, mulher \u00e9 chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QLNfcIQzBd"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-12-11T21:33:30.000Z",
            "id": "1337510848890286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 filmada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; vote e escolha os nomes #G1 #G1PR https://t.co/aGPseJIVvv https://t.co/xdOsLKwz2P"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-11T21:31:12.000Z",
            "id": "1337510270340624387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidora de carreira assume chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Cibele Munhoz substitui o tamb\u00e9m servidor Ivan Baptiston, que comandava a unidade desde 2015. https://t.co/vk0J6yvLtV"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-12-11T21:31:09.000Z",
            "id": "1337510254481985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidora de carreira assume chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Cibele Munhoz substitui o tamb\u00e9m servidor Ivan Baptiston, que comandava a unidade desde 2015. https://t.co/hDbJLFbLAJ"
        },
        {
            "author_id": "1167610708500127746",
            "created_at": "2020-12-11T21:00:03.000Z",
            "id": "1337502428707631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca and Pedro Aguirre Cerda. Near Angol, Chile. https://t.co/U35lB745A4"
        },
        {
            "author_id": "977327150910107648",
            "created_at": "2020-12-11T20:52:56.000Z",
            "id": "1337500637140049922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lbi8tTJ0DQ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-12-11T20:24:38.000Z",
            "id": "1337493517942317059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidora Cibele Munhoz \u00e9 a nova chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SEATkkHvqT"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-12-11T20:22:01.000Z",
            "id": "1337492856995536904",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa foto da Mata Seca eu fiz na Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba, em Ja\u00edba/MG, do lado de Montes Claros. No inverno as \u00e1rvores todas perdem as folhas, da\u00ed a confus\u00e3o popular sobre qual \u00e9 o bioma.\n\nA bot\u00e2nica respondeu.\n\nO lobby \u00e9 pelo agroneg\u00f3cio irrigado com \u00e1gua do S\u00e3o Francisco. https://t.co/5XkpJV1ZW9"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2020-12-11T20:02:01.000Z",
            "id": "1337487826087268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza ou amea\u00e7a?\n*\nEstes s\u00e3o registros de coral-sol no Monumento Natural das Ilhas Cagarras, mais especificamente na Ilha Redonda (fotos 1 e 2); Ilha Comprida (foto3) e Ilha de Palmas (foto 4).\n*\nO coral-sol (*Tubastraea spp.*) \u00e9 uma esp\u00e9cie origin\u00e1ria do oceano Pac\u00edfico e foi"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-12-11T18:03:09.000Z",
            "id": "1337457910025216001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 137,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Querem destruir o restante de Mata Atl\u00e2ntica construindo mais uma hidrel\u00e9trica no rio Bracu\u00ed, no Parque Nacional da Serra da Bocaina, onde h\u00e1 territ\u00f3rio ind\u00edgena dos Guarani Mby\u00e1 e Nhandeva\n#Justi\u00e7aInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "1328146366120521728",
            "created_at": "2020-12-11T17:27:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "1337448837447880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alguma reserva biol\u00f3gica. \u00c9 a pr\u00e1tica dele. Bandido https://t.co/dVQj0BqTQK"
        },
        {
            "author_id": "284550170",
            "created_at": "2020-12-11T17:17:52.000Z",
            "id": "1337446515263070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar para #Cuba em #fam\u00edlia \u00e9 uma boa ideia?\n\ud83d\udc49 Claro que sim! \nFam\u00edlias podem combinar museus e cultura de Havana a colonial Trinidad, com antigos engenhos de a\u00e7\u00facar, artesanatos, artes das bordadeiras e parque nacional, fechando a viagem na bela Varadero!\n\u2728Cuba \u00e9 para todos! https://t.co/NXoNLK1myv"
        },
        {
            "author_id": "1124517660526563328",
            "created_at": "2020-12-11T17:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "toppertroian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337444446716170246",
            "in_reply_to_user_id": "4738643482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toppertroian copacabana\ncristo redentor\nipanema\nparque nacional da tijuca\nlapa"
        },
        {
            "author_id": "1159088086934052864",
            "created_at": "2020-12-11T16:34:38.000Z",
            "id": "1337435634089254913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "A audi\u00eancia foi suspensa por decis\u00e3o do MPF. Mas ainda precisamos ficar de olho pois est\u00e1 constru\u00e7\u00e3o atingir\u00e1 v\u00e1rias terras ind\u00edgenas, inclusive a \u00e1rea de ocupa\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas isolados e um parque nacional. https://t.co/brHnTLSDlp"
        },
        {
            "author_id": "52939813",
            "created_at": "2020-12-11T16:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337435456183603204",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Claro, o Brasil t\u00e1 tranquila\u00e7o... N\u00e3o tem nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o mesmo... Decerto vai pescar na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo..."
        },
        {
            "author_id": "849412539503054848",
            "created_at": "2020-12-11T16:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "munihin_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "1337433070279008256",
            "in_reply_to_user_id": "1105291441159450625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@munihin_ Jeri \u00e9 incr\u00edvel, mas t\u00e1 acabando, n\u00e9? Eu morei l\u00e1 numa \u00e9poca que foi um transi\u00e7\u00e3o de uma vila bem tranquila pra um quase mini resort. Lotada, festas, shows enormes, o lugar \u00e9 um parque nacional e querem transformar num shopping, bizarro. Ent\u00e3o corre hahaha"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-12-11T16:18:55.000Z",
            "id": "1337431678294384643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi h\u00e1 20 anos que estas lagoas em ponte de Lima passaram a \u00e1rea protegida https://t.co/NqeHXzOFvS #Ambiente #biodiversidade #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-12-11T16:02:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1337427588202061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLEN\u00c1RIA SOCIOAMBIENTAL DO MOVIMENTO \u00c9TICA NA POL\u00cdTICA\n\nA Equipe Ambiental ligada ao MEP-VR convida a todos os parceiros do projeto e moradores da regi\u00e3o Sul-Fluminense para fazer um olhar al\u00e9m do Monumento Natural da Voldac, e discutir os assuntos ambientais da cidade. (1/2) https://t.co/kica2X7uUi"
        },
        {
            "author_id": "978796533561856000",
            "created_at": "2020-12-11T16:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "gcdrumond"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "hanielcal"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "username": "earth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337427435567116289",
            "in_reply_to_user_id": "1178694361795776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbnocoffee @gcdrumond @hanielcal @earth Parque Nacional do Jalap\u00e3o, fica no Tocantins, esse a\u00ed \u00e9 o fervedouroooo"
        },
        {
            "author_id": "1313510762086912001",
            "created_at": "2020-12-11T15:46:08.000Z",
            "id": "1337423428853370882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2139 Novo Contrato \u2139\n\n \ud83c\udfdb\ufe0f Adjudicante: Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento das Regi\u00f5es do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - ADERE - Peneda Ger\u00eas\n \u2712\ufe0fAdjudicat\u00e1rio: Nature4 Sociedade de Projectos Turisticos S. A\n \n \ud83d\udcb8 Valor: 6.420,00 \u20ac\n \n \ud83d\udcc5 Data: 19-11-2020\n\n \ud83d\udcdc Descri\u00e7\u00e3o: Aquisi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-11T15:35:55.000Z",
            "id": "1337420858088857600",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 0,69 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-11T15:35:55.000Z",
            "id": "1337420857178669057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 1 de dezembro de 2020 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-12-11T15:35:54.000Z",
            "id": "1337420854611722240",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi Floresta Nacional Altamira / Par\u00e1, com 1 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "715039316",
            "created_at": "2020-12-11T15:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sailorvinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337418297281802244",
            "in_reply_to_user_id": "48895674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sailorvinicius Simmmm, n\u00e3o conseguem entender \u00e1reas sobrepostas ou adjacentes. Sabe o que \u00e9 pior? um gringo esses dias PUBLICOU um artigo localizando o Parque Nacional de Itatiaia NA BAHIA e tipo foda-se. FICO PUTA"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-12-11T15:07:12.000Z",
            "id": "1337413633383477251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2307,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 245
            },
            "text": "Em Diamantina (MG), o Parque Nacional das Sempre Vivas. Um roteiro que inclui a hist\u00f3ria do Brasil col\u00f4nia, arquitetura, arte e cultura com bela paisagem natural. https://t.co/yTa2YTsrc7"
        },
        {
            "author_id": "138854341",
            "created_at": "2020-12-11T14:03:11.000Z",
            "id": "1337397519920340993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comecei minha manh\u00e3 ali em Brasileira, onde inauguramos a pavimenta\u00e7\u00e3o no trecho da PI 111, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Sete Cidades. Um lugar bel\u00edssimo que ter\u00e1 mais facilidade para que o turista e o pr\u00f3prio piauiense possa conhecer e desfrutar."
        },
        {
            "author_id": "3902305229",
            "created_at": "2020-12-11T13:43:22.000Z",
            "id": "1337392534650294274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomando meu caf\u00e9 da manh\u00e3 aqui de p\u00e3o na chapa com nescau com a voz suave do tetto reclamando dos v\u00e2ndalos que marcam as iniciais nas pedras dos parques de unidade de conserva\u00e7\u00e3o bom dia"
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2020-12-11T13:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RoseMar45088015"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "RuanLops"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337390238486949888",
            "in_reply_to_user_id": "1002316253980254210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseMar45088015 @RuanLops + Sim, t\u00f4 sabendo q esse presidente genocida quer liberar a pesca da sardinha, dentre outras coisas mais. Um absurdo, n\u00e9!? Isso vai colocar em risco o Parque Nacional Marinho. Espero que isso n\u00e3o aconte\u00e7a. Ah, se vc tiver muito dinheiro, vc consegue morar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-12-11T13:09:00.000Z",
            "id": "1337383886679109633",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[FIO] A Pedra da Mina, 5\u00aa mais alta, est\u00e1 na APA da Serra da Mantiqueira, com 2.798m. Por fim, o Pico das Agulhas Negras, o 6\u00ba mais alto, est\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia e tem 2.791m. Tem boas mem\u00f3rias em algum desses lugares? Conta pra gente! https://t.co/mSlOFTN2yY"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-12-11T13:08:58.000Z",
            "id": "1337383879615913985",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FIO] J\u00e1 a 3\u00aa e 4\u00aa montanhas mais altas do Brasil est\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3: o Pico da Bandeira, com 2.890m, e o Pico do Cal\u00e7ado, com 2.849m. https://t.co/zZtlfbju7A"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-12-11T13:08:57.000Z",
            "id": "1337383872393306113",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FIO] A #montanha mais alta do Brasil \u00e9 o Pico da Neblina, no Parque Nacional da Neblina, com 2.994m. Perto dele, est\u00e1 o Pico 31 de mar\u00e7o, o 2\u00ba mais alto do pa\u00eds, com 2.973m. https://t.co/0v52EbWPlp"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-12-11T12:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "betovix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337368449899786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \n\u30fb\u30fb\u30fb\nFeliz \u00e9 aquele que n\u00e3o \u00e9 triste!!\nFoto: @betovix \n\nNossas P\u00e1ginas:\n@capixababeauty\n@capixabacriativo \n@hospedagemes\n@capixabadagema_store https://t.co/0Nzp5QC1KP https://t.co/fsrpn8hASF"
        },
        {
            "author_id": "720911678",
            "created_at": "2020-12-11T09:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337326373657059328",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma faltou divulgar fotos da visita a Diamantina e ao parque nacional das sempre vivas"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-12-11T07:51:00.000Z",
            "id": "1337303857693646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque destina 20% das receitas do turismo \u00e0s comunidades localizadas na zona de amortecimento para atender \u00e0s suas necessidades espec\u00edficas e coletivas, como a constru\u00e7\u00e3o de salas de aula, fontes de \u00e1gua, hospitais e outras infraestruturas. Detalhes: https://t.co/FmtLkAG70G"
        },
        {
            "author_id": "1170818235031347201",
            "created_at": "2020-12-11T03:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Naathhhi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337235250250997767",
            "in_reply_to_user_id": "965775733401509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naathhhi viu que ele falou que queria transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios (area de preserva\u00e7\u00e3o) em uma CANCUN BRASILEIRA??????"
        },
        {
            "author_id": "1287422404608884736",
            "created_at": "2020-12-11T03:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Camilita_bby"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337232749720199168",
            "in_reply_to_user_id": "1303218420821962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Camilita_bby \u00c1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "57625465",
            "created_at": "2020-12-11T01:30:07.000Z",
            "id": "1337208006031925251",
            "in_reply_to_user_id": "57625465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea da constru\u00e7\u00e3o \u00e9 rodeada por uma terra ind\u00edgena demarcada. S\u00e3o 72 MIL PESSOAS atingidas se esse projeto for pra frente. Tem tamb\u00e9m uma floresta extrativista, um parque nacional, e 10 projetos de assentamento rural ao redor dessa \u00e1rea de poss\u00edvel constru\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "54216832",
            "created_at": "2020-12-11T01:29:38.000Z",
            "id": "1337207883533062149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Lago Grey, Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/hCV2x5HEms"
        },
        {
            "author_id": "1310755634858598400",
            "created_at": "2020-12-11T01:19:49.000Z",
            "id": "1337205415701078018",
            "in_reply_to_user_id": "1310755634858598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aulas de jazz e mercados de fazendeiros, h\u00e1 algo para fazer o ano todo.\n\nBiscayne Bay: Onde a \u00e1gua doce do continente encontra o mar, a Ba\u00eda \u00e9 o lar de um ecossistema exuberante e rica vida marinha. Um trecho de 56 quil\u00f4metros que abrange Miami Beach, um parque nacional e + https://t.co/bX2EQg3LiI"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-12-10T23:47:59.000Z",
            "id": "1337182305463513091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 790,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/D9MfMnQdwT"
        },
        {
            "author_id": "102122634",
            "created_at": "2020-12-10T23:46:43.000Z",
            "id": "1337181984515350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho seria a ch\u00e1cara Nicolau Moran ser \u00fatil. Mas ja n\u00e3o tenho esperan\u00e7a porque tem problema de \u00e1rea protegida e tem neblina igual do Enduro do Atari."
        },
        {
            "author_id": "3507905836",
            "created_at": "2020-12-10T23:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BarbieUtinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337179179595534338",
            "in_reply_to_user_id": "41604683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BarbieUtinga Amigo, tem v\u00e1rias cobras pq \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Eu ia fazer uma coleta l\u00e1 no utinga e tinha que ir de cal\u00e7a e bota por conta das cobras"
        },
        {
            "author_id": "1242095494354124800",
            "created_at": "2020-12-10T23:26:15.000Z",
            "id": "1337176834530742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro. Cristo redentor; P\u00e3o de A\u00e7\u00facar; Corcovado; Escadaria Selar\u00f3n; Parque nacional da Tijuca, entre outros... https://t.co/qGuHSPR3VB"
        },
        {
            "author_id": "1087422370892185600",
            "created_at": "2020-12-10T22:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mariaana1898"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337156807739969537",
            "in_reply_to_user_id": "1001566440900759553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaana1898 sim, investigadores fizeram um estudo pondo sensores de sono no tronco e um colar que permite identificar a posi\u00e7\u00e3o de dormir do elefante.\nIsto tudo no Parque Nacional de Chobe, em Botsuana."
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-12-10T21:48:51.000Z",
            "id": "1337152321730584577",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua opera\u00e7\u00e3o faz parte do plano de manejo da primeira reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do Brasil, criada em 1996 para preservar a biodiversidade de uma \u00e1rea de mais de 1 milh\u00e3o de hectares, sem desalojar a popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2020-12-10T20:00:40.000Z",
            "id": "1337125098990563338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas assinala 20 anos\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/FXlujtyREx https://t.co/ERE2J2geR7"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-12-10T20:00:00.000Z",
            "id": "1337124928609464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 15 esp\u00e9cies de fungos na APA Lago do Amap\u00e1 em Rio Branco: https://t.co/DuiJHGVVzM\n\nEssa lista de esp\u00e9cies de macrofungos da APA \u00e9 a primeira a ser produzida para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado\n\n#fungos #pesquisa #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-12-10T19:51:03.000Z",
            "id": "1337122676310224898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reaberto em 18/12. Porto Canoas est\u00e1 fechado desde o m\u00eas de mar\u00e7o, quando foram adotadas as primeiras medidas restritivas devido \u00e0 pandemia. https://t.co/f7LG4HCQLj"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-12-10T19:50:28.000Z",
            "id": "1337122531405406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reaberto em 18/12. Porto Canoas est\u00e1 fechado desde o m\u00eas de mar\u00e7o, quando foram adotadas as primeiras medidas restritivas devido \u00e0 pandemia. https://t.co/xmvflE0Wf4"
        },
        {
            "author_id": "71626988",
            "created_at": "2020-12-10T19:21:36.000Z",
            "id": "1337115265767792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Riach\u00e3o-MA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/q8LE2Lod6v"
        },
        {
            "author_id": "191154507",
            "created_at": "2020-12-10T18:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "mateustsena"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337105665513435147",
            "in_reply_to_user_id": "74185303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiomlima @mateustsena @JornalOGlobo A CEDAE n\u00e3o pode mudar a capacidade de capta\u00e7\u00e3o do sistema, que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. 6 m3/s para uma demanda de 8 m3/s. Cabe a concession\u00e1ria construir reservat\u00f3rios, como feito pela CEDAE no Guandu. Fizeram isso em 21 anos? N\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2020-12-10T18:18:47.000Z",
            "id": "1337099455766679556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IX85EWTR1I"
        },
        {
            "author_id": "55977946",
            "created_at": "2020-12-10T18:01:18.000Z",
            "id": "1337095058126999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Troncos de ac\u00e1cia no Parque Nacional Namib-Naukluft, na Nam\u00edbia. Ao fundo, uma duna gigantesca refletindo o sol.\n\n Foto de Frans Lanting. https://t.co/RUrW5WGVDL"
        },
        {
            "author_id": "928663448296329217",
            "created_at": "2020-12-10T17:10:09.000Z",
            "id": "1337082185891926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beberibe\nhttps://t.co/0qRjlJSjWn"
        },
        {
            "author_id": "15317595",
            "created_at": "2020-12-10T16:42:07.000Z",
            "id": "1337075128748924930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava lendo sobre sitios arqueol\u00f3gicos anteriores na Am\u00e9rica anteriores \u00e0 Cultura Cl\u00f3vis da\u00ed apareceu na leitura o Parque Nacional de Cavernas do Perua\u00e7u e a Lapa do Boquete (eu sou juvenil e acho isso engra\u00e7ado sim): https://t.co/dEAcM2PsD7"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2020-12-10T16:39:15.000Z",
            "id": "1337074410486951937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas volta a ser destaque em mais uma das atividades da Carlos S\u00e1 Nature Events! \nhttps://t.co/AQRq98VN74"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-12-10T15:33:36.000Z",
            "id": "1337057887902961664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "STJ derruba liminar que suspendia licen\u00e7as ambientais para constru\u00e7\u00e3o de linhas de transmiss\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 #G1 #G1PR https://t.co/yu6vVqXaSc https://t.co/zf6HMfSW5u"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2020-12-10T15:22:22.000Z",
            "id": "1337055060082221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu artigo de dezembro sobre programas de educa\u00e7\u00e3o ambiental conduzidos na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, no sul da Bahia https://t.co/sz82st6eNk"
        },
        {
            "author_id": "849381372410122240",
            "created_at": "2020-12-10T15:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LctMunch"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "ivohilgemberg"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "1337053242539302917",
            "in_reply_to_user_id": "849381372410122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LctMunch @ivohilgemberg @dimacgarcia @RodrigoMaia Situa\u00e7\u00f5es que poderiam ser enquadradas: Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\nEm agosto, o diretor do Inpe, Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s criticar Bolsonaro em entrevista. Ele foi atacado pelo PR."
        },
        {
            "author_id": "1149152847180812295",
            "created_at": "2020-12-10T14:49:24.000Z",
            "id": "1337046765858672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa hoje o Fernando me lembrou da epoca que a gente dominava a Esta\u00e7ao Ecologica com a melhor gera\u00e7ao de monitores que j\u00e1 existiu naquele lugar puta merda era bom demais mano a gente era muito doidao, o que agarrava era o chefe mas noooossa saudades demais"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2020-12-10T14:45:34.000Z",
            "id": "1337045798073282560",
            "in_reply_to_user_id": "27736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ler na \u00edntegra, acesse: https://t.co/bHEdjYO9zS\n#pvnecess\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2020-12-10T14:45:33.000Z",
            "id": "1337045794390683650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Pau-brasil, al\u00e9m de evidenciar a import\u00e2ncia da biodiversidade e da prote\u00e7\u00e3o ambiental, principalmente para os jovens, mostrar\u00e1 que os compromissos emanados da Carta Magna, est\u00e3o sendo, plenamente observados, no \u00e2mbito do Parlamento. Segue o fio https://t.co/0xhTT35fMP"
        },
        {
            "author_id": "1109540323",
            "created_at": "2020-12-10T14:36:39.000Z",
            "id": "1337043554334601223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A geleira Perito Moreno, localizada no Parque Nacional Los Glaciares da Argentina, \u00e9 uma das \u00fanicas geleiras do mundo que est\u00e1 crescendo em vez de diminuir. Faz parte do Campo de Gelo do Sul da Patag\u00f4nia - a terceira maior reserva de \u00e1gua doce da Terra. https://t.co/dOLJKpoERk"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2020-12-10T14:30:47.000Z",
            "id": "1337042081789964294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico triste. \ud83c\udf89\nhttps://t.co/36AI7a5u6y"
        },
        {
            "author_id": "101867664",
            "created_at": "2020-12-10T14:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337036696521728007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem explicativa do @brasildefato sobre o tal deputado eleito aqui em Foz do Igua\u00e7u e que quer acabar com uma das mais importantes \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o. Nojo desse deputado!\n\nhttps://t.co/TtLPXZtU2m"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-12-10T13:01:44.000Z",
            "id": "1337019670667419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "1317115485566238722",
            "created_at": "2020-12-10T12:44:57.000Z",
            "id": "1337015444688007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca. https://t.co/aP1JeCYK2W"
        },
        {
            "author_id": "357091848",
            "created_at": "2020-12-10T12:22:25.000Z",
            "id": "1337009777097007106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 um desastre ambiental, cortar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental assim. https://t.co/IReKa7fVCU"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-12-10T12:13:01.000Z",
            "id": "1337007409626222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cEsp\u00e9cie de golfinhos amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o foi descoberta na Reserva de Tamoios, no Rio\u201d https://t.co/W1mUSOKiP2 No final de 2019, o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro apresentou o PL 6.479/2019, que extingue a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "939539135483842565",
            "created_at": "2020-12-10T11:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1337003297719390213",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro bom dia! Porque o parque nacional chapada Diamantina continua parcialmente fechado.?"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2020-12-10T11:23:50.000Z",
            "id": "1336995033023713282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio ambiente: C\u00e2mara Municipal de Jata\u00ed debate \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria de rios e c\u00f3rregos\n\nProposta do executivo reduz a \u00e1rea protegida no munic\u00edpio em prol de empreendimentos imobili\u00e1rios... - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/j2UBqkMQas"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-12-10T11:06:54.000Z",
            "id": "1336990770897760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1, pertencente \u00e0 Universidade Federal Rural de Pernambuco, foram plantadas 50 mil mudas da esp\u00e9cie.[7] Tamb\u00e9m em Pernambuco est\u00e1 localizado o \u00fanico museu destinado ao pau-brasil no pa\u00eds, no munic\u00edpio de Gl\u00f3ria do Goit\u00e1.[11]"
        },
        {
            "author_id": "40993345",
            "created_at": "2020-12-10T10:36:50.000Z",
            "id": "1336983203207393280",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ Jacarepagua vive um crescimento desordenado gra\u00e7as \u00e0s mil\u00edcias. Constroem em \u00e1rea protegida e de forma ilegal. Colocar uma pessoa alinhada a essa fam\u00edlia \u00e9, no m\u00ednimo, estranho."
        },
        {
            "author_id": "27417659",
            "created_at": "2020-12-10T10:01:03.000Z",
            "id": "1336974198946713604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel viajar e curtir uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. Essa \u00e9 uma trilha acessivel no Parque Nacional do Grand Canyon em Arizona. O parque oferece aos visitantes algumas op\u00e7\u00f5es para curtirem as lindas paisagens desse lugar. E a\u00ed? Medo ou satisfa\u00e7\u00e3o? Encara ou n\u00e3o? https://t.co/GHf0y19oHL"
        },
        {
            "author_id": "1289715118578819074",
            "created_at": "2020-12-10T10:00:01.000Z",
            "id": "1336973937507491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Reserva do Itapirac\u00f3 e o animal mais emblem\u00e1tico do ecossistema maranhense: o Urso da Maioba (Marananguara Geographic Channel, 2019). https://t.co/SRlnRqcRk9"
        },
        {
            "author_id": "1025197770649546752",
            "created_at": "2020-12-10T09:50:49.000Z",
            "id": "1336971623543566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plante com a Klabin\" dar\u00e1 mais seguran\u00e7a aos produtores na comercializa\u00e7\u00e3o da sua produ\u00e7\u00e3o florestal no longo prazo. Detalhes em https://t.co/Yp2cMNxf7n\n\n#APP #Floresta #GestAgro360 #Ib\u00e1 #Klabin #nossocampo #produ\u00e7\u00e3oflorestal #ReservaLegal #RPPN https://t.co/0VZZpM0zPU"
        },
        {
            "author_id": "801473979789742081",
            "created_at": "2020-12-10T04:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "__antedeguemon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336886629915652096",
            "in_reply_to_user_id": "1249897626297925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__antedeguemon Lembra de reserva ambiental? pois \u00e9, esse muro cortava a escola da \u00e1rea protegida e tal. O menino que me convidou para se aventurar, viu uma casinha de maribondo em uma arvore e pulou.. J\u00e1 eu retardado, fiquei l\u00e1 e bati na casinha e eles filmaram tudo"
        },
        {
            "author_id": "216883789",
            "created_at": "2020-12-10T02:09:36.000Z",
            "id": "1336855553952391173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me humilhar no parque nacional colocando armadilhas pra capturar uma esp\u00e9cie de rato que vive na \u00e1gua e usar como isca do rato um combo de mortadela com pasta de amendoim, meu corpo fedendo suor e 1000 moscas varejeiras sentadas na minha m\u00e3o. Tudo isso pra pegar carrapato do rato https://t.co/DahzjPJvm2"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-12-10T02:07:32.000Z",
            "id": "1336855034940846082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores de Niter\u00f3i aprova a Retirada de 175.000m2 de \u00c1rea de Parque Municipal- \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e vida Animal! Niter\u00f3i RJ. BRASIL\nCarlos Marins Nit RJ Brasil. https://t.co/KxDr61UXNY"
        },
        {
            "author_id": "1245935253371396096",
            "created_at": "2020-12-10T01:46:00.000Z",
            "id": "1336849613781917699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "recomendo o doc, dispon\u00edvel no YouTube, chamado \"Para onde foram as andorinhas?\"\n\nmostra como o desmatamento pra planta\u00e7\u00e3o de soja e milho est\u00e1 prejudicando os povos ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu, principalmente por causa das altera\u00e7\u00f5es no clima, que afetam a agricultura"
        },
        {
            "author_id": "728768662644068353",
            "created_at": "2020-12-10T01:23:43.000Z",
            "id": "1336844008212090886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Flora da Reserva Biol\u00f3gica de Araras. A orqu\u00eddea Gomesa glaziovii, tamb\u00e9m conhecida como \"little man\", devido \u00e0 suas flores lembrarem pequenas formas humanas. \u00c9 uma esp\u00e9cie end\u00eamica da Mata Atl\u00e2ntica, t\u00edpica das matas ciliares da Floresta Ombrofila Montana. -foto Felipe Tubar\u00e3o https://t.co/ddgG69CnwQ"
        },
        {
            "author_id": "523789993",
            "created_at": "2020-12-09T23:53:50.000Z",
            "id": "1336821386581512195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente? Enfiou a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no ** https://t.co/OrsHVPpa4U"
        },
        {
            "author_id": "2875031273",
            "created_at": "2020-12-09T23:37:51.000Z",
            "id": "1336817364088872965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o satisfeita, a prefeitura, para atender aos interesses dos amigos, quer permitir a constru\u00e7\u00e3o de um posto de gasolina e supermercado no Parque das Dunas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro dos limites da APA do Abaet\u00e9, com bilion\u00e1rio preju\u00edzo ao er\u00e1rio p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-12-09T22:21:04.000Z",
            "id": "1336798040754016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/N0VsMKcrM4"
        },
        {
            "author_id": "1051248957291159552",
            "created_at": "2020-12-09T21:46:48.000Z",
            "id": "1336789420926701571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Acabamos de subir 27 observa\u00e7\u00f5es no iNaturalist, que fizemos em uma noite curta no Parque Nacional da Tijuca. Olha que fant\u00e1stica essa esperan\u00e7a predadora! Reparem nos espinhos imensos das pernas da frente, usados para agarrar a presa. https://t.co/qOdqmmIUQk"
        },
        {
            "author_id": "1219607448664838144",
            "created_at": "2020-12-09T20:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 58,
                        "username": "unicampoficial"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "unb_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 90,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336776161834229763",
            "in_reply_to_user_id": "1219607448664838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m na 2a(14) cai embargo de trabalho de cientistas da @unicampoficial, @unb_oficial e @UFSC, que analisaram impactos dos inc\u00eandios de 2017 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Jornalistas acessam estudo, txt explicativo e contato de porta-voz: https://t.co/kK7LM8gKOZ https://t.co/3eZjxkyT6V"
        },
        {
            "author_id": "1153669514120355840",
            "created_at": "2020-12-09T20:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Harolgyver"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "ragnardeferro3"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336771251466088452",
            "in_reply_to_user_id": "212203110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Harolgyver @senhorde40 @ragnardeferro3 @JornalOGlobo Se um vagabundo entrar em seu quintal de noite, vc vai ter que identificar a invas\u00e3o, ir at\u00e9 seu cofre em \u00e1rea protegida de crian\u00e7as, abrir, preparar a arma, saber de onde o bandido t\u00e1 vindo e a\u00ed tentar atirar e depois ser multado por dar 6 tiros de aviso em plena madrugada"
        },
        {
            "author_id": "44449830",
            "created_at": "2020-12-09T20:08:47.000Z",
            "id": "1336764752287182848",
            "in_reply_to_user_id": "44449830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Tarum\u00e3 \u00e9 um cart\u00e3o-postal da cidade de Viam\u00e3o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e seu entorno \u00e9 cen\u00e1rio para diversas manifesta\u00e7\u00f5es culturais. Por isso, exigimos transpar\u00eancia a respeito de qualquer trabalho de recupera\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o a ser feito no lago."
        },
        {
            "author_id": "82620751",
            "created_at": "2020-12-09T20:01:20.000Z",
            "id": "1336762877429026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais conhecidos de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos \u00e9 o Banhado, cart\u00e3o postal da cidade.\n\nEm 2012 foi criado o Parque Natural Municipal do Banhado, que o transformou em uma grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\n#banhado #sjc #simbolo #euamosjc #turismo #visitesjc https://t.co/7uVsbUafRy"
        },
        {
            "author_id": "991696627067998208",
            "created_at": "2020-12-09T19:24:15.000Z",
            "id": "1336753544628744194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho viajar pra:\n- Parque Nacional de Sequ\u00f3ias\n- Cuba pra assistir a Buena Vista Social Club\n- Qualquer lugar que tenha aurora boreal\n- Muralha da China"
        },
        {
            "author_id": "4750344082",
            "created_at": "2020-12-09T19:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1336747533809410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuide da alma com o que acalma. \ud83c\udf40 em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/yxMW0v6oyu"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2020-12-09T18:20:11.000Z",
            "id": "1336737420658814990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos produtores aprendem a usar computador em reserva extrativista de MT https://t.co/c3beogAEKB"
        },
        {
            "author_id": "1324027767810379782",
            "created_at": "2020-12-09T17:52:01.000Z",
            "id": "1336730335619543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! A cachoeira do Buraco do Padre que se encontra dentro de uma furna de arenito, com 30 metros de altura \u00e9 formada pelas \u00e1guas do rio Quebra Pedra. Est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais, a aproximadamente 24 km de Ponta Grossa - PR. https://t.co/qgJH58SYTf"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-12-09T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "pcdf_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336724793559674882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": ".@pcdf_oficial divulga foto de foragido acusado de homic\u00eddio no Parque Nacional\n\nO crime ocorreu em outubro de 2017. Um dos acusados, Jonathan Azevedo da Silva, 23, conhecido como Gordo, est\u00e1 foragido\n\nhttps://t.co/h4hAXUy5oZ"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-12-09T17:20:32.000Z",
            "id": "1336722411304017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os encantos do Parque Nacional de Itatiaia esperam pelos turistas https://t.co/nXtVG3gkSu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-12-09T17:06:21.000Z",
            "id": "1336718842077323268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O passeio de bike nas Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 para quem ama se conectar ainda mais com a natureza! \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a\n\nOs visitantes tamb\u00e9m podem contemplar a biodiversidade do parque pedalando. J\u00e1 imaginou? \u2600\ufe0f\n\nSaiba mais sobre como funciona essa experi\u00eancia: https://t.co/PYPQJ1d0Bc https://t.co/eTqEcPuS9R"
        },
        {
            "author_id": "191644527",
            "created_at": "2020-12-09T16:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336715060249497602",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas Tirei no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/2rRqh15gFl"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2020-12-09T16:16:03.000Z",
            "id": "1336706184527683586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de causar dano a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santar\u00e9m (PA), cidad\u00e3o assistido pela DPU foi absolvido por aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autoria dos fatos. Leia mais: https://t.co/oFdkUwpkKc https://t.co/NggAc4MjjO"
        },
        {
            "author_id": "1157118436939616256",
            "created_at": "2020-12-09T15:45:01.000Z",
            "id": "1336698373097857024",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fiz um campo em grupo no Parque Nacional de Bras\u00edlia, fomos montar as armadilhas para os rola bostas em 4 \u00e1reas.\n\nEu e outro menino ficamos com a \u00e1rea de mata (Cerrado tamb\u00e9m tem mata!)\n\nEncontrei uma cigarrinha e um opili\u00e3o de primeira https://t.co/K6rj0wBMdf"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-12-09T15:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 153,
                        "username": "ClasseTurista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336696085121798146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita a Alter do Ch\u00e3o, fizemos um day trip para a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Flona), localizada no munic\u00edpio de Belterra, no Par\u00e1. \n\n#souamazonia\n@classeturista https://t.co/mlSBHU792H"
        },
        {
            "author_id": "120669145",
            "created_at": "2020-12-09T15:23:08.000Z",
            "id": "1336692865146232833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prop\u00f3sito, voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de Huilo-Huilo? O para\u00edso fica na Patag\u00f4nia Chilena!\n\nHuilo-Huilo \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica onde nos mostra um Chile totalmente diferente do que imaginamos. \n\n#nixtravel #ecoturismo #turismodeaventura #viagemeturismo #viageminesquecivel https://t.co/KtknhOd2we"
        },
        {
            "author_id": "1310533462659657735",
            "created_at": "2020-12-09T15:23:01.000Z",
            "id": "1336692834720768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 BOA TARDE \ud83c\udf26\ufe0f 19 \u00b0/27 \u00b0\n\n\u2014 Hoje \u00e9 4\u00b0feira, 9 de Dezembro de 2020.\n\u2014 Faltam 22 dias para acabar o ano.\n \n\u2014\ud83d\udc70Nesta data em 1531, N. Sra. de Guadalupe apareceu pela 1\u00b0 vez no M\u00e9xico, \n\u2014\ud83c\udfde\ufe0fem 1962 o Parque Nacional da Floresta Petrificada foi criado no Arizona."
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2020-12-09T15:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336687646714843136",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas eu tava fazendo coleta de plantas da caatinga nesse parque nacional do RN e o inseto que mais tinha na \u00e9poca era esse gafanhoto, centenas deles... tinha tbm muitos serra-pau, deixa eu procurar fotos deles"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-12-09T14:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336685683709243393",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas N\u00e3o tenho foto :(\nMas foi uma aranha ( que eu acho que \u00e9 caranguejeira) enorme na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula/RS"
        },
        {
            "author_id": "257130360",
            "created_at": "2020-12-09T14:14:54.000Z",
            "id": "1336675693921529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 aparece em cemit\u00e9rio de #Taguatinga e surpreende oper\u00e1rios\n\nO animal andou pelo local por quase duas horas e conseguiu escapar de todas as tentativas de captur\u00e1-lo e ap\u00f3s esse tempo pulou o muro e fugiu para a Floresta Nacional de #Bras\u00edlia.\n\n#ServireProteger #PMDF #DF https://t.co/9r2NbxlvZJ"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-12-09T14:05:15.000Z",
            "id": "1336673265423687686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kamikochi, a cadeia montanhosa do Jap\u00e3o pertencente aos Alpes Japoneses, foi declarada Monumento Natural por sua beleza. E n\u00e3o \u00e9 pra menos! L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 encontrar paisagens como esta a\u00ed da foto: lagos de \u00e1guas cristalinas, vales e muito verde \ud83d\udc9a Voc\u00ea j\u00e1 esteve no Jap\u00e3o? https://t.co/izhnHKTgnR"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2020-12-09T13:42:44.000Z",
            "id": "1336667600340709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/O7R8Xfy0jg"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-12-09T12:17:13.000Z",
            "id": "1336646079799054340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a o Peixe Anjo, uma das esp\u00e9cies encontradas no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga rica biodiversidade da fauna marinha: popula\u00e7\u00f5es de lagostas, peixes, tartarugas, golfinhos, corais e algas. https://t.co/3d6tAdS5ga"
        },
        {
            "author_id": "170012953",
            "created_at": "2020-12-09T12:13:40.000Z",
            "id": "1336645183912468482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#2\u00aaDP solicita ajuda da popula\u00e7\u00e3o para localizar foragido da Justi\u00e7a acusado de crime de homic\u00eddio ocorrido em outubro de 2017, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, contra um jovem, de 18 anos, encontrado em uma vala coberto por folhagens. Denuncie 197. Ajude a prender criminosos. https://t.co/mnjJR2JQKg"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-12-09T10:27:56.000Z",
            "id": "1336618575126274050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China est\u00e1 comprometida com a constru\u00e7\u00e3o de uma civiliza\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. O Parque Nacional de Sanjiangyuan lan\u00e7ou o primeiro v\u00eddeo panor\u00e2mico de alta defini\u00e7\u00e3o 4K da nascente do rio Yangtze. V\u00e1rias cenas naturais alpinas ao redor da nascente do rio e numerosos mam\u00edferos raros &gt;&gt; https://t.co/c9rj9IW9UR"
        },
        {
            "author_id": "190799720",
            "created_at": "2020-12-09T10:23:57.000Z",
            "id": "1336617575996919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, companheiros!\n\nDevido \u00e0 chuva, fica adiado o plantio simb\u00f3lico de mudas na RPPN Irm\u00e3 Sheila para a pr\u00f3xima quarta-feira, 16/12/2020, \u00e0s 08:00h.\n\nAgradecemos a todos pela compreens\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1215016287228907522",
            "created_at": "2020-12-09T08:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1336595610691137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E com desconhecidos, seguia, criando la\u00e7os. Transpirava alegria, era dona dos seus passos...\ud83c\udfb6\ud83d\ude04 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AfvY3UZdE6"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-12-09T08:31:29.000Z",
            "id": "1336589270627328002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois tigres f\u00eameas, m\u00e3e e filha, partiram para briga em uma disputa territorial, no Parque Nacional de Ranthambore, na \u00cdndia\nhttps://t.co/VPzGouIv2j"
        },
        {
            "author_id": "906244029754507269",
            "created_at": "2020-12-09T01:53:29.000Z",
            "id": "1336489112744947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos produtores aprendem a usar computador em reserva extrativista de\u00a0MT https://t.co/mcZlcWDXGJ"
        },
        {
            "author_id": "1212969913544925184",
            "created_at": "2020-12-09T00:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "kjincore"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336473288843927553",
            "in_reply_to_user_id": "1275777224457814018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kjincore A primeira coisa q passa na minha cabe\u00e7a e o parque Nacional Igua\u00e7u kk"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-12-08T23:57:19.000Z",
            "id": "1336459876415975426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 266,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Projeto para acabar com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, para fazer uma Canc\u00fan, \u00e9 de ignor\u00e2ncia absoluta. J\u00e1 cruzei ali com golfinhos. Gra\u00e7as \u00e0 reserva, se reproduzem cardumes, h\u00e1 turismo de qualidade. Na SEA, duplicamos Parque Estadual da Ilha Grande. https://t.co/8bjawmXuQx"
        },
        {
            "author_id": "2460620322",
            "created_at": "2020-12-08T23:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336449243813441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/It2oi1JBSI"
        },
        {
            "author_id": "1334186892649181190",
            "created_at": "2020-12-08T22:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 250,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 259,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336441296660082690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extremamente rara, on\u00e7a-parda com leucismo destaca excentricidade da esp\u00e9cie.\nOn\u00e7a-parda com leucismo caminha pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no sudeste do Brasil, em 5 de julho de 2013. O animal n\u00e3o foi mais avistado desde ent\u00e3o. \nFoto de @ICMBio \n@GretaThunberg https://t.co/CNgKuGicsG"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2020-12-08T22:01:17.000Z",
            "id": "1336430675453497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que terra boa! Pertinho da \u00e1rea urbana, no Mestre \u00c1lvaro, a Serra tem uma grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com fragmentos da Mata Atl\u00e2ntica. Em nossas matas, encontramos em 2014 uma esp\u00e9cie end\u00eamica, ou seja, que s\u00f3 pode ser encontrada na Serra: a Behuria mestrealvarensis. https://t.co/uUnMb1zWCk"
        },
        {
            "author_id": "1248299677138763777",
            "created_at": "2020-12-08T21:00:00.000Z",
            "id": "1336415253811236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma cutia (Dasyprocta leporina)!\ud83d\udc9a\n\nEm parceria com o Projeto Refauna, n\u00f3s do BioParque do Rio j\u00e1 reintroduzimos diversos indiv\u00edduos da esp\u00e9cie no Parque Nacional da Tijuca!\ud83c\udf33\n\nFicou curioso sobre como \u00e9 o processo de reintrodu\u00e7\u00e3o? Entre no link! \ud83d\udc49 https://t.co/9OOL1ghWIy https://t.co/RaJ1DNhoHM"
        },
        {
            "author_id": "206306894",
            "created_at": "2020-12-08T20:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "chimaelps"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "Luizamat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336413835532640258",
            "in_reply_to_user_id": "172082346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chimaelps @Luizamat \u201contem eu e o Thiago fomos fazer um trabalho sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o e quando percebemos est\u00e1vamos na pagina de visita\u00e7\u00e3o do parque nacional do Viru\u00e1... ser\u00e1 se sai esse rol\u00ea?\u201d"
        },
        {
            "author_id": "158964977",
            "created_at": "2020-12-08T20:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "carteiroreaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336413768759250946",
            "in_reply_to_user_id": "2797010717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@carteiroreaca Ali ningu\u00e9m mexe. \u00c9 \u00e1rea protegida pelos DH do tucanato."
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2020-12-08T20:38:42.000Z",
            "id": "1336409894858215428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quati filhote no parque nacional de Bras\u00edlia https://t.co/IjLs8W2zpn"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2020-12-08T18:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 210,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336378705153847299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) de prote\u00e7\u00e3o integral, tem que ser mantida como tal, dada sua import\u00e2ncia para a sobreviv\u00eancia e preserva\u00e7\u00e3o (...) de vida marinha.\n\nDo site @conexaoplaneta \n\nhttps://t.co/afkaleB1Kg"
        },
        {
            "author_id": "1162434613333151744",
            "created_at": "2020-12-08T18:34:35.000Z",
            "id": "1336378658953584647",
            "in_reply_to_user_id": "1162434613333151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dinheiro arrecadado ser\u00e1 revertido em a\u00e7\u00f5es no Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Kadiw\u00e9u, em Porto Murtinho (MS), e para cria\u00e7\u00e3o de brigadas comunit\u00e1rias no entorno do S\u00edtio Ramsar RPPN Sesc Pantanal, situado em Mato Grosso.  +++"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2020-12-08T18:09:15.000Z",
            "id": "1336372284223844353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero algu\u00e9m pra fazer foto assim no parque nacional https://t.co/JU1c5cs495"
        },
        {
            "author_id": "1282742706616373253",
            "created_at": "2020-12-08T17:57:34.000Z",
            "id": "1336369343798652931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Alasca \u00e9 um dos melhores lugares para quem pretende observar a natureza selvagem e curtir o visual deslumbrante das geleiras. O Parque Nacional dos Fiordes de Kenai e o Monte Denali (montanha mais alta da Am\u00e9rica do Norte) est\u00e3o entre os pontos tur\u00edsticos mais visitados https://t.co/eK4HaFmdmW"
        },
        {
            "author_id": "1176825644916887552",
            "created_at": "2020-12-08T17:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 4,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336362771580129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alo @rsallesmma \nO imperador D Pedro II, fez um empr\u00e9stimo pessoal, p comprar uma fazenda que hoje abriga o Parque Nacional da Tijuca. Ap\u00f3s a compra, mandou reflorestar toda a \u00e1rea da fazenda de caf\u00e9 com Mata Atl\u00e2ntica nativa.\nNAO \u00c9 UMA PROVOCA\u00c7\u00c3O AOS PROGRESSISTAS. \u00c9 FATO."
        },
        {
            "author_id": "203512470",
            "created_at": "2020-12-08T16:43:24.000Z",
            "id": "1336350678369914880",
            "in_reply_to_user_id": "203512470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessamos o Estreito de Magalh\u00e3es, at\u00e9 finalmente chegar em Ushuaia.\n  L\u00e1, n\u00e3o parei um dia sequer. Era tanta coisa pra conhecer, em t\u00e3o pouco tempo: atravessamos o Parque Nacional da Terra do fogo, e fomos at\u00e9 o farol do fim do mundo. Paramos at\u00e9 numa Ilha de pinguins!\n\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-12-08T15:40:16.000Z",
            "id": "1336334790996291591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim formada \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 \n\nBI\u00d3LOGA \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AjIFrgWNq1"
        },
        {
            "author_id": "43935511",
            "created_at": "2020-12-08T15:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "M2Haziel"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336331628130443265",
            "in_reply_to_user_id": "43935511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@M2Haziel @felipeneto Ex.: no RS n\u00e3o se planta Soja no inverno. Ent\u00e3o depois que colhe a Soja se bota gado na mesma \u00e1rea. Depois tira e planta Soja de novo. Ex. 2: Taim: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental bastante extensa em que s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel trabalhar com pecu\u00e1ria, que convive harmoniosamente com o bioma."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-12-08T14:25:41.000Z",
            "id": "1336316022375137282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dado o primeiro passo para a desclassifica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou despromo\u00e7\u00e3o para a categoria de Parque Narural?  #pnpg #geres #peneda #ambiente https://t.co/LkOagiPZD0"
        },
        {
            "author_id": "257130360",
            "created_at": "2020-12-08T13:57:26.000Z",
            "id": "1336308909406097412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PMDF resgata lobo-guar\u00e1 dentro de lava-jato em Vicente Pires, neste domingo (6).\n\nA equipe do #BPMA foi acionada pelo Copom (190) para efetuar o resgate. O animal estava em boas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e retornou para o habitat Floresta Nacional (FLONA) de Bras\u00edlia.\n\n#ServireProteger https://t.co/9Rnfh77GdK"
        },
        {
            "author_id": "928663448296329217",
            "created_at": "2020-12-08T13:25:59.000Z",
            "id": "1336300997757575171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de Beberibe\nhttps://t.co/VGsMYQcCuF"
        },
        {
            "author_id": "1154778001604788225",
            "created_at": "2020-12-08T12:38:21.000Z",
            "id": "1336289009409138691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12% dos inc\u00eandios ocorreram dentro de territ\u00f3rios ind\u00edgenas e \u00e1reas protegidas. Os mais atingidos foram os territ\u00f3rios ind\u00edgenas do Xingu e Kayap\u00f3, a floresta nacional do Jamanxim e a reserva biol\u00f3gica nascentes da serra do cachimbo. #ActForAmazonia #BoycottForAmazonia #Amazonia https://t.co/nV0nInsxUS"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-12-08T12:29:40.000Z",
            "id": "1336286823165943811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Elefante (Loxodonta africana), nas florestas da #Guin\u00e9Bissau, Parque Nacional de Dulombi. Fonte: #IBAP, Setembro de 2020. https://t.co/XIl6fxntMT"
        },
        {
            "author_id": "2932117860",
            "created_at": "2020-12-08T12:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "AfricanParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336284134008819713",
            "in_reply_to_user_id": "709438451633037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AfricanParks administra 19 parques em 11 pa\u00edses em toda a \u00c1frica, incluindo o Parque Nacional do Iona, Nam\u00edbe - Angola.\n\nA biodiversidade esta a diminuir rapidamente \u00e9 imperativo preservar os ecossistemas e esp\u00e9cies para garantir a prosperidade da popula\u00e7\u00e3o dessas localidades. https://t.co/EuhcrdpbQg"
        },
        {
            "author_id": "838635336",
            "created_at": "2020-12-08T12:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336280523543621639",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Ele por acaso n\u00e3o tem uma propriedade em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/1jaf7gHp9q"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2020-12-08T07:57:50.000Z",
            "id": "1336218415451824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deferida imiss\u00e3o provis\u00f3ria de posse ao ICMBIO de terreno no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Dy94wSOyCD"
        },
        {
            "author_id": "756285544146034688",
            "created_at": "2020-12-08T03:53:12.000Z",
            "id": "1336156852237852674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa v\u00e9i sjc tem pelo menos 3 APA que inclui o rio Para\u00edba do sul, Banhado e S\u00e3o Francisco Xavier e 4 RPPN chocada \ud83d\ude2e"
        },
        {
            "author_id": "62112879",
            "created_at": "2020-12-08T02:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336131727379607553",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoniqueCheker Oi, Monique!\nVoc\u00ea ficou sabendo disso?\n\nhttps://t.co/xUB5FXlaEQ"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-12-08T02:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elainisilva"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336129158183792644",
            "in_reply_to_user_id": "44663550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elainisilva @ClimaInfoNews \u00c9 uma RPPN - Reserva Particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-12-08T01:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elainisilva"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336114668738387969",
            "in_reply_to_user_id": "44663550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elainisilva @ClimaInfoNews \u00c9 distante mais de 40 km da cidade e basicamente 90% da popula\u00e7\u00e3o da cidade nunca viu isso. \u00c9 extremamente caro (quase 300 reais) pra ver. O Recanto ecol\u00f3gico \u00e9 uma RPPN."
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2020-12-08T00:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 150,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336113230968737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta de toninhas, golfinhos amea\u00e7ados, refor\u00e7a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no s de RJ - ((o))eco - https://t.co/SPucSYoq2R via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-12-08T00:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336113032741728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta de golfinhos amea\u00e7ados refor\u00e7a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/cZDuqRYVbi via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1143833369727393792",
            "created_at": "2020-12-08T00:35:14.000Z",
            "id": "1336107030415691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "transformar a reserva biol\u00f3gica de esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o em uma Canc\u00fan pois ela atrapalha o turismo na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1264555155833356289",
            "created_at": "2020-12-08T00:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "KriskaSilvano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336106663607234561",
            "in_reply_to_user_id": "329012146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViviCan20 @CoresdeDeus @KriskaSilvano Estou vendo agora no JN uma reportagem sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos Tamoios em Paraty, um santu\u00e1rio de toninhas. Ainda quem prop\u00f4s acabar com ela para criar uma Canc\u00fan brasileira? Te dou um doce se adivinhar"
        },
        {
            "author_id": "1247972193054658560",
            "created_at": "2020-12-08T00:32:57.000Z",
            "id": "1336106455817195523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ainda n\u00e3o afastaram ele?  #JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "1126910246075666434",
            "created_at": "2020-12-08T00:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "janainalimasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336106317409366017",
            "in_reply_to_user_id": "826655671416401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janainalimasp E hoje ele pensa em transformar em Canc\u00fan brasileira uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica....."
        },
        {
            "author_id": "971945544666017792",
            "created_at": "2020-12-08T00:30:05.000Z",
            "id": "1336105733461565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaa t\u00e1 cheio de golfinhos de esp\u00e9cie amea\u00e7adas, no RJ, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. \ud83d\ude0d\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "41900637",
            "created_at": "2020-12-08T00:29:54.000Z",
            "id": "1336105689031319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica a\u00ed no #JN com os golfinhos \u00e9 aquela onde Bolsonaro foi multado (n\u00e3o pagou) e ele t\u00e1 doido pra acabar."
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-12-08T00:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "chance_bfb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336101485793452034",
            "in_reply_to_user_id": "160043594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chance_bfb eu tava me perguntando isso mais pq eu trabalho em um parque nacional administrado pela mesma empresa e tal e boatos que a gente entra de gra\u00e7a mas eu n\u00e3o tenho crtz"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-12-07T23:38:35.000Z",
            "id": "1336092773523533824",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq eu trabalho num parque nacional administrado pela mesma empresa sabe"
        },
        {
            "author_id": "631437199",
            "created_at": "2020-12-07T23:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Manuel_DRA"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "meteo_bilbao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "meteomostoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336087223918342144",
            "in_reply_to_user_id": "552842246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Manuel_DRA @meteo_bilbao @meteomostoles https://t.co/yaMPYz72Xi\nQue se va a acabar..."
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-12-07T20:46:46.000Z",
            "id": "1336049533923549188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ontem, um lobo-guar\u00e1 foi flagrado em S\u00e3o Vicente Pires, no Distrito Federal. O Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental (BPMA) foi acionado para o resgate e o animal foi solto na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/z0N3immIVy"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-12-07T20:43:50.000Z",
            "id": "1336048795809951756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\n\nO MPPR acionou o Munic\u00edpio de Pontal do Paran\u00e1 para que tome provid\u00eancias contra a ocupa\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Pontal do Sul.\n \nSaiba mais: https://t.co/opPaQDEduQ"
        },
        {
            "author_id": "2496098155",
            "created_at": "2020-12-07T20:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336041331429433355",
            "in_reply_to_user_id": "799260530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MottaTarcisio Nem fala. Alias estou morando em Pernambuco desde 2009 e nao vistava o Jardim Bot\u00e2nico h\u00e1 uns19 anos. No in\u00edcio de 2019 pude visitar e fiquei muito triste quando vi a estufa das plantas carn\u00edvoras. Sucateado todo o Parque Nacional pede respeito e socorro com esse patrim\u00f4nio."
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-12-07T20:01:32.000Z",
            "id": "1336038153443012613",
            "in_reply_to_user_id": "1205509005654810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano de 1983 foi criado o PRIMEIRO PARQUE NACIONAL MARINHO DO BRASIL, representando um grande epis\u00f3dio na conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds, o que ajudou na preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul. + https://t.co/NUCV8qD6t6"
        },
        {
            "author_id": "842591786",
            "created_at": "2020-12-07T19:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marspinola"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1336036399271845890",
            "in_reply_to_user_id": "189685229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marspinola @JoelPinheiro85 Prezado, as fortifica\u00e7\u00f5es e veda\u00e7\u00f5es, inclu\u00eddas em torno de 600 torres de vigil\u00e2ncia, estendiam-se por 1.300kms, indo at\u00e9 o mar B\u00e1ltico passando por longas \u00e1reas isoladas. Berlim correspondia a apenas 10% da \u00e1rea \u201cprotegida\u201d."
        },
        {
            "author_id": "85284373",
            "created_at": "2020-12-07T19:25:13.000Z",
            "id": "1336029014511792134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA /\u00a0RS https://t.co/Zi20oZcqbu"
        },
        {
            "author_id": "110046470",
            "created_at": "2020-12-07T19:20:17.000Z",
            "id": "1336027769126305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nBrazil https://t.co/agJlbNiCcu"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2020-12-07T19:17:44.000Z",
            "id": "1336027131353174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JFRS defere imiss\u00e3o provis\u00f3ria de posse ao ICMBIO de terreno localizado dentro dos limites do Parque Nacional da Serra Geral.\nhttps://t.co/go1dllBTIl https://t.co/q9q6nQWeF0"
        },
        {
            "author_id": "1242203046307942400",
            "created_at": "2020-12-07T18:43:24.000Z",
            "id": "1336018489308569604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia https://t.co/6fawxSbIwf"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2020-12-07T17:57:59.000Z",
            "id": "1336007061260427272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso | Pequenos produtores aprendem a usar computador em reserva\u00a0extrativista https://t.co/g6YhIjAzPt"
        },
        {
            "author_id": "4106209473",
            "created_at": "2020-12-07T17:53:43.000Z",
            "id": "1336005987082399746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclus\u00e3o Digital Rural em reserva extrativista no Mato\u00a0Grosso https://t.co/1qg8sL11Bz"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-12-07T17:30:36.000Z",
            "id": "1336000168483807234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es irregulares em paleoduna geram iniciativa para criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; confira conte\u00fado completo no OP+.\nhttps://t.co/sreypFgYET"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-12-07T17:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 251,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1335994043919192070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/C4DXqypmog via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2020-12-07T17:04:32.000Z",
            "id": "1335993609728962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe, Parque Nacional de Anavilhanas e Parque Nacional do Ja\u00fa est\u00e3o dentro do rec\u00e9m descoberto: para\u00edso de Novo Air\u00e3o. \nQuem quiser saber mais poder conferir tbm no ig @marciarebecas"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2020-12-07T17:03:34.000Z",
            "id": "1335993364248997892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o contei aqui mas agora eu tenho um site. Reuni tudo o que eu j\u00e1 escrevia em v\u00e1rios blogs e reuni num \u00fanico lugar. \nOs \u00faltimos posts s\u00e3o sobre minha \u00faltima expedi\u00e7\u00e3o: Parque Nacional de Anavilhanas e Parque Nacional do Ja\u00fa. \nacessa l\u00e1: https://t.co/2RMZRbpyT9"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-12-07T16:30:00.000Z",
            "id": "1335984917822509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAl\u00e9m da aus\u00eancia de estudos t\u00e9cnicos, esse projeto tamb\u00e9m contribui para um pr\u00eamio a quem comete crimes. Quem ocupa ilegalmente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 estabelecida, j\u00e1 criada, comete crime\u201d\nhttps://t.co/rl8cBlbUWK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [OtavioVulcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OtavioVulcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OtavioVulcao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_iuar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_iuar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_iuar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RuanLops].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RuanLops",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RuanLops"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Catimbau",
                "id": "0fc32d80ff14c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bairro S\u00e3o Jorge",
                "id": "07d9f531a6084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000825330905559041",
                "name": "lorde (apaixonadinho na bia)",
                "username": "murilorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68274925",
                "name": "Angelica",
                "username": "fischera2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338997745424732160",
                "name": "Observat\u00f3rio de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Bahia",
                "username": "observatorioUCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281582556899672065",
                "name": "Dialogo Florestal",
                "username": "DialogoFtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197233273",
                "name": "Maria Stumpf\ud83d\ude48",
                "username": "mclezilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51860473",
                "name": "misantropicamente rodrigo",
                "username": "rdrgrznd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315674060282621954",
                "name": "GLOBODOMINANTE Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias",
                "username": "GLOBODOMINANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272590675603853313",
                "name": "CACDoida",
                "username": "CACDoida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339758993137414144",
                "name": "BOT DE B\u00daZIOS",
                "username": "BotBuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880935276083916800",
                "name": "Eric Henrique",
                "username": "eriiichenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233526884794798086",
                "name": "Miss_Kyoto",
                "username": "kyoto_miss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90498282",
                "name": "Paola",
                "username": "paolacardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314236427",
                "name": "Antonio S. M. Lopes",
                "username": "ansomilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131976578",
                "name": "Fl\u00e1vio Patrocinio",
                "username": "Negojones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185575692202852354",
                "name": "Pamela Monteiro | Rapinantes & Can\u00eddeos",
                "username": "eupamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96825813",
                "name": "Bruno Cavalcante",
                "username": "brunocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711667",
                "name": "Hugo Dias",
                "username": "HLeonardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268852942",
                "name": "CAU-TE-LA",
                "username": "JuarezRoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588673130",
                "name": "por muito menos Luiz XVI acabou na guilhotina",
                "username": "natannigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761315604263501824",
                "name": "Adriano Baracho",
                "username": "barachoadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125661728",
                "name": "Natt\u00e1lia com dois T\ud83d\udea9",
                "username": "NatiPessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004155556033069058",
                "name": "herikson albuquerque",
                "username": "heriksonalbuqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101892815406186496",
                "name": "Entre Trilhas e Aventuras",
                "username": "eteaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28689905",
                "name": "Guilherme Braga Alves",
                "username": "gbragaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54712831",
                "name": "Enderson Cavalcante",
                "username": "roencm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276342201463824384",
                "name": "Desabafo",
                "username": "VamosDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245332578",
                "name": "Palestra Campe\u00e3o!",
                "username": "jeffbart1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488769094",
                "name": "Wiki Loves Earth",
                "username": "WikiLovesEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262128735",
                "name": "Maurici Spindola",
                "username": "SpindolaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944614714293800963",
                "name": "Lorenzo Matteo",
                "username": "matteoLorenzo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21011132",
                "name": "Marcelo Sarsur",
                "username": "msarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37047062",
                "name": "Leo Monasterio",
                "username": "lmonasterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056568434266439680",
                "name": "Leonardo Siqueira",
                "username": "leosiqueirabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9062242",
                "name": "gisangell",
                "username": "gisangell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85472555",
                "name": "Renan RevPower Ventura",
                "username": "renanventura89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26550224",
                "name": "Boccanervosa",
                "username": "tamyroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263856292038402048",
                "name": "Ian Brito",
                "username": "IanBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15483838",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "msoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884699176264753152",
                "name": "Para Eles",
                "username": "ParaEles2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre Guevara M4sk \ud83c\udd93\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233097472337162249",
                "name": "Barnard B13 Engenheiro de trator",
                "username": "BarnardB20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757729537",
                "name": ":(:",
                "username": "poxa_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289134156",
                "name": "Oscar Rangel Ayala",
                "username": "oscarrangelaya2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981504852319789057",
                "name": "Overfitted",
                "username": "abbade_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108689145",
                "name": "Gigio - \u30ae\u30ae\u30aa",
                "username": "gigiopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412502273",
                "name": "estacionamento de barco",
                "username": "ma_avien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245808133840211972",
                "name": "\"deb\"",
                "username": "debdrens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170564530",
                "name": "Ruan Nascimento",
                "username": "RuanNascimento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70227746",
                "name": "Henrique \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HCesconeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190799720",
                "name": "Pr\u00f3 Rio Manhua\u00e7u",
                "username": "proriomanhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13390732",
                "name": "L.F. - Luiz Fernando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcbb\ud83d\udd96",
                "username": "lfpiantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388886213508145152",
                "name": "Rhaisa",
                "username": "Rhaisa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58665247",
                "name": "Aline",
                "username": "MonotonaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "GODOY, M.",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903086164625817601",
                "name": "MMdaSilva",
                "username": "pompier_fire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080681186",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "segundaaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033881697790709760",
                "name": "Luanunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "Luanunes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089166006428336129",
                "name": "Prof.Tatiane Feitosa.",
                "username": "TatianeFeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135575489",
                "name": "Gl\u00e1ucia Fernandes",
                "username": "gaahta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103912294",
                "name": "Jonas Farias",
                "username": "jonasfarias91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306264832786731008",
                "name": "OFelipe - Vacina J\u00e1",
                "username": "FLuz78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60627272",
                "name": "Greg Deytch",
                "username": "gregdeytch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751867062230941697",
                "name": "Clueless",
                "username": "Giselle_Bauce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236629847",
                "name": "Nosso Litoral Do Paran\u00e1",
                "username": "NossoPar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092911964",
                "name": "sheila",
                "username": "she_lm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202338657371340806",
                "name": "Giesse \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 official and monitored",
                "username": "giesseloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916068224244076544",
                "name": "Canoinhas Online",
                "username": "OnlineCanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458694113",
                "name": "Duda",
                "username": "dudjenhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080452105532518401",
                "name": "Antonio Denarium",
                "username": "antoniodenarium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69402457",
                "name": "Governo de Roraima",
                "username": "govroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132414869712642049",
                "name": "\u00c1lvaro na Alegria",
                "username": "UstAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329151393064693771",
                "name": "Spec Squeeze",
                "username": "SpecSqueeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137683652",
                "name": "Corpo de Bombeiros",
                "username": "CBMSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "fndpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304234488197775366",
                "name": "Vit\u00f3ria Deolindo",
                "username": "DeolindoVitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205933137643147266",
                "name": "recicla.se",
                "username": "recicla_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144233381682696192",
                "name": "Raphael Rocha",
                "username": "raphaeldeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782629941024219136",
                "name": "Pedro Augusto",
                "username": "PedroAu04980582",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164485707731218432",
                "name": "Capitu - PFF2 para Todos",
                "username": "thaisgotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887145739306106881",
                "name": "Instituto Serrapilheira",
                "username": "iserrapilheira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2490138859",
                "name": "ATP",
                "username": "ATPAssociacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62285486",
                "name": "\u211d\ud835\udd56\ud835\udd5a \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udfd9 \ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83d\udc51",
                "username": "PhillSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903507502",
                "name": "Guia do Turismo BRA",
                "username": "guiadoturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333760772976087040",
                "name": "Silvio Fernandes",
                "username": "silviofergo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79857828",
                "name": "Roberto Causo",
                "username": "RSCauso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56151491",
                "name": "cristiano",
                "username": "jrcristyear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63364560",
                "name": "C\u00e2mara do Recife",
                "username": "CamaraRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36046892",
                "name": "Ivan Moraes",
                "username": "ivanmoraesfilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "578363452",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd30 \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd30 \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30",
                "username": "LuCaMaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68842474",
                "name": "Diogo_Tonin",
                "username": "Diogo_Tonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102441577",
                "name": "Saulo Saturnino",
                "username": "saturnino71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187182034",
                "name": "Ot\u00e1vio di Toledo",
                "username": "otavioditoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102461836",
                "name": "Denner Moraes",
                "username": "DenMorSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027871479747227653",
                "name": "K\u00e1tia",
                "username": "Ktia45616440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67460068",
                "name": "O IGUASSU News",
                "username": "GARGANTADODIABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125253256693866497",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "PatrciaPGonalv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279710159418384390",
                "name": "Paulo Guedes - Oficial",
                "username": "PauloGuedesReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254053110",
                "name": "belovend",
                "username": "crylaurn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170158470",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "dharmalafleur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820633080926978048",
                "name": "Adilson Gasparelli",
                "username": "AdilsonGasparel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75096052",
                "name": "L\u00edvia \ud83e\udd20\ud83c\udfb1\ud83c\udfae\ud83e\udd9c",
                "username": "Livia43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299220821",
                "name": "julio\u1d9c\u02b3\u1da0 \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43 \u00b9\u2079\u2078\u00b9 \u207b \u00b2\u2070\u00b9\u2079",
                "username": "JFeliciano26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109700599",
                "name": "Carlos alberto",
                "username": "carlosakaebeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316746659297193984",
                "name": "Cetam",
                "username": "cetam_amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217839630785138688",
                "name": "Projeto Budi\u00f5es",
                "username": "PBudioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2189128146",
                "name": "Ernesto de Benito Sanju\u00e1n",
                "username": "ErnestodeBenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218285350730305537",
                "name": "O gato laranja",
                "username": "laranjalistrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100580747",
                "name": "Gis",
                "username": "gisgcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209338439319068672",
                "name": "Andradee",
                "username": "ryAndrade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40102499",
                "name": "John Barros",
                "username": "jhnbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030627714695352321",
                "name": "Deusa do Capara\u00f3",
                "username": "todaista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061947238",
                "name": "Juliano Streit #vote13",
                "username": "juliano_streit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113857648712212481",
                "name": "Cristian Farias",
                "username": "Cristian_Zoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335524144",
                "name": "gbrpontes",
                "username": "pontesivartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894230773",
                "name": "CaDiaDi\ud83d\udcf8",
                "username": "CaDiaDi1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819974064802594816",
                "name": "Joyce",
                "username": "segatella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52241939",
                "name": "Angelo Theisen",
                "username": "theangeloos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151953383",
                "name": "n\u00e3o aguento mais",
                "username": "samegirl0303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4151156403",
                "name": "Ci\u00eancia na rua (em casa)",
                "username": "ciencianarua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258854153453031428",
                "name": "@LEIMAC",
                "username": "leimac_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072630573838073862",
                "name": "Fora, Bolsonaro!",
                "username": "GalaoQuerido13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1333784269873844228",
                "name": "beto diaz zanetti",
                "username": "ZanettiBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166972372",
                "name": "Turismo Neuqu\u00e9n",
                "username": "neuquentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444174513",
                "name": "Villa La Angostura",
                "username": "Turismovla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556136732",
                "name": "Turismo SMAndes",
                "username": "TurismoSMAndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169640508",
                "name": "@c\u00e2mara escura cast",
                "username": "DarkRoomCast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37444747",
                "name": "Gilson Lorenti",
                "username": "lorentigilson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004449414512041984",
                "name": "Universo Misterioso",
                "username": "UniversoToday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26477776",
                "name": "RICHELLI EMERICK",
                "username": "richellioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164437565375733761",
                "name": "FRELIMO Mo\u00e7ambique",
                "username": "FRELIMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927313396348973056",
                "name": "Ane Benevides",
                "username": "BenevidesAne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48378152",
                "name": "Attilio Favaratto",
                "username": "attiliofavarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259443273",
                "name": "Caur\u00e9 MTB",
                "username": "CaureMtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194393513",
                "name": "dev cansado",
                "username": "GuiLucas07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4383869182",
                "name": "Edu",
                "username": "goldorayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39357655",
                "name": "Felipe \ud83d\ude09",
                "username": "carfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Dudu",
                "username": "negresco_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570113340",
                "name": "junior oliveira",
                "username": "junior_1993jvoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3194847711",
                "name": "Marcos Z Batista",
                "username": "marcoszba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73492941",
                "name": "Rodrigo Coutinho",
                "username": "RodrigoCout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158944368",
                "name": "Isaac Lucena",
                "username": "_IsNew_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314207760",
                "name": "Anderson Rodrigues",
                "username": "son_sud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122428924",
                "name": "Priscilla Dutra",
                "username": "priscilladutrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856229487",
                "name": "Valter Ziantoni",
                "username": "valterziantoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498328279",
                "name": "Explore",
                "username": "Explorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000468534575714304",
                "name": "Dani \u2728",
                "username": "d_silvaa09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008665006",
                "name": "Esron",
                "username": "martinsesronm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca\ud83d\ude37",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062737892517273601",
                "name": "Juliette Sincera\ud83c\udf35",
                "username": "GuillhermePlay1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833104853530451968",
                "name": "Lucas Idargo",
                "username": "lucasidargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337874878238765057",
                "name": "greenMe",
                "username": "greenMeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098018187",
                "name": "marcola",
                "username": "maarkcous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247908020643823617",
                "name": "parece mentira mas n\u00e3o \u00e9",
                "username": "naomentiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075209177809776640",
                "name": "Romulo Cezar Ferrez",
                "username": "CezarFerrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916155501871882240",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd5\ud835\uddd8'\ud835\ude00",
                "username": "Gebher_Ell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900116393697456128",
                "name": "luan",
                "username": "1Borgesluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286481323293642752",
                "name": "bei bi",
                "username": "imnotbmj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167934455559917568",
                "name": "Larissinha",
                "username": "__nunesslari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37196624",
                "name": "Luana Almeida",
                "username": "luacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269973107",
                "name": "MLemos Fotograf\u00eda",
                "username": "manololemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788453443744563200",
                "name": "KIN",
                "username": "KIN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1331878332451975171",
                "name": "Olivaci7",
                "username": "olivaci7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303862998",
                "name": "People's Daily, China",
                "username": "PDChina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15633759",
                "name": "Amateur Photographer",
                "username": "AP_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54377889",
                "name": "Outdoor Photographer",
                "username": "OutdoorPhotoMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291337947",
                "name": "#ThePhotoHour",
                "username": "ThePhotoHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833962695904915456",
                "name": "#StormHourMedia",
                "username": "StormHourMedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317115485566238722",
                "name": "@katty Teacher",
                "username": "kattyTeacher1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264586670067929091",
                "name": "CarolReaper",
                "username": "CarolReaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992063308139319296",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002316253980254210",
                "name": "Vana \ud83c\udf39 SouCirodesdecrian\u00e7a #Ciro2022",
                "username": "Vana_FN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412250019",
                "name": "Hennah Khan afreede",
                "username": "HAfreede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351261732",
                "name": "Carmen Acedo",
                "username": "CarmenAcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409945652",
                "name": "EMEAMAZONIA",
                "username": "EMEAMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269374573549666306",
                "name": "miss conde",
                "username": "Nataxadechatice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161016083865919490",
                "name": "bicho piruleta",
                "username": "chicobird019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Rham Dicke",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069586259176288256",
                "name": "Loja Escoteira",
                "username": "LojaEscoteira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15291030",
                "name": "Nuno de Matos",
                "username": "NunodeMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4828466986",
                "name": "sarah",
                "username": "badgallima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167610708500127746",
                "name": "CrossRoadsBot",
                "username": "XRoadsBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977327150910107648",
                "name": "___Family.Travel.Adventures___ \ud83d\udc3a\ud83e\udd8a\ud83d\udc36",
                "username": "familytraveladv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328146366120521728",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "CarlosE21017733",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284550170",
                "name": "Clipper Turismo",
                "username": "ClipperTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124517660526563328",
                "name": "isabella \ud83c\udf79",
                "username": "fvckjeong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4738643482",
                "name": "Bruna Bells \u2698",
                "username": "toppertroian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159088086934052864",
                "name": "txai suru\u00ed \ud83c\udff9",
                "username": "walela15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52939813",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo DeLucca",
                "username": "jedelucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849412539503054848",
                "name": "Blima \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "heinbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica - Volta Redonda",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978796533561856000",
                "name": "Carloni.",
                "username": "_carloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879450268882145281",
                "name": "gb slow",
                "username": "gcdrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013595819310768128",
                "name": "Hani Cal",
                "username": "hanielcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744653724509962244",
                "name": "Earth",
                "username": "earth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1313510762086912001",
                "name": "Base Covid19",
                "username": "BaseCovid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715039316",
                "name": "exausta e desesperada",
                "username": "cademeufred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3902305229",
                "name": "\u00e9 florestal e n\u00e3o ambiental",
                "username": "aleoliveira14_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333506719373291523",
                "name": "Rose Marie",
                "username": "RoseMar45088015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79017649",
                "name": "Carlos Goncalves",
                "username": "betovix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720911678",
                "name": "Guilherme Neves",
                "username": "GuilhermeGalo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170818235031347201",
                "name": "hip\u00f3crates",
                "username": "brunoholzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965775733401509888",
                "name": "Nat",
                "username": "Naathhhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287422404608884736",
                "name": "El Cangri",
                "username": "elcangri0711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303218420821962752",
                "name": "Camila\ud83d\udc99\ud83c\udf3c",
                "username": "Camilita_bby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625465",
                "name": "Rhayana Ara\u00fajo",
                "username": "RhayAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54216832",
                "name": "Marcelo Ozorio",
                "username": "globaltravelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310755634858598400",
                "name": "L U A",
                "username": "LUANDMOON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102122634",
                "name": "Santista Especialista \ud83d\udc0b",
                "username": "edi_1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3507905836",
                "name": "Ale",
                "username": "Alezanndro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41604683",
                "name": "Artificial bloom",
                "username": "BarbieUtinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242095494354124800",
                "name": "\u1d0b\u026a\u1d0f\u0274 \u029c\u1d00\u0280\u1d05\u0280\u1d0fx",
                "username": "kionhardrox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087422370892185600",
                "name": "vlad \ud83d\udca8",
                "username": "ukraimponente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001566440900759553",
                "name": "idc",
                "username": "mariaana1898",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71626988",
                "name": "Walter Augusto\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39",
                "username": "waafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191154507",
                "name": "Coronel Drake",
                "username": "coronel_drake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909893378795548673",
                "name": "Enquanto houver sol - luz",
                "username": "mateustsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928663448296329217",
                "name": "Sidney de Almeida",
                "username": "sidneydealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15317595",
                "name": "Samantha Martins - geriatric millennial",
                "username": "samanthaweather",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849381372410122240",
                "name": "Moraes.Diney",
                "username": "Moraesdiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255917716134912002",
                "name": "Luctter \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LctMunch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317513286",
                "name": "Ivo Hilgemberg - Conservador de Direita",
                "username": "ivohilgemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149152847180812295",
                "name": "little low cost ride",
                "username": "turquoisegaIaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109540323",
                "name": "Henrique Gon\u00e7alves Rodrigues",
                "username": "hrodrigues716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101867664",
                "name": "Edu Lima",
                "username": "eduardodl2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357091848",
                "name": "Mateus Rebelo",
                "username": "MateusRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939539135483842565",
                "name": "FJ",
                "username": "fjraven80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40993345",
                "name": "\u2618\ufe0f Senhora vacina \u2618\ufe0f",
                "username": "nanda9225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27417659",
                "name": "Ricardo Shimosakai",
                "username": "ricardoshimosak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289715118578819074",
                "name": "B E Z Z O R R A",
                "username": "bezzorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025197770649546752",
                "name": "GestAgro360\u00b0",
                "username": "GestAgro360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801473979789742081",
                "name": "Alef \u274c",
                "username": "alejfr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249897626297925632",
                "name": "f\u00e3 da mc deeper and deeper",
                "username": "__antedeguemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216883789",
                "name": "Tog",
                "username": "ma_tognolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245935253371396096",
                "name": "sarah",
                "username": "axoniodelula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728768662644068353",
                "name": "claudio ribeiro",
                "username": "claudiocrody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523789993",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrielbandeir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875031273",
                "name": "Z\u00e9 Trindade",
                "username": "zetrindade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219607448664838144",
                "name": "Ag\u00eancia Bori",
                "username": "agencia_bori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788430113859854336",
                "name": "unicampoficial",
                "username": "unicampoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153669514120355840",
                "name": "Hyan",
                "username": "H_JMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212203110",
                "name": "Haroldo Rios \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Harolgyver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269048440870391808",
                "name": "RagnarDeFerro3.9\ud83d\udc51",
                "username": "ragnardeferro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44449830",
                "name": "Luciana Genro",
                "username": "lucianagenro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82620751",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiocamargosd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991696627067998208",
                "name": "meu nome n\u00e3o \u00e9 Vera",
                "username": "meunomenaoevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4750344082",
                "name": "Diegooo",
                "username": "silva_diee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324027767810379782",
                "name": "Rumos da Natureza",
                "username": "RumosDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170012953",
                "name": "PCDF - Pol\u00edcia Civil",
                "username": "pcdf_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191644527",
                "name": "Maria Eug\u00eania",
                "username": "mariaeugrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "DPU Nacional",
                "username": "DPUnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872145421",
                "name": "ClaseTurista",
                "username": "ClasseTurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120669145",
                "name": "Nix Travel",
                "username": "Nixtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310533462659657735",
                "name": "Gildo Alonso",
                "username": "GildoAlonso10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "cl\u00e1usulas leoninas da pfizer",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257130360",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal",
                "username": "pmdfoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215016287228907522",
                "name": "Coke Feel",
                "username": "lorra_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906244029754507269",
                "name": "AGROemDIA",
                "username": "AGROemDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212969913544925184",
                "name": "\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc04\u275b \ud83e\uddc8",
                "username": "_P4RKF5IRY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275777224457814018",
                "name": "s\u00f4nia \uc9c4\ubbfc\uad6d\u2077 \ud83e\uddc8",
                "username": "kjincore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460620322",
                "name": "Selen Barreto",
                "username": "Selen23456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300810080133275649",
                "name": "Avaaz Brasil",
                "username": "AvaazBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334186892649181190",
                "name": "Guilherme Gomes Muller",
                "username": "guig_muller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248299677138763777",
                "name": "BioParque do Rio\ud83d\udc3e",
                "username": "bioparquedorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206306894",
                "name": "Caio Rodrigues",
                "username": "Caiorbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172082346",
                "name": "Chimael",
                "username": "chimaelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040685892745285632",
                "name": "THOME, L. M. A.",
                "username": "Luizamat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158964977",
                "name": "Aline",
                "username": "Aline_lfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797010717",
                "name": "Gil Diniz",
                "username": "carteiroreaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162434613333151744",
                "name": "Wetlands International Brasil",
                "username": "WetlandsIntBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282742706616373253",
                "name": "SIMONE GARDA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83e\uddc9\ud83d\udea2",
                "username": "simonemaria2305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176825644916887552",
                "name": "PauloCosta_Oficial",
                "username": "PauloCostaOfic2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203512470",
                "name": "Carlos, tr\u00eas dias morto e nada.",
                "username": "carlotoroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43935511",
                "name": "censurado",
                "username": "movca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308911388136529920",
                "name": "Marcelo",
                "username": "M2Haziel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154778001604788225",
                "name": "Extinction Rebellion Portugal",
                "username": "xr_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932117860",
                "name": "UK in Angola",
                "username": "ukinangola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709438451633037312",
                "name": "African Parks",
                "username": "AfricanParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838635336",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "Debora_ALP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756285544146034688",
                "name": "Malus o fruto proibido \ud83c\udf4e",
                "username": "starfish_powder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62112879",
                "name": "Reginaldo Ribeiro Adestrador Rio",
                "username": "Regis_AdestraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44663550",
                "name": "Elaini Silva (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elainisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143833369727393792",
                "name": "i\u00ebgo \ua19c",
                "username": "Mondardooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264555155833356289",
                "name": "Bet\u00e3o",
                "username": "Beto94765801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298913397967290368",
                "name": "Kriska Pimentinha (vulgo Krishna)",
                "username": "KriskaSilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247972193054658560",
                "name": "Samuel",
                "username": "Samuel66184888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126910246075666434",
                "name": "FRANCISCO CORDEIRO",
                "username": "FRANCIS96696967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971945544666017792",
                "name": "G",
                "username": "geycore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "mojo",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160043594",
                "name": "O que come\u00e7a com R e termina com ul?",
                "username": "chance_bfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631437199",
                "name": "Lordo",
                "username": "viajero2592",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552842246",
                "name": "Manu",
                "username": "Manuel_DRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305521781059604482",
                "name": "Meteo Bilbao \ud83c\udf29",
                "username": "meteo_bilbao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381785670",
                "name": "meteomostoles",
                "username": "meteomostoles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2496098155",
                "name": "Renato Motta",
                "username": "renatomrja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205509005654810625",
                "name": "Projeto Botos da Lagoa dos Patos",
                "username": "BotosLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842591786",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "OfficeLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189685229",
                "name": "Marcos",
                "username": "marspinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85284373",
                "name": "Silvia M Botacini",
                "username": "silviambotacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110046470",
                "name": "Kei@Cool Japan",
                "username": "yoshidaen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242203046307942400",
                "name": "Visto Online Express - Vistos e Passaportes",
                "username": "VistOnExpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106209473",
                "name": "Agronews Brasil",
                "username": "agronewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1339935360730718209",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foseu10me4xvepkjvze1jj2n48asfx",
        "oldest_id": "1335984917822509056",
        "result_count": 495
    }
}