{
    "data": [
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-10-03T13:34:14.000Z",
            "id": "1312385472489041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/lLUk0uIVIp"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-03T13:32:13.000Z",
            "id": "1312384965682884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros...\nhttps://t.co/tba87MRHvP"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2020-10-03T13:31:33.000Z",
            "id": "1312384797029924870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/I2ytizVk0y"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-10-03T13:29:17.000Z",
            "id": "1312384226008928262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou na quinta-feira (1) e se aproxima da \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do parque.\n\n#iG \n\nhttps://t.co/G3OsFwMmtA"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-10-03T13:28:42.000Z",
            "id": "1312384082018435073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2192 https://t.co/FYctPMBUGd https://t.co/sFfHed9DlX"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-10-03T13:22:04.000Z",
            "id": "1312382409778880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AZJJLj8Rzz"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2020-10-03T13:20:18.000Z",
            "id": "1312381966646480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Su2ZcP978O"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-10-03T13:16:58.000Z",
            "id": "1312381129551425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/edlHyIqzI6"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-10-03T13:13:59.000Z",
            "id": "1312380377214988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/sknCZh9rll"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-10-03T13:11:55.000Z",
            "id": "1312379856903114754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/21gQOcKnW9 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-10-03T13:08:08.000Z",
            "id": "1312378907048456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/1jlNOcT6ko... https://t.co/dzc7iORT17"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-10-03T13:02:10.000Z",
            "id": "1312377402174181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o ter\u00e1 plano de manejo...\nhttps://t.co/weBA0MVhph"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-10-03T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312376857636020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @MPMG_Oficial instaurou um inqu\u00e9rito civil para apurar os poss\u00edveis autores do inc\u00eandio ocorrido no Parque Estadual do Ibitipoca e a dimens\u00e3o dos danos.  Centenas de hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o queimaram nesta semana. Em nome de qu\u00ea? https://t.co/0U2AniVxaE"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-10-03T12:54:27.000Z",
            "id": "1312375463290064897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do RS publica portaria que amplia programa de voluntariado na \u00e1rea ambiental\n \nVolunt\u00e1rio auxiliando no controle da braqui\u00e1ria na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vidas Silvestres Banhado dos Pachecos\n\n(https://t.co/IZN3uGpzgD)"
        },
        {
            "author_id": "304946377",
            "created_at": "2020-10-03T12:41:02.000Z",
            "id": "1312372085365276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante meu mandato de Deputado Estadual, em 1989, fiz a indica\u00e7\u00e3o para transformar o Aquipelago de Santana em APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com o objetivo de preservar este santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. \nDistante cerca de 5 km do munic\u00edpio de Maca\u00e9 \u00e9 composto pelas ilhas:...\ud83e\uddf6 https://t.co/FgCpWwkVto"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-10-03T12:01:02.000Z",
            "id": "1312362021116149761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a lei do SNUC, zona de amortecimento \u00e9 o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, com o prop\u00f3sito de minimizar os impactos negativos sobre a unidade."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-10-03T11:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2494368,
                        -22.9733009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1312358098095558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Cascata Diamantina - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qHPfiJDMWT"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2020-10-03T11:42:34.000Z",
            "id": "1312357369960161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando minha pequena parcela de contribui\u00e7\u00e3o ao combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Levando baterias para os drones que est\u00e3o ajudando nos combates!!! https://t.co/r6YzOfrLoK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-03T11:34:10.000Z",
            "id": "1312355259046481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,68 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 19 de setembro de 2020 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 6,71 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-10-03T11:17:53.000Z",
            "id": "1312351160079183879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 699,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara e Museu da Natureza em S\u00e3o Raimundo Nonato, Piau\u00ed. https://t.co/ZwJHzGXjN2"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-10-03T09:00:01.000Z",
            "id": "1312316464662220807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandio #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/AbLaCwejl0"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-10-03T08:23:05.000Z",
            "id": "1312307168838905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar novas ocupa\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, MPF alerta Prefeitura de Cabixi (RO), cart\u00f3rios e\u00a0Energisa https://t.co/tGTerkA39H"
        },
        {
            "author_id": "1308087981480325123",
            "created_at": "2020-10-03T06:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "crisvector"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312280199585845248",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @crisvector Na minha cidade tem uma APA e dentro da APA tem uma unidade pequena de REFUGIO DA VIDA SILVESTRE \"prote\u00e7ao integral\" e dentro do limite do refugio tem um assentamento do MST que produz de tudo e tem 300 familias. Alguem pode me responder se pode isso?"
        },
        {
            "author_id": "100337990",
            "created_at": "2020-10-03T03:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FredeSpaniol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312226758721069056",
            "in_reply_to_user_id": "95711387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredeSpaniol Todo v\u00eddeo, independente da cidade, tem a parte: \u201cNossa cidade \u00e9 aben\u00e7oada pela natureza.\u201d (Imagem a\u00e9rea de algum parque com umas \u00e1rvores no por do sol). Falar de lei de conserva\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea protegida, ningu\u00e9m fala kk"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2020-10-03T00:35:53.000Z",
            "id": "1312189593328840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica q pegou fogo aqui em bauru p/ distribuir alimento aos animais que sobreviveram ali \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d n\u00e3o sei se t\u00f4 preparada psicologicamente pra ver um cen\u00e1rio t\u00e3o ca\u00f3tico, mas t\u00f4 feliz por poder ajudar um pouco"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2020-10-02T23:58:51.000Z",
            "id": "1312180276412313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrai-se da leitura do caderno apurat\u00f3rio que h\u00e1 fortes ind\u00edcios de que o senador Rom\u00e1rio de Souza Faria tenha causado danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e, em raz\u00e3o das referidas constru\u00e7\u00f5es, tenha impedido e dificultado a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o\u201d, https://t.co/OsWIGMBhCn"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2020-10-02T23:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "SucomSalvador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312177055291719681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/V8tPF78fnT via @SucomSalvador"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-10-02T23:42:47.000Z",
            "id": "1312176233233309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/STCeoq8ml3 \ud83d\udcf7Corpo de Bombeiros do Estado de Goi\u00e1s\u00a9 https://t.co/X74bJAEwxV"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-10-02T23:39:02.000Z",
            "id": "1312175289712160769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, foi fechado para turistas por causa de um inc\u00eandio #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/LrV6lIwaGV"
        },
        {
            "author_id": "1854391862",
            "created_at": "2020-10-02T23:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_djadriano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312169762902827009",
            "in_reply_to_user_id": "174278227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_djadriano Foi na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Gerdau"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2020-10-02T23:13:03.000Z",
            "id": "1312168751513575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"O\u00a0projeto que seria debatido na audi\u00eancia p\u00fablica \u00e9 o da Mina N3, do Complexo Minerador Ferro Caraj\u00e1s, da Vale, com poss\u00edveis impactos sobre a Terra Ind\u00edgena Xikrin do Catet\u00e9, sobre a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e para a popula\u00e7\u00e3o em geral na regi\u00e3o sudeste do Par\u00e1\" https://t.co/yRuoBMENz7"
        },
        {
            "author_id": "1178860154487480325",
            "created_at": "2020-10-02T23:06:34.000Z",
            "id": "1312167116536127489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do vale da morte na Calif\u00f3rnia, o lugar mais quente da terra com medi\u00e7\u00f5es confi\u00e1veis, lugarzinho bom pra dar aquela bronzeada \ud83e\udd75 https://t.co/P39rmW3RmG"
        },
        {
            "author_id": "1268638674843054081",
            "created_at": "2020-10-02T23:03:47.000Z",
            "id": "1312166416905166850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gentem vamos ajudar!!!! Noroeste de Minas PARQUE NACIONAL DE SARAGANA \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dhttps://t.co/fSmepOXOst"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2020-10-02T23:03:45.000Z",
            "id": "1312166410861203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Estamos percorrendo as ruas do bairro industrial. Aqui, como em toda cidade, temos as digitais cravadas na vida da popula\u00e7\u00e3o. S\u00e3o obras estruturantes como a Orlinha do bairro, a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque da Cidade e transforma\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #Marcio13 https://t.co/dKektSzOkl"
        },
        {
            "author_id": "43006744",
            "created_at": "2020-10-02T22:38:08.000Z",
            "id": "1312159962575978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que dor ver outra queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1288000084022644743",
            "created_at": "2020-10-02T22:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312158430245785601",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema @RomeuZema a serra do cip\u00f3 brother socorre l\u00e1 fogo no parque Nacional todo bixo"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-10-02T22:05:48.000Z",
            "id": "1312151824137244674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima conjun\u00e7\u00e3o entre a Lua e o planeta Marte.  \n\nRegistro feito no Territ\u00f3rio do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n#OlhemALua https://t.co/hftQjoSyOy"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-02T22:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 227,
                        "username": "rubensvalente"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 245,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312150459046535169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em 2014, o desembargador Kassio Marques autorizou a abertura de uma estrada de 11km dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia, que hoje funciona como vetor de invas\u00e3o de grileiros. Desmatamento cresceu em toda \u00e1rea. Por @rubensvalente no @UOL https://t.co/FraeZKb4Ub"
        },
        {
            "author_id": "811324004",
            "created_at": "2020-10-02T21:59:55.000Z",
            "id": "1312150345187954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da chapada fechado devido a inc\u00eandio... eu to sem estruturas vontade de chorar demais"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2020-10-02T21:45:10.000Z",
            "id": "1312146633040166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Chapada dos Veadeiros e parque fecha para visitas. \u00c9 a mesma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que sofreu com grande queimada em 2017. https://t.co/FsvMDjBY5o"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T21:41:38.000Z",
            "id": "1312145745139494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 24 de setembro de 2020 o desmatamento de 1,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 4,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2020-10-02T21:36:14.000Z",
            "id": "1312144384486375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi fechado hoje por causa dos inc\u00eandios que consomem a vegeta\u00e7\u00e3o. A SociParques, concession\u00e1ria que administra o local, afirmou que o fogo est\u00e1 pr\u00f3ximo \u00e0 \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o. O Parque deve ficar fechado pelo menos at\u00e9 domingo, dia 4. https://t.co/VNFjHQgscL"
        },
        {
            "author_id": "841098749367705600",
            "created_at": "2020-10-02T21:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312143457918435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda for\u00e7a para os @cbm_df e funcion\u00e1rios do Parque Nacional que lutam para conter as queimadas no cerrado. Esse \u00e9 um momento de tristeza para todos que amam a natureza e Chapada dos Veadeiros \ud83e\udd7a\ud83d\udc94 #df2"
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2020-10-02T21:24:23.000Z",
            "id": "1312141402462060547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoss\u00edtios em Portugal\n13 - Jazidas de icnof\u00f3sseis dos Lagosteiros, Monumento Natural desde 1997 #caboespichel\n\nhttps://t.co/gLFQRFGppC https://t.co/keFlzsJIZe"
        },
        {
            "author_id": "298652253",
            "created_at": "2020-10-02T21:18:17.000Z",
            "id": "1312139869771104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional da serra do cip\u00f3 t\u00e1 com v\u00e1rios focos de inc\u00eandio h\u00e1 dias...\n\no meu lar e da minha fam\u00edlia em estado de emerg\u00eancia ambiental \n\nos moradores se movimentando pra fazer o poss\u00edvel pra amenizar a situa\u00e7\u00e3o, contando s\u00f3 uns com os outros"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-10-02T21:08:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1312137420033323010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ECO, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.\n\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83d\udea4\ud83c\udf0a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/FddMIW7kH0"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-10-02T21:05:27.000Z",
            "id": "1312136640085676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seas e Inea combatem constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida de Ilha de Guaratiba\n\nLINK: https://t.co/AbpMNvji4f https://t.co/lhEwDrDvGy"
        },
        {
            "author_id": "26550224",
            "created_at": "2020-10-02T20:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1312133911552483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/u0YmFT3M3f"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-10-02T20:50:21.000Z",
            "id": "1312132836187492354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O fogo est\u00e1 matando a Chapada dos Veadeiros. Que momento triste. #cerrado #chapada @sustentabilidade #meioambiente \n\nhttps://t.co/tfj7VSTobd"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-10-02T20:35:26.000Z",
            "id": "1312129085074624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aponta que distrito do Guapor\u00e9, na fronteira com a Bol\u00edvia, est\u00e1 em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente\n\u00c0s margens do Rio Guapor\u00e9, na fronteira com a Bol\u00edvia, foi criado o Distrito do Guapor\u00e9, em Cabixi (RO). https://t.co/TaBjaWXbVa https://t.co/Ik2sCqPs2B"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-10-02T20:13:00.000Z",
            "id": "1312123437469626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal uma aventura na estrada brilhando com os tons do deserto de Nevada?\n\nDe Las Vegas ao Vale da Morte, cercando-nos da majestade do Parque Nacional do Vale da Morte, da cidade fantasma de Rhyolite, das montanhas Spring e do Monte Charleston \n\n#TravelNevada https://t.co/INzffnLaOh"
        },
        {
            "author_id": "1146945159415959553",
            "created_at": "2020-10-02T19:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "scar_manly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312118964416245761",
            "in_reply_to_user_id": "981478030756450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scar_manly ixi maria, td sobre o parque nacional peneda-g\u00eares kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1634083632",
            "created_at": "2020-10-02T19:48:42.000Z",
            "id": "1312117324716011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Pistola com isso da Natureza se vingando pq blz ela tem total direito mas a gente que n corta \u00e1rvore nenhuma t\u00e1 aqui torrando e os latifundi\u00e1rio safado que mandam incendiar parque nacional deve t\u00e1 tudo num escrit\u00f3rio com 7 ar-condicionados"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-10-02T19:41:42.000Z",
            "id": "1312115561174691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Fotos mostram inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Fogo destr\u00f3i uma grande \u00e1rea do Cerrado e avan\u00e7a contra a vegeta\u00e7\u00e3o, sem controle. Brigadistas, bombeiros e volunt\u00e1rios atuam no local https://t.co/QA1MMEWhdU"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-10-02T19:23:51.000Z",
            "id": "1312111070476034051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 atingindo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s e, por isso, o local foi fechado para visita\u00e7\u00e3o. Militares, brigadistas e volunt\u00e1rios tentam apagar as chamas. https://t.co/SdbMHUgw2M"
        },
        {
            "author_id": "1537321147",
            "created_at": "2020-10-02T19:18:23.000Z",
            "id": "1312109694970810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  em Goi\u00e1s https://t.co/AEFSmMeRKJ"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2020-10-02T19:17:13.000Z",
            "id": "1312109399268233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto tanto do Rio de Janeiro quanto de S\u00e3o Paulo, o Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 um espa\u00e7o preservado com paisagens que incluem montanhas florestadas a at\u00e9 1.500 metros de altitude, cachoeiras exuberantes e, creiam, praias cristalinas. https://t.co/OgLrd7tAdd"
        },
        {
            "author_id": "261192120",
            "created_at": "2020-10-02T19:05:59.000Z",
            "id": "1312106574714822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente mandei meu curr\u00edculo para o parque nacional de jericoacoara pedindo est\u00e1gio hahahahahahah ai deus orando por mim"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-10-02T18:45:00.000Z",
            "id": "1312101292114731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um inc\u00eandio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais, atinge a reserva h\u00e1 pelo menos quatro dias. A opera\u00e7\u00e3o conta com 24 militares dos bombeiros, 51 brigadistas e seis policiais militares, al\u00e9m do aux\u00edlio de dois helic\u00f3pteros. https://t.co/DSQSYWwrUb"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-10-02T18:39:22.000Z",
            "id": "1312099876637818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para evitar novas ocupa\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, MPF alerta Prefeitura de Cabixi (RO), cart\u00f3rios e Energisa\nhttps://t.co/h6ixkglIPr"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2020-10-02T18:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "omorgs"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "Paulonheus"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "ACdesignBR"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 32,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312098247884918784",
            "in_reply_to_user_id": "1007082259717992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omorgs @Paulonheus @ACdesignBR @g1 Nao nao, a muitos anos atras o ibama lidava com cuidar de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, avaliar pedidos de pesquisas que normalmente s\u00e3o relat\u00f3rio gigantescas, toda regerencia das unidades todos os problemas que ocorrem em cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o do brasil+"
        },
        {
            "author_id": "4724661053",
            "created_at": "2020-10-02T18:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312095133152817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1, mais uma vez, em chamas.\n\nO Parque foi fechado hoje, por ordem do @ICMBio, porque os focos de inc\u00eandio chegaram perto da \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o. Brigadistas e volunt\u00e1rios tentam combater o fogo desde ontem. https://t.co/X9uW2w26D0"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-10-02T18:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312094901132316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel (via @MPF_PGR) #mpf https://t.co/uBrRTZl6Ji"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2020-10-02T18:16:34.000Z",
            "id": "1312094136963563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada das Paineiras, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da Tijuca, foi interditada devido a deslizamentos de terra no trecho por conta das chuvas de 23 de setembro. #paineiras #BandRio https://t.co/kfukkIyVQG"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-10-02T17:50:22.000Z",
            "id": "1312087542490173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 atingido por inc\u00eandio https://t.co/1iZDmyArPa #queimadas #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2020-10-02T17:46:45.000Z",
            "id": "1312086632674275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber qual a propor\u00e7\u00e3o da \u00e1rea atingida, mas h\u00e1 focos perto de regi\u00f5es povoadas. O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 fechado para visitas.\nhttps://t.co/QoOOR0zI3p"
        },
        {
            "author_id": "140551210",
            "created_at": "2020-10-02T17:38:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1312084674181767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem n\u00e3o gosta de uma boa cachoeira?! \ud83d\ude0d\n\nNesta semana, o #PartiuAmaz\u00f4nia visita o Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas. Um local onde as belezas naturais comp\u00f5em um cen\u00e1rio \u00fanico. \n\nPrivil\u00e9gio \u00e9 morar em meio \u00e0 floresta. \ud83c\udf33 \ud83d\ude0d\n\nS\u00e1bado, 11h\u23f0 logo ap\u00f3s o \u2018\u00c9 de Casa\u2019. https://t.co/W6JQ0ShQ9T"
        },
        {
            "author_id": "132631349",
            "created_at": "2020-10-02T17:34:05.000Z",
            "id": "1312083444374044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A nova Biblioteca Presidencial Theodore Roosevelt, inserida num parque  nacional vai entrar para a lista de sonho dos amantes de livros e arquitetura  \u2013  Direto de Portugal\nSaiba mais: https://t.co/mfHqcOcv5L https://t.co/dEaSsioHML"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-10-02T17:33:10.000Z",
            "id": "1312083214148816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bloqueio da via acarretar\u00e1 na suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o ao Cristo por meio das vans. Trem do Corcovado n\u00e3o ter\u00e1 altera\u00e7\u00f5es. \n\n#ODia \n\nhttps://t.co/QTxSSakkxP"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-10-02T17:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "IonaraMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312081920122126337",
            "in_reply_to_user_id": "85079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IonaraMonteiro Parece ser em todo Brasil. \n\nNesse momento aqui, no Territ\u00f3rio do Parque Nacional Serra da Capivara, a umidade \u00e9 de 16 %. \n\nOlha a previs\u00e3o para S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed.\n\nA partir de da pr\u00f3xima semana a temperatura m\u00ednima ser\u00e1 de 27 \u00b0C e a m\u00e1xima de 40 \u00b0C. https://t.co/DnYEuuFWaD"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2020-10-02T17:24:26.000Z",
            "id": "1312081017797324803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Kassio Marques autorizou a abertura de uma estrada de 11,5km no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim\n\nMPF considerou obra \"um verdadeiro crime ambiental\"\n\nEstrada hoje funciona como vetor de invas\u00e3o de grileiros e o desmatamento cresceu na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n https://t.co/R5cej477WQ"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-10-02T17:21:35.000Z",
            "id": "1312080298805526533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 26 mil visitantes em setembro. Turismo regional e dom\u00e9stico mostra for\u00e7a https://t.co/BY0Z1tc7F6"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-10-02T17:00:00.000Z",
            "id": "1312074867752099846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/wuonZipzfO"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-10-02T16:59:51.000Z",
            "id": "1312074829919653890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "revogaram a suspens\u00e3o da revoga\u00e7\u00e3o\nindicam pro stf gente que abriu estrada pra desmatamento dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\"uni\u00e3o\" ibama e icmbio\n\nsei l\u00e1 sabe\n\nvontade de dormir pra sempre pra ver se o \u00f3dio que eu sinto d\u00e1 uma aliviada"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-10-02T16:55:56.000Z",
            "id": "1312073846514692096",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas e turistas foram pegos de surpresa pela interdi\u00e7\u00e3o do acesso ao Parque Nacional da Tijuca, pela Estrada das Paineiras, a partir da Rua Almirante Alexandrino, nesta sexta-feira (2), devido aos deslizamentos de terra, no trecho. https://t.co/pKZ8PSzVZ3"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-02T16:32:34.000Z",
            "id": "1312067965005770752",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O desembargador do TRF-1 (Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o) Kassio Nunes Marques, indicado para o cargo de ministro do\u00a0STF\u00a0(Supremo Tribunal federal) pelo presidente\u00a0Jair Bolsonaro, autorizou uma estrada dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia em mar\u00e7o de 2014."
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-10-02T16:08:27.000Z",
            "id": "1312061896640602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o\u00a0sustent\u00e1vel https://t.co/ayxjV985iB"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-10-02T16:07:31.000Z",
            "id": "1312061661784821766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Membros do MPF visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) para conhecer projeto de minera\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel\nhttps://t.co/apN6yND5DW"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-10-02T16:03:33.000Z",
            "id": "1312060664442220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 162,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Desde o inicio dessa semana, um inc\u00eandio avan\u00e7a pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Em torno de 60 bombeiros e volunt\u00e1rios passaram a madrugada dessa sexta-feira tentando controlar as chamas dentro e fora do Parque Nacional. (V\u00eddeo: Correrio Braziliense) https://t.co/bZFqfV1rnc"
        },
        {
            "author_id": "3855745095",
            "created_at": "2020-10-02T15:43:08.000Z",
            "id": "1312055525002051590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado em chamas: inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/izPyC2f4aP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T15:39:11.000Z",
            "id": "1312054530444460038",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em setembro, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 4,94 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T15:39:11.000Z",
            "id": "1312054529991438338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 24 de setembro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1205873378739081216",
            "created_at": "2020-10-02T15:23:21.000Z",
            "id": "1312050545054617610",
            "in_reply_to_user_id": "1205873378739081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA); Reserva Extrativista Chico Mendes (AC); Reserva de Fauna Baia de Babitonga (SC); Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o (RN); Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Salto Morato (PR)"
        },
        {
            "author_id": "1205873378739081216",
            "created_at": "2020-10-02T15:23:10.000Z",
            "id": "1312050498996928512",
            "in_reply_to_user_id": "1205873378739081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras (RJ); Ref\u00fagio Estadual da Vida Silvestre do Rio Pandeiros (MG); \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Margem Esquerda do Rio Negro (AM); \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Ilhas da Queimada Pequena e Queimada Grande (SP); +"
        },
        {
            "author_id": "1205873378739081216",
            "created_at": "2020-10-02T15:22:24.000Z",
            "id": "1312050308344938496",
            "in_reply_to_user_id": "1205873378739081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer e Incentivar as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da natureza - Um exemplo desses locais s\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO); Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas (RS); Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS); +"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-10-02T15:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1312046877664305156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Z95WKM0lLC"
        },
        {
            "author_id": "56915203",
            "created_at": "2020-10-02T14:59:51.000Z",
            "id": "1312044633199968258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado em chamas: inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/cffl2Gpt04"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-10-02T14:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312041486075207681",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensa\u00e7\u00f5es incr\u00edveis na esta\u00e7\u00e3o mais colorida do ano! \ud83c\udf38\ud83c\udf37\n\nAcompanhe na @RadioCulturaFoz. \ud83d\ude0d \n\nhttps://t.co/DsCoVFcv8d"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-02T14:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 246,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312037168941010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u201c\u00c9 comum que os rios funcionem para demarcar a borda de uma \u00e1rea protegida. O problema \u00e9 que eles deveriam ser centrais\u201d, explica pesquisadora da USP. Hoje, a maioria dos planos de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o pensados a partir dos ambientes fora d\u2019\u00e1gua. Via @folha https://t.co/yCXth9xWX2"
        },
        {
            "author_id": "8407352",
            "created_at": "2020-10-02T14:28:18.000Z",
            "id": "1312036692631707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente: \"Somos o pa\u00eds que mais preserva o meio ambiente do mundo\"\n\nO Brasil:\nhttps://t.co/WrFvpvjDUP"
        },
        {
            "author_id": "1047549690504515585",
            "created_at": "2020-10-02T14:27:00.000Z",
            "id": "1312036364859342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes de Delfin\u00f3polis e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria pedem solu\u00e7\u00e3o \u00e0 delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra (PNSC) Veja mais https://t.co/xrxAhD0Ikj - VerdadeOn https://t.co/XdjylpoEqZ"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-10-02T14:24:02.000Z",
            "id": "1312035619732942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta\u00e7o: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 defendida em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/UBfE9y5J1O"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-10-02T14:24:02.000Z",
            "id": "1312035618797608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta\u00e7o: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 defendida em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/OEQSh914Kx"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-10-02T14:21:23.000Z",
            "id": "1312034952586956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucesso!\n\nBrigadistas debelam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica nesta quinta-feira. Atua\u00e7\u00e3o r\u00e1pida de equipes foi decisiva para o controle do fogo e a garantia da conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade da \u00e1rea.   \n\nSaiba mais: https://t.co/eo7cLsLuk0 \n\n#ExtensaoRemotaUFMG #N\u00f3sUFMG https://t.co/2tnVl2hYcp"
        },
        {
            "author_id": "38407186",
            "created_at": "2020-10-02T13:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 226,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312027709791440898",
            "in_reply_to_user_id": "38407186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 fechado temporariamente para visita\u00e7\u00e3o a partir de hoje, ap\u00f3s o inc\u00eandio florestal avan\u00e7ar pela regi\u00e3o nesta semana. O local ficar\u00e1 interditado, inicialmente, at\u00e9 domingo (4/10) @Metropoles \n\nFoto: Patr\u00edcia Andrade https://t.co/R6FD0Q3IKw"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-10-02T13:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1312022753655115778",
            "in_reply_to_user_id": "866398193197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 Entregaram o parque nacional de refino: Toffoli, C\u00e1rmen, Moraes, Barroso, Gilmar e Fux. O argumento de Moraes --'Petrobras n\u00e3o pretende perder valor na bolsa',resume o despreparo de quem ignora o processo de desenvolvimento. \u00c9 a 'economia p/ o acionista'. Neoliberalismo da selva. https://t.co/mCoqpsZmYo"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-02T12:51:44.000Z",
            "id": "1312012388284198913",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de acordo com o Corpo de Bombeiros, o fogo na regi\u00e3o come\u00e7ou na segunda-feira (28) e est\u00e3o empenhados mais de 30 militares no combate ao inc\u00eandio nessa parte externa ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-10-02T12:49:56.000Z",
            "id": "1312011938201833473",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a \u00e1rea da Chapada dos Veadeiros e o Parque Nacional foi fechado, nesta sexta-feira (2). Segundo o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel estimar a \u00e1rea total atingida, mas que h\u00e1 focos pr\u00f3ximos a povoados da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2020-10-02T12:20:57.000Z",
            "id": "1312004642935582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "Entregaram o parque nacional de refino: Toffoli, C\u00e1rmen, Moraes, Barroso, Gilmar e Fux. O argumento de Moraes --'Petrobras n\u00e3o pretende perder valor na bolsa',resume o despreparo de quem ignora o processo de desenvolvimento. \u00c9 a 'economia p/ o acionista'. Neoliberalismo da selva. https://t.co/wfK4ZEan3u"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2020-10-02T11:55:04.000Z",
            "id": "1311998131689721858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds t\u00e1 pegando fogo no pa\u00eds inteiro... al\u00e9m do Pantanal, inc\u00eandios em Vinhedo/SP, Serra do Cip\u00f3 em MG, aqui no PR no Parque Nacional de Ilha Grande e Morro P\u00e3o de Loth.\nO que \u00e9 isso? Um \"novo normal\"? \n\n#BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "38407186",
            "created_at": "2020-10-02T11:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 252,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311994661976842246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Uma linha quilom\u00e9trica de fogo toma conta do Parque Nacional. A serra de Santana, na Chapada dos Veadeiros, est\u00e1 sendo consumida pelo fogo segundo moradores. V\u00eddeo da Patr\u00edcia Andrade, que \u00e9 guia local. Os inc\u00eandios novamente matando nossa natureza \ud83d\ude22\ud83d\udc94 @metropoles https://t.co/FQajtjFcda"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T11:36:46.000Z",
            "id": "1311993523361640448",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 11,26 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-02T11:36:46.000Z",
            "id": "1311993522396954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 2,70 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-10-02T11:02:03.000Z",
            "id": "1311984786458763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores querem mais debate sobre nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de Florian\u00f3poli. #NDmais https://t.co/I2pslFbRJG"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-10-02T11:02:03.000Z",
            "id": "1311984785460539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores querem mais debate sobre nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de Florian\u00f3poli. #NDmais https://t.co/F86oYJx03D"
        },
        {
            "author_id": "2399436888",
            "created_at": "2020-10-02T07:04:04.000Z",
            "id": "1311924897069883394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional del Teide https://t.co/wg3uP9wK60"
        },
        {
            "author_id": "904898114875645953",
            "created_at": "2020-10-02T05:01:04.000Z",
            "id": "1311893941055180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: https://t.co/SUvd95QK2k Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia - G1 https://t.co/5yMS9RDKoN https://t.co/108joHyhTk"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2020-10-02T03:00:11.000Z",
            "id": "1311863523144863746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles destina R$ 1,2 milh\u00e3o ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/fokaL6JjIe"
        },
        {
            "author_id": "1050598489867005952",
            "created_at": "2020-10-02T02:42:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "259ecb23dd9f4e66"
            },
            "id": "1311859033167613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Paisaje\nNevado de toluca\nhttps://t.co/u56jPQziSf"
        },
        {
            "author_id": "1103497934556094466",
            "created_at": "2020-10-02T01:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Sakanador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311845941532676096",
            "in_reply_to_user_id": "1041052297512579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sakanador s\u00e3o aceitos sim, tem at\u00e9 uma competi\u00e7\u00e3o local onde a gente solta eles no topo do parque nacional e deixa nossos moradores os ca\u00e7arem"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2020-10-02T01:43:06.000Z",
            "id": "1311844122039382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exercitando meu hobby de procurar s\u00edtios baratos pr\u00f3ximos de reservas ambientais em SP pra criar minha pr\u00f3pria RPPN como se eu n\u00e3o morasse de aluguel em SP com uma bolsa de doutorado"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2020-10-02T01:37:55.000Z",
            "id": "1311842818395181059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa APA Triunfo do Xingu ATX cumprindo fiel (e tristemente) a fun\u00e7\u00e3o que, na Qu\u00edmica, chamariam de \"metal de sacrif\u00edcio\", aquele que oxida primeiro pra \"proteger\" o metal mais importante, nesse caso concreto a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio (centro-direita do mapa). https://t.co/APkS0omGvE"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-10-02T01:33:04.000Z",
            "id": "1311841597978370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o a partir de sexta-feira (2) https://t.co/l7yYOa8PwW https://t.co/nzUXHsaThw"
        },
        {
            "author_id": "2152146848",
            "created_at": "2020-10-02T01:25:25.000Z",
            "id": "1311839673128542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m tiver esse livro pdf ou f\u00edsico pra vender, por favor me avisem t\u00f4 precisando muito\nFrechal: Terra\rde Preto \u2014 Quilombo Reconhecido como Reserva Extrativista - S\u00e3o Lu\u00eds.  \nO autor \u00e9 Alfredo Wagner B. de Almeida."
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-10-02T01:21:03.000Z",
            "id": "1311838575898525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o foi tomada ap\u00f3s o avan\u00e7o do inc\u00eandio florestal que est\u00e1 pr\u00f3ximo \u00e0 \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/9fFxKpcfiE"
        },
        {
            "author_id": "2152146848",
            "created_at": "2020-10-02T01:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "um_jovem_trouxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311835726196211722",
            "in_reply_to_user_id": "755831231565168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@um_jovem_trouxa Frechal: Terra\rde Preto \u2014 Q uilombo Reconhecido como Reserva Extrativista - S\u00e3o Lu\u00eds.  \nO autor \u00e9 Alfredo Wagner B. de Almeida."
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2020-10-02T01:09:37.000Z",
            "id": "1311835698220146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O STF se acoelhou e escolheu o mercado em detrimento do povo e da na\u00e7\u00e3o. Ao liberar a entrega do parque nacional de refino s/ passar pelo Congresso, a toga se associou \u00e0 capatazia no Plano de Demoli\u00e7\u00e3o Nacional. Rasgou o passaporte p/ o futuro;vestiu a canga do bacharel colonial https://t.co/q9g9I4OZd9"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-10-02T00:26:28.000Z",
            "id": "1311824835845271554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/hPqLWcTlue"
        },
        {
            "author_id": "796825260133928960",
            "created_at": "2020-10-02T00:15:54.000Z",
            "id": "1311822178841747462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso t\u00e1 assim pq o mato em frente que ia ser usado para a continua\u00e7\u00e3o da estrada \u00e9 uma \u00e1rea protegida, ou seja nao se pode construir nada l\u00e1 ;) https://t.co/elhWLI18J8"
        },
        {
            "author_id": "266342142",
            "created_at": "2020-10-02T00:12:03.000Z",
            "id": "1311821207671640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque  Nacional de Yosemite eliminar\u00e1 seu sistema de reserva de uso di\u00e1rio em novembro, encerrando uma pol\u00edtica de gerenciamento de capacidade que entrou em vigor em junho para promover o distanciamento social em meio \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus.\nhttps://t.co/3dFYBmtHD9 #FoxNews"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-10-02T00:10:03.000Z",
            "id": "1311820707945500678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha de Caet\u00e9-Tapera\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de uso sustent\u00e1vel da natureza localizada no munic\u00edpio de Bragan\u00e7a, estado do Par\u00e1. https://t.co/aQ5GAXBRNj"
        },
        {
            "author_id": "2438711127",
            "created_at": "2020-10-01T23:53:19.000Z",
            "id": "1311816495748575235",
            "in_reply_to_user_id": "1163121124508667909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IllusionsSailor Sim ! \nLind\u00edssimo \nMirante da Cascatinha,  Parque Nacional da Tijuca.\nRio de Janeiro. https://t.co/QXhzz7Jipi"
        },
        {
            "author_id": "1264979889922412549",
            "created_at": "2020-10-01T23:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CleveMerlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311814219017445380",
            "in_reply_to_user_id": "1265315344232693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CleveMerlin Uma maravilha. Eles est\u00e3o inseridos no Parque Nacional Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "1265709495516348417",
            "created_at": "2020-10-01T23:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pseudodesenhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311813863764037634",
            "in_reply_to_user_id": "469697447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pseudodesenhos A da ponte do parque nacional kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-10-01T23:40:26.000Z",
            "id": "1311813251622211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Bonito por\u00e9m devastador. No fim de tarde desta quinta-feira, o cerrado agoniza em meio a tanta fuma\u00e7a no quinto dia do maior inc\u00eandio da historia na Parque Nacional da Serra do Cipo.\n\nFoto: Leandro Couri https://t.co/ONLBM7iQcs"
        },
        {
            "author_id": "1300799803782246400",
            "created_at": "2020-10-01T22:59:41.000Z",
            "id": "1311802996637028352",
            "in_reply_to_user_id": "1300799803782246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil os maiores agrupamentos de corais ent\u00e3o no arquip\u00e9lago de Abrolhos no sul da Bahia. \n- O Parque Nacional de Abrolhos foi afetado pelos rejeitos t\u00f3xicos decorrentes do rompimento da barragem da Samarco em Mariana - MG no ano de 2015. \n- https://t.co/mZJl4TnEqW"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-10-01T22:52:40.000Z",
            "id": "1311801232554700803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Enquanto a temperatura sobe em todo o pa\u00eds e a esperada chuva n\u00e3o cai, o fogo agora atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, morada de bichos como jacar\u00e9 e on\u00e7as-pintadas. #pantanalemchamas. https://t.co/kIs3KoD5JZ"
        },
        {
            "author_id": "1310711432925917184",
            "created_at": "2020-10-01T22:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paulorobnetto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311799375597907968",
            "in_reply_to_user_id": "2404993782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulorobnetto @Estadao So de olhar os graficos de desmatamento dos anos anteriores ja da para ter uma no\u00e7\u00e3o que a culpa \u00e9 da gest\u00e3o atual que abertamente defende o desmatamento para pasto e a diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e territ\u00f3rios ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "29203339",
            "created_at": "2020-10-01T22:24:59.000Z",
            "id": "1311794266906062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Lembran\u00e7as de Dora aventureira. #nofilter #trilha #pimentao em Parque nacional Huerquehue https://t.co/qyTvc67TIP"
        },
        {
            "author_id": "1041325640710930432",
            "created_at": "2020-10-01T22:16:52.000Z",
            "id": "1311792222438912013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Catimbau #geology #geologia #geologists #geoscience #earth #geociencias #earthscience #science #geologypage #geologyrocks #geological em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/5JPWWnGtJo"
        },
        {
            "author_id": "1079154024895729672",
            "created_at": "2020-10-01T21:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311783867855110147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala nada @MarinaSilva ? Cad\u00ea vcs mimizentos hip\u00f3critas? @veramagalhaes dissimulada? Ele aprendeu com os irm\u00e3os Marinhos, que tamb\u00e9m tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Grupo Globo n\u00e3o tem moral pra falar nada sobre o meio ambiente. Ali\u00e1s n\u00e3o tem moral pra nada. #RachadinhaDaGlobo! https://t.co/bbB8qYawfn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-01T21:34:16.000Z",
            "id": "1311781501667745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 14 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,44 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "4227992565",
            "created_at": "2020-10-01T21:25:30.000Z",
            "id": "1311779296172802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu grupo tem trabalho pra falar sobre Parque Nacional do Itatiaia, esse coco fica entre RJ e Minas, como diabos a gente vai l\u00e1 velho 3h de carro, ngm sabe dirigir e nem ter carteira https://t.co/i7y6Nok6nD"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:39.000Z",
            "id": "1311776314731495441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/ESFFq6uYpa"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:25.000Z",
            "id": "1311776256514555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/KhcK8PWquh"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:23.000Z",
            "id": "1311776248792842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/hJN2tO6sCV"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:20.000Z",
            "id": "1311776235962478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/qNkFrN6sVK"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:19.000Z",
            "id": "1311776229423550474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/3ELR7VVvLe"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:17.000Z",
            "id": "1311776222528114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/FlgkvwefJh"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:16.000Z",
            "id": "1311776215800451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/OO3hb2Pgdt"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-10-01T21:13:14.000Z",
            "id": "1311776207667634182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o visita Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/iUMnTNHiZX"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-10-01T21:05:07.000Z",
            "id": "1311774165268037636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado dentro de \u00e1rea protegida, garimpo clandestino \u00e9 fechado no sudeste paraense\nhttps://t.co/fcgrX44y6n"
        },
        {
            "author_id": "28364791",
            "created_at": "2020-10-01T21:02:54.000Z",
            "id": "1311773609271193603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita incluiu sobrevoo na regi\u00e3o para conhecer trabalho de prote\u00e7\u00e3o realizado pela Vale em parceria com o ICMBio\nhttps://t.co/aAs1qoOrJb"
        },
        {
            "author_id": "1227320428332560387",
            "created_at": "2020-10-01T20:57:04.000Z",
            "id": "1311772140186865666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 2\u00ba Simp. de Ecologia com tema \"Ecologia em foco\" ir\u00e1 discutir resultados do PROCAD-Amaz\u00f4nia, em andamento na Reserva Extrativista Chico Mendes, bem como abordar recentes avan\u00e7os te\u00f3ricos e desafios nas pesquisas em Ecologia no Brasil. https://t.co/nKKVqkH7r9"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-10-01T20:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53532,
                        -22.80105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1311771735293939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia mais quente, desejando sombra e \u00e1gua fresca... \ud83d\ude2c #tbt\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Serra do Vulc\u00e3o / Parque Nacional Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa - Nova Igua\u00e7\u00fa/RJ\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza! \ud83c\udf43 @ Serra do Vulc\u00e3o https://t.co/TG2umKIyER"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-10-01T20:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311769526103662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cb70p5swf2 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2020-10-01T20:27:10.000Z",
            "id": "1311764616482041861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venezuela: essas montanhas mesas do parque nacional de Canaima s\u00e3o consideradas as forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas mais antigas da Terra, remontam a 2 bilh\u00f5es de anos https://t.co/j5MWLbwsrj"
        },
        {
            "author_id": "1305592820737208331",
            "created_at": "2020-10-01T20:22:25.000Z",
            "id": "1311763421608710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FogonoCerrado: Equipe do ICMBio Cip\u00f3-Pedreira, Corpo de Bombeiros e volunt\u00e1rios atuam incessantemente para combater o inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 desde a noite do dia 27/09. https://t.co/VPoEbpUEfx"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2020-10-01T20:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311761110803062799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/HTzRE2byX2 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "3187018174",
            "created_at": "2020-10-01T19:07:50.000Z",
            "id": "1311744649946595330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem pelo quarto dia inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2020-10-01T19:02:23.000Z",
            "id": "1311743279143292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 dura quatro dias o inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais.  https://t.co/6O7zHEhcdt"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-10-01T18:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1311736725496950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ojKooVBwJ2"
        },
        {
            "author_id": "758409418434281474",
            "created_at": "2020-10-01T18:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasCorsini5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311728697368621057",
            "in_reply_to_user_id": "1231643961804152835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasCorsini5 Vem aq no parque nacional do lado da minha casa e pega um"
        },
        {
            "author_id": "53490778",
            "created_at": "2020-10-01T17:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1311727403253760002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Dq95RKJ3hC"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2020-10-01T17:49:53.000Z",
            "id": "1311725035816656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao todo, 31 bombeiros e 35 brigadistas usam bombas e sopradores para conter as chamas.\nhttps://t.co/jO6ZgZM24y"
        },
        {
            "author_id": "21508880",
            "created_at": "2020-10-01T17:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1311719222465224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ISOLAMENTO tanto pode ser dentro de casa quanto no meio do Cerrado em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/37rns7yD0H"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-10-01T16:08:23.000Z",
            "id": "1311699491737792514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O post de hoje traz as fotos desses bel\u00edssimos cogumelos fotografados pelo Leonard Schumm, da equipe do Parque Nacional da Tijuca. Os registros foram realizados na regi\u00e3o do Silvestre, em Santa Teresa, no Rio.\n\nSiga este fio/thread! https://t.co/Kg6au3Ros1"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-10-01T15:55:33.000Z",
            "id": "1311696259560865794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional em Minas Gerais h\u00e1 quatro dias https://t.co/v90efIubzU https://t.co/2ZfvvYlc9A"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-01T15:41:55.000Z",
            "id": "1311692832105656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de setembro de 2020, o INPE identificou o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-10-01T15:30:32.000Z",
            "id": "1311689964011229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional em Minas Gerais h\u00e1 quatro dias https://t.co/99gSaldwy5"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-10-01T15:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "vitonez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311686108011532289",
            "in_reply_to_user_id": "43555052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitonez Ontem, aqui na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, temperatura alcan\u00e7ou a marca de 39 \u00b0C e a umidade relativa do ar ficou em 15 % no per\u00edodo da tarde. \n\nO B-R-O-BR\u00d3 aqui \u00e9 terr\u00edvel. \n\nPr\u00f3xima semana a temperatura deve alcan\u00e7ar 40 \u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "767719712612573184",
            "created_at": "2020-10-01T15:05:46.000Z",
            "id": "1311683731770552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 320,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Outubro 2020\n\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa https://t.co/d1TLMZdxat"
        },
        {
            "author_id": "1139699067565592576",
            "created_at": "2020-10-01T15:04:07.000Z",
            "id": "1311683316102443009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/mlEiajqExY"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-10-01T14:57:00.000Z",
            "id": "1311681527982551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/MC12BBJEps"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-10-01T14:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 79,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311673683799429120",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! \ud83d\udc96\n\nVeja mais no @H2FOZ. \ud83e\udd70\n\nPrimavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7TZRg8VyVW"
        },
        {
            "author_id": "67607690",
            "created_at": "2020-10-01T13:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1311667058350845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio de um grande sonho,dia promete muito\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/6o5ihsURTz"
        },
        {
            "author_id": "1242198475942567936",
            "created_at": "2020-10-01T13:54:30.000Z",
            "id": "1311665800197988358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo de vida selvagem Carlos Pontes documenta, h\u00e1 v\u00e1rios anos, a vida das alcateias do Alto Minho e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \"Tristemente, a ideia de que o lobo \u00e9 mau, perigoso para as pessoas, ainda n\u00e3o se extinguiu.\u201d\n\nhttps://t.co/gNuBPwNCbo"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-10-01T13:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 246,
                        "username": "amazonia_minada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311664940504154114",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @jairbolsonaro VERDADE \u2b07\ufe0f\n\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo.Via @amazonia_minada #AmazoniaMinada  https://t.co/dNvrKsTrBf https://t.co/HwnjrLwqgA"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2020-10-01T13:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 236,
                        "username": "TvAnhangueraTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311663310509608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parte da ilha do bananal no Parque Nacional do Araguaia, sudoeste do Tocantins foi devastada pelos inc\u00eandios! Brigadistas do PrevFogo do IBAMA e ICMBIO lutaram 24h por 15 dias para conter as chamas! Conto mais detalhes nessa mat\u00e9ria na @TvAnhangueraTO: \nhttps://t.co/h4zPEWpAIt https://t.co/F1hg3vLmpn"
        },
        {
            "author_id": "2597178570",
            "created_at": "2020-10-01T13:41:49.000Z",
            "id": "1311662604566355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sess\u00e3o plen\u00e1ria na Assembleia Legislativa do RN, sugerimos que a Governadora F\u00e1tima Bezerra (PT) repensasse sobre o decreto que envolve a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Dunas do Rosado, em Porto do Mangue, que impede a instala\u00e7\u00e3o de um porto.\n\nSe faz necess\u00e1rio por parte https://t.co/iV1zlUpuqE"
        },
        {
            "author_id": "753699850873663489",
            "created_at": "2020-10-01T13:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311660838860713984",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a Lei Luciano Huck feita pra voc\u00ea construir sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "925732340764160000",
            "created_at": "2020-10-01T13:33:08.000Z",
            "id": "1311660421011533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5KSZTs5PZp\n\nO termo \u201cCatimbau\u201d que batiza o distrito buiquense e o Parque Nacional local, \u00e9 um fragmento lingu\u00edstico oriundo dos povos africanos que conviveram com ind\u00edgenas... https://t.co/i0SKpY7fds"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2020-10-01T13:31:30.000Z",
            "id": "1311660011794452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 dura quatro dias \nO inc\u00eandiono Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 dura h\u00e1quatro dias. O fogo come\u00e7ou no \u00faltimo domingo (27) e segue...\nhttps://t.co/RbrqOwH3LW"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2020-10-01T13:30:34.000Z",
            "id": "1311659775076315137",
            "in_reply_to_user_id": "4258791466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HellenFlaviaaa As de cima s\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 e as debaixo s\u00e3o na Parque Nacional do Araguaia (Ilha do Bananal)."
        },
        {
            "author_id": "1266477096588783619",
            "created_at": "2020-10-01T13:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311655862289788929",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a casa q vc tem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Ah esqueci vc pode n\u00e9 ? Vc \u00e9 melhor q os mortais normais !!! #hipocrita"
        },
        {
            "author_id": "1251256993857273860",
            "created_at": "2020-10-01T13:12:27.000Z",
            "id": "1311655216052273153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 entre os estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo. https://t.co/Avzj9tGk0x"
        },
        {
            "author_id": "91731005",
            "created_at": "2020-10-01T13:10:42.000Z",
            "id": "1311654773846876163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos caminhando para a sociedade que acaba com os \u00cdndios, depois faz um parque nacional com uns nomes ind\u00edgenas e t\u00e1 tudo certo. Claro que aqui vai ser sem o parque nacional. \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1273698228312199170",
            "created_at": "2020-10-01T12:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311650406834073606",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro VOC\u00ca SEMPRE ODIOU MEIO AMBIENTE. N\u00c3O \u00c9 A TOA, QUE INVADIU \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, E FOI MULTADO.\nT\u00c1 PAGANDO OS FAVORES QUE OS AMIGOS EMPRES\u00c1RIOS TE FIZERAM $$$$.\nVAGABUNDO. DESGRA\u00c7ADO."
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-10-01T12:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311641607805038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peek-a-boo - @keentours 'Trilho do Ramil' em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DXJOC22JUo"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-10-01T12:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1311639710889127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fcCUvM47XV"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-01T11:39:35.000Z",
            "id": "1311631847281942529",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em setembro, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 5,70 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-01T11:39:35.000Z",
            "id": "1311631846380199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 2,08 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 2 de setembro de 2020 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "883124675752202243",
            "created_at": "2020-10-01T10:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1311620196818448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GS3AGzq4pq"
        },
        {
            "author_id": "67460068",
            "created_at": "2020-10-01T09:45:10.000Z",
            "id": "1311603051329925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: PRIMAVERA D\u00c1 NOVA CARA AO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - Imperd\u00edvel. Primavera no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque da \"Terra das Cataratas\".Saiba mais clicando no link:\nhttps://t.co/HUo4SA2X4g"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2020-10-01T09:19:21.000Z",
            "id": "1311596554105614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda .\n\nO Santu\u00e1rio fica na freguesia de Gavieira, a cerca 150 km do Porto e integra-se na \u00e1rea ,do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas. Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/viF8SnxAMH"
        },
        {
            "author_id": "164673474",
            "created_at": "2020-10-01T08:01:06.000Z",
            "id": "1311576861462409219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. PARQUE NACIONAL CHAPADA DIAMANTINA: Visita al parque nacional de Chapada Diamantina\u2026 https://t.co/0cXshVeMta"
        },
        {
            "author_id": "198105299",
            "created_at": "2020-10-01T04:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_lonelys0ul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311518873146085376",
            "in_reply_to_user_id": "222295580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lonelys0ul Pode alugar carro, l\u00e1 em todos hot\u00e9is vc encontra informa\u00e7\u00f5es sobre as cachoeiras e parques. Se quiser ou precisar de guia em algum lugar, tipo as trilhas no parque nacional em s\u00e3o jorge (chegue muito cedo pq tem lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima), d\u00e1 de contratar por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "46482016",
            "created_at": "2020-10-01T03:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311515709852221447",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Em 2017, o MP denunciou Ricardo Salles por improbidade administrativa. Segundo o MP, ele favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de SP."
        },
        {
            "author_id": "65511765",
            "created_at": "2020-10-01T03:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rafaeh_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "1311515477236121600",
            "in_reply_to_user_id": "1223616750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaeh_ -N\u00e3o fez governan\u00e7a ambiental;\n-N\u00e3o sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o;\n-Confunde plantar palmeira com paisagismo;"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-10-01T02:50:16.000Z",
            "id": "1311498638514892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/i6XUxgEKBG"
        },
        {
            "author_id": "1094735909495427073",
            "created_at": "2020-10-01T02:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311498637260791814",
            "in_reply_to_user_id": "793977547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaGlobo \nA globo que \u00e9 francesa, fala que a maior \u00e1rea de queimadas est\u00e1 na serra angolar, mas n\u00e3o diz que \u00e9 est\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental....\nApontando como sendo \u00e1rea de expans\u00e3o do agro neg\u00f3cios...\nAhh, para a globo todas as queimadas s\u00e3o provocadas pelo agro"
        },
        {
            "author_id": "87361394",
            "created_at": "2020-10-01T02:06:14.000Z",
            "id": "1311487558900166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros queimando h\u00e1 3 dias. O inc\u00eandio n\u00e3o \u00e9 natural, \u00e9 causado pela incompet\u00eancia e irresponsabilidade do atual desgoverno https://t.co/jNMLwQDfIT"
        },
        {
            "author_id": "1181342909632843776",
            "created_at": "2020-10-01T01:53:49.000Z",
            "id": "1311484430532444161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "t\u00f4 cansado de tanta queimada que tristeza gente... https://t.co/DnE4iqxwU3"
        },
        {
            "author_id": "234826697",
            "created_at": "2020-10-01T01:39:51.000Z",
            "id": "1311480918444511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So queria uma RPPN agora aaahhhhhh"
        },
        {
            "author_id": "1171856527734509569",
            "created_at": "2020-10-01T01:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "forsuIIi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311476565369389057",
            "in_reply_to_user_id": "1293539834137579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forsuIIi Porque o Pantanal \u00e9 considerado uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental?\u00a0*"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2020-10-01T01:01:35.000Z",
            "id": "1311471288637173760",
            "in_reply_to_user_id": "101102438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por fim, o decreto autoriza a reabertura dos parques estaduais, Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o e Lajeado, do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia, e de v\u00e1rias trilhas."
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2020-10-01T00:38:13.000Z",
            "id": "1311465408516493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia q tomei um \u00e1cido dormi por uma hora e meia e fui pra floresta nacional coletar plan\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-10-01T00:32:33.000Z",
            "id": "1311463979701678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estabelecimento do primeiro parque nacional no #Qinghai - # planalto do Tibete em 2016 \u00e9 mais um exemplo dos muitos passos que a #China deu para garantir que o desenvolvimento econ\u00f4mico n\u00e3o seja em detrimento do meio ambiente. #UN # UN75 https://t.co/oxsKbtCM5U"
        },
        {
            "author_id": "34421826",
            "created_at": "2020-10-01T00:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1311456229080924171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/gDUndK0NZF"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-09-30T23:45:14.000Z",
            "id": "1311452073704263681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra do Cip\u00f3, em MG, j\u00e1 dura tr\u00eas dias e bombeiros seguem sem previs\u00e3o para finalizar o combate \u00e0s chamas.\nO esfor\u00e7o \u00e9 para conter tr\u00eas grandes focos. Dois ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/kWzq2cnW8y"
        },
        {
            "author_id": "233810416",
            "created_at": "2020-09-30T23:18:49.000Z",
            "id": "1311445424536985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive um processo no CARF sobre ITR. Afirmei que im\u00f3vel rural situado em parque estadual, em conformidade com a Lei de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o deve pagar o tributo. O CARF respondeu sobre \u00e1rea de reserva legal e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente."
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2020-09-30T23:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1311444354297339905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida seja leve...\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf43\n\nMay life be light ... \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf43\n\n#trilheirosdobrasil \n#turismo \n#horto \n#caminhodohorto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/HfEQjHQ3RE"
        },
        {
            "author_id": "47081992",
            "created_at": "2020-09-30T23:00:41.000Z",
            "id": "1311440861151068162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantanal e Amaz\u00f4nia em chamas, revoga\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o a manguezais e restingas, inten\u00e7\u00e3o de extinguir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, s\u00e3o alguns exemplos de que n\u00e3o h\u00e1 compromisso com o clima e o meio ambiente. Se n\u00e3o pararmos isso, o clima ficar\u00e1 insuport\u00e1vel em pouco tempo."
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2020-09-30T22:58:00.000Z",
            "id": "1311440188132995075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como agendar visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/2ffHSZQ3jm"
        },
        {
            "author_id": "38944761",
            "created_at": "2020-09-30T22:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ThaiiBraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311436479969873926",
            "in_reply_to_user_id": "975535152062492679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaiiBraga Ir pra lugares abertos, em hor\u00e1rio de pouco movimento \u00e9 a melhor aposta, Thai. Aqui o parque nacional (\u00e1gua mineral) j\u00e1 estava aberto, mas sem as piscinas, s\u00f3 com uma trilha, bem ampla e que todos fazem na mesma dire\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o fica super tranquilo de manter muita dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-09-30T22:14:54.000Z",
            "id": "1311429340345905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Miradouro da Pedra Bela no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/J6jhLiYF09"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-30T22:12:05.000Z",
            "id": "1311428632305377285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 mandamentos para explorar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:   Caminhada \u00e0 beira da Barragem de Vilarinho da FurnaCaminhada \u00e0 beira da Barragem de...\n- #TioSam https://t.co/vpZupuVGWN"
        },
        {
            "author_id": "138452985",
            "created_at": "2020-09-30T21:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mavinovaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311425435562106880",
            "in_reply_to_user_id": "723028915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mavinovaes amiga a serra da canastra \u00e9 uma regi\u00e3o gigantee. o Parque nacional da serra da canastra \u00e9 um regi\u00e3o menor de preserva\u00e7\u00e3o onde fica os pico mais importe. nascente rio s\u00e3o francisco e a cachoeira casca d'anta"
        },
        {
            "author_id": "133911417",
            "created_at": "2020-09-30T21:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "samuelorusso1"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "drikamoraes0809"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "passarodanilo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311421135683190787",
            "in_reply_to_user_id": "2873686739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelorusso1 @drikamoraes0809 @passarodanilo @rsallesmma Tr\u00e1fico ilegal de madeira, desmatamento em \u00e1rea protegida e beneficiamento de acesso a grileiros. Marina com sua imagem montada de mulher do campo recebeu de Dilma e de Temer desconto nas multas por crime ambiental e dei calote."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T21:37:11.000Z",
            "id": "1311419848451190784",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,20 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T21:37:11.000Z",
            "id": "1311419847566266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,10 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 em 2 de setembro de 2020 - o PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1215048989902561280",
            "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RFelicioOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311418040333012992",
            "in_reply_to_user_id": "872923850907963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RFelicioOficial Caro prof. enviei um email p o sr. com uma d\u00favida sobre os ALTOS NIVEIS de NO2 sobre a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1, a Serra de Miguel Pereira e Petr\u00f3polis. Ser\u00e1 que poderia dar uma olhada ? gmacedom2018@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z",
            "id": "1311418040035278849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Canastra ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o nesta quinta\n\nhttps://t.co/uumpDhdOfG"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z",
            "id": "1311418039800418306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Canastra ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o nesta quinta\n\nhttps://t.co/wA254Gc7Kf"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-09-30T21:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 155,
                        "username": "MargaretCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 172,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311416100903702529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente afirmou que o dinheiro dever\u00e1 ser aplicado na execu\u00e7\u00e3o de um projeto de renova\u00e7\u00e3o do parque, apresentado pela deputada federal @MargaretCoelho. @rsallesmma \n\n#PortalGP1 #GP1 #RicardoSalles #ParqueNacionaldeSeteCidades \nhttps://t.co/qcutzmDpA9"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2020-09-30T21:11:44.000Z",
            "id": "1311413444785172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Temperatura chega a 43\u00baC no Pantanal de MT e calor e tempo seco ajudam na propaga\u00e7\u00e3o de fogo subterr\u00e2neo. A for\u00e7a-tarefa concentra os esfor\u00e7os para conter o inc\u00eandio que se desprendeu da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 e est\u00e1 entrando no oeste da Transpantaneira. https://t.co/q4yehyMYf9"
        },
        {
            "author_id": "1161743870495023104",
            "created_at": "2020-09-30T21:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311413342662164488",
            "in_reply_to_user_id": "939091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoeBiden Responda sem pesquisar no Google. \nQual \u00e9 o n\u00famero do bus\u00e3o que sai da candel\u00e1ria no centro do Rio de Janeiro e tem o ponto final no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-30T21:03:52.000Z",
            "id": "1311411465933533196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece a Expedi\u00e7\u00e3o Rio Negro? Nessa campanha trazemos dicas semanais imperd\u00edveis de empreendimentos tur\u00edsticos da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro, pertinho de Manaus. A dica de hoje \u00e9 Restaurante Encanto do Sarac\u00e1.\ud83c\udf74\ud83c\udf7d https://t.co/v9PiAh3xHC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-30T20:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "NewsCabeza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311409099049967617",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primavera chegou dando um show! \u2728\ud83c\udf40\ud83c\udf38\n\nConfira no @NewsCabeza. \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/DIVizJjfOU"
        },
        {
            "author_id": "2917867960",
            "created_at": "2020-09-30T20:29:23.000Z",
            "id": "1311402783950753797",
            "in_reply_to_user_id": "2917867960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler que o ICMBio tomou conta da situa\u00e7\u00e3o mas esse fogo dentro de um PARQUE NACIONAL \u00e9 muito estranho e nada nem ningu\u00e9m tira isso \u00e9 minha cabe\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-09-30T20:27:52.000Z",
            "id": "1311402404630474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/fDbm621Zy7"
        },
        {
            "author_id": "3336298205",
            "created_at": "2020-09-30T20:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "_garciaax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311402404559106049",
            "in_reply_to_user_id": "993204609480101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_garciaax Voc\u00ea fazendo a trilha(40/50min) atrav\u00e9s do parque nacional da Tijuca, voc\u00ea paga l\u00e1 no alto do Cristo um valor simb\u00f3lico( 4/7 reais n\u00e3o sei o exato) mostrando um comprovante que \u00e9 moradora do RJ. Ap\u00f3s isso voc\u00ea consegue ter acesso ao monumento numa boa."
        },
        {
            "author_id": "2917867960",
            "created_at": "2020-09-30T20:27:35.000Z",
            "id": "1311402334438731781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas em Minas Gerais tamb\u00e9m pegando fogo, assim como o Parque da serra do cip\u00f3. Locais de preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies e est\u00e3o literalmente se ACABANDO e nenhum tipo de a\u00e7\u00e3o sendo feita corretamente. Eu odeio esse mundo."
        },
        {
            "author_id": "234579297",
            "created_at": "2020-09-30T19:51:35.000Z",
            "id": "1311393274049916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional e tinha v\u00e1rios bicho, minha amg me mandou mensagem perguntando se tinha urso https://t.co/Y3PxmPpCNF"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-30T19:47:08.000Z",
            "id": "1311392155282419713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos mais visitados do pa\u00eds, diz estudo  https://t.co/U3WEj5bIQI"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2020-09-30T19:37:54.000Z",
            "id": "1311389831566688262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uma pesquisa da ONG Earthsight acusa multinacionais autom\u00f3veis, como a BMW e a Jaguar Land Rover, de serem c\u00famplices da desfloresta\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida na Am\u00e9rica do Sul, habitada por uma tribo ind\u00edgena, atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de couro.  https://t.co/col1U4Tsy4"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-09-30T19:33:31.000Z",
            "id": "1311388726006874113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Oulanka fica na Lap\u00f4nia, Finl\u00e2ndia, cobrindo 270 km\u00b2. Foi estabelecido em 1956 e faz fronteira com o Parque Nacional Paanaj\u00e4rvi, na R\u00fassia.\n\nOulanka \u00e9 um dos dois parques nacionais finlandeses a fazer parte do Fundo Mundial para os Parques da Natureza. https://t.co/p3QDQLSjGU"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-09-30T19:22:46.000Z",
            "id": "1311386022815690755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hora de chorar o inc\u00eandio no Pantanal,\u00a0 vindo de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) - https://t.co/lYyK3UKyhw https://t.co/erseO24ea2"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-09-30T19:00:01.000Z",
            "id": "1311380295522762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 248,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge h\u00e1 3 dias o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/n2DKRN3gMe #G1 https://t.co/ZgeEcyxIKt"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-09-30T18:41:39.000Z",
            "id": "1311375673370570753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primavera brinda visitantes no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yU1QPiKcIK https://t.co/MaaujKV7dC"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2020-09-30T18:37:27.000Z",
            "id": "1311374614988288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/FdUb7fJTAM"
        },
        {
            "author_id": "1268647970565689346",
            "created_at": "2020-09-30T18:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311371862073577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque, Chiapas https://t.co/Jr1DvR6Wog a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1266708323690319873",
            "created_at": "2020-09-30T18:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_criscarvalho_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1311369266135007234",
            "in_reply_to_user_id": "1082287041998671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_criscarvalho_ No parque nacional da serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "515733105",
            "created_at": "2020-09-30T18:16:04.000Z",
            "id": "1311369237181722626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsominions dando replay num coment\u00e1rio meu de uma semana atr\u00e1s num post sobre parque nacional, pq critiquei Bolsonaro. Essa gente \u00e9, sobretudo, vagabunda, a toa, desocupada, gado que n\u00e3o trabalha."
        },
        {
            "author_id": "273460449",
            "created_at": "2020-09-30T17:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloORosado"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311360389683257346",
            "in_reply_to_user_id": "1247924974544998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloORosado E a\u00ed @LucianoHuck , quer dizer que voce \u00e9 defensor ambiental que comprou uma \u00e1rea protegida, usando de influ\u00eancia pol\u00edtica, e ainda pratica crimes ambientais no local?"
        },
        {
            "author_id": "1266708323690319873",
            "created_at": "2020-09-30T16:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AMPaschoa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1311349535441027074",
            "in_reply_to_user_id": "52819997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMPaschoa Parque nacional da serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-09-30T16:55:05.000Z",
            "id": "1311348853866549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita guiada ao Parque Nacional de Chimanimani em imagens https://t.co/gaHQwDBppx"
        },
        {
            "author_id": "3428039800",
            "created_at": "2020-09-30T16:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311342382642802689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed @LucianoHuck  falou uma par de merda sobre a Amaz\u00f4nia, mas a casinha em \u00e1rea protegida em Angra dos  Reis t\u00e1 l\u00e1. E essa multa j\u00e1 pagou seu narigudo demagogo? https://t.co/Z8RSnFuDRn"
        },
        {
            "author_id": "1620406988",
            "created_at": "2020-09-30T16:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloORosado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311338494040641537",
            "in_reply_to_user_id": "1247924974544998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloORosado \"marisqueira\" foi a desculpa usada para ocupar uma \u00e1rea p\u00fablica e o livre acesso. Lembrando que foi o amigo dele, S\u00e9rgio Cabral, que liberou a constru\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "3428039800",
            "created_at": "2020-09-30T16:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311336766016806921",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que mora numa \u00e1rea protegida de Angra dos Reis e que  N\u00c3O DEVERIA TER NADA CONSTRUIDO L\u00c1.\n\u00e9 um bosta querendo falar merda!\nVai liberar a praia que voc\u00ea chama de sua e que o maldito do Lula liberou pra voc\u00ea???\nNarigudo co caramba"
        },
        {
            "author_id": "1300546315978407940",
            "created_at": "2020-09-30T16:02:03.000Z",
            "id": "1311335507188686851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que em #Maca\u00e9 est\u00e1 localizado o Parque Nacional de Jurubatiba, maior reserva de conserva\u00e7\u00e3o de restinga, vegeta\u00e7\u00e3o litor\u00e2nea \ud83c\udf35\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\ud83c\udf31 \n\nDando uma voltinha na praia com o Cau\u00eazinho\ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ufe0f\u26f1\ufe0f https://t.co/HomiIFhBtl"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-30T16:01:02.000Z",
            "id": "1311335252053364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/X7SFSPFH67"
        },
        {
            "author_id": "4836119063",
            "created_at": "2020-09-30T15:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311331640422039558",
            "in_reply_to_user_id": "18241502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spain Parque Nacional de Monfrag\u00fce"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-09-30T15:45:40.000Z",
            "id": "1311331385966317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge h\u00e1 3 dias o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LumZS3bh9z https://t.co/OGkzhQh9d8"
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 186,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311331272338427909",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes de rios, campos nativos e afloramentos rochosos com pinturas rupestres de mais de 10 mil anos est\u00e3o entre os recursos protegidos, atualmente em risco tamb\u00e9m por amea\u00e7a do Min. @rsallesmma de reduzir ou at\u00e9 extinguir a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:44:51.000Z",
            "id": "1311331182789955585",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional dos Campos Gerais: maior \u00e1rea de arauc\u00e1rias em floresta protegida no mundo e um dos \u00faltimos remanescentes do tipo, proporciona atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, turismo ecol\u00f3gico e pesquisas cient\u00edficas. https://t.co/OQvlMOKgeU"
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:44:02.000Z",
            "id": "1311330975104872448",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Escarpa Devoniana \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) rica em fauna e flora, localiza-se na transi\u00e7\u00e3o de relevo entre o 1\u00ba e o 2\u00ba planalto (de Ponta Grossa a Campo Largo), \u00e9 chamada assim em raz\u00e3o das rochas de sustenta\u00e7\u00e3o com idade devoniana de 400 milh\u00f5es de anos. https://t.co/wrnBLEsJX2"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2020-09-30T15:43:05.000Z",
            "id": "1311330737489141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Conhe\u00e7a o fabuloso Parque Nacional da #Gorongosa, #Mo\u00e7ambique, extraordin\u00e1rio palco de uma enorme diversidade de #vida selvagem \ud83d\udc18 Por M\u00f3nica Barbosa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/4Ovj586W3T"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T15:34:49.000Z",
            "id": "1311328655390384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,10 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 5 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,37 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-30T15:01:00.000Z",
            "id": "1311320147437785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/qDgBZPK4Pp"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2020-09-30T14:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "SinesioCampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311313759730835458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado @SinesioCampos apresentou dois PL\u00b4s que devem gerar emprego e renda, principalmente a popula\u00e7\u00f5es do interior. Destacou a Emenda Constitucional que trata sobre explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel do manejo de jacar\u00e9s, numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que seria sa\u00edda econ\u00f4mica do Estado."
        },
        {
            "author_id": "1112066824152236032",
            "created_at": "2020-09-30T14:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ESG0228201"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "filgmartin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311311865335754757",
            "in_reply_to_user_id": "2851262560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ESG0228201 @filgmartin Cara, aquilo j\u00e1 \u00e9 praticamente inabitado. E outra, h\u00e1 povos tradicionais l\u00e1. Os ribeirinhos sempre estiveram ali. E tudo j\u00e1 \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, praticamente."
        },
        {
            "author_id": "1944108175",
            "created_at": "2020-09-30T14:19:49.000Z",
            "id": "1311309781676720130",
            "in_reply_to_user_id": "1944108175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A A\u00e7\u00e3o Bicho vivo levou alimentos para os animais \u201cque j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais o que comer\u201d como disse o Sr. Laureano, propriet\u00e1rio do terreno que hoje \u00e9 uma RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural)\nVeja o v\u00eddeo:\nhttps://t.co/F2TFJiKppS\n(...)"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-30T14:01:00.000Z",
            "id": "1311305046647279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/wd0HVGKcHD"
        },
        {
            "author_id": "1273779579942027265",
            "created_at": "2020-09-30T13:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CarolinaRaposA"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "BohemianBRdream"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "username": "LiberdadeNewman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311300416592850944",
            "in_reply_to_user_id": "1268696817191043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolinaRaposA @BohemianBRdream @LiberdadeNewman Exatamente, vai chover menos no Brasil, e vamos perder uma reserva biol\u00f3gica absurda. O correto a se fazer, \u00e9 privatizar a Amaz\u00f4nia, dessa forma fica f\u00e1cil controlar inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "819636284448718848",
            "created_at": "2020-09-30T13:42:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "119a3b2230d76000"
            },
            "id": "1311300378605096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. https://t.co/x9Z5zsS0NF"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2020-09-30T13:37:31.000Z",
            "id": "1311299135761453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vice-presidente Mour\u00e3o participa de reuni\u00e3o fechada com a mineradora Vale no Par\u00e1. Compromisso desembarcou na regi\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e n\u00e3o falou com a imprensa. #G1PA https://t.co/spKaxbrM0c"
        },
        {
            "author_id": "1126541908203982853",
            "created_at": "2020-09-30T13:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AnaPaulaVolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311290725192130561",
            "in_reply_to_user_id": "1126541908203982853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaPaulaVolei \"A opini\u00e3o p\u00fablica nacional e internacional era constantemente alarmada por problemas no meio ambiente brasileiro: polui\u00e7\u00e3o na cidade de Cubat\u00e3o, inunda\u00e7\u00e3o das cataratas do Parque Nacional Sete Quedas, as desastrosas constru\u00e7\u00f5es das usinas hidrel\u00e9tricas de Balbina no Amazonas..."
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2020-09-30T13:03:49.000Z",
            "id": "1311290655612825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yAlxKpXMLs"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2020-09-30T13:02:31.000Z",
            "id": "1311290329853820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico ap\u00f3s oito meses fechado\nhttps://t.co/9pEv9Vabcn https://t.co/rjHEfRYXlR"
        },
        {
            "author_id": "1126541908203982853",
            "created_at": "2020-09-30T12:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "alebarbieriadv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311288570355777538",
            "in_reply_to_user_id": "61531992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alebarbieriadv https://t.co/1b8wcezUZp\n1988: \"A opini\u00e3o p\u00fablica nacional e internacional era constantemente alarmada por problemas no meio ambiente brasileiro: polui\u00e7\u00e3o na cidade de Cubat\u00e3o, inunda\u00e7\u00e3o das cataratas do Parque Nacional Sete Quedas, as desastrosas constru\u00e7\u00f5es das usinas(...)"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-09-30T12:52:29.000Z",
            "id": "1311287805277020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 , na regi\u00e3o central de Minas Gerais. O fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado e j\u00e1 chegou perto de \u00e1reas residenciais. #BoraSP #BandJornalismo https://t.co/Rzq42rMtti"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2020-09-30T12:44:47.000Z",
            "id": "1311285865432391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta! Floresta Nacional do Araripe \u00e9 cen\u00e1rio de assaltos, visitas irregulares e extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira https://t.co/X6zZwt01gq"
        },
        {
            "author_id": "224741510",
            "created_at": "2020-09-30T12:24:19.000Z",
            "id": "1311280715917647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruye Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, en  Regi\u00f3b Central de Minas Gerais. Brasil. Ahora mismo.   https://t.co/z3V9BN9A3y"
        },
        {
            "author_id": "1165102085693685760",
            "created_at": "2020-09-30T12:12:26.000Z",
            "id": "1311277723126583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Monte Roraima e as outras montanhas de mesa no Parque Nacional Canaima s\u00e3o consideradas as forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas mais antigas da Terra, datando de cerca de dois bilh\u00f5es de anos antes da Era Pr\u00e9-cambriana.\" https://t.co/x5zZ6FNwyT"
        },
        {
            "author_id": "358912077",
            "created_at": "2020-09-30T11:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311268898646429697",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o leitor da folha que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T11:32:26.000Z",
            "id": "1311267657732165634",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T11:32:26.000Z",
            "id": "1311267657266601985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 2 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,44 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "79823046",
            "created_at": "2020-09-30T11:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311263338152722437",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O cara construiu uma casa na praia na area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAgora vem dar pito em ministro que ta liberando pra outros fazerem o mesmo que ele\n\nAo menos desta feita seria legal\n\nCara-de-pau!"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-09-30T11:14:11.000Z",
            "id": "1311263063618793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/wa1GkK3Aau"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-09-30T11:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311262658956533762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central de Minas Gerais. Se https://t.co/oZAxMG2IOu (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2020-09-30T11:11:22.000Z",
            "id": "1311262355079262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central de Minas Gerais. Segundo o Corpo de Bombeiros, o fogo j\u00e1 chegou perto de \u00e1reas residenciais, como em Lagoa Santa, na Regi\u00e3o Metropolitana de BH. (+)\n\n\ud83d\udcf7Bombeiros MG/ Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/728oCMDKPw"
        },
        {
            "author_id": "77379030",
            "created_at": "2020-09-30T11:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311261802471272450",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN T\u00e1 calor? Vamos derrubar mais arvores e construir Aguas Claras II, nova EPTG.\nVamos derrubar a Floresta Nacional e fazer condominios de luxo.\nInfelizmente o deserto Bras\u00edlia \u00e9 culpa do brasiliense (nascido aqui ou n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "82683880",
            "created_at": "2020-09-30T11:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311259550050385921",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o e levoy multa porque cercou a praia pra n\u00e3o sentir cheiro de pobre, e fala mal do MTST. Se enxerga hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "1111421469823766528",
            "created_at": "2020-09-30T10:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311259456127340551",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por acaso \u00e9 correto ? Sinceramente, hipocrisia \u00e9 o nome para isso...."
        },
        {
            "author_id": "299208633",
            "created_at": "2020-09-30T10:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311256678587867136",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel E aquele mesmo em que o Cabral e esposa permitiram ele a fazer uma praia particular em Angra dos Reis onde e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!! H\u00e1 t\u00e1, mais a galera tem mem\u00f3ria seletiva!!"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-30T10:01:56.000Z",
            "id": "1311244881394896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOP 8: o melhor do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:   Os espigueiros de Soajo: paisagem inesperadaOs espigueiros de Soajo: paisagem...\n- #TioSam https://t.co/s99XHcHaro"
        },
        {
            "author_id": "1305424352230477825",
            "created_at": "2020-09-30T09:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311229884669267968",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que tomou uma multa ambiental em Angra por nao respeitar exatamente as faixas de constru\u00e7\u00e3o da costa (APP) e mora em um topo de morro (APP). Hipocrisia a gente v\u00ea por aqui...\nAPP -Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1252089598852857856",
            "created_at": "2020-09-30T05:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311170929808957440",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E aquela mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2020-09-30T04:56:24.000Z",
            "id": "1311167992026333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00e9us\n\nhttps://t.co/7pUcO3ZOWU"
        },
        {
            "author_id": "838503395103240193",
            "created_at": "2020-09-30T04:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "AppelLuciano"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311162130251612161",
            "in_reply_to_user_id": "1122347280797974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AppelLuciano @LucianoHuck Verdade. V\u00e1rios jornais noticiaram. Safado. Hip\u00f3crita.  Eis uma das manchete: \u201cLuciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgio Cabral\u201d"
        },
        {
            "author_id": "838503395103240193",
            "created_at": "2020-09-30T04:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311161873434398726",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O mesmo meio ambiente no qual vc conseguiu fazer um casebre em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Luciano, seu segundo nome \u00e9 HIPOCRISIA! \u201cLuciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgio Cabral\u201dtirado de v\u00e1rios jornais!"
        },
        {
            "author_id": "1089966684537061376",
            "created_at": "2020-09-30T04:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311154983463780358",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o se fa\u00e7a de desentendido,  e sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  t\u00e3o canalha como esse da\u00ed narigudo"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-09-30T02:51:48.000Z",
            "id": "1311136637657718793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a uma das primeiras esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas do Pantanal.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 tem mais de 11 mil hectares e \u00e9 ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/SGlGfiM8WA"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-30T02:40:00.000Z",
            "id": "1311133665582370821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/GQukiSnCr3"
        },
        {
            "author_id": "77295702",
            "created_at": "2020-09-30T02:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldread"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311133033337180162",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldread Fiz SP / Chapada dos Guimar\u00e3es... o cen\u00e1rio foi o mesmo assim que entrei no MS e permaneceu at\u00e9 poucos kms do parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "90696116",
            "created_at": "2020-09-30T02:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311132401444311040",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hein... comece dando exemplo ... derrubando a sua mans\u00e3o que foi constru\u00edda por vossa pessoa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "105609600",
            "created_at": "2020-09-30T02:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311131769983381504",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 algo ir\u00f4nico, digno de oportunista.\n\nhttps://t.co/GT90wUyGIy\n\nComo se tivesse alguma moral para falar de meio ambiente. https://t.co/QMvgPDgQY4"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2020-09-30T02:21:27.000Z",
            "id": "1311128996843794435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1IHb06BKpD"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-30T02:20:00.000Z",
            "id": "1311128632564355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/WHOliJB7Kz"
        },
        {
            "author_id": "132655607",
            "created_at": "2020-09-30T02:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1311125840382566406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/KhHajww14F"
        },
        {
            "author_id": "993172117272367106",
            "created_at": "2020-09-30T02:00:11.000Z",
            "id": "1311123646690230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9, agora para n\u00e3o ser preso por matar c\u00e3es e gatos \u00e9 s\u00f3 colocar eles em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3xima de fazendeiros.... https://t.co/u1qKMTXKd8"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-09-30T01:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 133,
                        "username": "SamSnaps77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311121719898275842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nO amor \u00e9 como a lua:\nAgora cheia\nAgora sombria\n\u2014 prov\u00e9rbio polon\u00eas\n\u2800\nFoto: Lua cheia sobre o Parque Nacional do Grande Canyon, por @samsnaps77 https://t.co/Fi8egFWPSx"
        },
        {
            "author_id": "1173761163181604864",
            "created_at": "2020-09-30T01:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311114785665232898",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Oi prezado Vice, sabia que a \"\u00e1rea de responsabilidade da Vale\" na verdade est\u00e1 dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, sob gest\u00e3o do ICMBio?"
        },
        {
            "author_id": "50833108",
            "created_at": "2020-09-30T01:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "dridri35973054"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311114394047307776",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @dridri35973054 Disse o dono da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em uma ilha de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "2424989223",
            "created_at": "2020-09-30T01:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "eliaslleticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311110898363310086",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @eliaslleticia Parab\u00e9ns!\n\nE pra quem coloca fogo pr\u00f3ximo, ou, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como vai ser? E o Pantanal? E a Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "105861525",
            "created_at": "2020-09-30T00:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311106827241783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagomar da s\u00e9rie Personagens do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/8Ws46J6I8e via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "52914007",
            "created_at": "2020-09-30T00:52:55.000Z",
            "id": "1311106718697426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/TlWyPQGUgk"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2020-09-30T00:48:49.000Z",
            "id": "1311105687829835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito triste! N\u00e3o sei como \u00e9 que funciona, mas os munic\u00edpios que tem parte de seus territ\u00f3rios dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 n\u00e3o poderiam se mobilizar e solicitar maior aten\u00e7\u00e3o do corpo de bombeiros Militar para a nossa regi\u00e3o? #bdmg #mg01 #mg02 https://t.co/uFpnSvykcp"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-09-30T00:45:17.000Z",
            "id": "1311104796502482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/ZN1JNwHl9A"
        },
        {
            "author_id": "1309665954784260096",
            "created_at": "2020-09-30T00:40:08.000Z",
            "id": "1311103502215778304",
            "in_reply_to_user_id": "1309665954784260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sera Nevada \u00e9 um ponto tur\u00edstico motonhosa declarada reserva da UNESCO desde 1986, e em 1999 foi declarado parque nacional, \u00e9 a maior serra da Espanha com 3.482 metros dentro do parque h\u00e1 v\u00e1rias pista de esqu\u00ed onde \u00e9 mais frequentados em tempos frios. https://t.co/gYByZyv2b3"
        },
        {
            "author_id": "1302075635486130179",
            "created_at": "2020-09-30T00:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardagirll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311101833302216705",
            "in_reply_to_user_id": "827907336144564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardagirll Vem aqui pra cidade que te apresento o parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3897944176",
            "created_at": "2020-09-29T23:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311093215840305152",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O cara faz uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e kkkkk pasmem vem criticar governo. Devia usar o nariz pra outra coisa."
        },
        {
            "author_id": "1049471254758125568",
            "created_at": "2020-09-29T23:57:46.000Z",
            "id": "1311092840596934659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando essas caos passar, e liberarem minhas coletas, n\u00e3o vou ter o que coletar. As vezes o sentimento \u00e9 esse.\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/6X6zKAVPmH"
        },
        {
            "author_id": "900853823002030080",
            "created_at": "2020-09-29T23:54:56.000Z",
            "id": "1311092124302159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea meu local de estudo simplesmente pegando fogo \u00e9 de doer o cora\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ACMF8rj4Bf"
        },
        {
            "author_id": "22573355",
            "created_at": "2020-09-29T23:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GranjoAdriana"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311091897885229056",
            "in_reply_to_user_id": "748961924797399041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GranjoAdriana @SamPancher Gostar s\u00f3 de cachorro n\u00e3o \u00e9 gostar de animais, ele t\u00e1 muuuito longe disso, o Sr. Pescador de \u00c1rea Protegida que  Deu Calote na Multa Ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1060558809784033287",
            "created_at": "2020-09-29T23:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311090547491209217",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Que merda hein... Seja homem rapaz! Construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pagando propina pra meio mundo e vem falar que o cidad\u00e3o n\u00e3o pode usar o mangue que t\u00e1 l\u00e1 na pqp?"
        },
        {
            "author_id": "734192874502410240",
            "created_at": "2020-09-29T23:47:00.000Z",
            "id": "1311090130824892420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio lidar com gente vei, vontade de ir morar l\u00e1 no meio do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2714974138",
            "created_at": "2020-09-29T23:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311088104858619904",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VTNC Luciano,vc construiu em \u00c1rea protegida,n\u00e3o ferra!!!"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-09-29T23:32:56.000Z",
            "id": "1311086589494337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/t39x5dblzf"
        },
        {
            "author_id": "3163747396",
            "created_at": "2020-09-29T23:25:32.000Z",
            "id": "1311084725931565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/DDYaAQh4Mj"
        },
        {
            "author_id": "1275236137477554183",
            "created_at": "2020-09-29T23:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311084190931320834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que fez uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.."
        },
        {
            "author_id": "3258817407",
            "created_at": "2020-09-29T23:21:59.000Z",
            "id": "1311083833304010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode mostrar pro Mourao,  ele vai dizer que s\u00e3o rochas quentes. Cambada de FDP.  Todos os envolvidos. E  s\u00e3o muitos\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/JQzTUVz7zK"
        },
        {
            "author_id": "46663871",
            "created_at": "2020-09-29T23:18:46.000Z",
            "id": "1311083025812393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/1SfAJI7yes"
        },
        {
            "author_id": "1242597721002987523",
            "created_at": "2020-09-29T23:17:47.000Z",
            "id": "1311082777270460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ForaSalles \nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/NlQRAW2ghG"
        },
        {
            "author_id": "2742009742",
            "created_at": "2020-09-29T23:17:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "1311082632462110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acho que vai rolar RPPN hein.\nVou acampar de novo.\n\"Aaah Lero lero\"\ud83d\ude1a \ud83c\udfb6\ud83d\udc83\ud83d\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1503108487",
            "created_at": "2020-09-29T23:11:01.000Z",
            "id": "1311081075079294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/DCGaxvJvyM"
        },
        {
            "author_id": "1267959955",
            "created_at": "2020-09-29T23:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alexandreafonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311080481044258818",
            "in_reply_to_user_id": "50589015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandreafonso Vais na dire\u00e7\u00e3o de como quem vai para o Parque Nacional da Peneda-Geres, quando chegas ali \u00e0 Carvalheira, perto do Brufe, viras \u00e0 direita, vais sempre em frente, a\u00ed uns 5km, at\u00e9 veres o sinal que diz \"Covide\".\n\n#portugalidade"
        },
        {
            "author_id": "2472821650",
            "created_at": "2020-09-29T23:04:53.000Z",
            "id": "1311079530824642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, mais um, pqp sem palavras \n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/nhv7hxWG31"
        },
        {
            "author_id": "1255724729895456768",
            "created_at": "2020-09-29T22:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311076144314277890",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara q fudeu o meio ambiente pra ter uma casa em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Hip\u00f3crita filho de uma puta"
        },
        {
            "author_id": "1256608857872388100",
            "created_at": "2020-09-29T22:49:15.000Z",
            "id": "1311075597645492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a proteger as dunas de Fortaleza. Conhe\u00e7a o projeto de lei popular que pede a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral Parque Estadual das Dunas do Coc\u00f3\nhttps://t.co/iAfDaAanmJ https://t.co/TupTEeAfKg"
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-09-29T22:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BabuSantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1311075535418781696",
            "in_reply_to_user_id": "1218604919021887495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BabuSantana Olha o que ele vai destruir irm\u00e3o... Essa \u00e9 \u00faltima \u00e1rea protegida da Ba\u00eda de Guanabara, ber\u00e7\u00e1rio de milhares de animais que deixar\u00e3o de existir com essa pol\u00edtica de desmatamento. Ajude-nos nessa luta irm\u00e3o, precisamos da sua voz. #apaguapimirim #visiteguapi #sosmanguezal https://t.co/8Q3PtFQfyl"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2020-09-29T22:48:58.000Z",
            "id": "1311075524777848834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/E8PPa4yDLM"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-29T22:47:36.000Z",
            "id": "1311075181411139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Imagens mostram o avan\u00e7o dos inc\u00eandios nos \u00faltimos meses no Pantanal, com destaque para essa regi\u00e3o especial para conserva\u00e7\u00e3o com o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas e RPPN Sesc Pantanal e duas terras ind\u00edgenas, TI Ba\u00eda dos Guat\u00f3 e TI Perigara. \n#BrasilemChamas https://t.co/nzFBW6tPt9"
        },
        {
            "author_id": "717499517143293952",
            "created_at": "2020-09-29T22:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fematakas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311072481680265216",
            "in_reply_to_user_id": "808813695304339460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fematakas Levantamento de esp\u00e9cies de abelhas Meliponinae na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Rio Bonito, Turvo/PR"
        },
        {
            "author_id": "1274131697353871361",
            "created_at": "2020-09-29T22:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LuanaSpencer6"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311069867274051584",
            "in_reply_to_user_id": "1252989789386821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanaSpencer6 @ECantanhede \ud83d\udc46 n\u00e3o s\u00e3o APA ( \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? Nessas \u00e1reas \u00e9 poss\u00edvel construir. Existem muitas APAs, j\u00e1 APP s\u00e3o chamadas assim porque sem elas nascentes desaparecem e animais podem n\u00e3o se reproduzir."
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2020-09-29T22:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 7,
                        "username": "bBomPraCachorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311069852690518017",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @bBomPraCachorro E para quem pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1103818235265339392",
            "created_at": "2020-09-29T22:21:04.000Z",
            "id": "1311068503814922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/pHDYP715fi"
        },
        {
            "author_id": "219768802",
            "created_at": "2020-09-29T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311067080037408768",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Realmente. https://t.co/vbFqFdoaM8"
        },
        {
            "author_id": "1147888218098012161",
            "created_at": "2020-09-29T22:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311064452222070790",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck A sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Como est\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1049335650468724736",
            "created_at": "2020-09-29T22:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311064123237597189",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck #FakeNews E a tua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? No que deu essa hist\u00f3ria? #FakeDaGloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-09-29T22:01:51.000Z",
            "id": "1311063666549297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas est\u00e3o tentando apagar o fogo h\u00e1 pelo menos 20 dias. Veja!\n\nhttps://t.co/ygwsCfUfpo"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2020-09-29T22:01:33.000Z",
            "id": "1311063594436616193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "SOS Brasil! Inc\u00eandio que toma conta do Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata, queimou cerca de 35% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. S\u00e3o cerca de 500 hectares de \u00e1rea atingidos, o equivalente a 500 campos de futebol. \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\nhttps://t.co/jUK0PlSo8B"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2020-09-29T22:01:07.000Z",
            "id": "1311063482004049926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma preocupa\u00e7\u00e3o constante \u00e9 a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, por este motivo apresentei o Projeto de Lei para criar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Munic\u00edpio de Vinhedo, na regi\u00e3o da Serra dos Cocais.\n#rodrigopaixao#vinhedopodemais #vinhedo #euamovinhedo https://t.co/fEN5WEK4Ox"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2020-09-29T22:00:18.000Z",
            "id": "1311063276172836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/HhcmvVO9cM"
        },
        {
            "author_id": "1244509473126973440",
            "created_at": "2020-09-29T22:00:08.000Z",
            "id": "1311063236872212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEDO DA ESQUERDA?\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/zB30soD9uN https://t.co/L6V0ZAbrZC"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2020-09-29T21:54:51.000Z",
            "id": "1311061906279591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/IeYfrzH1Zz https://t.co/Oj01XwwVbN"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2020-09-29T21:46:58.000Z",
            "id": "1311059924500254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas: 93% da \u00e1rea queimada. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3: 27% da \u00e1rea queimada. Parque Nacional do Pantanal: frente de fogo avan\u00e7a perigosamente sobre a regi\u00e3o nordeste. #PantanalEmChamas #SOSFilhasdoPantanaledoCerrado\nhttps://t.co/9oVnoykaUZ https://t.co/IFjrGro9QJ"
        },
        {
            "author_id": "919270380",
            "created_at": "2020-09-29T21:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311059630013976582",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a tua casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2193602308",
            "created_at": "2020-09-29T21:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311058339518971904",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck O golpe do deles \u00e9 igual do Hulk que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A l\u00f3gica \u00e9 a mesma. Mudou a escala."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T21:39:58.000Z",
            "id": "1311058162376556544",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T21:39:58.000Z",
            "id": "1311058161923584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 4 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,41 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2020-09-29T21:34:10.000Z",
            "id": "1311056700883992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar:\nSegundo decis\u00e3o do juiz Fausto Seabra do TJ de S\u00e3o Paulo, Ricardo Salles teria favorecido empresas ao alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT), quando era secret\u00e1rio da pasta, em 2016.\nhttps://t.co/NeD1bl3P8F"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-09-29T21:33:17.000Z",
            "id": "1311056476979560455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantanal: fogo amea\u00e7a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 - ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de Direitos Animais https://t.co/unWzVnuEUZ"
        },
        {
            "author_id": "840945417101705218",
            "created_at": "2020-09-29T21:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311055868272824325",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano Buck fala mal do Bozo e do Salles desmatador mas j\u00e1 degradou meio ambiente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir casa de praia. \u00c9 isso mesmo Buck? Explicai pra todo mundo? https://t.co/Tjfsabt2TD"
        },
        {
            "author_id": "281382636",
            "created_at": "2020-09-29T21:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311055003239448576",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vou criticar o governo....\nfalar do meio ambiente...\nLogo eu que tenho mans\u00e3o e praia particular em \u00e1rea protegida....\n\nT\u00e1 explicado o tamanho do nariz e porque a mulher usa vibrador \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "123414066",
            "created_at": "2020-09-29T21:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luqizilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311054817075306503",
            "in_reply_to_user_id": "621122346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luqizilla Fiz 18 km outro dia num parque nacional. :D https://t.co/uOAqs7ji7a"
        },
        {
            "author_id": "716718422118293509",
            "created_at": "2020-09-29T21:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "nave1964"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311054325481902080",
            "in_reply_to_user_id": "1087031722615681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nave1964 @LucianoHuck N\u00e3o era ele que tinha invadido \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-09-29T21:04:55.000Z",
            "id": "1311049340060930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana, simplesmente foi dia de rever muitos amigos nas trilhas na Floresta Nacional do Araripe.\n@thiago_araruna e Walace em Chapada Nacional Do Araripe Crato - Ce https://t.co/cVdGgcP3Yz"
        },
        {
            "author_id": "1240685254568030208",
            "created_at": "2020-09-29T21:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LueltonB"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311049186780028934",
            "in_reply_to_user_id": "1105549183069634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LueltonB @LucianoHuck Sem falar dos patr\u00f5es desse verme do bic\u00e3o, que tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-09-29T20:55:19.000Z",
            "id": "1311046923349110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o com maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo, j\u00e1 teve 93% de sua \u00e1rea total atingida pelo fogo.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 teve 27% de \u00e1rea atingida pelo fogo at\u00e9 ontem.\n\nN\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil... \ud83d\ude1e\nhttps://t.co/uhJZYjI1Ul"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2020-09-29T20:46:25.000Z",
            "id": "1311044685130063877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/wXxviewZek"
        },
        {
            "author_id": "3150492673",
            "created_at": "2020-09-29T20:46:25.000Z",
            "id": "1311044683968249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara diz que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas \"n\u00e3o preserva nada\" e quer fazer do lugar uma Cancun\n\nAl\u00e9m de ser um monstro ign\u00f3bil \u00e9 um jacu.\n https://t.co/IhPIRn88Jl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-29T20:44:40.000Z",
            "id": "1311044243767648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Palmilhando | Percurso idealizado de 160km dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, concilia belas paisagens naturais, patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e, quem diria, conforto\n\nhttps://t.co/HNybBHTvdn"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-29T20:39:04.000Z",
            "id": "1311042835534274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes, ou Parque Natural Municipal Chico Mendes (PNMCM), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica situada no Recreio dos Bandeirantes, na cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Foi assim batizado em homenagem ao l\u00edder seringueiro assassinado no Acre, em 198 https://t.co/nEAkWZgGmb"
        },
        {
            "author_id": "701936583973457920",
            "created_at": "2020-09-29T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311041483261333509",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Daqui a pouco n\u00e3o vai sobrar nenhuma \u00e1rea protegida pra ser invadida.\nEu n\u00e3o votei nem pedi voto pra esse governo, sen\u00e3o eu fazia um mea-culpa.\nhttps://t.co/INWSD3S9rr"
        },
        {
            "author_id": "1305592820737208331",
            "created_at": "2020-09-29T20:28:35.000Z",
            "id": "1311040196465623041",
            "in_reply_to_user_id": "1305592820737208331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E previs\u00f5es para a o Parque Nacional da Serra da Canastra, onde em azul v\u00ea-se uma \u00e1rea de queimada prescrita e, em verde, uma \u00e1rea de inc\u00eandio: https://t.co/cUyTG2rtAl"
        },
        {
            "author_id": "1120733873195888640",
            "created_at": "2020-09-29T20:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311039188691832832",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Aham ...\nSua ilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , vc n\u00e3o diz nada n\u00e9...\nQta hipocrisia ! https://t.co/wkJxE2n5ua"
        },
        {
            "author_id": "27633909",
            "created_at": "2020-09-29T20:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1311037159646920708",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc tem mans\u00e3o em \u00e1rea protegida seu hip\u00f3crita do caraleo."
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-09-29T20:10:05.000Z",
            "id": "1311035541585113092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura ocorrer\u00e1 no dia 1\u00ba de outubro com restri\u00e7\u00f5es. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estava fechada ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente em mar\u00e7o, in\u00edcio da pandemia da Covid-19 no pa\u00eds #G1CentroOesteMG https://t.co/cnABoK250B"
        },
        {
            "author_id": "2831756823",
            "created_at": "2020-09-29T20:07:35.000Z",
            "id": "1311034910774263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais de 20.000 pessoas viram a foto que postei da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/ftkk4yiXy6"
        },
        {
            "author_id": "1219223961831137281",
            "created_at": "2020-09-29T20:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marisascruz"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "ELIZABE01622820"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "prgeorgesifv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311034444967542784",
            "in_reply_to_user_id": "87843887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marisascruz @ELIZABE01622820 @rsallesmma @prgeorgesifv Ele foi acusado pelo MP de S.P. por fraudar mapas do plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para atender interesses de empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas a FIESP."
        },
        {
            "author_id": "53265177",
            "created_at": "2020-09-29T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311034256794308608",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Putz cara! Vc falar de meio ambiente n\u00e3o rola. Cale-se! Aquela mans\u00e3o sua em \u00e1rea protegida te queima pro resto da vida"
        },
        {
            "author_id": "1109590120003485696",
            "created_at": "2020-09-29T20:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311033928975867906",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o foi voc\u00ea que construiu uma casa em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-09-29T20:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1311033538192576514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachenas @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gx1XwoCf1B"
        },
        {
            "author_id": "1302774804353777665",
            "created_at": "2020-09-29T19:53:58.000Z",
            "id": "1311031485202419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional o cabinas? \ud83e\udd24\ud83d\ude0f\ud83d\ude08\ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83d\udca6\ud83d\ude4a"
        },
        {
            "author_id": "239810577",
            "created_at": "2020-09-29T19:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311029994605498373",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Muita hipocrisia para quem tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !!!!!"
        },
        {
            "author_id": "4708974681",
            "created_at": "2020-09-29T19:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "IsoldaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311027098283368448",
            "in_reply_to_user_id": "130516985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsoldaBolsonaro @LucianoHuck Voc\u00ea \u00e9 a favor da desapropria\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o de Luciano Huck em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T19:32:38.000Z",
            "id": "1311026117827059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 atinge a \u00e1rea da Lapinha de Jo\u00e3o Congo. De acordo com o Corpo de Bombeiros, s\u00e3o \"v\u00e1rios\" focos de inc\u00eandio no local\n\nVeja v\u00eddeo feito pela reportagem do Estado de Minas: https://t.co/GbZraIGaOv"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-09-29T19:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1311025213220352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CGeuf0BEdr"
        },
        {
            "author_id": "156652935",
            "created_at": "2020-09-29T19:19:37.000Z",
            "id": "1311022840087556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/4QAI0lQ65x"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-29T19:03:46.000Z",
            "id": "1311018849874120705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mour\u00e3o disse que sobrevoou a Amaz\u00f4nia e n\u00e3o viu queimadas em Terras Ind\u00edgenas.\nU\u00e9! Voc\u00ea consegue identificar os focos de fuma\u00e7a nessas imagens aqui? \n(A mancha verde da direita \u00e9 o Parque Nacional do Xingu, da esquerda, Parque Aripuan\u00e3)\nSat\u00e9lite GOES 16\nhttps://t.co/zts79WLP9U https://t.co/XpG73FRaSM"
        },
        {
            "author_id": "203682477",
            "created_at": "2020-09-29T18:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311017471965618176",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Gosta tanto do meio ambiente mas construiu casa com pier em angra invadindo area de protecao ambiental....e ainda cercou a area pra roubar a praia e impedir o povo de entrar na sua praia privativa... hipocrita"
        },
        {
            "author_id": "167600111",
            "created_at": "2020-09-29T18:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311017052572971008",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hipocrita cara de pau! E sua mans\u00e3o em Angra, com o deck em praia p\u00fablica? Fdp narigudo do inferno. \n\nhttps://t.co/Bv92NgRvBt"
        },
        {
            "author_id": "45228286",
            "created_at": "2020-09-29T18:55:33.000Z",
            "id": "1311016783835430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete meses de pausa devido \u00e0 Covid-19, turistas come\u00e7aram a regressar ao Parque Nacional de #Chimanimani na prov\u00edncia de Manica #Mo\u00e7ambique  https://t.co/HWvMKo7n7v"
        },
        {
            "author_id": "1265700772936855553",
            "created_at": "2020-09-29T18:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311016524921044993",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Seus discursinhos s\u00e3o pat\u00e9ticos e sem moral...ou esqueceu da sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1175874419224395776",
            "created_at": "2020-09-29T18:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoDucas"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "Opif_Pires"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311014258503753728",
            "in_reply_to_user_id": "725037037900980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoDucas @Opif_Pires @LucianoHuck A pesca irregular foi flagrante reconhecido pelo pr\u00f3prio presidento Dilmo. https://t.co/nh3v6KBP2k"
        },
        {
            "author_id": "1048577960280829953",
            "created_at": "2020-09-29T18:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OrosaOrosa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "comewithus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311013156739842048",
            "in_reply_to_user_id": "2265098864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrosaOrosa @visitportugal @comewithus obg pela informa\u00e7\u00e3o mas tenho o prazer de conhecer o que mencionou n\u00e3o falando em Arcos de Valdevez que tamb\u00e9m fazem parte do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2174795018",
            "created_at": "2020-09-29T18:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "srta_lila"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "username": "vagnerzitos"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "VictorTHPX"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 51,
                        "username": "LuizSPK"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311012594493390851",
            "in_reply_to_user_id": "789709945973374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BigMozart2015 @srta_lila @vagnerzitos @VictorTHPX @LuizSPK @nilmoretto Cara, se todas as obras parassem s\u00f3 pq um governo mudou esse pais seris uma merda mesmo. Os \u00f3rg\u00e3os que precissm fiscalizar sempre funcionam. Exceto a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental wue est\u00e1 sendo destru\u00edda."
        },
        {
            "author_id": "42119215",
            "created_at": "2020-09-29T18:37:26.000Z",
            "id": "1311012223221932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem uma ilha aqui em Angra,perto de casa, do condom\u00ednio s\u00e3o 5 minutos, diziam que era dele,fato \u00e9 que cercou a ilha para ningu\u00e9m entrar(dele porra nenhuma era do patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o)dentro a \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Tamoios. https://t.co/Sci9rtT2Cu"
        },
        {
            "author_id": "2886529622",
            "created_at": "2020-09-29T18:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311010923386150923",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas que baita cara de pau! Construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com as ben\u00e7\u00e3os do S\u00e9rgio Cabral e agora ta\u00ed querendo dar uma de ambientalista."
        },
        {
            "author_id": "1256250795055558656",
            "created_at": "2020-09-29T18:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311009896041717762",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @LucianoHuck E sua casa que foi constru\u00edda em \u00e1rea protegida por lei ambiental? E sobre o seu jatinho comprado com financiamento de \"amigos do rei\" pelo BNDES? Nariga, seu telhado \u00e9 de vidro! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1107125064397406209",
            "created_at": "2020-09-29T18:22:43.000Z",
            "id": "1311008521304055815",
            "in_reply_to_user_id": "815636744100085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurisoulie se n for nenhuma fb, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "61458181",
            "created_at": "2020-09-29T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311007691461066752",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VAMOS FALAR DA SUA CASA EM \u00c1REA PROTEGIDA, LUCIANO.\n\nVamos falar de como isso ontem te beneficiou.\n\nN\u00e3o se omite n\u00e3o, FALA. Come\u00e7a admitindo que vc e seus prov\u00e1veis amigos do agro s\u00e3o a causa disso tudo."
        },
        {
            "author_id": "1258092438465454080",
            "created_at": "2020-09-29T18:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311007578420326401",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a ilha? Aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que vc comprou? Hipocrisia pura"
        },
        {
            "author_id": "1243927839281426432",
            "created_at": "2020-09-29T18:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311006601080438784",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o playboy que construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Enfim, a hipocrisia..."
        },
        {
            "author_id": "718764731545346048",
            "created_at": "2020-09-29T18:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311006571707731970",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc que invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir uma mans\u00e3o e depois transformou a praia em falso criadouro de frutos do mar n\u00e3o tem moral  para falar nada deste lixo que est\u00e1 MMA...Seu hip\u00f3crita v\u00e1 tomar banho na soda."
        },
        {
            "author_id": "982408772399390720",
            "created_at": "2020-09-29T18:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311006570722086914",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea construiu em \u00e1rea protegida e se apropriou de praia tornando-o particular !"
        },
        {
            "author_id": "239993385",
            "created_at": "2020-09-29T18:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311004072800120834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pior \u00e9 uma pessoa que consegue constru\u00ed \u201cuma casinha de campo\u201d em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - se \u00e9 verdade n\u00e3o se sabe como, ou receber um financiamento do BNDES posta comprar um avi\u00e3ozinho particular. Queria saber com conseguiu essas facilidades."
        },
        {
            "author_id": "431813639",
            "created_at": "2020-09-29T17:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311002464854867968",
            "in_reply_to_user_id": "235773764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ana_Sweet81 @LucianoHuck ele fez uma casa dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "74466305",
            "created_at": "2020-09-29T17:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311001951933472769",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pois \u00e9! E quem constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e9 o que?"
        },
        {
            "author_id": "2349006361",
            "created_at": "2020-09-29T17:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311000889235247107",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@LucianoHuck Quem construiu em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e estragou o maio ambiente foi voc\u00ea, ao construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com a m\u00e3ozinha do pilantra amigo seu, Sergio Cabral. Toma vergonha!"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T17:50:04.000Z",
            "id": "1311000303790104578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Aeronaves s\u00e3o utilizadas para combater o fogo no Parque Nacional do Ibitipoca, na Zona da Mata Mineira. #Ibitipoca #SOSIbitipoca #MinasGerais #EstadodeMinas https://t.co/xz8lUUqyGk"
        },
        {
            "author_id": "1024671046115512320",
            "created_at": "2020-09-29T17:42:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310998385609105409",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Seu narigudo, voc\u00ea construiu sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que moral voc\u00ea tem para falar de meio ambiente!!!\nVai brincar com seu vibrador e esquece nosso Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-09-29T17:40:41.000Z",
            "id": "1310997945081360389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LqSdoKGDHB"
        },
        {
            "author_id": "161468162",
            "created_at": "2020-09-29T17:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310996860493062146",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck tb acho um absurdo essa resolu\u00e7\u00e3o assim como vc que construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ n seja hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "1147083392158240769",
            "created_at": "2020-09-29T17:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310996487023796224",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o sujeito que construiu em \u00e1rea protegida .\u00c9 hip\u00f3crita que chama?"
        },
        {
            "author_id": "472992453",
            "created_at": "2020-09-29T17:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310995871383932934",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pode construir mans\u00e3o em area protegida no RJ neh ow hipocrita... Vai consolar sua mulher se nao o brinquedo canta...."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-29T17:23:13.000Z",
            "id": "1310993546862878722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tBjbatQ3CP"
        },
        {
            "author_id": "14594617",
            "created_at": "2020-09-29T17:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310993180121333760",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Golpe ambiental? \u00c9 hipocrisia que fala?https://t.co/hIoW9WpfxJ"
        },
        {
            "author_id": "1234557708130492421",
            "created_at": "2020-09-29T17:15:05.000Z",
            "id": "1310991501296570378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o hip\u00f3crita quer falar sobre preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente.\ud83d\udc47\nLuciano Huck, teria sido beneficiado por um decreto de S\u00e9rgio Cabral, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. \nABR 14/2012\n https://t.co/JVjIjb4iBg\n#FakeDaGloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "66357183",
            "created_at": "2020-09-29T17:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310991070101204993",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @LucianoHuck Falou o cara que construiu uma casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quis cercar com boias e redes a faixa costeira, criando uma praia particular para sua fam\u00edlia\nhttps://t.co/FvGztK2D29"
        },
        {
            "author_id": "113937440",
            "created_at": "2020-09-29T17:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AFernandes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "FDantasEstado"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310990606030770180",
            "in_reply_to_user_id": "143965763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AFernandes @FDantasEstado @Estadao \u00c9 que o PR se limita a escolher entre fazer o errado e n\u00e3o fazer o certo. Lembrando quando bolsonarista era contra corrup\u00e7\u00e3o, aumento de gastos, populismo, centr\u00e3o, cart\u00e3o corporativo, fulano que tem casa em \u00e1rea protegida, pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "124293813",
            "created_at": "2020-09-29T17:09:59.000Z",
            "id": "1310990218401656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Folha de Goi\u00e1s \u2013 Governo protocola no TCU projeto de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1\u00a0(AM) https://t.co/gmGuC0aPt5"
        },
        {
            "author_id": "245546683",
            "created_at": "2020-09-29T17:09:47.000Z",
            "id": "1310990167914827781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Folha de Goi\u00e1s \u2013 Governo protocola no TCU projeto de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1\u00a0(AM) https://t.co/rHpceCpDU7"
        },
        {
            "author_id": "28529349",
            "created_at": "2020-09-29T17:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310989895566057472",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, porque era amiguinho do governador que hoje t\u00e1 na pris\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-29T17:01:38.000Z",
            "id": "1310988116543578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de imagens do Nilton Rolin ... sou f\u00e3!\n\nPrimavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fkePM9vSHW"
        },
        {
            "author_id": "1234557708130492421",
            "created_at": "2020-09-29T16:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310986894042333185",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O defensor da preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\nLuciano Huck, teria sido beneficiado por um decreto editado pelo governador do Rio de Janeiro, S\u00e9rgio Cabral Filho, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. \nhttps://t.co/JVjIjb4iBg"
        },
        {
            "author_id": "1098175472876298240",
            "created_at": "2020-09-29T16:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1310986640114974723",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o foi vc que construiu uma casa em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-09-29T16:54:29.000Z",
            "id": "1310986317229101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil prende dupla por corte de \u00e1rvores e abertura de ruas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental...\nhttps://t.co/cYSGLMU84Z"
        },
        {
            "author_id": "54978349",
            "created_at": "2020-09-29T16:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310985048242479109",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hummmm... Fala o cara com mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "127064256",
            "created_at": "2020-09-29T16:45:17.000Z",
            "id": "1310984001688154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil prende dupla por corte de \u00e1rvores e abertura de ruas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/LYmv7vRw9t\n\n#PCSP #PoliciaCivilSP #DPPC https://t.co/fXjHfGhfxN"
        },
        {
            "author_id": "22413885",
            "created_at": "2020-09-29T16:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310983609126457347",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck hip\u00f3crita mor....construiu sua bela casa em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis, agora posa de bacana s\u00f3 pra lacrar!"
        },
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2020-09-29T16:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310983529073909760",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que \"contratou\" o escrit\u00f3rio da esposa do presidi\u00e1rio, que era governador na \u00e9poca, para construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSeu hip\u00f3crita!!!"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-09-29T16:40:03.000Z",
            "id": "1310982686434119683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/wfdshX9kCP"
        },
        {
            "author_id": "1102702616302239744",
            "created_at": "2020-09-29T16:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310980373355077640",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 por falar em meio ambiente..\n\nhttps://t.co/6nr682guUN"
        },
        {
            "author_id": "1092207616762228737",
            "created_at": "2020-09-29T16:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310977940893687808",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc construiu em \u00e1rea protegida! Mas gra\u00e7as a interven\u00e7\u00e3o do escrit\u00f3rio de Adriana Ancelmo td legalizado n\u00e9? Deixe de ser hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "1175814840948023297",
            "created_at": "2020-09-29T16:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310977753047597057",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Constru\u00edstes tua casa aqui em Angra, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gra\u00e7as \u00e0 uma \"ajudinha\" de nosso ex-governador preso Sergio Cabral. Que moral vc tem pra falar de prote\u00e7\u00e3o de meio ambiente?"
        },
        {
            "author_id": "66461936",
            "created_at": "2020-09-29T16:16:00.000Z",
            "id": "1310976632660930563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 muita cara-de-pau. O cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, gra\u00e7as ao grande amigo Sergio Cabral, se acha no direito de falar em meio ambiente e criticar o Min. Salles. https://t.co/opUwVZ5F2A"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2020-09-29T16:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1310976460216324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guitarras na hora de maior calor. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YoQaBzvkGK"
        },
        {
            "author_id": "1033852261334745090",
            "created_at": "2020-09-29T16:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310975697146576896",
            "in_reply_to_user_id": "949384611192242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mestico17 @LucianoHuck LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL\n\nhttps://t.co/Q6ukwU5ysz"
        },
        {
            "author_id": "946143597526740992",
            "created_at": "2020-09-29T16:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310975333810794496",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua casa localizada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que por sinal, quem te defendeu no processo foi Adriana Ancelmo, mulher do Sergio Carbral, preso por corrup\u00e7\u00e3o, vc n\u00e3o vai falar?!\nSua hipocrisia \u00e9 do tamanho do seu nariz https://t.co/zDOXBLyJJJ"
        },
        {
            "author_id": "1293243746923020289",
            "created_at": "2020-09-29T16:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310974411277824001",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o foi vc,.  que construiu uma  big mans\u00e3o em \u00e1rea protegida?\ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "1122556881497743360",
            "created_at": "2020-09-29T16:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310974367116005379",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O caro constr\u00f3i uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida e quer vim pagar de ambientalista!!! Vive viajando no seu jatinho, poluindo o meio ambiente e quer vim pagar de \"bom cidad\u00e3o\". Te manca ratazana!!"
        },
        {
            "author_id": "2673715658",
            "created_at": "2020-09-29T16:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310974167861297153",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Olha quem t\u00e1 falando. Acho q vc tem uma humildade resid\u00eancia numa area protegida. N\u00e3o tem???"
        },
        {
            "author_id": "326857378",
            "created_at": "2020-09-29T16:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310973756375011328",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O filho da puta, tu tem casa em Angra, constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, gra\u00e7as ao decreto do, na \u00e9poca, Governador S\u00e9rgio Cabral. e quando o Munic\u00edpio tentou embargar a obra, quem fez sua defesa foi o escrit\u00f3rio da 1\u00ba dama do estado. tu n\u00e3o tem moral pra falar nada."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-09-29T16:02:20.000Z",
            "id": "1310973194388504577",
            "in_reply_to_user_id": "1172679862768885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonstrumPalude Expectativa: melhorando o controle da cadeia e punindo os ilegais.\n\nRealidade: legalizar a extra\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "970652815419994112",
            "created_at": "2020-09-29T16:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alicebiruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310973012162813954",
            "in_reply_to_user_id": "970652815419994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @alicebiruta Jos\u00e9 Gaud\u00eancio Filho, que acabou sendo o dono formal do empreendimento ou, em linguagem clara, laranja. Por ser uma ilha, e uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, s\u00f3 os moradores tem permiss\u00e3o para construir. Ao se unir ao chefe do parque, Luciano e seus amigos burlaram a lei."
        },
        {
            "author_id": "970652815419994112",
            "created_at": "2020-09-29T16:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alicebiruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310972915307995136",
            "in_reply_to_user_id": "970652815419994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @alicebiruta Fernando de Noronha e Luciano Huck\nO apresentador tamb\u00e9m tirou sua casquinha. Ele, e dois amigos investidores, Jo\u00e3o Paulo e Pedro Paulo Diniz, constru\u00edram a Pousada Maravilha em terreno onde morou um dos chefes do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha..."
        },
        {
            "author_id": "1219223961831137281",
            "created_at": "2020-09-29T15:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "radiocomando811"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310972423525859329",
            "in_reply_to_user_id": "3106245958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiocomando811 O Salles tem um antecedente, ele foi acusado pelo MP de S.P. por fraudar um processo de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quando foi secret\u00e1rio estadual. O que ele vem fazendo como ministro s\u00f3 confirma o desprezo dele pelo meio ambiente e em favor de algu\u00e9m. \u00d1 \u00e9 de gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1255856154313404417",
            "created_at": "2020-09-29T15:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310972368765026304",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 pagou sua cota pela destrui\u00e7\u00e3o ao construir suas mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? N\u00e3o!! Vai dormir!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1145483508942614528",
            "created_at": "2020-09-29T15:53:53.000Z",
            "id": "1310971065418633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quanta hipocrisia da sua parte...\nFoi voc\u00ea quem fez uma mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgio Cabral correto??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/naLx0k9l5G"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2020-09-29T15:53:51.000Z",
            "id": "1310971056065261574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTE BRASILEIRA RUPESTRE INTRODUZIDA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA \nCAPIVARA NO PIAU\u00cd https://t.co/sPo4Z5W7dm"
        },
        {
            "author_id": "964153475566374912",
            "created_at": "2020-09-29T15:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310970836212424704",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o vi vc indignado com destruir o meio ambiente na sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "956967913512202242",
            "created_at": "2020-09-29T15:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310970445622136835",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Realmente, deve ser triste inavadir area protegida pra construir mans\u00e3o, fechar praia que pertence ao territorio nacional...\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T15:50:07.000Z",
            "id": "1310970117921091591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/odZf3zm8LZ https://t.co/7YRiUDOs56"
        },
        {
            "author_id": "1058003658384793601",
            "created_at": "2020-09-29T15:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4657e4db99ec5f82"
            },
            "id": "1310969927231254529",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a casa em \u00e1rea protegida, seu c\u00ednico? Esgoto \u00e9 o lugar de todos voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "444163534",
            "created_at": "2020-09-29T15:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310969499848445953",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Olha quem fala! Tu n\u00e3o t\u00eam casa em uma ilha de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2020-09-29T15:46:43.000Z",
            "id": "1310969264451604485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Gruta Rei do Mato, em Sete Lagoas \nNesta segunda-feira, dia ...\nhttps://t.co/UI7l9faeKT"
        },
        {
            "author_id": "238107323",
            "created_at": "2020-09-29T15:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310969015913844737",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua casa em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1105549183069634560",
            "created_at": "2020-09-29T15:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310968818672508929",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@LucianoHuck Na contram\u00e3o do mundo est\u00e1 quem tem uma ilha pra chamar de sua, e uma mans\u00e3o constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1286407683579547652",
            "created_at": "2020-09-29T15:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310968717677920257",
            "in_reply_to_user_id": "1266408838170902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@Morena_Rosa7 @LucianoHuck O retrocesso \u00e9 enorme, com apresentador de televis\u00e3o construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e bloqueando acesso \u00e0 praia, tal qual fazem seus patr\u00f5es. Cinismo \u00e9 a marca mais funda de quem n\u00e3o tem car\u00e1ter."
        },
        {
            "author_id": "10242272",
            "created_at": "2020-09-29T15:41:22.000Z",
            "id": "1310967914439245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 2 a 4 de outubro realiza-se a travessia de Ultra Trail Corrida dos 4 Castelos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG). O TransPeneda-Ger\u00eas, inicia no interior do castelo de Melga\u00e7o. Passa pelos castelos de Castro Laboreiro e Lindoso. Termina no castelo de Montalegre. https://t.co/LJlVUsyUO6"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-09-29T15:39:29.000Z",
            "id": "1310967443985227777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/X3186lEZW5 https://t.co/xDaEP2w5m4"
        },
        {
            "author_id": "1212430926535217152",
            "created_at": "2020-09-29T15:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310967435642703873",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LucianoHuck Meio ambiente?\n\nTu se preocupa muito mesmo!\n\nTanto que construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea protegida!\n\nEm Angra dos Reis.\n\nT\u00e1 pra nascer um sujeito mais hip\u00f3crita que tu!\n\nNojento"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T15:37:36.000Z",
            "id": "1310966967302463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,12 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas no dia 13 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-29T15:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310964642567589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o @jornalnacional destacou a an\u00e1lise do @icvcentrodevida sobre o avan\u00e7o dos inc\u00eandios que j\u00e1 consumiram quase 1/3 da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3, no #Pantanal.\n \nhttps://t.co/qipul58ygn https://t.co/gbt2YjhiQ0"
        },
        {
            "author_id": "1266913080245714945",
            "created_at": "2020-09-29T15:21:40.000Z",
            "id": "1310962958609121283",
            "in_reply_to_user_id": "1266913080245714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o link: https://t.co/4jsC0MtPFp\n\nN\u00e3o temos tempo a perder!"
        },
        {
            "author_id": "1266913080245714945",
            "created_at": "2020-09-29T15:21:40.000Z",
            "id": "1310962956746797057",
            "in_reply_to_user_id": "1266913080245714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte deste territ\u00f3rio de plan\u00edcie abriga o Parque Nacional do Araguaia, sob administra\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, e v\u00e1rias reservas ind\u00edgenas, como a Terra Ind\u00edgena In\u00e3w\u00e9bohona e a Terra Ind\u00edgena Utaria Wyhyna/Ir\u00f2du Ir\u00e0na."
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-09-29T15:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1310962391497220102",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o conhe\u00e7o sujeito mais hip\u00f3crita que voc\u00ea, uma vergonha."
        },
        {
            "author_id": "1267542150952169478",
            "created_at": "2020-09-29T15:02:21.000Z",
            "id": "1310958099302420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, uma vergonha pra Minas, sinceramente... A \u00e1rea queimada ainda nem foi calculada. \n\nE os respons\u00e1veis? N\u00e3o ser\u00e3o punidos? \nE os moradores? Viver\u00e3o com medo?\nE a fauna e a flora? V\u00e3o simplesmente morrer?\n\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\nhttps://t.co/TQupWIFspt"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2020-09-29T14:52:52.000Z",
            "id": "1310955709392130050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ontem, no Jornal Nacional, o engenheiro florestal do ICV Vinicius Silgueiro mostrou que 27% da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 j\u00e1 foram queimados. S\u00e3o mais de 3 mil campos do Maracan\u00e3 devastados.\n\nVeja o avan\u00e7o das queimadas na regi\u00e3o de 03/09 a 28/09. https://t.co/BXmlCD1ty9"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-29T14:47:14.000Z",
            "id": "1310954293533564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banho de natureza das Cataratas do Igua\u00e7u tem contagiado fam\u00edlias brasileiras\nhttps://t.co/u2oySspOqu"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-09-29T14:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ancapnordestino"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "asilo_2"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "praexis"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 35,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 52,
                        "username": "barricadas_vida"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 83,
                        "username": "BornToRebellion"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "fuckhaos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310953306018254849",
            "in_reply_to_user_id": "1050769019115098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ancapnordestino @asilo_2 @praexis @Gabriel20092686 @barricadas_vida @muitoalemck_ @BornToRebellion @Alexand55279148 @fuckhaos \u00c9 vq vc acha q seria um lotezinho.\nMas poderia ser milh\u00f5es de hectares de reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1306616013497282560",
            "created_at": "2020-09-29T14:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 185,
                        "username": "PrevFogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310947123731587084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde o final da tarde de sexta-feira, dia 25, um inc\u00eandio se iniciou na Serra do Amolar e ganhou grandes propor\u00e7\u00f5es na RPPN Eliezer Batista. Equipes do Instituto Homem Pantaneiro e da @Prevfogo e brigadistas volunt\u00e1rios... [+] #pantanal #unidospelopantanal #incendiospantanal https://t.co/JQgLJ6ORbY"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-09-29T14:05:15.000Z",
            "id": "1310943725783339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou este pequeno arquip\u00e9lago de ilhas gran\u00edticas ao longo do Cabo Carvoeiro, perto de #Peniche? \ud83c\udfdd\ufe0f Compostas por tr\u00eas ilh\u00e9us, as #Berlengas receberam a denomina\u00e7\u00e3o de Reserva Natural e s\u00e3o consideradas uma \u00e1rea protegida \u2600\ufe0f https://t.co/WjEv6ql0Lp"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2020-09-29T13:59:44.000Z",
            "id": "1310942338211086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 v\u00eddeos sobre Parques Nacionais\u00a0brasileiros https://t.co/NlADEfv99p"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:55:30.000Z",
            "id": "1310941272702701571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tucumaque no Amap\u00e1 \u00e9 o maior parque de floresta tropical do mundo (Antonio Milena) https://t.co/CRdiuQciYl"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:52:54.000Z",
            "id": "1310940618202533900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o de castanhas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, que integra o corredor de biodiversidade do Amap\u00e1 (Pedro Martinelli ) https://t.co/LVrIsYFVlE"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:52:20.000Z",
            "id": "1310940477328437250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tucumaque no Amap\u00e1 \u00e9 o maior parque de floresta tropical do mundo (Antonio Milena) https://t.co/R9RDLbjDkW"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:51:40.000Z",
            "id": "1310940307278704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tucumaque no Amap\u00e1 \u00e9 o maior parque de floresta tropical do mundo (Antonio Milena) https://t.co/gCEkNWeohV"
        },
        {
            "author_id": "1294496367411433472",
            "created_at": "2020-09-29T13:51:10.000Z",
            "id": "1310940182095462402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor Ricardo  Salles, eu me lembro qd o senhor Bolsonaro foi multado pelo Ibama em 2012, por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na Ba\u00eda de Guanabara. E ent\u00e3o em 2019 o governo anunciou que  estudava revogar o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  do mesmo lugar."
        },
        {
            "author_id": "1054374422205943808",
            "created_at": "2020-09-29T13:40:00.000Z",
            "id": "1310937372922654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficando enjoado da palavra \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", t\u00f4 pegando 3 mat\u00e9rias que sempre falam sobre a tal palavra"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2020-09-29T13:20:49.000Z",
            "id": "1310932543642963975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, foi considerado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela UNESCO em 1991 devido \u00e0 sua import\u00e2ncia hist\u00f3rica e cultural? Conhe\u00e7a 5 trilhas na Serra da Capivara que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de fazer!\nhttps://t.co/vROcLvbwL8"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-09-29T13:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1310932264990146563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZfH02xkCTS"
        },
        {
            "author_id": "319279842",
            "created_at": "2020-09-29T13:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "Tudotedio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "Thiago39805620"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "username": "Flifrds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310930403193126912",
            "in_reply_to_user_id": "1231377948558680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasc738 @Tudotedio @Thiago39805620 @Flifrds Exemplo aqui no RJ \u00e9 a \u00e1rea da Reserva Recreio. \u00c1rea protegida que tem um clube de golf doido pra construir l\u00e1. N\u00e3o sou a favor. As lagoas no entorno j\u00e1 est\u00e3o polu\u00eddas,ainda querem mais."
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-09-29T12:57:38.000Z",
            "id": "1310926709567483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio de alguns pa\u00edses ocidentais onde os parques nacionais est\u00e3o localizados em \u00e1reas escassamente povoadas, as instala\u00e7\u00f5es da China abrigam muitos residentes. 75.000 pessoas vivem perto do Parque Nacional do Tigre e Leopardo do Nordeste da China, que cobre 14.600 .... https://t.co/Dy7MJfNa9f"
        },
        {
            "author_id": "68025488",
            "created_at": "2020-09-29T12:55:32.000Z",
            "id": "1310926182230233090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f3dio desse animaaaaal https://t.co/lkAl1vdBvJ"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2020-09-29T12:53:06.000Z",
            "id": "1310925571950510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge resid\u00eancia do vice-presidente do Brasil - Um inc\u00eandio florestal atinge uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange o Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente do Bra... https://t.co/ki4YbZrmpi"
        },
        {
            "author_id": "2959460104",
            "created_at": "2020-09-29T12:51:04.000Z",
            "id": "1310925060748828673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What's your favorite place that you've traveled to? \u2014 N\u00e3o tenho muitas experi\u00eancias interessantes com viagens, mas o lugar mais bonito que j\u00e1 conheci foi uma reserva biol\u00f3gica daqui de perto, foi especial pra mim de v\u00e1rias formas\u2764 https://t.co/K3BTmRUCFv"
        },
        {
            "author_id": "984487164523278336",
            "created_at": "2020-09-29T12:36:21.000Z",
            "id": "1310921356113072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#operacaoverdebrasil2\nLembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Senso Incomum https://t.co/BpKAfxibps"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2020-09-29T12:18:04.000Z",
            "id": "1310916754781200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NA REGI\u00c3O DA SERIC\u00cdCOLA, EM BARBACENA https://t.co/dGt56gcLsD"
        },
        {
            "author_id": "918481453373120513",
            "created_at": "2020-09-29T11:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RACarvalho05"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310909753107898368",
            "in_reply_to_user_id": "242745120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RACarvalho05 @andretrig @monicabergamo Uma das casas do patr\u00e3o dele n\u00e3o fica numa \u00e1rea protegida tbm..?\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1269358004480225281",
            "created_at": "2020-09-29T11:41:49.000Z",
            "id": "1310907633256329216",
            "in_reply_to_user_id": "1269358004480225281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUNS PONTOS TUR\u00cdSTICOS \nParque Nacional do Pico da Neblina\n \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no norte do estado do Amazonas, pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com a Venezuela. https://t.co/PQesuZIMfL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T11:35:16.000Z",
            "id": "1310905981950337026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,82 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 5,70 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "167749392",
            "created_at": "2020-09-29T11:33:39.000Z",
            "id": "1310905575014903810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Esse tipo de empreendimento \u00e9 a cara da elite cafona que d\u00e1 barraco de biqu\u00edni no Leblon. \u00c9 pra essa gente inculta e perversa que existe o bolsonarismo. https://t.co/iijq300grk"
        },
        {
            "author_id": "63230043",
            "created_at": "2020-09-29T11:11:50.000Z",
            "id": "1310900083961917443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0Lhb6OX8VT"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-09-29T11:05:23.000Z",
            "id": "1310898462498664449",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pela Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA n\u00ba 428/2010, atividades que afetam a zona de amortecimento s\u00f3 ter\u00e3o seu o licenciamento ambiental concedido ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mediante devidos estudos ambientais. \n\nQuerem MINAS ao COLADAS  a UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-09-29T10:22:00.000Z",
            "id": "1310887546826694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a uma das primeiras esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas do Pantanal.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 tem mais de 11 mil hectares e \u00e9 ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/DMJUoYXmL7"
        },
        {
            "author_id": "122429529",
            "created_at": "2020-09-29T07:28:20.000Z",
            "id": "1310843839448526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "necesito teletransportarme al parque nacional de ushuaia antes de morirme de tristeza"
        },
        {
            "author_id": "1310769365797699586",
            "created_at": "2020-09-29T04:40:41.000Z",
            "id": "1310801651612168192",
            "in_reply_to_user_id": "1310769365797699586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil. https://t.co/e8V8T9rXG2"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-29T04:21:36.000Z",
            "id": "1310796846189678594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal apresenta crit\u00e9rios para a regulamenta\u00e7\u00e3o do turismo de trilhas no Brasil:      1 de 1\rTrilha dos Tr\u00eas Picos no Parque Nacional do Itatiaia \u2014 Foto:...\n- #TioSam https://t.co/XyXsNpeh7t"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-09-29T03:10:46.000Z",
            "id": "1310779022490640390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a uma das primeiras esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas do Pantanal.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 tem mais de 11 mil hectares e \u00e9 ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/BBvEJT7zbn"
        },
        {
            "author_id": "715039316",
            "created_at": "2020-09-29T02:43:53.000Z",
            "id": "1310772255807373313",
            "in_reply_to_user_id": "715039316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu olho pro Brasil e parece que pensaram N\u00c3O PRECISA DE ESTRAT\u00c9GIA SE NUM TIVER UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. E fez-se o fogo."
        },
        {
            "author_id": "2332414232",
            "created_at": "2020-09-29T02:28:34.000Z",
            "id": "1310768401359548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve queimada perto do Parque Nacional da Serra da Capivara \ud83d\ude2d\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-29T02:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310767469267693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "An\u00e1lise do @icvcentrodevida mostra os inc\u00eandios cercando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3. \nMeses e meses de inc\u00eandios, unidades de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas, que ocupam 10% apenas da \u00e1rea do bioma em MT, virando fuma\u00e7a.\nO que restar\u00e1 do Pantanal? https://t.co/vZmONq4BRm"
        },
        {
            "author_id": "23039969",
            "created_at": "2020-09-29T02:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SEDEMA_CDMX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310765648314859520",
            "in_reply_to_user_id": "215020381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEDEMA_CDMX Monumento natural orejas de ajolote volador \ud83d\ude02 https://t.co/RvOucySNER"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-29T01:29:09.000Z",
            "id": "1310753448258867211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 407,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 165
            },
            "text": "O avan\u00e7o do fogo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Pantanal. \n\nA esta\u00e7\u00e3o \u00e9 uma ilha formada pelas \u00e1guas do Rio Paraguai na cidade de C\u00e1ceres, pr\u00f3xima \u00e0 fronteira do Brasil com a Bol\u00edvia. \u00c9 um ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada, al\u00e9m de um ber\u00e7\u00e1rio de peixes. https://t.co/s4UkSb8t9K"
        },
        {
            "author_id": "1188955670151880705",
            "created_at": "2020-09-29T01:20:04.000Z",
            "id": "1310751162543624194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado Mour\u00e3o ta desprezando as queimadas, dizendo que n\u00e3o existem. Deus castiga. https://t.co/BvjozRzsNm"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2020-09-29T00:59:01.000Z",
            "id": "1310745864315506690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/ezKcmoA0xg"
        },
        {
            "author_id": "21596043",
            "created_at": "2020-09-29T00:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1310744489519009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DFuc318MRi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsoldaBolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsoldaBolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsoldaBolsonaro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Thiago39805620].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Thiago39805620",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Thiago39805620"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RACarvalho05].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RACarvalho05",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RACarvalho05"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Melchor Ocampo, M\u00e9xico",
                "id": "259ecb23dd9f4e66",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1",
                "id": "119a3b2230d76000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Mont-Saint-Hilaire, Qu\u00e9bec",
                "id": "4657e4db99ec5f82",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304946377",
                "name": "Paulo Antunes",
                "username": "eupauloantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22133066",
                "name": "Decio Coutinho",
                "username": "Decio_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308087981480325123",
                "name": "\ud83c\udf323c0F1ores6er\ud83c\udf32",
                "username": "3CoGang3xPl0i7s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17984064",
                "name": "Cris",
                "username": "crisvector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100337990",
                "name": "Arthur Pigue",
                "username": "piguearthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95711387",
                "name": "Chaos 47",
                "username": "FredeSpaniol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82956745",
                "name": "Sucom Salvador",
                "username": "SucomSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854391862",
                "name": "Larissa Barboza\ud83d\udcab",
                "username": "larissaa_barboz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174278227",
                "name": "Adriano Oliveira",
                "username": "_djadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178860154487480325",
                "name": "Juninho",
                "username": "taldeJuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268638674843054081",
                "name": "Carla Guimaraes",
                "username": "CarlaGu51416832",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43006744",
                "name": "Fl\u00e1vio Botelho",
                "username": "flaviotbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288000084022644743",
                "name": "Leno_black",
                "username": "leno_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811324004",
                "name": "Bruna Natalie",
                "username": "bruunantl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841098749367705600",
                "name": "Thaynara Melo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "thaynaramelodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923640670287523840",
                "name": "Portugal em Pedra",
                "username": "PortugalPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298652253",
                "name": "eva mas n\u00e3o aquela l\u00e1",
                "username": "deddyvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26550224",
                "name": "Boccanervosa",
                "username": "tamyroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146945159415959553",
                "name": "\u0618",
                "username": "oGabrieuh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981478030756450304",
                "name": "Coringa \ud83c\udccf",
                "username": "scar_manly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634083632",
                "name": "HET",
                "username": "HETthePumpking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537321147",
                "name": "Ricardo Telenot\u00edcias",
                "username": "ricardonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261192120",
                "name": "clara",
                "username": "marisclacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007082259717992449",
                "name": "Gabriel Morgado",
                "username": "omorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312044473472495617",
                "name": "Paulo Nheus \u2720",
                "username": "Paulonheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581549196",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACdesignBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4724661053",
                "name": "Tha\u00edsa Oliveira",
                "username": "thaisa__olv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140551210",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "RedeAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132631349",
                "name": "AGUIA",
                "username": "aguiausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85079041",
                "name": "Ionara Monteiro",
                "username": "IonaraMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3855745095",
                "name": "HOW News",
                "username": "HowNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205873378739081216",
                "name": "N\u00e3o Sei Ci\u00eancia",
                "username": "naoseiciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56915203",
                "name": "S.O.S BRAS\u00cdLIA",
                "username": "RicardoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8407352",
                "name": "Rafael Campos",
                "username": "rafaelcampos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047549690504515585",
                "name": "VerdadeOn",
                "username": "OnVerdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38407186",
                "name": "Jacque Saraiva (Em \ud83c\udfe1\u30c4)",
                "username": "jacquesaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399436888",
                "name": "So\u0279\u0279\u1d09sos",
                "username": "pmtoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904898114875645953",
                "name": "WebStation : Not\u00edcia do Brasil",
                "username": "lovefunny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050598489867005952",
                "name": "ISABEL_CRUZBA",
                "username": "ISABEL_CRUZBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103497934556094466",
                "name": "natureza legal",
                "username": "MicaoSayaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041052297512579073",
                "name": "Sakanador S\u012bxi\u01ceng\ud83d\udcbe",
                "username": "Sakanador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152146848",
                "name": "Flor do Rio Amazonas \ud83c\udf3b",
                "username": "AdrianBarbosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755831231565168640",
                "name": "Dobby, o Elfo dom\u00e9stico",
                "username": "um_jovem_trouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796825260133928960",
                "name": "KO77\ud83e\udd81",
                "username": "KikoOliveira_06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266342142",
                "name": "Jozueh Lynhares \ud83d\udca5",
                "username": "rivotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438711127",
                "name": "Gloria",
                "username": "Gloria32548871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264979889922412549",
                "name": "Karlla Martini",
                "username": "karlla18369602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265709495516348417",
                "name": "xunda",
                "username": "oioipedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469697447",
                "name": "\u273f in JU sti\u00e7ada\u273f",
                "username": "pseudodesenhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300799803782246400",
                "name": "Divulga Ci\u00eancia",
                "username": "Giodivulgabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310711432925917184",
                "name": "\u00d8GUH",
                "username": "justtheoguh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2404993782",
                "name": "Paulo Roberto Netto",
                "username": "paulorobnetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29203339",
                "name": "Victor Emmanuel",
                "username": "victoremmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041325640710930432",
                "name": "Geysson Lages",
                "username": "geyssonlages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079154024895729672",
                "name": "Geraldo Santos",
                "username": "Geraldo78529250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4227992565",
                "name": "\u2113etis\u0101\u00f8 \ud81a\udd10",
                "username": "xinymir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luguschrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28364791",
                "name": "Relevante News",
                "username": "relevante_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227320428332560387",
                "name": "Ecologia Aplicada",
                "username": "Ecologia_UFLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305592820737208331",
                "name": "Centro de Sensoriamento Remoto",
                "username": "csr_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3187018174",
                "name": "CeniraBarradas",
                "username": "DiasCenira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758409418434281474",
                "name": "Clar\u00e3o da regulagem",
                "username": "claragmmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231643961804152835",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucasCorsini5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53490778",
                "name": "Shiroi Tsuki",
                "username": "CassTati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21508880",
                "name": "zanei barcellos",
                "username": "zaneiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43555052",
                "name": "Victor Martins",
                "username": "vitonez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767719712612573184",
                "name": "Geleia Total - Piau\u00ed",
                "username": "GeleiaTotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139699067565592576",
                "name": "Bebel Tantrika \ud83c\udf32\ud83c\udf3b",
                "username": "MortiferaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67607690",
                "name": "vando",
                "username": "vandojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242198475942567936",
                "name": "Ecoloxistas en Acci\u00f3n Ourense",
                "username": "Ecoloxistasou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597178570",
                "name": "Deputado Souza",
                "username": "deputado_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753699850873663489",
                "name": "AIROMEVAUANAFFIIIIULAKATITATEI\u2122",
                "username": "goingunderline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925732340764160000",
                "name": "Bu\u00edque Oqqbt?",
                "username": "oqqbuiquetem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266477096588783619",
                "name": "Thiago 1* patriota de ferro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Thiago85078631",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251256993857273860",
                "name": "numroleporai",
                "username": "numroleporaibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91731005",
                "name": "George",
                "username": "georgeleoniph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273698228312199170",
                "name": "RICARDO MALLES.",
                "username": "o_peguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883124675752202243",
                "name": "Augusto",
                "username": "Augustofs05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67460068",
                "name": "O IGUASSU News",
                "username": "GARGANTADODIABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164673474",
                "name": "Mispps",
                "username": "mispps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198105299",
                "name": "Rafa",
                "username": "orafaelsimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222295580",
                "name": "Confeitemo",
                "username": "_lonelys0ul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46482016",
                "name": "Claudia \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "claudiapires50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65511765",
                "name": "Caio Co\u00ealho \ud83d\ude80",
                "username": "Caiocoelho3g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223616750",
                "name": "rafa\u00e9",
                "username": "rafaeh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094735909495427073",
                "name": "Mario Miguel Lombardi",
                "username": "MarioMiguelLom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87361394",
                "name": "Phreacks",
                "username": "phreacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181342909632843776",
                "name": "vitor marques",
                "username": "vitorbmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234826697",
                "name": "S\u00c1 \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "binnacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171856527734509569",
                "name": "emy",
                "username": "jkkvocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338249178791677967",
                "name": "\u0618",
                "username": "forsuIIi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis\u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792585571",
                "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d",
                "username": "Trevas_t_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337938629",
                "name": "QUEREMOS UMA REVOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "FORA_POLITICOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34421826",
                "name": "Flaviio Torres",
                "username": "flaviiotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233810416",
                "name": "Lucas Banhos",
                "username": "lucas_banhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232589855",
                "name": "Preto Herm\u00ea",
                "username": "HermeOraForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47081992",
                "name": "Heloisa Maria Godoy",
                "username": "helomaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400823004",
                "name": "Blog Tudo Viagem",
                "username": "BlogTudoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944761",
                "name": "Vitor \u2615\ud83c\udf7a #FicaEmCasa",
                "username": "vitorBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975535152062492679",
                "name": "console.log(\"Thai Braga\");",
                "username": "ThaiiBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138452985",
                "name": "o mo\u00e7o da confort",
                "username": "naovaiachar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723028915",
                "name": "Mavi Novaes",
                "username": "mavinovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133911417",
                "name": "Leandro Nunes \ud83d\ude0c\ud83d\udd1e\ud83d\ude0f\ud83c\udfb6",
                "username": "leonsviolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873686739",
                "name": "leumas",
                "username": "samuelorusso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602339723",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaAdriana Moraes\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "drikamoraes0809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241444460820602880",
                "name": "DANILO P\u00c1SSARO",
                "username": "passarodanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215048989902561280",
                "name": "Radioaleluiafm",
                "username": "radioaleluiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872923850907963392",
                "name": "Prof Ricardo Felicio",
                "username": "RFelicioOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161743870495023104",
                "name": "Z\u00e9 Ribeiro",
                "username": "ze_ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917867960",
                "name": "brie",
                "username": "gcfdate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3336298205",
                "name": "Marlin",
                "username": "marlonfla12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993204609480101889",
                "name": "g\u03b1rci\u03b1",
                "username": "_garciaax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234579297",
                "name": "m \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "atrainwreck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268647970565689346",
                "name": "Defensores ANP",
                "username": "DefensaConanp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266708323690319873",
                "name": "Marysimple3",
                "username": "Marysimple3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082287041998671872",
                "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc2c\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc1a\u0303\ud835\udc28 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "_criscarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515733105",
                "name": "Larissa Bacelete",
                "username": "BaceleteLaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273460449",
                "name": "J.Lindem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Linden_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247924974544998403",
                "name": "Marcelo Rosado",
                "username": "MarceloORosado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52819997",
                "name": "Pasch\u00f4a",
                "username": "AMPaschoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428039800",
                "name": "Leandro Ferrazzi",
                "username": "FerrazziLeandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620406988",
                "name": "SILVIO BRAZ",
                "username": "SILVIOBRAZ2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300546315978407940",
                "name": "Sabrina Luz",
                "username": "SabrinaLuzPSTU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836119063",
                "name": "Barbara S. Lancho Barrantes",
                "username": "BarbaraLancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275210442781143046",
                "name": "Greenpeace Curitiba",
                "username": "gpbrcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137780741",
                "name": "Sin\u00e9sio Campos",
                "username": "SinesioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112066824152236032",
                "name": "Times New Roman",
                "username": "TimesNewRomanTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851262560",
                "name": "Eduardo SG",
                "username": "ESG0228201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896736181198741505",
                "name": "Filipe G. Martins",
                "username": "filgmartin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1944108175",
                "name": "Bichos do Pantanal",
                "username": "BichosPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273779579942027265",
                "name": "Vilas",
                "username": "VilasRick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268696817191043072",
                "name": "carolzinha a catapimbas",
                "username": "CarolinaRaposA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241543414342090755",
                "name": "\u271f \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91",
                "username": "BohemianBRdream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136718720682876928",
                "name": "Newman LM",
                "username": "LiberdadeNewman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819636284448718848",
                "name": "\u00bfqui\u00e9n?",
                "username": "cicerowho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126541908203982853",
                "name": "CWN: CariocaWeirdNews",
                "username": "carioca_garota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076180",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61531992",
                "name": "Alessandra Barbieri",
                "username": "alebarbieriadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224741510",
                "name": "Rosa M. Trist\u00e1n",
                "username": "RosaTristan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165102085693685760",
                "name": "Herberti Pedroso",
                "username": "HerbertiPedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358912077",
                "name": "andreia andrade",
                "username": "andreiiaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79823046",
                "name": "Grimaldo \ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\u2721\ufe0f",
                "username": "agri24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379030",
                "name": "Andr\u00e9 Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dedemorcegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82683880",
                "name": "Regina Moreira \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginam66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111421469823766528",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "pauloroberto_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299208633",
                "name": "Mauricio Fortunato \ud83d\udcf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mauricinho1809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174818242",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305424352230477825",
                "name": "Agro Elevator",
                "username": "AgroElevator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252089598852857856",
                "name": "Leonardo Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leonard_fs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838503395103240193",
                "name": "sonia m joventino",
                "username": "SoniaJoventino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122347280797974528",
                "name": "Luciano Appel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AppelLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089966684537061376",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "CludioPinheir13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77295702",
                "name": "weederia",
                "username": "weederia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90696116",
                "name": "Zambrim Mayara",
                "username": "MayaraZambrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105609600",
                "name": "Evernen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcf2\ud83d\udd04\ud83e\udd16",
                "username": "Evernen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941683706036719617",
                "name": "capital paranaense.blogspot.com",
                "username": "capitalparanae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132655607",
                "name": "tsunade",
                "username": "lalamms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993172117272367106",
                "name": "feminist of Naboo \ud83e\udd8b",
                "username": "amoreusous2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830450148958412802",
                "name": "Sam Snaps",
                "username": "SamSnaps77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173761163181604864",
                "name": "Rasfildis",
                "username": "rasfildis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50833108",
                "name": "Adenauer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd21",
                "username": "adenauersampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071528188273197062",
                "name": "Adriana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "username": "dridri35973054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424989223",
                "name": "Nat\u00e1lia Grando",
                "username": "natgrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729412968618823680",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "eliaslleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861525",
                "name": "Jurandir Braz da Silva.",
                "username": "carneirolagomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52914007",
                "name": "Wanderson Mendes",
                "username": "AnexSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017785539397935104",
                "name": "Val\u00e9ria Lage",
                "username": "Valeria_S_LageC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309665954784260096",
                "name": "Granada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "GranadaCFBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302075635486130179",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiago33979702",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827907336144564225",
                "name": "insta: eduardariibeiro_\ud83d\udcf8",
                "username": "eduardagirll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897944176",
                "name": "Emanuel Fernando",
                "username": "Emanuelfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049471254758125568",
                "name": "Igor A. Arriola",
                "username": "arriolaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900853823002030080",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nataliiacsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22573355",
                "name": "emilie larue",
                "username": "emilie_larue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748961924797399041",
                "name": "Adriana Granjo",
                "username": "GranjoAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060558809784033287",
                "name": "Eduardo Cesar Elias de Amorim",
                "username": "Eduardo_NEF_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734192874502410240",
                "name": "luisa",
                "username": "isalurch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714974138",
                "name": "Marcelo Henrique #PR",
                "username": "da_padaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3163747396",
                "name": "Bi\u00f3logo Thomaz Girotto",
                "username": "bichopaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275236137477554183",
                "name": "Luciano Vilseki",
                "username": "vilseki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258817407",
                "name": "maria carvalho",
                "username": "mariacr42603408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46663871",
                "name": "Roberto Cardoso",
                "username": "rdcjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242597721002987523",
                "name": "Aida",
                "username": "aida65g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742009742",
                "name": "Thais_Pires \ud83d\udca2",
                "username": "thaispiresdeal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503108487",
                "name": "mtanos ilias",
                "username": "mtanosilias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267959955",
                "name": "Rita de la Feria",
                "username": "delaFeriaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50589015",
                "name": "alexandre afonso",
                "username": "alexandreafonso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2472821650",
                "name": "RbR \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "BetoRodriguesrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255724729895456768",
                "name": "THIAGO",
                "username": "thiagopr82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256608857872388100",
                "name": "Victor",
                "username": "iaivitim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708734142360494080",
                "name": "Abra\u00e3o Lobato",
                "username": "lobatoabraao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218604919021887495",
                "name": "Babu Santana",
                "username": "BabuSantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717499517143293952",
                "name": "A Renatiiiiiinha \ud83e\udd95",
                "username": "Renata_btx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808813695304339460",
                "name": "fefe",
                "username": "fematakas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274131697353871361",
                "name": "Claudia Arruda \u2728",
                "username": "Claudia8251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252989789386821632",
                "name": "Luana Spencer",
                "username": "LuanaSpencer6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215787000365748229",
                "name": "Blog Bom Pra Cachorro",
                "username": "bBomPraCachorro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103818235265339392",
                "name": "Ana Lu\u00edza \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f",
                "username": "AnaLuizaHolan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219768802",
                "name": "Alvaro Bohana",
                "username": "alvarobohana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147888218098012161",
                "name": "Marcelo S\u00eclva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marceloprof88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049335650468724736",
                "name": "At",
                "username": "alant_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244509473126973440",
                "name": "Seb\u00e1stian Justo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "justo_sebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919270380",
                "name": "Sidnei Dornelles da Silva",
                "username": "SidneiDornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193602308",
                "name": "Adelto",
                "username": "adeltorohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 CPI Meio Ambiente J\u00e1",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840945417101705218",
                "name": "Rak paz paz paz",
                "username": "RaquelHfbuzaglo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281382636",
                "name": "Alex\ud83d\udc02Bolsonarista\ud83d\udc02",
                "username": "lekinho4ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123414066",
                "name": "Murilo Ricci",
                "username": "muriloricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621122346",
                "name": "Lucas \u201cLuqizilla\" de Brito",
                "username": "luqizilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716718422118293509",
                "name": "Izabel Weber \ud83d\udea9",
                "username": "WeberIzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087031722615681024",
                "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nave1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240685254568030208",
                "name": "heleno Guerra",
                "username": "Nepalm_1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105549183069634560",
                "name": "Luelton Bezerra (CANAL: Alian\u00e7a Pol\u00edtica)",
                "username": "LueltonB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150492673",
                "name": "tales de molotov",
                "username": "talesdemolotov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701936583973457920",
                "name": "\"Vossa excel\u00eancia perdeu!\", #LulaInocente",
                "username": "ayoengnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120733873195888640",
                "name": "Drea Medeiros - Meu partido \u00e9 o Brasil !",
                "username": "medeiros_drea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27633909",
                "name": "Cahu\u00ea",
                "username": "cahue_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2831756823",
                "name": "\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddf6 \ud83d\udcd6 \u01eb\u026a\u1d00\u0274 \u01eb\u026a\u1d1c\u2081\u2080",
                "username": "taxianjwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219223961831137281",
                "name": "Magno R. Lima \u25b6\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83d\ude37\ud83c\udfa7\u25c0\ufe0f",
                "username": "MagnoRLima021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516496558",
                "name": "ELIZABETH  AUGUSTA",
                "username": "ELIZABE01622820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601264533",
                "name": "Georges H Machado",
                "username": "prgeorgesifv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265177",
                "name": "Marcel Z Santos",
                "username": "marceljuliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109590120003485696",
                "name": "Vem Meteoro",
                "username": "VemMetero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302774804353777665",
                "name": "Morboso hot!",
                "username": "Chicosexbta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239810577",
                "name": "luciano paula gomes",
                "username": "lpaulagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4708974681",
                "name": "Heyrton Bessa Filho",
                "username": "HeyrtonBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156652935",
                "name": "Francisco Biancardi",
                "username": "DjBiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203682477",
                "name": "Rodrigo Nunes",
                "username": "RodrigoNunesMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167600111",
                "name": "marcello chiasso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "mchiasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45228286",
                "name": "Madalena Sampaio",
                "username": "madalenasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265700772936855553",
                "name": "Val Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GomesValdiceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175874419224395776",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorAreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725037037900980224",
                "name": "Renato Coyotys MC",
                "username": "RenatoDucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048577960280829953",
                "name": "fernanda mestre",
                "username": "fernandamestr12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265098864",
                "name": "MaGa",
                "username": "OrosaOrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36927079",
                "name": "Rob Sponzo",
                "username": "comewithus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174795018",
                "name": "Td mundo odeia o Mark\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcoSousaBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536611703",
                "name": "Lila \u2655",
                "username": "srta_lila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691187325",
                "name": "Vagner Vieira \u2720",
                "username": "vagnerzitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450980",
                "name": "Victor Thiago",
                "username": "VictorTHPX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46722547",
                "name": "Luiz Severino",
                "username": "LuizSPK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42119215",
                "name": "Dom Cas \ud83d\udc4aM\ud83d\udc4aU\ud83d\udc4aR\ud83d\udc4aR\ud83d\udc4aO\ud83d\udc4a",
                "username": "underIaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886529622",
                "name": "Brunholi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rjbrunholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256250795055558656",
                "name": "C R \ud83e\udd88",
                "username": "JCRib55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107125064397406209",
                "name": "ju",
                "username": "awalysbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61458181",
                "name": "Occupy the Legislativo",
                "username": "pattRodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258092438465454080",
                "name": "Labra Arnold",
                "username": "Arnoldlabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243927839281426432",
                "name": "Barnab\u00e9 de Jesus",
                "username": "BarnabeFunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718764731545346048",
                "name": "@cidad\u00e3o domundo",
                "username": "AdemirMotafer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982408772399390720",
                "name": "Marleide #VotoAuditavelJa #OPovoEstaComBolsonaro",
                "username": "Marleid48538181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239993385",
                "name": "Gra\u00e7a Alcantara",
                "username": "MG_Alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431813639",
                "name": "JOEL PEREIRA RUFINO",
                "username": "joelrufino13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466305",
                "name": "Leonardo #VacinaJ\u00e1",
                "username": "Leosil_branardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349006361",
                "name": "Marcilio Felippe",
                "username": "MarcilioFelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024671046115512320",
                "name": "JMdeCamposFilho",
                "username": "MdeFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161468162",
                "name": "Fernando Canth\u00e9",
                "username": "NandoCanthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147083392158240769",
                "name": "Maria Helena dia 15 /3 eu fui",
                "username": "Mhgshelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472992453",
                "name": "Bonoro Redpill",
                "username": "Pagolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594617",
                "name": "c410 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "c410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234557708130492421",
                "name": "Ana Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Anacarvalhocris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66357183",
                "name": "Cida",
                "username": "DutraMiracatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113937440",
                "name": "Rodrigo Pafaro",
                "username": "rodrigopafaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143965763",
                "name": "Adriana Fernandes",
                "username": "AFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118791480",
                "name": "Fernando Dantas",
                "username": "FDantasEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124293813",
                "name": "Gil Campos",
                "username": "gilcamposgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245546683",
                "name": "Folha de Goi\u00e1s",
                "username": "folha_de_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28529349",
                "name": "Milady \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mimattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098175472876298240",
                "name": "Ricardo C\u00e9sar Martins Santos",
                "username": "RicardoCsarMar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54978349",
                "name": "Pastana",
                "username": "Pastana15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127064256",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SP",
                "username": "Policia_Civil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22413885",
                "name": "Cassio Taiaroli",
                "username": "cassiotaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102702616302239744",
                "name": "O Doutrinador\u00ae\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc4c\ud83c\udffc",
                "username": "Doutrinadorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092207616762228737",
                "name": "Livia Sene Teixeira",
                "username": "sene_livia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175814840948023297",
                "name": "Adriana Tornabuoni",
                "username": "AdrianaTornabu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66461936",
                "name": "Whoopimex",
                "username": "Whoopimex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033852261334745090",
                "name": "Mirian Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MirianSDSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946143597526740992",
                "name": "Evellyn\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "evellyn_martim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293243746923020289",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "MonicaFig1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122556881497743360",
                "name": "Lilia R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "username": "LiliaRRS8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673715658",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Leozinho Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "LeoLneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326857378",
                "name": "Marcelo Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarceloSouzaLi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970652815419994112",
                "name": "meia levatanda e paci\u00eancia ca\u00edda",
                "username": "torres_gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97468342",
                "name": "Esdruxu.lice",
                "username": "alicebiruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106245958",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BrasilContraCorruptos https",
                "username": "radiocomando811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255856154313404417",
                "name": "Claudia Lima",
                "username": "ClaudiaRloiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145483508942614528",
                "name": "\ud83c\udf04Jociane Zwer \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "JocianeZwer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964153475566374912",
                "name": "\u2622",
                "username": "Coroasdeesquer2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956967913512202242",
                "name": "Luciane galli",
                "username": "luciane_galli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058003658384793601",
                "name": "Sandra M Mian",
                "username": "SandraMMian1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444163534",
                "name": "1\u00b0 Oficial da Ursal",
                "username": "jonas_sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238107323",
                "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85",
                "username": "Moacyrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286407683579547652",
                "name": "Fabio Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CarloFabio1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212430926535217152",
                "name": "H\u00e9lio",
                "username": "Hlio55250191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266913080245714945",
                "name": "Uni\u00e3o Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "uniaoamazoniav1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267542150952169478",
                "name": "giov\u03b1nn\u03b1",
                "username": "giovanninhaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980700290",
                "name": "Asilo",
                "username": "asilo_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891863331560181761",
                "name": "Luan Cardoso",
                "username": "praexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949749180087627776",
                "name": "\u0394'\u0141\u20ac\u0166\u0158\u24b6\u0147\u20acG\u0158\u0394\u2691\u2605",
                "username": "barricadas_vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83844260",
                "name": "P.L.\u00cd.N.I.O. #ForaBolsonaro \ud83c\udff4",
                "username": "BornToRebellion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240673527210131463",
                "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc07\ud835\udc00\u00b3\ud835\udc0e\ud835\udc12",
                "username": "fuckhaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306616013497282560",
                "name": "Brigada Alto Pantanal",
                "username": "br_altopantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627421226",
                "name": "Prev Fogo",
                "username": "PrevFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294496367411433472",
                "name": "Janaina B",
                "username": "JanainaB6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054374422205943808",
                "name": "Marlon",
                "username": "marlonpabloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319279842",
                "name": "Renata B. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "renatafbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943538534",
                "name": "Moab.silva",
                "username": "Tudotedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071773146938793984",
                "name": "Felipe",
                "username": "Flifrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68025488",
                "name": "Bianca Pereira",
                "username": "biackina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959460104",
                "name": "Uma biofilista - #ForaBozo",
                "username": "Do_contra_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984487164523278336",
                "name": "Carlos Yoshio \u26a1\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 #FreeSpeech",
                "username": "yoshio_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918481453373120513",
                "name": "Glauco De Almeida",
                "username": "GlaucoDeAlmeid2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269358004480225281",
                "name": "Lerdiix \u2022 \ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\ude01\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff \u2039\ud835\udff9",
                "username": "lerdiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167749392",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "brsamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63230043",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Junio",
                "username": "alexjuniocivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122429529",
                "name": "Wamuu",
                "username": "Maleasdasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310769365797699586",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83d\udc0b",
                "username": "MainUtilities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715039316",
                "name": "exausta e desesperada",
                "username": "cademeufred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332414232",
                "name": "\ubc14\ub2e4\u2077 \ud83c\udf0a \ud83e\uddc8",
                "username": "gcftogether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23039969",
                "name": "Zayra",
                "username": "tulikarpanen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215020381",
                "name": "Secretar\u00eda del Medio Ambiente",
                "username": "SEDEMA_CDMX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1188955670151880705",
                "name": "nilza#LulaLivre\u2764\ufe0f",
                "username": "nilza78289781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21596043",
                "name": "Lockado e Estressado",
                "username": "MarlonValadao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1312385472489041920",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos8sdc7mytq4nidk0s5puje3u6pvh",
        "oldest_id": "1310744489519009792",
        "result_count": 491
    }
}