{
    "data": [
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2020-09-28T23:56:02.000Z",
            "id": "1310730014489341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu \u00e9 atingida por inc\u00eandio https://t.co/prr4OSMNcc"
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2020-09-28T23:48:39.000Z",
            "id": "1310728159038451715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que agora caiu a ficha? #oremos https://t.co/7L4BWHRUou"
        },
        {
            "author_id": "514957732",
            "created_at": "2020-09-28T23:43:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9ae7de89f4e0fcc0"
            },
            "id": "1310726792542654467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fuma\u00e7a que respiramos vindo do Pantanal. Hoje o pior dia! Sem horizonte. Imagem recente da NASA. Na parte superior os inc\u00eandios na regi\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal, Barra do rio S. Louren\u00e7o e Serra do Amolar!!! https://t.co/lKF4kKZkKg"
        },
        {
            "author_id": "1310425301072183296",
            "created_at": "2020-09-28T23:40:42.000Z",
            "id": "1310726155717275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque - Pernanbuco https://t.co/mA8tvB6ypH"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2020-09-28T23:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1310723826485846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/QQpBqNO9X0"
        },
        {
            "author_id": "15349721",
            "created_at": "2020-09-28T23:30:10.000Z",
            "id": "1310723506246758406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 187,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "O governo vai destruir nosso litoral porque, como diz o Kopenawa, n\u00e3o sabe sonhar. Olha o tipo de sonhos que esses jecas t\u00eam: https://t.co/s7tQvfr4Ml"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2020-09-28T23:27:20.000Z",
            "id": "1310722790987890690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/C1YK68RtJS"
        },
        {
            "author_id": "1139176041992380416",
            "created_at": "2020-09-28T23:21:51.000Z",
            "id": "1310721410734714886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo visto, a incompet\u00eancia do Sinistro Salles chegou at\u00e9 o Jaburu.\n\nhttps://t.co/ySOF6WR3oT"
        },
        {
            "author_id": "1134715801494327297",
            "created_at": "2020-09-28T23:21:22.000Z",
            "id": "1310721290886623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saude: nao estudar sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o porque come\u00e7a com meu nome morto"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-28T23:14:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1310719590050209793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ambiente ECO, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia \u00e9 a Pousada Portal do Parque Nacional, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83c\udfd5\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/PGcM50ZDga"
        },
        {
            "author_id": "1200587820693413888",
            "created_at": "2020-09-28T23:08:46.000Z",
            "id": "1310718121058197505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo! O fogo bate as portas do desgoverno. Ser\u00e1 que assim eles se mexem? Devem ser os ind\u00edgenas ou os \"caboclos\"\nhttps://t.co/0kP4iea4Ej"
        },
        {
            "author_id": "207236627",
            "created_at": "2020-09-28T23:03:48.000Z",
            "id": "1310716870547435525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/VclZoaTt6M /QUE MEDA EM MOUR\u00c3O SE BORROU NAS CAR\u00c7AS J\u00c1 SUJAS"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-09-28T23:01:29.000Z",
            "id": "1310716288096964611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um vale com acesso relativamente dif\u00edcil, localizado dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina, \u00e1rea protegida pelo Instituto Chico Mendes.\n\n\ud83d\udcf7 @biiabcarvalho \u2063\n\n#nature #landscape #naturelovers #beautiful  #adventure #life #naturelover #photographer #visiteomundo https://t.co/uEtI2woI6j"
        },
        {
            "author_id": "1537321147",
            "created_at": "2020-09-28T22:58:24.000Z",
            "id": "1310715509650980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia https://t.co/SfVcKRudAS"
        },
        {
            "author_id": "1283510720458563584",
            "created_at": "2020-09-28T22:46:37.000Z",
            "id": "1310712544101896195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/hdrOsMOwB6"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2020-09-28T22:44:43.000Z",
            "id": "1310712066517262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria de um fim de tarde... em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/HIOnqjHqFs"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2020-09-28T22:38:01.000Z",
            "id": "1310710382223392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o\n\nhttps://t.co/HS7ztDo3xd"
        },
        {
            "author_id": "86121811",
            "created_at": "2020-09-28T22:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 147,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "username": "RosauraNanini"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 176,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310705391773327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia. Mour\u00e3o deve estar aprendendo para como combater o fogo na Amaz\u00f4nia.  @xicograziano @RosauraNanini @JanainaDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-09-28T22:10:33.000Z",
            "id": "1310703467653029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu https://t.co/JOAZMTbk3l"
        },
        {
            "author_id": "1263225703765590016",
            "created_at": "2020-09-28T22:09:16.000Z",
            "id": "1310703145853616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco equipes do Corpo de Bombeiros apagaram, na tarde desta segunda-feira 28.09.2020, um inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, em Bras\u00edlia, no Distrito Federal. \ud83d\udcf8CB do DF/Divulga\u00e7\u00e3o. https://t.co/v3lDonualv"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-28T22:04:22.000Z",
            "id": "1310701912732426242",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "+ O combate tamb\u00e9m segue no Parque Nacional com brigadistas do Ibama/PrevFogo e do ICMBio.\"\n\nCr. IG | Instituto Homem Pantaneiro \n\n#ArmyHelpThePantanal https://t.co/4cAkCDJpR0"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-28T22:04:16.000Z",
            "id": "1310701887247855618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 281,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 166
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f ATUALIZA\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f\n\n\"O fogo continua avan\u00e7ando na Serra do Amolar, ganhando grandes propor\u00e7\u00f5es na RPPN Eliezer Batista, onde j\u00e1 queimou quase todo o vale da reserva. Sob efeito do vento, a situa\u00e7\u00e3o se agravou fazendo as chamas seguirem em dire\u00e7\u00e3o a (+)\n#ArmyHelpThePantanal https://t.co/YXDxFRZUvX https://t.co/DsdYzPCVTP"
        },
        {
            "author_id": "49053776",
            "created_at": "2020-09-28T21:57:15.000Z",
            "id": "1310700123727581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, em Bras\u00edlia. https://t.co/BfVG2uLxkc"
        },
        {
            "author_id": "139573554",
            "created_at": "2020-09-28T21:43:33.000Z",
            "id": "1310696675560894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o tem cachorrinho pra fazer m\u00e9dia com p\u00fablico ele n\u00e3o sai nem da casa dele constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PeBASL1YC"
        },
        {
            "author_id": "113163280",
            "created_at": "2020-09-28T21:39:38.000Z",
            "id": "1310695689169629188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/fQ3DaYg55r"
        },
        {
            "author_id": "2499370974",
            "created_at": "2020-09-28T21:38:27.000Z",
            "id": "1310695389931220994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "For\u00e7a fogo \ud83d\ude02\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/LfuVfoqcIi"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2020-09-28T21:35:56.000Z",
            "id": "1310694758650699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal de propor\u00e7\u00e3o m\u00e9dia atingiu, nesta segunda-feira (28), a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o.\nhttps://t.co/6LbyGpQ9AI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-28T21:32:48.000Z",
            "id": "1310693969496473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 14 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,44 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1137863273192284161",
            "created_at": "2020-09-28T21:31:29.000Z",
            "id": "1310693637072789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VnVhdWaZI2\n\nAposto que Mour\u00e3o mandou mais gente para apagar esse inc\u00eandio, do que mandou para controlar as queimadas na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-09-28T21:27:31.000Z",
            "id": "1310692637964410885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o \u00e9 a resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o.\nSaiba mais:\n#MeiaHora \nhttps://t.co/BWDSk7WtSy"
        },
        {
            "author_id": "1180655546",
            "created_at": "2020-09-28T21:07:59.000Z",
            "id": "1310687725062942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro destroi o Conama depois:\nVota\u00e7\u00e3o \n\n1. Conama 284 - revogada - vota\u00e7\u00e3o 16 x 3\n2. Conama 302 - revogada - vota\u00e7\u00e3o 17 x 2\n3. Conama 303 - revogada - vota\u00e7\u00e3o 12 x 7\n\nA boiada passou....\n\nMangue  e vale de restinga n\u00e3o s\u00e3o mais area de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nImagina gente?"
        },
        {
            "author_id": "114898562",
            "created_at": "2020-09-28T21:06:03.000Z",
            "id": "1310687239337324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH, n\u00e3o tem problema. S\u00e3o s\u00f3 pedras que o sat\u00e9lite est\u00e1 indicando como queimada segundo o pr\u00f3prio morador do pal\u00e1cio...  https://t.co/f4vgN5fxE6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-09-28T21:00:01.000Z",
            "id": "1310685717253828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas? \n\nEla foi escolhida como #FotoDaSemana, vem ver: https://t.co/r7C7zBfCom.\n\n\ud83d\udcf7 Chico Rasta | #MTurDestinos https://t.co/EJbGGmRbW7"
        },
        {
            "author_id": "35716975",
            "created_at": "2020-09-28T20:56:49.000Z",
            "id": "1310684915764256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/DuHeRmf7OQ  Cuidado que os \"jornalistas\" de plant\u00e3o v\u00e3o dizer que foi o Mour\u00e3o que ateou fogo."
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2020-09-28T20:56:15.000Z",
            "id": "1310684769919930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que vai virar resort de luxo.... Ou vc apoia turismo sustent\u00e1vel ou apoia esse desgoverno, os 2 n\u00e3o d\u00e1... \ud83d\udc81\ud83d\udc81\ud83d\udc81 https://t.co/yaHcICUhCa"
        },
        {
            "author_id": "224120596",
            "created_at": "2020-09-28T20:48:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f88090080001"
            },
            "id": "1310682840661712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - PI. #SeteCidades #Piaui https://t.co/ZrKdcRGAm3"
        },
        {
            "author_id": "132025798",
            "created_at": "2020-09-28T20:39:03.000Z",
            "id": "1310680440899072005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/Q0V3njoJg3"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2020-09-28T20:31:40.000Z",
            "id": "1310678585217372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3 uma das maiores \u00e1reas pra reprodu\u00e7\u00e3o da fauna pantaneira est\u00e1 amea\u00e7ada pela queimada, equipe da For\u00e7a Nacional e brigadistas est\u00e3o l\u00e1 no combate ao inc\u00eandio, que a chuva que ronda o Pantanal cai por l\u00e1 \ud83c\udf27\ufe0f\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/kpSmmwpnt3"
        },
        {
            "author_id": "787734299122495488",
            "created_at": "2020-09-28T20:29:59.000Z",
            "id": "1310678159617122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[\ud83c\udf3f\u203c\ufe0f] Os Inc\u00eandios continuam avan\u00e7ando no Pantanal e o fogo alcan\u00e7ou a reserva/esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, uma das \u00e1reas mais importantes para o bioma pantaneiro (principalmente quando se fala em conserva\u00e7\u00e3o). Por favor, continuem doando pelo bem da nossa fauna e flora. https://t.co/KccKMYEmzl"
        },
        {
            "author_id": "1204436929292505089",
            "created_at": "2020-09-28T20:29:45.000Z",
            "id": "1310678102880772097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os imbecis e dissimulados come\u00e7ando a culpar Bolsonaro em 3, 2, 1\n\nhttps://t.co/5VKkaKtwbq"
        },
        {
            "author_id": "48780243",
            "created_at": "2020-09-28T20:24:53.000Z",
            "id": "1310676876818612228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parquinho do vice bo\u00e7al #ForaBolsonaro \nhttps://t.co/71oqISRJyo"
        },
        {
            "author_id": "2657559400",
            "created_at": "2020-09-28T20:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 125,
                        "username": "AgdaOli96919401"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 143,
                        "username": "kriok55"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 152,
                        "username": "alanistwo15"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 165,
                        "username": "KlemmerMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310676534651498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/QgB9TZQ8M6\n@AgdaOli96919401  @kriok55 @alanistwo15 @KlemmerMonteiro \nT\u00e1 chegando l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "55612404",
            "created_at": "2020-09-28T20:22:49.000Z",
            "id": "1310676358406828035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete de capa do Globo . com:\"Fogo atinge \u00e1rea de pal\u00e1cio de Mour\u00e3o no DF\". A\u00ed voc\u00ea clica e aparece a not\u00edcia real: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia\" \nEst\u00e3o passando recibo ou n\u00e3o?\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2020-09-28T20:22:05.000Z",
            "id": "1310676171814821894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e, at\u00e9 o momento, o fogo n\u00e3o foi controlado\n\nhttps://t.co/NjN79yPYBo"
        },
        {
            "author_id": "893929831",
            "created_at": "2020-09-28T20:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 137,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310675735993102338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca inserida num parque nacional vai entrar para a lista de sonho dos amantes de livros e arquitetura https://t.co/sYgiTMn2NK via @sapo #livros #literatura https://t.co/M7UGNac57k"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-09-28T20:15:00.000Z",
            "id": "1310674389663248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 290,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia https://t.co/McnM3zR7HK #G1 https://t.co/oaH1ljDHzG"
        },
        {
            "author_id": "69418098",
            "created_at": "2020-09-28T20:14:47.000Z",
            "id": "1310674338027315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perdoa meus pensamentos, Senhor...\n\nhttps://t.co/RpuHbQIyiT"
        },
        {
            "author_id": "1073666253481488386",
            "created_at": "2020-09-28T20:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GracianeDell"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "ADraeng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310673384515211275",
            "in_reply_to_user_id": "1959325866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GracianeDell @ADraeng A gente torce pro Huck acabar na pris\u00e3o por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2020-09-28T20:10:03.000Z",
            "id": "1310673146412965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/1m1cfODEZk"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-09-28T20:05:02.000Z",
            "id": "1310671884376305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bombeiros foram acionados no in\u00edcio da tarde para combater um foco de inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do pal\u00e1cio, que \u00e9 a resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o: https://t.co/okgQpLDmCC #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2020-09-28T20:03:16.000Z",
            "id": "1310671436458209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu...\nhttps://t.co/Z70OhdYbD8"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2020-09-28T20:00:06.000Z",
            "id": "1310670640555450369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia \u27a1\ufe0f https://t.co/6tRBsAQBD5 \ud83d\udcf8 CORPO DE BOMBEIROS DO DF https://t.co/kCXGHfIqOC"
        },
        {
            "author_id": "1273377443269787654",
            "created_at": "2020-09-28T19:56:41.000Z",
            "id": "1310669779116666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora Mour\u00e3o, que o fogo chegou  na sua porta ,  \u00e9 exagero? ?? #ForaBolsonaroEMour\u00e3o   #ForaBolsonaro     #SOSMEIOAMBIENTE  https://t.co/SBNufTqNcO"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2020-09-28T19:53:36.000Z",
            "id": "1310669003229102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu...\nhttps://t.co/T5S18vgPgP"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-28T19:52:38.000Z",
            "id": "1310668762149007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo se alastra e chega at\u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 no Pantanal de MT https://t.co/AlhCIBYaQb \nAs chamas est\u00e3o nas bordas N e sul da reserva. Esta\u00e7\u00e3o de 11,5 mil hectares \u00e9 rica um ber\u00e7\u00e1rio de peixes e um ref\u00fagio para repteis e mam\u00edferos\n#BolsonaroMentiuNaOnu #BolsonaroLies"
        },
        {
            "author_id": "1273377443269787654",
            "created_at": "2020-09-28T19:51:38.000Z",
            "id": "1310668509937127427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que agora  que o fogo chegou na porta do Mour\u00e3o,  ele vai perceber que n\u00e3o \u00e9 exagero? ? #ForaBolsonaro #ForaBolsonaroEMour\u00e3o #SOSMEIOAMBIENTE  https://t.co/SBNufTqNcO"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-28T19:42:15.000Z",
            "id": "1310666147419820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A DESGRA\u00c7A N\u00c3O PARA\n.\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia https://t.co/JkMWD8NmHY \nDe acordo com Corpo de Bombeiros, cinco equipes tentavam controlar chamas, de grandes propor\u00e7\u00f5es. Fuma\u00e7a p\u00f4de ser vista de longe."
        },
        {
            "author_id": "14117252",
            "created_at": "2020-09-28T19:37:54.000Z",
            "id": "1310665054774341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde mora o Mour\u00e3o. Deve ter sido mais um trabalho do \u00edndio e do caboclo https://t.co/fJCwfV9HNm"
        },
        {
            "author_id": "1188814958030721026",
            "created_at": "2020-09-28T19:35:50.000Z",
            "id": "1310664535234301959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta tropical do Parque Nacional Mantadia nos apresenta hist\u00f3rias reais. O dia a dia de muitas fam\u00edlias. Confira em A Incr\u00edvel Madagascar. Nesta semana, de segunda a quarta, \u00e0s 18h45. Liga no Love Nature.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lovenature\n#LiganoLoveNature\n#AIncr\u00edvelMadagascar\n#nature https://t.co/uQsIxOgZNG"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2020-09-28T19:25:23.000Z",
            "id": "1310661902402572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita, ferro.\nhttps://t.co/HZvSmkJ79D"
        },
        {
            "author_id": "3045976592",
            "created_at": "2020-09-28T19:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Leia017"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310660052819345408",
            "in_reply_to_user_id": "823641564723507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leia017 Precioso monumento natural \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "15225922",
            "created_at": "2020-09-28T19:09:24.000Z",
            "id": "1310657880748707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal interpretado pela maioria, os manguezais e restingas s\u00e3o um dos biomas que eu mais gosto como turismologa, fot\u00f3grafa e habitante desse planeta azul. O ber\u00e7\u00e1rio dos rios e mares \n\u00c9  irrevers\u00edvel o que est\u00e1 acontecendo\n(Foto: Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo - PB) https://t.co/xL4Wd8bcow"
        },
        {
            "author_id": "2447391054",
            "created_at": "2020-09-28T18:54:55.000Z",
            "id": "1310654235495854080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu https://t.co/TJq9nYiorK"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-09-28T18:52:56.000Z",
            "id": "1310653737124466691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/Ssj9vNsLOi"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2020-09-28T18:46:32.000Z",
            "id": "1310652129175109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas voltam a se propagar e bombeiros s\u00e3o mobilizados na Serra do Amolar\n\nRepresentantes da ONG que administra a unidade de conserva\u00e7\u00e3o dizem que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 'cr\u00edtica e incontrol\u00e1vel' \nhttps://t.co/eyfdO9KYN1"
        },
        {
            "author_id": "56005068",
            "created_at": "2020-09-28T18:30:03.000Z",
            "id": "1310647977061605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do inc\u00eandio \u00e9 de dif\u00edcil acesso. Brigadistas trabalham no local e helic\u00f3ptero dos bombeiros est\u00e1 a postos\nhttps://t.co/KZcXo5gWrp\n#defato #not\u00edcias #jornalismo #minasgerais"
        },
        {
            "author_id": "209493478",
            "created_at": "2020-09-28T18:16:57.000Z",
            "id": "1310644681005555713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da pedreira da Secil? Ainda bem que o Parque Natural da Arr\u00e1bida n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida... Ah espera... https://t.co/b4ikCJfHjz"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2020-09-28T18:09:58.000Z",
            "id": "1310642924531716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio amea\u00e7am a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, no norte do Pantanal. A \u00e1rea \u00e9 fundamental para preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade: https://t.co/pG5qrq4fFp #JH #JornalHoje"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2020-09-28T18:08:59.000Z",
            "id": "1310642677013270530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fechada desde mar\u00e7o por causa da pandemia de Covid-19. IEF informou que nova data ser\u00e1 divulgada ap\u00f3s o fogo ser debelado. #G1ZonadaMata\n\nhttps://t.co/H2ShXxdqdq"
        },
        {
            "author_id": "1266210480206614529",
            "created_at": "2020-09-28T17:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310633515113947141",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @LucianoHuck Huck \u00e9 hip\u00f3crita apoiou Bolsonaro e conhecia muito bem esse nazifascista Huck tamb\u00e9m construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental depois vem com um discurso hip\u00f3crita q \u00e9 a favor da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "104940892",
            "created_at": "2020-09-28T17:17:57.000Z",
            "id": "1310629834649993219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jardim das Guttatas, \u00e1rea com orqu\u00eddeas end\u00eamicas na restinga do Degredo, em Linhares/ES, j\u00e1 estava em risco. Com o revoga\u00e7o do #SallesEcocida hoje, ainda mais. \n\nhttps://t.co/ufuJcsNb6R https://t.co/bm4bOYEriJ https://t.co/wknYLHPKLq"
        },
        {
            "author_id": "71676686",
            "created_at": "2020-09-28T17:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310626425028980738",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama mano, eu moro proximo do parque nacional de Jurubatiba, a maior reserva de restinga do pais. a pouco tempo tinha gente passeando de jipe por la, em breve vira fazenda \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-09-28T16:50:29.000Z",
            "id": "1310622923867258883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo mergulho de Ver\u00e3o, com SPA inclu\u00eddo. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iuTXQPRFtp"
        },
        {
            "author_id": "1250115933756166149",
            "created_at": "2020-09-28T16:47:57.000Z",
            "id": "1310622284646944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do trampo vou no mercado comprar umas frutas pros animais da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 partidinho"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-09-28T16:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1310621524894920710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Moss is concentrating on being green.\" @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/owAn80eGaU"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-09-28T16:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310620634247028738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto de concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional de Humait\u00e1 foi protocolado pelo @SFB_florestal no TCU (21). Iniciativa favorece o uso sustent\u00e1vel dos recursos florestais, aumenta o ordenamento da atividade madeireira e evita o desmatamento. Saiba mais: https://t.co/VL17lJB7KE https://t.co/zlPD3gJgRF"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-09-28T16:26:49.000Z",
            "id": "1310616968114974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Representantes da ONG que administra a unidade de conserva\u00e7\u00e3o dizem que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 'cr\u00edtica e incontrol\u00e1vel'.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/0FkXskg7Dc"
        },
        {
            "author_id": "3002688148",
            "created_at": "2020-09-28T16:15:01.000Z",
            "id": "1310613994764369926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o aqui nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense t\u00e1 critica. Est\u00e1vamos voando daqui para Porto Jofre tivemos que voltar por conta da fuma\u00e7a. Sem condi\u00e7\u00f5es de voo visual."
        },
        {
            "author_id": "109735889",
            "created_at": "2020-09-28T16:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310613240049790976",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Na segunda etapa, Bolsonaro pensa em mudar o nome do Pal\u00e1cio da Alvorada, Parque Nacional de Bras\u00edlia, Memorial JK e outros, tamb\u00e9m. Quando um governo n\u00e3o tem talento, criatividade e compet\u00eancia, ele muda nome de rua, destr\u00f3i pra\u00e7as e florestas para gastar dinheiro. Am\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-28T15:40:25.000Z",
            "id": "1310605287716352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 14 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,37 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-28T15:29:09.000Z",
            "id": "1310602453365272577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/rYxfkS9ZR6"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-28T15:29:03.000Z",
            "id": "1310602428732051461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/6OMugiT0X1"
        },
        {
            "author_id": "222982738",
            "created_at": "2020-09-28T15:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310600347929509891",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Estou num projeto de extens\u00e3o com uma comunidade que fica em um Parque Nacional e h\u00e1 anos se organiza contra a constru\u00e7\u00e3o de hot\u00e9is e pr\u00e9dios na praia. Se foi... \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "52817386",
            "created_at": "2020-09-28T14:47:34.000Z",
            "id": "1310591987767181315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 28 anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIO CURIA\u00da."
        },
        {
            "author_id": "1269358004480225281",
            "created_at": "2020-09-28T14:41:38.000Z",
            "id": "1310590496230776839",
            "in_reply_to_user_id": "1269358004480225281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor \nO Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no estado do Acre, na fronteira com o Peru https://t.co/mVPmwrQQ5w"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2020-09-28T14:25:47.000Z",
            "id": "1310586508735373314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabuloso!\n\nUm mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia colombiana. Assim \u00e9 a Serra de Chiribiquete, o parque nacional que guarda uma joia arqueol\u00f3gica e antropol\u00f3gica: cavernas com pinturas rupestres que serviram de casas a ind\u00edgenas h\u00e1 20 mil anos. https://t.co/bILCXDp1Uv"
        },
        {
            "author_id": "314932772",
            "created_at": "2020-09-28T14:25:16.000Z",
            "id": "1310586377504002049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem se o  Parque Nacional da serra do cip\u00f3 est\u00e1 aberto ?"
        },
        {
            "author_id": "151875246",
            "created_at": "2020-09-28T13:21:26.000Z",
            "id": "1310570311222538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udc9a Para acompanhar os impactos das obras de constru\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o elevat\u00f3ria de esgoto na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Lagoas e Dunas do Abaet\u00e9, nossa Ouvidoria Cidad\u00e3 formou comiss\u00e3o em conjunto com a sociedade civil.\n\nSaiba mais: https://t.co/OXkVJUoAYS https://t.co/Rtky9dkKQj"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-09-28T13:12:17.000Z",
            "id": "1310568011611475970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio de alguns pa\u00edses ocidentais onde os parques nacionais est\u00e3o localizados em \u00e1reas escassamente povoadas, as instala\u00e7\u00f5es da China abrigam muitos residentes. 75.000 pessoas vivem perto do Parque Nacional do Tigre e Leopardo do Nordeste da China, que cobre 14.600 .... https://t.co/kxyvgO14ul"
        },
        {
            "author_id": "39570107",
            "created_at": "2020-09-28T13:11:37.000Z",
            "id": "1310567840710361091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia comum qq no Parque Nacional de Yala - Sri Lanka. Eles um tantinho pra esquerda, ele um tantinho pra tr\u00e1s. Vida q segue... \ud83d\ude4c\ud83e\udd29\ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83c\udff5\ud83c\udf3c\ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\udc90 https://t.co/VTSgpboAzQ"
        },
        {
            "author_id": "1067863737686781952",
            "created_at": "2020-09-28T13:01:16.000Z",
            "id": "1310565237599473665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO AMEA\u00c7A PARQUE NACIONAL E TERRAS IND\u00cdGENAS NA ILHA DO BANANAL - Considerada a maior ilha fluvial do mundo, a Ilha do Bananal, no Tocantins, est\u00e1 sendo afetada pelos inc\u00eandios.\n\nLeia em: https://t.co/Idkt3fGcwA\n\n#UNI https://t.co/FXNAodvaLZ"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2020-09-28T12:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1310555086742007810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o ver\u00e3o...\n#verao2021 #bettythepointer #summertime #nature #lovepets #friendship em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/AaDaKzUE5O"
        },
        {
            "author_id": "2767863466",
            "created_at": "2020-09-28T12:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1310549986237493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd96\ud83c\udffc em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/334agVoD1t"
        },
        {
            "author_id": "2312188394",
            "created_at": "2020-09-28T11:53:10.000Z",
            "id": "1310548100650541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eas passado, chegando em Bras\u00edlia, notei isso enquanto o avi\u00e3o descia.\n\nPelo que pesquisei, \u00e9 um campo de murundus, de mais de 130 hectares, no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nPodem ser descritos como micro-relevos com di\u00e2metro entre 3 a 50 m (!!) e sua altura pode passar 2 m. https://t.co/lRy1oWmvBX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-28T11:38:03.000Z",
            "id": "1310544295435186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de setembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,27 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "326986868",
            "created_at": "2020-09-28T10:41:03.000Z",
            "id": "1310529950445744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: Maravilha natural https://t.co/ttFipkobYQ https://t.co/vfFbRGTJPB"
        },
        {
            "author_id": "1292057317895266307",
            "created_at": "2020-09-28T10:07:12.000Z",
            "id": "1310521431344717825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem parque nacional de Itatiaia.\n\nVem com a gente!!!\nXand\u00e3o 1mel\n\n #praia #parquenacional #cachoeiras #ecoturismo #ecotrilha #tmj #trilha #trilhas #natureza #nature #estrada #naestrada #caminhada #estrada\n #paradafotografica #fotomomento #fotografia #montanha #brasil #br"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2020-09-28T07:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "refugiodobode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310483463846481923",
            "in_reply_to_user_id": "2573886587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@refugiodobode Eu quero morrer com esse parque nacional e ainda posta em um atrativo l\u00e1 em ponte alta totalmente fora do parque."
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-09-28T06:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310463641716695041",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Leio essas coisas e so me lembro do trabalho da LLX com a RPPN Caruara ,  em seu Programa de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, que tinha como iniciativa central a cria\u00e7\u00e3o da maior RPPN (Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural) de restinga do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "234579297",
            "created_at": "2020-09-28T04:09:48.000Z",
            "id": "1310431489805352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui num parque nacional e esperei um temp\u00e3o pra um geiser entrar em erup\u00e7\u00e3o. demorou pra CARALHO, e eu coloquei EU FALEI FARA\u00d3 pra escutar no fone de ouvido\n\npois a porra do geiser come\u00e7ou a borbulhar pra entrar em erup\u00e7\u00e3o BEM na hora do EEEEEEEE FARA\u00d3, eu ACORDEI o geiser"
        },
        {
            "author_id": "70815297",
            "created_at": "2020-09-28T03:34:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1310422549784924165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse filho da puta vai destruir cada \u00e1rea protegida do pa\u00eds, infectar todos rios que sobraram e ainda transformar nosso ar em enxofre antes de ser parado https://t.co/AAiXiyzhfo"
        },
        {
            "author_id": "1278195903644475397",
            "created_at": "2020-09-28T03:17:55.000Z",
            "id": "1310418433251651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "o q adianta morar em Foz do Igua\u00e7u nesse calor do inferno e n\u00e3o poder me jogar nas cataratas?????\n\nreveja seus conceitos parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1043202851059761153",
            "created_at": "2020-09-28T02:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AndMinion"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "marciusrosseto"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "HsmMano"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310413667683495936",
            "in_reply_to_user_id": "1271191857603719172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndMinion @marciusrosseto @HsmMano @CarlaZambelli38 @policiafederal Vc \u00e9 muito ing\u00eanuo. A malandragem consiste em esquentar na Europa ou EUA a legaliza\u00e7\u00e3o dos diamantes contrabandeados sejam em terra ind\u00edgena ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "708256361679884288",
            "created_at": "2020-09-28T02:24:30.000Z",
            "id": "1310404989391601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que gravar uma aula em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o p meu tcc, acho que vou p Tijuca \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1240075247212249097",
            "created_at": "2020-09-28T01:15:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1310387713569419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos inc\u00eandios e queimada da floresta nacional.\nNo in\u00edcio atrav\u00e9s das redes sugeri a Bolsonaro que convocace bombeiro das cidades e estsdos que nao estejam sofrendo incedios, convocace o ex\u00e9rcito e outras for\u00e7as afinal o Brasil n\u00e3o est\u00e1 em guerra. N\u00e3o fez pergunte ele porque. https://t.co/BpiiGY0H1J"
        },
        {
            "author_id": "742162226136682496",
            "created_at": "2020-09-28T01:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tortasdelimao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310386953242710016",
            "in_reply_to_user_id": "1002350754752065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tortasdelimao Cara corada Parque nacional Cora\u00e7\u00e3o batendo"
        },
        {
            "author_id": "2439327500",
            "created_at": "2020-09-28T00:29:39.000Z",
            "id": "1310376089093648385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Bras\u00edlia \u00e9 considerado a cidade dos ip\u00eas, pq n\u00e3o temos um parque nacional de ip\u00eas? Ia ser bonito p krai"
        },
        {
            "author_id": "3253010193",
            "created_at": "2020-09-28T00:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiospontes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1310371925181501440",
            "in_reply_to_user_id": "54880885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiospontes A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do Divisor deve ser conservada!"
        },
        {
            "author_id": "96735923",
            "created_at": "2020-09-27T23:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2855977,
                        -2.4931254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1310367622194769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/t09kRX7u1U"
        },
        {
            "author_id": "25767618",
            "created_at": "2020-09-27T23:09:16.000Z",
            "id": "1310355856479997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mXjfYYqw7j"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2020-09-27T22:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DjalmaFreire"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "governosergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310353172125364224",
            "in_reply_to_user_id": "66457974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjalmaFreire @MPF_PGR @governosergipe Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. tem que chegar somente de embarca\u00e7\u00e3o na\u00fatica. Sem carros na areia, ali\u00e1s o que \u00e9 proibido por lei"
        },
        {
            "author_id": "327581966",
            "created_at": "2020-09-27T22:20:30.000Z",
            "id": "1310343587415183362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo castiga e coloca em risco Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru https://t.co/ThbBXzoHgi"
        },
        {
            "author_id": "36932577",
            "created_at": "2020-09-27T22:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        1.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bf31bd149dd2a193"
            },
            "id": "1310339975926276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/jkZpDqx3fq"
        },
        {
            "author_id": "1183766128390221824",
            "created_at": "2020-09-27T22:01:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "1310338746240335874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso nem \u00e9 novidade! Se os sat\u00e9lites funcionassem de verdade pra buscar solucionar os problemas de verdade, veriam cada um desses canalhas que est\u00e3o destruindo as nossas matas. Perto da minha casa tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e eu sei que as \u00e1rvores destru\u00eddas foram crimes. https://t.co/fwoxU6ws5T"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-09-27T21:54:25.000Z",
            "id": "1310337022448594951",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura da regi\u00e3o ainda \u00e9 bastante limitada. O Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o tem data de reabertura. Os atrativos de Palmeiras (como o Vale do Cap\u00e3o e o Morro do Pai In\u00e1cio), Andara\u00ed  (Igatu) e Ibicoara (Burac\u00e3o) permanecem fechados."
        },
        {
            "author_id": "1258763380351029248",
            "created_at": "2020-09-27T21:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "borfaria"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "ChicoPinto8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310334921525821442",
            "in_reply_to_user_id": "714213309143195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@borfaria @ChicoPinto8 No Estado do Rio t\u00e1 cheio ... tem o Roxinho da Foto e tem um Jambo Rosa do tamanho de uma Ma\u00e7\u00e3 Argentina que d\u00e1 em Jacarepagu\u00e1 perto do parque nacional da Tijuca ... Loucura essa fruta."
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-09-27T21:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1310334245785788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4AJx3gCuxL"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-27T21:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 271,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310333999559180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 931,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 570
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Desde o final da tarde de sexta-feira, 25/09/2020, um inc\u00eandio se iniciou na Regi\u00e3o da Serra do Amolar, ganhando grandes propor\u00e7\u00f5es na RPPN Eliezer Batista. \n\nEquipes do IHP, brigadistas volunt\u00e1rios e do PrevFogo, em conjunto com equipes do (+)\n\n#ArmyHelpThePantanal (@BTS_twt) https://t.co/Bq2UfCrjUi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-27T21:35:36.000Z",
            "id": "1310332284545843201",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,08 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-27T21:35:35.000Z",
            "id": "1310332284055162880",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-27T21:35:35.000Z",
            "id": "1310332283610525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 14 de setembro de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,83 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2020-09-27T21:23:50.000Z",
            "id": "1310329323057041411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PANTANAL ainda queima... \n\nA Serra do Amolar \u00e9 uma regi\u00e3o pouqu\u00edssima estudada pela dificuldade no acesso. For\u00e7a Instituo Homem Pantaneiro e RPPN Eliezer Batista...\n\nEst\u00e3o aceitando doa\u00e7\u00f5es! https://t.co/METrJSlaOS"
        },
        {
            "author_id": "62785737",
            "created_at": "2020-09-27T20:45:07.000Z",
            "id": "1310319579948818433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse (des)governo n\u00e3o \u00e9 de se espantar que toda \u00e1rea protegida no Brasil perca seu status e possa ser aos poucos desmatada e extinta, s\u00f3 falta por em lei o que na pr\u00e1tica j\u00e1 acontece. Triste. Com tanta a\u00e7\u00e3o importante para pensar/implementar, querem acabar com o que j\u00e1 existe https://t.co/EQ64PhQyjI"
        },
        {
            "author_id": "3248800013",
            "created_at": "2020-09-27T20:40:55.000Z",
            "id": "1310318524812980224",
            "in_reply_to_user_id": "3248800013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo meu tcc \u00e9 pra dar visibilidade pra fauna e flora amea\u00e7ada que ja foi avistada dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o em que me mudei, Botuver\u00e1, mas o pessoal aqui cogita comer carne de tatu e capivara e ca\u00e7ar passarinho s\u00f3 por divers\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1290789491976949764",
            "created_at": "2020-09-27T20:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "amorim_thayy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310317763530031109",
            "in_reply_to_user_id": "1248670992286789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amorim_thayy \u00c9 o parque nacional Fundy, no Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1092125010813169665",
            "created_at": "2020-09-27T20:31:44.000Z",
            "id": "1310316212262502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lugar  lindo nmrl em Cachoeira do Graja\u00fa RJ - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/UwLTVSr5eE"
        },
        {
            "author_id": "1000806798494969858",
            "created_at": "2020-09-27T20:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielRBCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310310896976179201",
            "in_reply_to_user_id": "1117520329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielRBCO A ideia \u00e9 rebaixar a serra do divisor de reserva biol\u00f3gica para um status menor, permitindo a explora\u00e7\u00e3o. Com a estrada fica mais f\u00e1cil."
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-09-27T19:30:13.000Z",
            "id": "1310300733665878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo teve in\u00edcio na segunda-feira em um ponto conhecido como Ilha do Jacar\u00e9, no distrito de Porto Camargo, em Icara\u00edma, \u00e0s margens do Rio Paran\u00e1, na divisa entre o Paran\u00e1 e o Mato Grosso do Sul. https://t.co/E6BJLltYpy"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-09-27T18:59:00.000Z",
            "id": "1310292878040739842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extinguir um parque nacional. Olha... https://t.co/boU3Ibsy7o"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2020-09-27T18:41:31.000Z",
            "id": "1310288476064165888",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Com o objetivo de construir a estrada entre Cruzeiro do Sul e Pucallpa, no Peru, um projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor.\" https://t.co/SfkJOjiVHu"
        },
        {
            "author_id": "1116787409864278020",
            "created_at": "2020-09-27T17:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310276316646846466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um merda mesmo! Se depender desse ministro da carochinha, o Brasil n\u00e3o ter\u00e1 mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. @rsallesmma \n\nhttps://t.co/24z2jUckx8 https://t.co/3X7FONwuKN"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-09-27T17:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310270996117684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About today at 'Trilho do Ramil'  @keentours em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MN121kxr64"
        },
        {
            "author_id": "1030190322272350209",
            "created_at": "2020-09-27T17:04:12.000Z",
            "id": "1310263984747098113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 https://t.co/l4TErmnXHF"
        },
        {
            "author_id": "1051248957291159552",
            "created_at": "2020-09-27T16:47:12.000Z",
            "id": "1310259706775195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Essa semana as cigarras come\u00e7aram a cantar por aqui, de dia ao fim do entardecer. O canto nos remete a tardes de pregui\u00e7a e c\u00e9u azul. Lembramos dessa bel\u00edssima cigarra brasileira que encontramos no Parque Nacional da Tijuca, primavera de 2017. O canto delas \u00e9 sempre nost\u00e1lgico. https://t.co/l7HlRfDwmy"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-09-27T16:47:00.000Z",
            "id": "1310259659442237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...fechando a semana de Terapia \ud83d\ude09\ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83d\udc80\u26a1 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/eXJK20TMg4"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-09-27T16:43:46.000Z",
            "id": "1310258843490963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...fechando a semana de Terapia \ud83d\ude09\ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83d\udc80\u26a1 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/EIGFHRCcgi"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-09-27T16:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c24522a181e504dd"
            },
            "id": "1310254877340315651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco das corredeira e mirante do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia @ICMBio Itaituba. https://t.co/HSG0Q0YsdP"
        },
        {
            "author_id": "29333142",
            "created_at": "2020-09-27T16:22:25.000Z",
            "id": "1310253470134472705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso compartilhar em todas as redes sociais as belezas do Parque Nacional de Itatiaia, o primeiro parque nacional do Brasil criado em 1937. https://t.co/oj1ax4n5a7"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-09-27T16:18:10.000Z",
            "id": "1310252403271372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/0S4WO92Jwy"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-09-27T16:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1310250947709480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'O q'\u00e9 q'esta gente anda aqui a fazer?' @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZnpfZtSc3A"
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2020-09-27T16:03:47.000Z",
            "id": "1310248782941114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/yrtulxMcv4"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-09-27T15:46:25.000Z",
            "id": "1310244411897503747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A316 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/X8YQJIceWU"
        },
        {
            "author_id": "35480007",
            "created_at": "2020-09-27T15:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "sadeckgeo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1310243501523824642",
            "in_reply_to_user_id": "29972789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadeckgeo Aqui pelo Acre existe muita \u00e1rea 'protegida' sendo desmatada. Extrativistas criando gado (ou abrindo pasto para alugar) e invas\u00f5es sem controle.\nOs \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos sem estrutura m\u00ednima para gerenciar e fiscalizar ficam s\u00f3 batendo cabe\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2020-09-27T15:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310242232709058562",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DCM_online ... presidente da constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-27T15:33:11.000Z",
            "id": "1310241079778660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 12 de setembro de 2020 o desmatamento de 3,02 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,41 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1310218156452052992",
            "created_at": "2020-09-27T15:17:57.000Z",
            "id": "1310237248265347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de Setembro - Dia Mundial do turismo\n\nParque Nacional do Zinave em Inhambane, no sul de Mo\u00e7ambique deve ser novo destino para os turistas internacionais e dom\u00e9sticos."
        },
        {
            "author_id": "77919101",
            "created_at": "2020-09-27T14:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98629761,
                        -51.04683343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1310229320066048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/Aix8h0oPfn"
        },
        {
            "author_id": "53546645",
            "created_at": "2020-09-27T14:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.58984566,
                        -38.72630018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000af2920fcd0d30"
            },
            "id": "1310218335049613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flower power #spring @ Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/6oJLof0oo1"
        },
        {
            "author_id": "53546645",
            "created_at": "2020-09-27T14:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.58984566,
                        -38.72630018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000af2920fcd0d30"
            },
            "id": "1310217918202875909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flower power #spring #flower @ Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/RII2b6cGWT"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-27T13:41:13.000Z",
            "id": "1310212905799999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa combate inc\u00eandio na RPPN Eliezer Batista, um dos maiores na Serra do\u00a0Amolar https://t.co/U8u7rZyvtX"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2020-09-27T13:30:15.000Z",
            "id": "1310210143771131907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que tem mais de 600 castelos no Pa\u00eds de Gales?! Um deles \u00e9 o charmoso Castelo de Conwy, que proporciona uma vista incr\u00edvel do Parque Nacional da Snowd\u00f4nia, al\u00e9m de outras paisagens panor\u00e2micas de tirar o f\u00f4lego!\n\nLoveGreatBritain \n\ud83d\udcf7: VistBritain/Lee Beel https://t.co/zEnCFVfGDo"
        },
        {
            "author_id": "1259205733675085824",
            "created_at": "2020-09-27T12:39:02.000Z",
            "id": "1310197255186591745",
            "in_reply_to_user_id": "1259205733675085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora que essa nem \u00e9 a escola em pior situa\u00e7\u00e3o que tem aqui na Chapada Diamantina ( parque nacional que eu moro ) ent\u00e3o imagine, voc\u00eas acham mesmo que uma escola como a minha ou pior teria condi\u00e7\u00e3o de voltar seguindo os protocolos, porque eu afirmo com certeza que n\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-27T11:49:04.000Z",
            "id": "1310184681476960263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moganshan ou monte Mogan \u00e9 uma montanha localizada no condado de Deqing, prov\u00edncia de Chequi\u00e3o, China, a 60 km da capital provincial Hangzhou e a 200\u00a0km de Xangai. Faz parte do Parque Nacional Moganshan e no seu sop\u00e9 situa-se a pequena cidade de Moganshan. https://t.co/2YLb5oMi4Z"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-27T11:40:46.000Z",
            "id": "1310182593405448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,42 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 17 de setembro de 2020 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 2,08 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2020-09-27T10:52:14.000Z",
            "id": "1310170377788764161",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do alto da torre, \u00e9 poss\u00edvel ver o Rio Pregui\u00e7as e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ent\u00e3o, visando melhorar a experi\u00eancia de quem visita o local, a equipe da #Sinfra executou obras de refor\u00e7o estrutural, guarda corpo, corrim\u00e3o, letreiro e instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas. https://t.co/yN8xqRp3WF"
        },
        {
            "author_id": "1236926587",
            "created_at": "2020-09-27T09:30:51.000Z",
            "id": "1310149897769943041",
            "in_reply_to_user_id": "1236926587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha a hora que vamos fazer trilhas no parque Nacional\n\nreclamou a pessoa que n\u00e3o consegui dormi at\u00e9 tarde seja qual for o dia da semana."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-27T04:31:34.000Z",
            "id": "1310074581126873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/eYaj5JKz4Y\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/rDnnLu7ZDg"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2020-09-27T03:10:43.000Z",
            "id": "1310054233052413955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a re\u2026. A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Comercio CNC\u2026."
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2020-09-27T02:13:03.000Z",
            "id": "1310039719690919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado ap\u00f3s queima de cerca de 2 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/Stcz6yDD2H https://t.co/lqGEHJzFHP"
        },
        {
            "author_id": "407157990",
            "created_at": "2020-09-27T02:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310039095469633542",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Igualzinho constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-09-27T01:54:58.000Z",
            "id": "1310035168221163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado ap\u00f3s queima de cerca de 2 mil hectares de\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/6fxtAeCJL7"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-09-27T01:54:51.000Z",
            "id": "1310035140962406402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa combate inc\u00eandio na RPPN Eliezer Batista, um dos maiores na Serra do Amolar - https://t.co/o9tfW8mbsJ https://t.co/B7T3Hc2eOh"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2020-09-27T01:36:04.000Z",
            "id": "1310030413583142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado ap\u00f3s queima de cerca de 2 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/uvdkvgqEEC"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-09-26T23:37:48.000Z",
            "id": "1310000649023651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado ap\u00f3s queima de cerca de 2 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o #G1 #G1PR https://t.co/IgysgF1Ng2 https://t.co/RvgpoZkMVB"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-09-26T23:37:20.000Z",
            "id": "1310000532229099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado ap\u00f3s queima de cerca de 2 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o #G1 #G1PR https://t.co/q73c5C2vmt https://t.co/pdUuP9ihi5"
        },
        {
            "author_id": "1205290693352153089",
            "created_at": "2020-09-26T22:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309989225664663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional da Serra da Capivara - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/Mt3TwWCwxG via @mturismo"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2020-09-26T22:21:56.000Z",
            "id": "1309981558082805761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que teve in\u00edcio no Brasil atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bol\u00edvia https://t.co/N5otwIm6Qw"
        },
        {
            "author_id": "2786157875",
            "created_at": "2020-09-26T22:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58915413,
                        -22.46314687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1309977300126105602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia/ RJ https://t.co/90oMhIcuQg"
        },
        {
            "author_id": "311571762",
            "created_at": "2020-09-26T21:58:33.000Z",
            "id": "1309975675399548929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o lembro quando e por que comecei a gostar desse parque nacional, nunca nem fui l\u00e1, s\u00f3 gosto mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1048577960280829953",
            "created_at": "2020-09-26T21:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OrosaOrosa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "comewithus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309975200025505794",
            "in_reply_to_user_id": "2265098864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrosaOrosa @visitportugal @comewithus tanto a Peneda como o Ger\u00eas a Serra Amarela alem de outras todas fazem parte do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas n\u00e3o contando com a extens\u00e3o a Espanha ,s\u00e3o kms e kms de extens\u00e3o,logo a Senhora da Peneda faz parte da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-09-26T21:13:00.000Z",
            "id": "1309964209703120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que teve in\u00edcio no Brasil atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bol\u00edvia https://t.co/f7SWSzBIpX"
        },
        {
            "author_id": "172568322",
            "created_at": "2020-09-26T21:03:46.000Z",
            "id": "1309961888835436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugiro o seguinte projeto de Lei: \" TODA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, DE RESERVAS IND\u00cdGENAS E DE QUILOMBOLAS E DE BIOMAS PROTEGIDOS POR LEI SEGUNDO A CONSTITUI\u00c7\u00c3O VIGENTE, QUE TIVERAM \u00c1REAS DESTRUIDAS POR INCENDIOS, DESMATAMENTO E OUTRAS ATIVIDADE ILEGAIS, DESDE 2015,  parte 1"
        },
        {
            "author_id": "566748245",
            "created_at": "2020-09-26T20:33:49.000Z",
            "id": "1309954351352483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhando esse programa eu quase caio na l\u00e1bia de pessoa boa do luciano huck nem parece que \u00e9 um milion\u00e1rio cuz\u00e3o que tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "39804437",
            "created_at": "2020-09-26T20:27:37.000Z",
            "id": "1309952787862740998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo que teve in\u00edcio no Brasil atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bol\u00edvia https://t.co/XhWA4ltEyF"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2020-09-26T20:14:05.000Z",
            "id": "1309949383274790915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Fogo que teve in\u00edcio no Brasil atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bol\u00edvia https://t.co/s4vgJo31QJ"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-09-26T19:56:02.000Z",
            "id": "1309944840696848387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa combate inc\u00eandio na RPPN Eliezer Batista, um dos maiores na Serra do Amolar...\nhttps://t.co/KCPjXtxjFt"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-26T19:51:06.000Z",
            "id": "1309943600223072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no estado do Amazonas, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Manaus, Iranduba e Novo Air\u00e3o. https://t.co/MGa7KKGkFF"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-09-26T19:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1309934389997056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DtCT7NZSS2"
        },
        {
            "author_id": "1274446715798671361",
            "created_at": "2020-09-26T18:54:40.000Z",
            "id": "1309929397340827651",
            "in_reply_to_user_id": "1274446715798671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 registos de inc\u00eandios no Parque Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, no\u00a0Pantanal\u00a0e no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do Cerrado. O fogo atingiu at\u00e9 a Bol\u00edvia, pa\u00eds vizinho do Brasil.(+)"
        },
        {
            "author_id": "1188786927924908032",
            "created_at": "2020-09-26T18:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "compiladas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309925624300154880",
            "in_reply_to_user_id": "1240997020606832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@compiladas S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins e Mateiros, especificamente para conhecer o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Ah, tem tamb\u00e9m o Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia e, obviamente, as cidades que est\u00e3o encravadas nele. Bonito no MS kkkkkk n\u00e3o tem como escolher apenas uma!"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-09-26T18:01:21.000Z",
            "id": "1309915981951709188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Minas e Energia, embaixadores e autoridades brasileiras visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\nhttps://t.co/tiXv3CF8nY"
        },
        {
            "author_id": "2265098864",
            "created_at": "2020-09-26T18:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fernandamestr12"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "comewithus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309915925886402561",
            "in_reply_to_user_id": "1048577960280829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandamestr12 @visitportugal @comewithus A Sra da Peneda fica na serra da Peneda. Como disse antes, mas explico melhor: PNPG- parque nacional Peneda-Ger\u00eas. Ger\u00eas \u00e9 uma serra e Peneda \u00e9 outra."
        },
        {
            "author_id": "3066107080",
            "created_at": "2020-09-26T17:59:11.000Z",
            "id": "1309915435119370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de sat\u00e9lite do parque nacional do xingu, completamente devastado pelas queimadas e desmatamento promovidos pelos ind\u00edgenas. Note o entorno completamente preservado pelos brancos e seu agroneg\u00f3cio. https://t.co/8o9A8Dk6zP"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2020-09-26T17:43:04.000Z",
            "id": "1309911381286834181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista #JornalNacional pelo #Globoplay https://t.co/6njThwSfDG Os brigadistas estimam que mais de 1,5 mil hectares foram destru\u00eddos s\u00f3 em Barra.Mas h\u00e1 focos de inc\u00eandio em outros munic\u00edpios baianos.O fogo tamb\u00e9m no Parque Nacional da Chapada Diamantina, contido por volunt\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "1245485758783373314",
            "created_at": "2020-09-26T17:25:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1309907075695345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Meus amigos, o por do sol na floresta nacional do Tapajos chega a ser mais incr\u00edvel que em Alter do Ch\u00e3o. Precisava compartilhar esses cliques https://t.co/rlqP7qtb25"
        },
        {
            "author_id": "1048577960280829953",
            "created_at": "2020-09-26T17:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OrosaOrosa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "comewithus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309903322682404867",
            "in_reply_to_user_id": "2265098864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrosaOrosa @visitportugal @comewithus o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas n\u00e3o \u00e9 no Ger\u00eas?conhe\u00e7o o Parque sei onde come\u00e7a e acaba tem uma extens\u00e3o enorme e a Sra da Peneda fica l\u00e1 bem na serra"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-09-26T16:59:21.000Z",
            "id": "1309900379279294466",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Mata est\u00e1 localizada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel, a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 (FLONA Caraj\u00e1s). Cercada pela Floresta Amaz\u00f4nica!!! Se quiserem saber mais, acessem: https://t.co/xJOKBUZFDj\n(Foto Limno/UFRJ) https://t.co/SAoIp3lRhD"
        },
        {
            "author_id": "755353003",
            "created_at": "2020-09-26T16:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "nammjuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309895019822751745",
            "in_reply_to_user_id": "522368529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nammjuu \u00e9 por causa da corrida do durrell challenge n\u00e9 amiga como \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ele resolveu colocar esse le\u00e3o na cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2617649696",
            "created_at": "2020-09-26T16:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "FredVianaLeite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309889311605751808",
            "in_reply_to_user_id": "3346978984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredVianaLeite E abrir estrada dentro do Parque Nacional da Serra do Divisor. Enfim a hipocrisia aiaia"
        },
        {
            "author_id": "1117034741637763073",
            "created_at": "2020-09-26T16:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MariluPamc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309887788825935874",
            "in_reply_to_user_id": "129610712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariluPamc Amaz\u00f4nia, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e Ponta Negra no RN!"
        },
        {
            "author_id": "62286707",
            "created_at": "2020-09-26T15:58:20.000Z",
            "id": "1309885022414012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 participamos de um ato no C\u00f3rrego Grande contra a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio que desmatou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, inclusive com a derrubada de garapuvus, esp\u00e9cie protegida por lei em Florian\u00f3polis. https://t.co/GfOQdijkyT"
        },
        {
            "author_id": "954436876382982144",
            "created_at": "2020-09-26T15:50:07.000Z",
            "id": "1309882956673093641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiz uma viagem escolar e visitei o Almirante, o parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es e o Pantanal na transpantaneira em Pocon\u00e9 \n Saber q o Pantanal e o nosso cerrado nunca mais v\u00e3o ser os mesmos parte o meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/2KzwhgQzIB"
        },
        {
            "author_id": "35708801",
            "created_at": "2020-09-26T15:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 225,
                        "username": "AGazetaES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309882924184018945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Assinei em 03/5/18, Decreto 17.342, criando \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL- APA, BA\u00cdA DAS TARTARUGAS... a 1\u00aa RESERVA MARINHA da regi\u00e3o! Essaa medida hist\u00f3rica melhorou infraestrutura e fiscaliza\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da vida marinha! @AGazetaES estampa hoje: UM VERDADEIRO PARA\u00cdSO MARINHO! https://t.co/M8XlQzYaCD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-26T15:35:54.000Z",
            "id": "1309879377136508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 12 de setembro de 2020 o desmatamento de 3,02 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,41 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1201944509476745217",
            "created_at": "2020-09-26T15:31:52.000Z",
            "id": "1309878360152170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a maior #ilhafluvial do mundo, a #IlhadoBananal, no #Tocantins, est\u00e1 sendo afetada pelos #inc\u00eandios que, nos \u00faltimos meses, se espalharam por extensas \u00e1reas das regi\u00f5es Norte e Centro-Oeste do pa\u00eds.\nhttps://t.co/wUvBuhvVgV"
        },
        {
            "author_id": "1263320739194834945",
            "created_at": "2020-09-26T15:29:22.000Z",
            "id": "1309877733258932224",
            "in_reply_to_user_id": "1263320739194834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Intitulado de Esecaflor (Seca da Floresta), o experimento est\u00e1 sendo realizado ao longo de duas d\u00e9cadas na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1. O seu principal objetivo \u00e9 entender como o aumento de temperatura causado por fen\u00f4menos como o El-Ni\u00f1o."
        },
        {
            "author_id": "1279166963076550657",
            "created_at": "2020-09-26T15:17:43.000Z",
            "id": "1309874799301349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha, Vila Nova de Cerveira, Paredes de Coura, Viana do Castelo e Ponte de Lima s\u00e3o os munic\u00edpios envolvidos no processo de cria\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/hbORGdpOkp"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-26T15:04:12.000Z",
            "id": "1309871399289397250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 979,
                "quote_count": 35,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 411
            },
            "text": "O fogo n\u00e3o cessou. Os desafios ainda s\u00e3o enormes. Essa cena \u00e9 do Pantanal de Corumb\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Pantanal e Serra do Amolar. \n\nO fogo segue destruindo nossas riquezas. Matando bichos. Vegeta\u00e7\u00e3o. \n\nQual ser\u00e1 o futuro do nosso pa\u00eds?\n\nhttps://t.co/ryR0sKYcz1"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-09-26T14:05:11.000Z",
            "id": "1309856546185195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 pensou em visitar Miranda do Douro? Esta cidade fronteiri\u00e7a no distrito de Bragan\u00e7a \u00e9 um aut\u00eantico tesouro. L\u00e1, voc\u00ea pode conhecer o Parque Nacional das Arribas do Douro, um verdadeiro para\u00edso desconhecido \ud83d\ude43 https://t.co/Jv5bUref6r"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-09-26T13:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "comewithus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d711826ea94c642b"
            },
            "id": "1309854229817970688",
            "in_reply_to_user_id": "66740930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@visitportugal @comewithus ...Que o \u201cGer\u00eas\u201d (PNPG?) seja tratado como um Parque Nacional e Reserva da Biosfera e n\u00e3o como uma mera atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica para usufruto de turismo de massas, como aqui volunt\u00e1ria ou involuntariamente o fazem, com estas promo\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2020-09-26T13:42:28.000Z",
            "id": "1309850830540079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da #Semana: Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/P6QQxbeIRm #Agenparl https://t.co/2p1QszvzM2"
        },
        {
            "author_id": "2657067038",
            "created_at": "2020-09-26T13:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Corinthians"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309849457576509441",
            "in_reply_to_user_id": "44627459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Corinthians Primeiro foto - Quilotoa - Pujil\u00ed, Cotopaxi\nSegunda foto - Vulc\u00e3o Cotopaxi - Parque Nacional Cotopaxi\nTerceira foto - Bas\u00edlica Del Voto Nacional - Quito\nQuarta foto - N\u00e3o tenho ideia\n\nTodas ficam no Equador, ent\u00e3o sim, \u00c9 o Cazares"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2020-09-26T13:25:16.000Z",
            "id": "1309846500302876677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/xcXh2voZxZ"
        },
        {
            "author_id": "1259135139348721664",
            "created_at": "2020-09-26T13:01:13.000Z",
            "id": "1309840447855112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia gera inseguran\u00e7a sobre acesso e preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/AsXg2Er0yO"
        },
        {
            "author_id": "3002688148",
            "created_at": "2020-09-26T12:05:32.000Z",
            "id": "1309826437617254400",
            "in_reply_to_user_id": "3002688148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 490,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 107
            },
            "text": "O calor do solo abriu a bota do bombeiro Berdnarzuk, que estava controlando o inc\u00eandio nas proximidades do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. https://t.co/rR5h0Bjl1e"
        },
        {
            "author_id": "3002688148",
            "created_at": "2020-09-26T12:03:06.000Z",
            "id": "1309825823243988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4874,
                "quote_count": 105,
                "reply_count": 96,
                "retweet_count": 1712
            },
            "text": "Pra voc\u00ea que acha que o problema passou ou que \u00e9 exagero da m\u00eddia. Sobrevoei o Pantanal de Corumb\u00e1, nas proximidades do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense e da Serra do Amolar e essas s\u00e3o as cenas. N\u00e3o \u00e9 video de WhatsApp.  EU FILMEI ESSA MERDA. https://t.co/KeM0uEYm1W"
        },
        {
            "author_id": "1116169136189714432",
            "created_at": "2020-09-26T11:45:48.000Z",
            "id": "1309821469715820549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 retoma funcionamento\n\nhttps://t.co/NBBeXZIHFx"
        },
        {
            "author_id": "1175769395991318529",
            "created_at": "2020-09-26T11:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 228,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309815100438609921",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro  bom dia, por favor n\u00e3o deixe o icmbio desapropriar nossas fam\u00edlias de onde moramos.\nNingu\u00e9m est\u00e1 contra a @concess\u00e3o do parque nacional de jericoacoara, querem nos retirar para favorecer a empresa. Nos ajude meu @jairbolsonaro nao h\u00e1 necessidade de nos retirar."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-09-26T10:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1309802680999653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/akprOqMHSi"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2020-09-26T10:13:31.000Z",
            "id": "1309798244415934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal - https://t.co/JgVDwbk0Ox https://t.co/r4AuecwNeM"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2020-09-26T09:11:53.000Z",
            "id": "1309782735041552387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/VJ9QsdKf94"
        },
        {
            "author_id": "1243033023198769157",
            "created_at": "2020-09-26T05:33:09.000Z",
            "id": "1309727690749075457",
            "in_reply_to_user_id": "1243033023198769157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indignado por \u00e0 regi\u00e3o do AC ser lugar de escravos do trabalho pesado, f assim c/ m bisav\u00f4 e a av\u00f4, vieram do nordeste p cortar seringueiras, m pais trabalho 2 d\u00e9cadas envolvendo c/ 1\u00b0 reserva extrativista do Brasil. Qm ganhou c isso somente os grandes."
        },
        {
            "author_id": "1276682241268224000",
            "created_at": "2020-09-26T03:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "lxnxin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309700200118792192",
            "in_reply_to_user_id": "1276274296059580418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paixaoopk @lxnxin praia, cristo, pao de a\u00e7\u00facar, corcovado, parque nacional da tijuca, escadaria selaron, parque lage, arpoador... \nvoces nem ceu limpo tem \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "707332359318802436",
            "created_at": "2020-09-26T03:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Nianpe"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "gilmarmendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309696944789434369",
            "in_reply_to_user_id": "1526287494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nianpe @gilmarmendes Vc e outro que n\u00e3o sabe de poha nenhuma, Gilmar Mendes tem uma baita de uma fazenda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quem vc acha que liberou ele comprar uma terra que n\u00e3o poderia ser vendida, larga de ser burro e vai pesquisar, esse bandido que solta bandido esta fazendo politicag"
        },
        {
            "author_id": "3313257405",
            "created_at": "2020-09-26T02:55:14.000Z",
            "id": "1309687947709603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal\nhttps://t.co/iZE1Twk13a https://t.co/JQjU3bfZDP"
        },
        {
            "author_id": "1140822474378100741",
            "created_at": "2020-09-26T02:35:12.000Z",
            "id": "1309682908953808896",
            "in_reply_to_user_id": "1140822474378100741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ mesmo pegar em armas para evitar o desmatamento no territ\u00f3rio capixaba da Mata Atl\u00e2ntica e da desapropria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Santa L\u00facia. https://t.co/wX3bmTXJrG"
        },
        {
            "author_id": "3151015931",
            "created_at": "2020-09-26T02:26:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1309680730121940994",
            "in_reply_to_user_id": "3151015931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E juntamente com o colega Christian Vargas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 plantamos um andirauchi \ud83c\udf31, uma pequena contribui\u00e7\u00e3o para o esfor\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o ambiental que \u00e9 desenvolvido na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/P5n6QGYEI8"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-09-26T02:19:03.000Z",
            "id": "1309678842051731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/ElrEk0n0P7"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2020-09-26T02:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 164,
                        "username": "Parley"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 177,
                        "username": "TSU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309675108131368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na capa da revista do ICMBio com a a\u00e7\u00e3o que realizamos dia 19 de setembro no Monumento Natural das Ilhas Cagarras (@icmbio_monacagarras), em parceria com a @parley.tv , @tsu.ambienal.rj , @riosailexperience e outros parceiros. \n\nAs atividades foram realizadas seguindo https://t.co/8lUzQpn5IE"
        },
        {
            "author_id": "3151015931",
            "created_at": "2020-09-26T01:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "Minas_Energia"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "valeglobal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309672324392800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A convite do Ministro das \u2066@Minas_Energia\u2069, Bento Alburquerque e do Presidente da Empresa \u2066@valeglobal\u2069, Eduardo Bartolomeo e acompanhado por v\u00e1rios colegas da Uni\u00e3o Europeia visit\u00e1mos o complexo Floresta Nacional de Caraj\u00e1s no Estado do Par\u00e1. https://t.co/BdXQPwlaZd"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-26T01:38:05.000Z",
            "id": "1309668534356766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/1YrWLoEYWb"
        },
        {
            "author_id": "91793985",
            "created_at": "2020-09-26T01:14:54.000Z",
            "id": "1309662697596870656",
            "in_reply_to_user_id": "91793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Estadual #Encontrodas\u00c1guas, local com a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas por km\u00b2, \u00e9 a unidade de #conserva\u00e7\u00e3o mais afetada. O fogo j\u00e1 se alastrou por 90 mil hectares (900 km\u00b2) no parque, o equivalente a 83% do territ\u00f3rio, que est\u00e1 localizado ao sul de Mato Grosso"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-26T00:49:10.000Z",
            "id": "1309656222841344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal.\n\nBrigadistas est\u00e3o tentando apagar o fogo h\u00e1 pelo menos 20 dias\n\nhttps://t.co/Z3Pa2kPnJu"
        },
        {
            "author_id": "68270062",
            "created_at": "2020-09-26T00:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "vmedella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309656146706403331",
            "in_reply_to_user_id": "1025501124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vmedella Eu tava l\u00e1 no Centro de Pesquisa Cangu\u00e7u (na RPPN Cangu\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-09-26T00:39:24.000Z",
            "id": "1309653764022951938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do\u00a0Bananal https://t.co/iN4ijX4eD7"
        },
        {
            "author_id": "1253489128882294791",
            "created_at": "2020-09-26T00:38:26.000Z",
            "id": "1309653521546055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ImprG7pbBY"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-26T00:38:23.000Z",
            "id": "1309653508728262657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/z4Wl4GmVOl"
        },
        {
            "author_id": "69768937",
            "created_at": "2020-09-26T00:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309650712792621057",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Foi condenado pela Justi\u00e7a, em dezembro de 2018, por improbidade administrativa, acusado de fraudar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo estadual."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-09-26T00:18:32.000Z",
            "id": "1309648512045535233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU.\nAl\u00e9m disso, o art. 49 da Lei n\u00ba 9.985/2000 estabelece que a \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e9 considerada zona rural para efeitos legais, +"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-09-25T23:57:18.000Z",
            "id": "1309643169135497218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/CPHKOXeblL"
        },
        {
            "author_id": "257512265",
            "created_at": "2020-09-25T23:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "zyfez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309642651533221888",
            "in_reply_to_user_id": "14367515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zyfez Asturias \u00e9 MUITO lindo! eu fui no parque nacional picos de europa ver as montanhas e conheci Oviedo e Gij\u00f3n tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "14367515",
            "created_at": "2020-09-25T23:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "matheusrmd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "071a52d3a927a1b8"
            },
            "id": "1309640208854515712",
            "in_reply_to_user_id": "257512265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@matheusrmd Das comunidades da Espanha q margeiam o Atlantico Norte eu s\u00f3 conhe\u00e7o a Galicia, por motivos obvios, e o Pa\u00eds Basco. Eu tinha um PUTA PLANO DAHORA de ir no parque nacional de Somiedo nas Asturias pra ver os ursos, comprei at\u00e9 drone, ia na semana santa e ai n\u00e9 MICROBIO DO CARAIO"
        },
        {
            "author_id": "71330509",
            "created_at": "2020-09-25T23:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 154,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309638196586741761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil \nPor:\nAlex Rodrigues/ Diario de Pernambuco/\n\nFogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal https://t.co/sYkfMIkoX7 via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "375063258",
            "created_at": "2020-09-25T23:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "juliovschneider"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309629742543446019",
            "in_reply_to_user_id": "333553475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliovschneider @o_antagonista Ele deve estar falando da Amaz\u00f4nia da Guiana francesa, do Suriname, da Venezuela, da Bol\u00edvia... At\u00e9 mesmo a Amaz\u00f4nia que situa no parque nacional serra do sol. Pensa num lugar onde se rouba min\u00e9rios, fauna/FLORA. Sem contar o tr\u00e1fico que deve ter no local..."
        },
        {
            "author_id": "892525781489995776",
            "created_at": "2020-09-25T23:03:01.000Z",
            "id": "1309629511038840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural que abre a \"porta\" de entrada do Tejo em Portugal https://t.co/OBDOSyMSTj"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-09-25T23:01:58.000Z",
            "id": "1309629247338827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal - brigadistas est\u00e3o tentando apagar inc\u00eandio h\u00e1 pelo menos 20 dias https://t.co/04CcDVDhiX \ud83d\udcf7Luiz Henrique Machado/Governo do Tocantins\u00a9 https://t.co/9WDjEcTl3G"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-09-25T22:56:12.000Z",
            "id": "1309627796071813126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal...\nhttps://t.co/ZT6F5wICTo"
        },
        {
            "author_id": "282235636",
            "created_at": "2020-09-25T22:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "botqueimadas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309625936204230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "nosso robozinho @botqueimadas identificou que hoje, mais uma vez, a Resex Chico Mendes \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com maior n\u00famero de focos de calor na Amaz\u00f4nia toda. faz 16 dias que a reserva queima sem parar! https://t.co/a5KMhg09ju"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2020-09-25T22:30:58.000Z",
            "id": "1309621442691108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal https://t.co/7NdETbI7TC"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-09-25T22:25:00.000Z",
            "id": "1309619941419757576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal, no Tocantins https://t.co/Nj7Zmkz5XM https://t.co/rxzkEfP4Ez"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-09-25T22:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1309619125933740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BK9bTYbmra"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2020-09-25T22:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309618916520595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plant\u00e3oCoronav\u00edrus MG ultrapassa 7 mil mortos pela #covid19. BH registra maior n\u00famero de \u00f3bitos: 1.200. @governomg prorroga entrega de medicamentos em casa. Metr\u00f4 de BH amplia hor\u00e1rio de funcionamento. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto. E mais... https://t.co/6go9SXazH6"
        },
        {
            "author_id": "1256006781278588928",
            "created_at": "2020-09-25T22:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JuhjuhLhiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309616953644986369",
            "in_reply_to_user_id": "1295398937269018626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuhjuhLhiana Sim.  O Instituto On\u00e7a Pintada fica em Mineiros Go, ao lado do Parque nacional das Emas, o maior parque de preserva\u00e7\u00e3o do Cerrado do mundo"
        },
        {
            "author_id": "1278496881090408451",
            "created_at": "2020-09-25T22:06:26.000Z",
            "id": "1309615269770387457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do\u00a0Bananal https://t.co/KOJi7aeZtU"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-09-25T22:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309614849471774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UOL: Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal.\nhttps://t.co/RRlleKDVkA\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-09-25T22:04:43.000Z",
            "id": "1309614838809853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do\u00a0Bananal https://t.co/Gkl2NAD2Rw"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-09-25T22:02:41.000Z",
            "id": "1309614325976518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal https://t.co/KOSuSfxO0R"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-09-25T21:56:04.000Z",
            "id": "1309612661877993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a parque nacional e terras ind\u00edgenas na Ilha do Bananal https://t.co/6ILj5TlCFL #brasil #governofederal"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2020-09-25T21:35:53.000Z",
            "id": "1309607580369649666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O investimento ser\u00e1 de R$ 139,4 milh\u00f5es, sendo R$ 136,3 milh\u00f5es de Itaipu Binacional. O trecho de 8,7 km \u00e9 um segmento de rodovia federal que d\u00e1 acesso ao Aeroporto Internacional e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Com a duplica\u00e7\u00e3o, o tr\u00e1fego intenso dever\u00e1 ser reduzido. \u2935\ufe0f https://t.co/f9L5PpJFni"
        },
        {
            "author_id": "1165012123497504770",
            "created_at": "2020-09-25T21:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Bibilima"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "andre_serret"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309601443830210566",
            "in_reply_to_user_id": "27282476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bibilima @andre_serret Litoral norte \u00e9 deslumbrante e s\u00f3 no finalzinho do sul na Jur\u00e9ia onde \u00e9 proibido entrar por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 bonito, o litoral sul de SP infelizmente est\u00e1 detonado..."
        },
        {
            "author_id": "885296427374661632",
            "created_at": "2020-09-25T21:01:05.000Z",
            "id": "1309598825477275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumprindo promessa de campanha:\n\n\"Se eu for eleito, n\u00e3o haver\u00e1 mais nenhum cent\u00edmetro de \u00e1rea protegida para os povos ind\u00edgenas.\"\n\nParem de tratar o miliciano como se fosse idiota.\nEle est\u00e1 executando \u00e0 risca o roteiro que lhe foi confiado."
        },
        {
            "author_id": "188841819",
            "created_at": "2020-09-25T20:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 71,
                        "username": "valenobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309595785781272577",
            "in_reply_to_user_id": "188841819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o foram apresentadas \u00e0 comitiva a\u00e7\u00f5es realizadas pela empresa @ValenoBrasil na \u00e1rea da minera\u00e7\u00e3o ambientalmente sustent\u00e1vel, al\u00e9m de atividades que congregam o desenvolvimento econ\u00f4mico e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \nLeia mais: https://t.co/soRvMojhU1 https://t.co/az8FChtJOX"
        },
        {
            "author_id": "188841819",
            "created_at": "2020-09-25T20:48:00.000Z",
            "id": "1309595532013309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ministro Bento Albuquerque, embaixadores e autoridades brasileiras visitam Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. A visita aconteceu nessa quinta e sexta-feira (24 e 25/9), no estado do Par\u00e1 (PA). #MME #Minera\u00e7\u00e3o #SGM https://t.co/ThrrZXudqU"
        },
        {
            "author_id": "1305603796958097408",
            "created_at": "2020-09-25T20:42:38.000Z",
            "id": "1309594181111775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental da Prefeitura de Manaus constatou mais uma tentativa irregular de invas\u00e3o em \u00e1rea protegida na cidade.\n\nhttps://t.co/1a9oBuEQZU\n\n#manaus #amazonas #semmas #meioambiente #brasil #prefeiturademanaus"
        },
        {
            "author_id": "822121402941796352",
            "created_at": "2020-09-25T19:58:58.000Z",
            "id": "1309583192572203010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o empreendedora ap\u00f3ia o turismo na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e2 no\u00a0AM https://t.co/iKUTcNASaa"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2020-09-25T19:11:26.000Z",
            "id": "1309571230006161410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja, Estrica, Quebrada, Padr\u00e3o, Porto Cova, s\u00e3o estes os cinco lugares que formam a freguesia de Sistelo, uma das mais populares do concelho de Arcos de Valdevez e pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \n\nNa paisagem coroada pelos picos rochosos da s\u2026 https://t.co/zXpNjUIpHL https://t.co/z6udRwm15V"
        },
        {
            "author_id": "3348465615",
            "created_at": "2020-09-25T18:36:51.000Z",
            "id": "1309562524749172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jennifer comentou uma vez que o Parque Nacional de Zion em Utah era um \u00f3timo lugar para celebrar o amor, e agora, dois anos depois, ela e o Gerardo est\u00e3o viajando, visitando esse mesmo parque.\n\nEu t\u00f4 muito soft \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-09-25T18:24:04.000Z",
            "id": "1309559310813405184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Defender o Parque Nacional da Serra do Divisor ou virar um corredor para transportar milho e boi?"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-09-25T18:21:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1309558542299529220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7a agora Gazeta Entrevista com Miguel Scarcello da SOS Amaz\u00f4nia , sobre a estrada que amea\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor \n#serradoDivisor TV Gazeta"
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2020-09-25T18:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OrlandoVidalSP"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "StrickerAllan"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309554906282561538",
            "in_reply_to_user_id": "1021075056187887622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrlandoVidalSP @StrickerAllan @vanecosta10 Inclusive depois de debater com voc\u00eas perguntei pra um amigo meu que j\u00e1 foi chefe de brigada no parque nacional de Bras\u00edlia. \nEle me disse que esse tipo de acero a\u00ed n\u00e3o existe,  onde n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra conter o fogo. \nA t\u00e9cnica do pinga fogo \u00e9 fundamental ter gente na conten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1015261116",
            "created_at": "2020-09-25T17:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BiaRosenburg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309551609266032641",
            "in_reply_to_user_id": "41925915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaRosenburg Curioso que quando explodia bomba \u00e9 mina l\u00e1, ningu\u00e9m postava no Twitter que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental......"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-09-25T17:40:59.000Z",
            "id": "1309548466117509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A colheita de uma das maiores riquezas do estado ocorre no Parque Estadual do Jalap\u00e3o e na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o\n\nhttps://t.co/R8FpeC1kpw"
        },
        {
            "author_id": "272687696",
            "created_at": "2020-09-25T17:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ENZUH14"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1309544609052340224",
            "in_reply_to_user_id": "272687696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ENZUH14 Vem para foz do Igua\u00e7u conhecer as cataratas que digo na sua frente mas com a vis\u00e3o de fundo o parque nacional do Igua\u00e7u, meu quintal. N\u00e3o vai resistir um pai de fam\u00edlia amig\u00e1vel. Ah... meu pai \u00e9 PM aposentado"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-09-25T17:17:45.000Z",
            "id": "1309542620293726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental da Prefeitura de Manaus constatou mais uma tentativa irregular de invas\u00e3o em \u00e1rea protegida na cidade.  #fiscaliza\u00e7\u00e3oambientaldaPrefeituradeManaus https://t.co/EpuDPjd6LO https://t.co/VgHgv6Erli"
        },
        {
            "author_id": "2872662133",
            "created_at": "2020-09-25T17:07:46.000Z",
            "id": "1309540108278923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caras quantos questionamentos de um lote que nem \u00e9 meu nessa br 319 que vai devastar a floresta abrir metade que sobrou da Amaz\u00f4nia pro arco do desmatamento, uma estrada estadual projetada vai cortar um parque nacional e terras ind\u00edgenas, grileiros, genoc\u00eddio, desmatamento..mano"
        },
        {
            "author_id": "60435480",
            "created_at": "2020-09-25T16:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "adrianarbraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309537255346835458",
            "in_reply_to_user_id": "275802448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@adrianarbraga O Instituto On\u00e7a Pintada faz um trabalho incr\u00edvel, fica perto do Parque Nacional das Emas, \u00e9 um santu\u00e1rio, focado em preserva\u00e7\u00e3o e perpetua\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies nativas. Esse na foto \u00e9 o Leandro Silveira.\nProcura eles no Instagram, o trabalho dele e da Ana \u00e9 maravilhoso! \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2020-09-25T16:54:56.000Z",
            "id": "1309536877725339650",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com grande dificuldade de coleta de material reprodutivo (flores e flor) nos primeiros anos de descoberta, Cid Ferreira e Rog\u00e9rio Gribel, encontraram em 2005 na Floresta Nacional do Jamar\u00ed, algumas sementes da esp\u00e9cie.\n\nAs sementes foram plantadas no Inpa e s\u00f3 em 2018 frutificou+"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2020-09-25T16:37:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1309532395843002371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM NOME DO AMOR \u00c0 NATUREZA - O ator e diretor de teatro  Sandro Lucose e o grito de socorro do Vale do Jamac\u00e1 e de todo Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/JgQhpzPT4n"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-25T16:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 199,
                        "username": "americanascom"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 214,
                        "username": "lojasamericanas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309528184212381698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro 2019 que a comunidade Kambeba Tr\u00eas Unidos, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro, recebeu internet via sat\u00e9lite por meio do projeto Conectividade Digital da FAS e da @americanascom @lojasamericanas"
        },
        {
            "author_id": "1436275153",
            "created_at": "2020-09-25T16:10:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35b853cf3447ddb5"
            },
            "id": "1309525740979998722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umidade do ar menos zero no parque Nacional de Sete Cidades"
        },
        {
            "author_id": "1058823083572781067",
            "created_at": "2020-09-25T16:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309525052669472768",
            "in_reply_to_user_id": "1058823083572781067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Ei-los: Estamos sobre a maior reserva biol\u00f3gica conhecida do universo, a MAIS RICA REGI\u00c3O DO PLANETA: c/US$ 15 trilh\u00f5es em reservas minerais,US$ 5 trilh\u00f5es em madeira sustent\u00e1vel,US$ 3,6 trilh\u00f5es em petr\u00f3leo e incont\u00e1veis trilh\u00f5es em metade das esp\u00e9cie vegetais/animais do mundo!+"
        },
        {
            "author_id": "1196937962526826496",
            "created_at": "2020-09-25T16:06:09.000Z",
            "id": "1309524599697178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "k bonita imagen https://t.co/Ohoc79Zh3B https://t.co/SO8f8UDRt0"
        },
        {
            "author_id": "4057530885",
            "created_at": "2020-09-25T16:03:57.000Z",
            "id": "1309524046015537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ESGOTO A C\u00c9U ABERTO.\nO bairro da Vila Velha (ao lado do Parque Nacional), tem esgoto a c\u00e9u aberto. Desde 2018 fui a Sanepar, prefeitura, tentamos de tudo. Neste ano acionei o MP e a Prefeitura ser\u00e1 obrigada a come\u00e7ar as obras de saneamento! Vale a pena! \u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1095773523690352640",
            "created_at": "2020-09-25T15:59:22.000Z",
            "id": "1309522894922407936",
            "in_reply_to_user_id": "1095773523690352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Fortaleza/CE*\nAto presencial: 10h - Em frente \u00e0 \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental (ARIE) Abreu Matos\nAto ao vivo nas redes: 18h - P\u00e1gina do @institutoverdeluz\n\n*Lajeado - RS*\nAto em frente a prefeitura 14h\n\n*Natal/RN*\n15h - Em frente ao Midway Mall"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-25T15:38:39.000Z",
            "id": "1309517682488696832",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 3,41 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-25T15:38:39.000Z",
            "id": "1309517682039902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 3,02 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1147520032123043840",
            "created_at": "2020-09-25T15:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRePerez"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "TatianeFeitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309513872613744642",
            "in_reply_to_user_id": "1147520032123043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaRePerez @TatianeFeitos Fui tr\u00eas vezes at\u00e9 a cordilheira em Opera\u00e7\u00f5es Militares, mas nunca subi at\u00e9 o Pico:\nA primeira em 1989 para retirada de garimpeiros do Parque Nacional do Pico da Neblina. A segunda para colocar a bandeira, e a terceira para medi\u00e7\u00e3o da altitude com aparelhos modernos."
        },
        {
            "author_id": "431606020",
            "created_at": "2020-09-25T15:11:35.000Z",
            "id": "1309510868925927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dram\u00e1tico https://t.co/bJczt5sM0r"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-25T14:43:03.000Z",
            "id": "1309503688566865922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com restri\u00e7\u00f5es, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto; acesso ser\u00e1 por ordem de chegada\nhttps://t.co/enaO712ia7"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-25T14:42:47.000Z",
            "id": "1309503622712094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com restri\u00e7\u00f5es, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto; acesso ser\u00e1 por ordem de chegada\nhttps://t.co/VBmbb5EyLA"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-09-25T14:34:34.000Z",
            "id": "1309501552961314816",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O trecho da BR-469 a ser duplicado tem 8,7 quil\u00f4metros, entre o trevo de acesso \u00e0 Argentina e o port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2020-09-25T14:16:26.000Z",
            "id": "1309496992553369602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Central98 | Voltou a funcionar o parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais. Para funcionar, o local ter\u00e1 de ter certos cuidados, dentre eles o uso da m\u00e1scara e o limite de pessoas por grupo ser\u00e1 de dez pessoas. https://t.co/Uy5sJrxUTu"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-25T14:14:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1309496540432658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos da natureza, no alto do rio Tapaj\u00f3s, especificamente no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Belezura da nossa regi\u00e3o! \ud83c\udf0a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/OMdZYrx2vU"
        },
        {
            "author_id": "61514125",
            "created_at": "2020-09-25T14:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 156,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309495113635246082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim vamos, um absurdo na sequ\u00eancia do outro.\n\nEm plena pandemia, Rond\u00f4nia pode ter redu\u00e7\u00e3o de 80% em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ytQt9YPYRE via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2367567303",
            "created_at": "2020-09-25T14:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Rhuammarquees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309493483334520836",
            "in_reply_to_user_id": "95995367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rhuammarquees p\u00f4 n\u00e3o \u00e9 no parque nacional n\u00e3o, ali perto da caixa d'\u00e1gua que tem assalto, os amigos v\u00e3o pra l\u00e1 direto. estrada de madureira, depois te passo a vis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "574688561",
            "created_at": "2020-09-25T14:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Emi_firmino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309492895154659328",
            "in_reply_to_user_id": "1959422192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emi_firmino amiga mas a itaipu n\u00e3o \u00e9 um zool\u00f3gico, a Itaipu abriga os animais no seu habitat natural, por isso temos o parque nacional e ref\u00fagio biol\u00f3gico , os animais s\u00e3o cuidados e preservados sim, diferente dos zool\u00f3gicos que s\u00e3o somente pra abrigar animais pro entretenimento humano."
        },
        {
            "author_id": "1297697884863959041",
            "created_at": "2020-09-25T13:33:44.000Z",
            "id": "1309486245622566913",
            "in_reply_to_user_id": "1297697884863959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "todo clipe retrata uma fra\u00e7\u00e3o de segundos onde o socorro (911) chega no local,o clipe come\u00e7a com a viagem de alice inspirada em uma propaganda de um parque nacional \"areias claras\" no novo m\u00e9xico https://t.co/t2UhuAl0EK"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-09-25T13:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309482893522219008",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 2 . \u00c9 injusto e desumano o que se faz com o Amaz\u00f4nida nesse pa\u00eds! Comunismo - s\u00f3 o produtor da Amaz\u00f4nia tem obriga\u00e7\u00e3o de preservar 80% de sua terra onde est\u00e1 sagrado direito de propriedade? Se cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra todo lado, uma discrimina\u00e7\u00e3o! Um verdadeiro holocausto"
        },
        {
            "author_id": "58570193",
            "created_at": "2020-09-25T13:00:06.000Z",
            "id": "1309477782737612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. Nossa dica de passeio para o final de semana. Aos p\u00e9s do Cristo Redentor, uma das Sete Maravilhas Do Mundo Moderno.\n#bibliopucrio #bibliotecapucrio #parquenacionaldatijuca https://t.co/MXHHfafPwn"
        },
        {
            "author_id": "1242594384576753670",
            "created_at": "2020-09-25T13:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jxwregux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309477764152676352",
            "in_reply_to_user_id": "1253489608798679046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jxwregux ent\u00e3o vou panfletar meu lugar favorito da cidade\nse puder e gostar de natureza, tira um tempinho pra conhecer o parque nacional da tijuca \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "4552533328",
            "created_at": "2020-09-25T12:52:31.000Z",
            "id": "1309475871753994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto falando qe qeria comprar o Esp\u00edrito Santo transformar tudo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e mandar todo mundo meter o p\u00e9 daqui KKLLLKLKKKLK bicho doido"
        },
        {
            "author_id": "41925915",
            "created_at": "2020-09-25T12:44:16.000Z",
            "id": "1309473796198461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Toda vez que eu vejo esse circuito de Sochi com o parque ol\u00edmpico eu choro porque lembro que poder\u00edamos continuar com o aut\u00f3dromo de Jacarepagu\u00e1, mas preferiram destru\u00ed-lo para construir um novo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Parab\u00e9ns Brasil \ud83d\ude22\ud83d\ude29\ud83e\udd26\ud83c\udffb\n\n#RussianGP #F1"
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2020-09-25T12:41:46.000Z",
            "id": "1309473166314680320",
            "in_reply_to_user_id": "1202130601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza/CE\nAto presencial: 10h - Em frente \u00e0 \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental (ARIE) Abreu Matos\nAto ao vivo nas redes: 18h - P\u00e1gina do @institutoverdeluz.\n\nNatal/RN\n15h - Em frente ao Midway Mall."
        },
        {
            "author_id": "97837430",
            "created_at": "2020-09-25T12:32:03.000Z",
            "id": "1309470720716615682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Historia do Dia 25 de setembro - Parque Nacional da Sequoia https://t.co/ozhN8SnBTe\n\nApoio cultural da empresa distribuidora de Produtos Naturais \"QSaud\u00e1vel\" dispon\u00edveis em https://t.co/DDHCdhHJ1B"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-09-25T12:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1309465380868554753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qQWF6vNQ3I"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-09-25T11:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 180,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309459282774155266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em live com o ministro do @mmeioambiente, Ricardo Salles, @Bolsonaro diz que ampliar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental prejudica o #agroneg\u00f3cio https://t.co/1cQD2ermy9\n\n\ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/@agenciabrasil https://t.co/5jeAPL0Kv2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-25T11:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "redemassa"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "SBTonline"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 154,
                        "username": "marikojunski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309458907736272898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saudades dessa maravilha? Aproveite, o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto!\u2728\ud83d\ude0d \u2800\n\u2800\n\u25b6 Produ\u00e7\u00e3o - @RedeMassa e @SBTonline. Reportagem de Mariana Kojunski (@marikojunski) e Rahvi Duarte. https://t.co/zKpaUCwC59"
        },
        {
            "author_id": "1268255552020283392",
            "created_at": "2020-09-25T11:43:59.000Z",
            "id": "1309458623257600001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca. https://t.co/z8azE93XRl"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-25T11:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1309457813811400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2b em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nlTaIQtOfD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-25T11:36:11.000Z",
            "id": "1309456662042796039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,30 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 14 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 8,56 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-09-25T11:35:46.000Z",
            "id": "1309456559563513860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a tarefa de bombeiros atua em combate a chamas no Parque Nacional da Ilha Grande entre PR e MS | Mato Grosso do Sul | G1 https://t.co/JRgBWywh7W"
        },
        {
            "author_id": "124612069",
            "created_at": "2020-09-25T11:19:32.000Z",
            "id": "1309452470314307592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro de Minas e Energia, Bento Albuquerque, faz visita \u00e0 Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, a partir das 8h."
        },
        {
            "author_id": "1033892985186988034",
            "created_at": "2020-09-25T11:02:22.000Z",
            "id": "1309448152177573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada constru\u00edda pelos escravos entre os s\u00e9culos XVII e XIX, a Estrada Real, Caminho do Ouro em Paraty, est\u00e1 bastante preservada e se encontra envolta pela exuber\u00e2ncia da Mata Atl\u00e2ntica do Parque Nacional da Serra da Bocaina.\nFonte: https://t.co/e7hWJe2iKg https://t.co/KuODN4qbc1"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-09-25T11:00:34.000Z",
            "id": "1309447697636765699",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".\n\nInc\u00eandios criminosos acontecem em todo pa\u00eds, inclusive no Estado do Rio, como no Parque Nacional de Jurubatiba, que engloba \u00e1reas de Maca\u00e9, Carapebus e Quissam\u00e3, e no Parque Nacional da Serra dos \u00d3..."
        },
        {
            "author_id": "1090041984834777090",
            "created_at": "2020-09-25T08:01:31.000Z",
            "id": "1309402639378022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso pardo mata ca\u00e7ador em parque nacional no\u00a0Alasca https://t.co/82sI92Y1cc"
        },
        {
            "author_id": "912345967915085825",
            "created_at": "2020-09-25T07:27:11.000Z",
            "id": "1309393998851735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia gera inseguran\u00e7a sobre acesso e\u00a0preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/QYjUDLKSBe"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-09-25T05:44:57.000Z",
            "id": "1309368271867609088",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do parque nacional, foi inaugurado, em 2018, o Museu da Natureza, dedicado \u00e0s mudan\u00e7as geol\u00f3gicas e paleontol\u00f3gicos do planeta. A Serra da Capivara e suas atra\u00e7\u00f5es podem ser visitadas a partir da cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed. (5/5) https://t.co/HLeA2898tF"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-09-25T05:42:48.000Z",
            "id": "1309367730471088128",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, criado em 1979, protege local de grande riqueza arqueol\u00f3gica, onde s\u00e3o fartos os sinais de presen\u00e7a humana pr\u00e9-colombiana. Al\u00e9m das belas forma\u00e7\u00f5es rochosas da regi\u00e3o, o parque nacional \u2013 declarado pela UNESCO, em 1991, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade \u2013 (2/5) https://t.co/1lY4NdAk4N"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-09-25T05:41:59.000Z",
            "id": "1309367523029196802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres da Serra da Capivara\n\nNo sul do estado do Piau\u00ed, em uma regi\u00e3o de clima semi\u00e1rido e vegeta\u00e7\u00e3o de caatinga, encontra-se o Parque Nacional da Serra da Capivara, a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos das Am\u00e9ricas. (1/5) https://t.co/Jcyr5GbToR"
        },
        {
            "author_id": "606585155",
            "created_at": "2020-09-25T05:07:59.000Z",
            "id": "1309358970004537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. https://t.co/QjbSRAGWpP"
        },
        {
            "author_id": "74616428",
            "created_at": "2020-09-25T05:05:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1309358399868542976",
            "in_reply_to_user_id": "74616428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica.\n\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "149381166",
            "created_at": "2020-09-25T04:14:33.000Z",
            "id": "1309345523325960194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A Pesca Esportiva ganhou novos horizontes com a moderniza\u00e7\u00e3o e flexibiliza\u00e7\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o das APAs (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) na modalidade pesque &amp; solte. https://t.co/PqzsjXhhlO"
        },
        {
            "author_id": "812449037228113920",
            "created_at": "2020-09-25T03:53:35.000Z",
            "id": "1309340243242422273",
            "in_reply_to_user_id": "1150132477190647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraltgreenleaf \u00e9 um thriller c\u00f3smico, um grupo de mulheres \u00e9 enviado a uma \u00e1rea protegida pelo governo onde coisas estranhas come\u00e7aram a acontecer pra pesquisar e tentar combater antes que consuma o planeta inteiro"
        },
        {
            "author_id": "14568762",
            "created_at": "2020-09-25T03:34:23.000Z",
            "id": "1309335413463699457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7ao do Parque Nacional de Brasilia.\nPensa numa coisa bem dentro do padr\u00e3o disso que ta\u00ed. Taokei https://t.co/Y8tk3YSoBj"
        },
        {
            "author_id": "1294815077036699654",
            "created_at": "2020-09-25T03:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "folhadechapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309328923336019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Briga' de cobras cascav\u00e9is \u00e9 flagrada no Parque Nacional de CG.\n\nAs imagens s\u00e3o impressionantes.  \nVeja mais em @folhadechapada \n_________\n#snake #cascavel #chapadadosguimaraes #folhadechapada #parquenacional https://t.co/xoK7cjzHXP"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2020-09-25T02:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 217,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 234,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 242,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309322057524678662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Muitos me perguntam da concess\u00e3o do parque nacional de Bras\u00edlia! Ainda estamos em etapa de contrata\u00e7\u00e3o de estudos especializados, mas vejam na apresenta\u00e7\u00e3o de hoje + detalhes de como funciona uma concess\u00e3o de parque! @ppinvestimentos @ICMBio @mmeioambiente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9jLji0RVnY"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-09-25T02:36:12.000Z",
            "id": "1309320772121440258",
            "in_reply_to_user_id": "63506976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os dados s\u00e3o acumulados de 4 anos de pesquisa em trilhas dentro de uma floresta nacional e por mais que eu mesma j\u00e1 tenha avistado v\u00e1rias vezes, \u00e9 preciso medir a dist\u00e2ncia at\u00e9 onde o bicho foi visto pra poder CALCULAR COISAS\n\nesquilos\ns\u00e3o muito\nr\u00e1pidos"
        },
        {
            "author_id": "706459163694596096",
            "created_at": "2020-09-25T02:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309316353271173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/hxznP8TfxN via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2020-09-25T02:08:33.000Z",
            "id": "1309313814706311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1, j\u00e1 atingiu 370 hectares de mata https://t.co/89Bclz7zbb https://t.co/8twBw58yDz"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-09-25T01:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 29,
                        "username": "MarthaSeillier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309306320147841029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A Secret\u00e1ria Especial do PPI @MarthaSeillier participou nesta quinta (24/9) de audi\u00eancia p\u00fablica c/ a C\u00e2mara Legislativa do DF sobre a concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Veja a apresenta\u00e7\u00e3o realizada na audi\u00eancia: https://t.co/tX4hK7pyAJ https://t.co/kcnBLUDPD6"
        },
        {
            "author_id": "1308834233503358976",
            "created_at": "2020-09-25T01:12:14.000Z",
            "id": "1309299640911749123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "312 314 39 44 // 311 867 07 00 \u00c1rea Protegida. https://t.co/iJ5JP4lQJ4"
        },
        {
            "author_id": "4194814695",
            "created_at": "2020-09-25T00:09:02.000Z",
            "id": "1309283735167094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1, j\u00e1 atingiu 370 hectares de mata https://t.co/o6neeR6F3e"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-09-24T23:55:12.000Z",
            "id": "1309280252825350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1, j\u00e1 atingiu 370 hectares de\u00a0mata https://t.co/QP8XrrHEqS"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-09-24T23:54:26.000Z",
            "id": "1309280061586112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do Paran\u00e1, j\u00e1 atingiu 370 hectares de mata\n#G1 #G1PR https://t.co/3mHSmPprgM https://t.co/aoZndK5NVg"
        },
        {
            "author_id": "260897400",
            "created_at": "2020-09-24T23:49:26.000Z",
            "id": "1309278802577698824",
            "in_reply_to_user_id": "260897400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do Paran\u00e1 combatem fogo no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/DsmjMP8F9g #NoticiasDaMassa https://t.co/DsmjMP8F9g"
        },
        {
            "author_id": "610301011",
            "created_at": "2020-09-24T23:26:31.000Z",
            "id": "1309273035636199425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 387,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n\nJ\u00e1 conhe\u00e7o o Ger\u00eas desde mi\u00fado e todos os anos acabo sempre por descobrir um sitio novo. E ainda tenho muito para descobrir. \u00c9 um aut\u00eantico refugio.\n\nNos \u00faltimos 3 anos tenho levado a m\u00e1quina comigo por isso fica aqui uma pequena amostra. https://t.co/nQys0oRLAa"
        },
        {
            "author_id": "140927453",
            "created_at": "2020-09-24T23:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "boneca_russa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309271816955928576",
            "in_reply_to_user_id": "115134857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boneca_russa choveu mas n\u00e3o o suficiente, o fogo t\u00e1 muito forte no parque nacional, serra do amolar, pocon\u00e9, c\u00e1ceres e outros pontos. Como \u00e9 criminoso, o focos s\u00e3o e lugares um pouco distantes de outros, ainda existe debate e pedido de socorro por aqui, tanto de autoridades quanto de todo+"
        },
        {
            "author_id": "3586383973",
            "created_at": "2020-09-24T21:59:23.000Z",
            "id": "1309251107105968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero da PM do Paran\u00e1 presta apoio no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande\nhttps://t.co/I07c0RShKu https://t.co/lCBRdNRP1F"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-09-24T21:57:45.000Z",
            "id": "1309250698933080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas ajuda a conter as chamas no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/kPrBcxEuYN"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-09-24T21:40:36.000Z",
            "id": "1309246379169067011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave j\u00e1 fez 52 lan\u00e7amentos de \u00e1gua no Parque Nacional de Ilha Grande, na divisa entre Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul. Veja imagens no Portal #aRede: https://t.co/lRLqtPcR2y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-24T21:33:42.000Z",
            "id": "1309244645440851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,61 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 8 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 4,50 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-09-24T21:02:25.000Z",
            "id": "1309236773495672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 reaberto ap\u00f3s fechamento para manuten\u00e7\u00e3o. Por causa dos impactos do temporal na segunda (21) e na ter\u00e7a-feira (22), as atividades no local foram suspensas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/EAMJwPu5Oc"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-09-24T20:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "Chico_vigilante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309227244355817478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @Chico_vigilante trouxe um hist\u00f3rico do Parque Nacional de Bras\u00edlia durante a nossa Audi\u00eancia P\u00fablica. Ele destacou a import\u00e2ncia da fauna e da flora do Parque. https://t.co/nmKYV3GoNG https://t.co/LeJvfQ6YaE"
        },
        {
            "author_id": "419048731",
            "created_at": "2020-09-24T20:16:30.000Z",
            "id": "1309225218259521547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem o Parque Nacional de Ilha Grande, no norte do Paran\u00e1, divisa com o Mato Grosso do Sul? Pois bem, T\u00e1 rolando inc\u00eandio ali tamb\u00e9m, \u00e9 triste o tanto de \u00e1rea que t\u00e3o sendo destru\u00eddas pelo fogo..."
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-09-24T20:10:16.000Z",
            "id": "1309223648864210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios! \ud83d\udd25 \nA aeronave da Pol\u00edcia Militar do Paran\u00e1 fez 52 lan\u00e7amentos de \u00e1gua no Parque Nacional de Ilha Grande. \ud83d\udca6 O trabalho \u00e9 feito em conjunto com o Corpo de Bombeiros do Paran\u00e1, do Mato Grosso do Sul e o ICMBio. \ud83d\udcaa https://t.co/d0ATLIEEHA"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-09-24T20:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309221557500366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @fabiofelixdf ressaltou a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o popular e interlocu\u00e7\u00e3o com as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil para a condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica ambiental, durante nossa Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nAssista: https://t.co/nmKYV3GoNG https://t.co/dydaPQkMSt"
        },
        {
            "author_id": "1539044581",
            "created_at": "2020-09-24T19:57:12.000Z",
            "id": "1309220357879017473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoristas de t\u00e1xi e de carros que transportam turistas chegaram a fechar os port\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/Pzq9f7EG9v"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-09-24T19:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "arletesampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309219908916518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, a deputada @arletesampaio ressaltou a afetividade que os cidad\u00e3os do DF t\u00eam com a \u00c1gua Mineral e a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o de mananciais.\n\nAssista: https://t.co/nmKYV3GoNG https://t.co/8XYanmn0tQ"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-09-24T19:46:04.000Z",
            "id": "1309217556755034115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje na Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, defendi que o controle da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, as \u00e1reas mais sens\u00edveis e essenciais para a nossa seguran\u00e7a h\u00eddrica t\u00eam que estar sob o controle dos \u00f3rg\u00e3os ambientais. https://t.co/nmKYV3GoNG https://t.co/uI68dBbyIf"
        },
        {
            "author_id": "1593944262",
            "created_at": "2020-09-24T19:42:17.000Z",
            "id": "1309216607432998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate ca\u00e7a ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1\nhttps://t.co/n8RzFXcmlM https://t.co/YnEr8YQxnK"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2020-09-24T19:30:00.000Z",
            "id": "1309213514788040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca reabre os port\u00f5es depois de fechar para manuten\u00e7\u00e3o. As atividades no local foram suspensas por conta do temporal que atingiu a cidade no in\u00edcio da semana. #parquenacionaldatijuca #turismo #bandrio"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2020-09-24T19:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309212167191834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF combate ca\u00e7a ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1 https://t.co/Hn6DwUoKbW via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "1180914480009621504",
            "created_at": "2020-09-24T19:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "LiloVLOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309211913050640384",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @LiloVLOG Sou de Goi\u00e1s e nunca passou um ano sem ter queimada em alguma parte, seja no Parque nacional das Emas, ou nas matas q cercam aqui minha cidade. \nGeralmente s\u00e3o desocupados que mete fogo no mato s\u00f3 pra \"aparecer\" no jornal."
        },
        {
            "author_id": "283522506",
            "created_at": "2020-09-24T19:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.09166667,
                        -22.625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "feff2ac20b7559ca"
            },
            "id": "1309207726170361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INCENDIOS FLORESTAIS - em Sao Paulo, precisamos estar prontos. Estamos nos preparando.... Brigada de Inc\u00eandio das areas protegidas \ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Barreiro Rico https://t.co/QYL6pmDjxy"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2020-09-24T18:51:52.000Z",
            "id": "1309203916559613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto nesta quinta para visita\u00e7\u00e3o \nO Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, localizado no distri...\nhttps://t.co/HtNLnlca4K"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2020-09-24T18:46:41.000Z",
            "id": "1309202615251742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Falc\u00e3o 03 realizou 52 lan\u00e7amentos de \u00e1gua no combate direto ao fogo na manh\u00e3 desta quinta-feira (24), no inc\u00eandio na Ilha dos Bandeirantes divisa do estado do Paran\u00e1 com o Mato Grosso do Sul. https://t.co/7jOQYW4ZbR https://t.co/7uB9r9dWxb"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-09-24T18:08:18.000Z",
            "id": "1309192953898979330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco come\u00e7a a Audi\u00eancia P\u00fablica virtual para debater a Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Come\u00e7a \u00e0s 15h30. Participe com a gente e deixe sua opini\u00e3o!\nhttps://t.co/nmKYV3GoNG"
        },
        {
            "author_id": "39889138",
            "created_at": "2020-09-24T17:50:58.000Z",
            "id": "1309188591344648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil que o Brasil n\u00e3o conhece.\nO agro n\u00e3o para. em Parque Nacional das Emas https://t.co/vVSqDkUECz"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2020-09-24T17:47:03.000Z",
            "id": "1309187604840165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o nosso destaque no #Biofaces \u00e9 essa troca de carinho deste casal de Papagaio-de-peito-roxo (Amazona vinacea), registrada pelo Instituto Espa\u00e7o Silvestre no Parque Nacional das Aurac\u00e1rias. #wildlifephotography #papagaio #redlistIUCN \n\nAssista: https://t.co/GsqVO8NOyJ"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-09-24T17:21:36.000Z",
            "id": "1309181201094189059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho a ser duplicado \u00e9 conhecido como Rodovia das Cataratas e vai do trevo de acesso \u00e0 Argentina at\u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ldhk0At8bl"
        },
        {
            "author_id": "1072620247625154561",
            "created_at": "2020-09-24T17:13:33.000Z",
            "id": "1309179176470089732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 11 - Sa\u00edmos do Parque Nacional Canaima e seguimos para o Norte. Uma pausa em Ciudad Bol\u00edvar antes de alcan\u00e7armos Barcelona, tradicional ponto tur\u00edstico da Venezuela. De l\u00e1, fomos pela costa at\u00e9 chegarmos em Caracas, onde encerramos o dia no aeroporto militar da cidade. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/ohwmSSzOdP"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2020-09-24T17:08:02.000Z",
            "id": "1309177786209316870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF combate ca\u00e7a ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/bLK40r8O5P"
        },
        {
            "author_id": "1953033073",
            "created_at": "2020-09-24T16:21:35.000Z",
            "id": "1309166097510338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ta aberto... bom saber. Meu niver vai ser de fato por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2020-09-24T15:56:05.000Z",
            "id": "1309159680447361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE| Raio inicia novo inc\u00eandio em Parque Nacional e desloca parte de equipe do Pantanal https://t.co/f9KLAb7Zrq https://t.co/4EoV7THvWw"
        },
        {
            "author_id": "3022441835",
            "created_at": "2020-09-24T15:43:03.000Z",
            "id": "1309156399688093701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "alguma alma humilde que assistiu a live do parque nacional p me mandar as respostas \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-24T15:41:27.000Z",
            "id": "1309155997555068930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 27 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,12 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,53 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "88459733",
            "created_at": "2020-09-24T15:19:35.000Z",
            "id": "1309150494070276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp1 n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 culpa da represa, \u00e9 culpa do governo que n\u00e3o fiscaliza, \u00e9 culpa da popula\u00e7\u00e3o que invade \u00e1rea protegida, com constru\u00e7\u00f5es que agride a represa, e essa perpetua\u00e7\u00e3o da pobreza s\u00f3 cresce."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-09-24T14:56:46.000Z",
            "id": "1309144751724208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque reabriu nesta quinta (24/09/20), ap\u00f3s os impactos do forte temporal dos dias 21 e 22/09. A reabertura, por\u00e9m, \u00e9 parcial por causa da pandemia. Segue as mesmas restri\u00e7\u00f5es de antes do fechamento causado pela chuva. Acesse https://t.co/ovYOpzD9Nh e informe-se! https://t.co/eJucozD7Kf"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2020-09-24T14:50:25.000Z",
            "id": "1309143156919808002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate ca\u00e7a ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/BYE9Nwa1vZ"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-09-24T14:40:51.000Z",
            "id": "1309140748424613901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VCSABIA Atrativos do Parque Nacional da Serra da Bocaina s\u00e3o reabertos - Segundo o ICMBio a reabertura ocorre de forma gradual e monitorada, mediante aos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria e conforme as regras de cada estado e munic\u00edpio https://t.co/vlZESkf6Nr #TurismoPaulista https://t.co/hxqMD2yxb4"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2020-09-24T14:31:26.000Z",
            "id": "1309138376268943362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTA \ud83d\udd09 | A estrada que corta a unidade do parque nacional das dunas da Sabiaguaba voltou a ser coberta pela areia.\n\nConfira a mat\u00e9ria completa no link: https://t.co/QQifkI48ka\n#radio #fortaleza #ceara #jornalismo https://t.co/anlQp8TFgm"
        },
        {
            "author_id": "47728029",
            "created_at": "2020-09-24T14:11:59.000Z",
            "id": "1309133482287915017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: raio inicia novo inc\u00eandio em Parque Nacional e desloca parte de equipe do Pantanal https://t.co/ICcSMCcUzi"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2020-09-24T13:54:31.000Z",
            "id": "1309129087898865670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei come\u00e7ar a mostrar lugares bonitos no Quebec, come\u00e7ando pelo Parque Nacional de Plaisance.\n\nEle \u00e9 um \u00f3timo lugar para acampar no Quebec \u00e9 tamb\u00e9m \u00e9 lindo, fica perto da cidade de Montreal o parque. https://t.co/QdvP2i3DAJ"
        },
        {
            "author_id": "1308853273303150599",
            "created_at": "2020-09-24T13:46:55.000Z",
            "id": "1309127174042062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil.\n#Estatua #CristoRedentor #Brasil #RiodeJaneiro https://t.co/SSiIjU3Flz"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-09-24T13:34:42.000Z",
            "id": "1309124099105587200",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Utilizava m\u00e1scaras, afugentando os praticantes da ca\u00e7a furtiva, queimava armadilhas de rede e usava tinta de spray no gado a fim de desencorajar os criadores de levar para pastar no parque nacional. \n\nEssas t\u00e1ticas n\u00e3o eram das melhores pros nativos, que lutavam para sobreviver. https://t.co/nuQSFNdEIX"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-09-24T13:34:35.000Z",
            "id": "1309124071490289664",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Gorilas da Montanha (Gorilla beringei beringei)  podem ser encontrados no Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi, em Uganda, e  nas montanhas vulc\u00e2nicas de Virunga, no sudoeste de Uganda.\n\nEles s\u00e3o listados como criticamente em perigo pela IUCN. https://t.co/sDu5i19ZZN"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-24T13:29:13.000Z",
            "id": "1309122720219758604",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Novo Progresso h\u00e1 uma imensa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, historicamente invadida por estradas clandestinas, rota do desmatamento.\nhttps://t.co/TiRx33On9S https://t.co/7bDuygNEQu"
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2020-09-24T13:13:23.000Z",
            "id": "1309118737778438147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/9dhd6OV3WM"
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2020-09-24T12:46:43.000Z",
            "id": "1309112024958480392",
            "in_reply_to_user_id": "63217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos acontecem em todo pa\u00eds, inclusive no Estado do Rio,  como no Parque Nacional de Jurubatiba, que engloba \u00e1reas de Maca\u00e9, Carapebus e Quissam\u00e3, e no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "2359957321",
            "created_at": "2020-09-24T12:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1309111682451599366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho medos bobos e coragens absurdas.\n#claricelispector #ubajaraceara #parquenacionaldoubajara em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/V8kGFN37Kf"
        },
        {
            "author_id": "1278110357660327936",
            "created_at": "2020-09-24T12:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309111084771618817",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Comprar licen\u00e7a ambiental pra construir mans\u00e3o em \u00e1rea protegida pode?"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-09-24T12:09:17.000Z",
            "id": "1309102605319184385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Muitos questionam a rigidez dos protocolos de seguran\u00e7a adotados contra o coronav\u00edrus para quem visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e eu digo uma s\u00f3 coisa: precisamos cuidar das comunidades que l\u00e1 vivem e n\u00e3o podemos deixar que o v\u00edrus chegue at\u00e9 l\u00e1. https://t.co/8p97U2nJp2"
        },
        {
            "author_id": "15953189",
            "created_at": "2020-09-24T12:03:12.000Z",
            "id": "1309101072045281290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto nesta quinta para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/j41sR9GZ6I"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-24T12:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 154,
                        "username": "CIRA_CSU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309100623149891586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios no Pantanal (MT) ainda n\u00e3o se extinguiram.\nParque Nacional do Pantanal Mato-Grossense, em 23/09/2020\nImagens do Sat\u00e9lite GOES-16 (East; 75.2W) \n@CIRA_CSU\n #ajudapantal \n#DefundBolsonaro \nhttps://t.co/0CgKOQMotY https://t.co/prKWM84ABi"
        },
        {
            "author_id": "87864000",
            "created_at": "2020-09-24T11:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "marcogomes"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "CancerJack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1309099600062672898",
            "in_reply_to_user_id": "1910459971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XadrezVerbal @marcogomes @CancerJack Esse primeiro marco \u00e9 na pedra do sino? Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-24T11:39:12.000Z",
            "id": "1309095032520146948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,13 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta, no dia 5 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 4,50 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "1140904717217927168",
            "created_at": "2020-09-24T09:44:17.000Z",
            "id": "1309066112336908292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de entregar tudo o que pode aos seus senhores americanos, pres. Bolsonaro, de extrema direita, usa cinicamente a soberania como desculpa para permitir que seus comparsas da ind\u00fastria da carne e da soja incendiem e invadam a floresta nacional e terras ind\u00edgenas #LulaNaONU https://t.co/BGc6M14w9v"
        },
        {
            "author_id": "68492599",
            "created_at": "2020-09-24T01:02:17.000Z",
            "id": "1308934747868069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 500 rinocerontes abatidos na \u00c1frica dentro do parque nacional s\u00f3 no ano passado. Matam o animal e arrancam seus chifres a machadada e abandonam a carca\u00e7a apodrecendo. Vendem no mercado asi\u00e1tico (China e Vietn\u00e3) pois acreditam que tem poderes curativos"
        },
        {
            "author_id": "149039257",
            "created_at": "2020-09-24T00:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308931022038368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucuxi - Lago Aman\u00e3 - Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 https://t.co/PxvmynOjmS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "900222652371042305",
            "created_at": "2020-09-24T00:36:00.000Z",
            "id": "1308928133782003713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Bolsonaro caminhamos para um Brasil sem on\u00e7as-pintada. O parque nacional onde elas se localizam no Pantanal queimou em 85% da sua extens\u00e3o. Triste demais, sem falar das outras esp\u00e9cies. Teremos on\u00e7as apenas estampada na nota de 50, que de fato, \u00e9 o que interessa a ele."
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-09-24T00:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308926712722358274",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E \u00e9 uma puta hipocrisia da sua parte falar em meio ambiente,tendo uma mans\u00e3o constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!Mas o q esperar de um tucano FDP como Vc! \u00c9 l\u00edderar seu tucano de merda,\u00e9 pensar no coletivo,no bem de todos. Coisa q vc n\u00e3o faz,nunca fez \u00e9 jamais far\u00e1!\ud83d\udc49\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "37842950",
            "created_at": "2020-09-23T23:46:29.000Z",
            "id": "1308915672240582659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura gradual do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | MG #pousadapepalantus #vemprocipo #viajem #parquenacional #serradocipo #serradocip\u00f3 #conhecaminas em Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/Xrxf3RoAHJ"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-23T23:30:00.000Z",
            "id": "1308911523243458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Mimosa pumilio pelas lentes do Mauricio Mercadante no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #FloresDoCerrado https://t.co/kNHlKiuQkg"
        },
        {
            "author_id": "197633811",
            "created_at": "2020-09-23T23:29:05.000Z",
            "id": "1308911295039762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa mat\u00e9ria melhorou minha c\u00fatis em 70% https://t.co/NoKMUVuwl0"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-09-23T23:23:05.000Z",
            "id": "1308909785904013315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/8oV8VHg12b"
        },
        {
            "author_id": "333526458",
            "created_at": "2020-09-23T23:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39030457,
                        -12.56126572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1308908478296137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o surpreende de qualquer \u00e2ngulo...\n\nFaz parte do parque Nacional da Chapada Diamantina...\n\n\u00c9 poss\u00edvel percorrer e at\u00e9 subir...\n\nSurpreende a quantidade de cristais de quartzo que ent\u00e3o em todo caminho... https://t.co/3dfBVLoCKT"
        },
        {
            "author_id": "1272196419378610176",
            "created_at": "2020-09-23T23:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Velhoconselhei1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308905094612750337",
            "in_reply_to_user_id": "1190801640338665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Velhoconselhei1 @AbrahamWeint agora vc fez mal julgamento do brasileiro, aqui em cascavel tem se sair perto do parque nacional \u00e9 possivel ver se tiver paci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-23T23:00:01.000Z",
            "id": "1308903978365837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto nesta quinta para visita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/LBTyHXecyV"
        },
        {
            "author_id": "729898504152289283",
            "created_at": "2020-09-23T22:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308901786745479168",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cara, o problema \u00e9 mais grave do que parece. Tem apresentador q construiu em \u00e1rea protegida na bacia de Angra. Um horror.\nQuanto ao bolsonaro, bem... d\u00e1 um tempo, pode ser que ele amadure\u00e7a. O concorrente dele era horr\u00edvel, nenhuma chance de votar naquele professor."
        },
        {
            "author_id": "915277197115617282",
            "created_at": "2020-09-23T22:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308901072463974401",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Seu nariz vai crescer mais ainda hein... Rid\u00edculo, abjeto, ocupante de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, hip\u00f3crita!\n#BolsonaroOrgulhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-23T22:40:00.000Z",
            "id": "1308898940486516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto nesta quinta para visita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/AamHkjkitx"
        },
        {
            "author_id": "1034875177971187712",
            "created_at": "2020-09-23T22:38:52.000Z",
            "id": "1308898657631121408",
            "in_reply_to_user_id": "1034875177971187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos de reflorestamento da XRTE come\u00e7aram no Parque Estadual de Paracatu (MG), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o contemplada desde 2017 pela SGBH, com o plantio em 49 hectares j\u00e1 executado pela concession\u00e1ria Serra Paracatu Transmissora de Energia (SPTE)."
        },
        {
            "author_id": "1236295326731993089",
            "created_at": "2020-09-23T22:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gracielle"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "WelenMedeiros"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "OPedrinhoBen10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308895248572178433",
            "in_reply_to_user_id": "14370247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gracielle @WelenMedeiros @OPedrinhoBen10 Santu\u00e1rios s\u00e3o bons, mas n\u00e3o excluem zool\u00f3gicos. Os santu\u00e1rios funcionam como uma reserva biol\u00f3gica, n\u00e3o tem autoriza\u00e7\u00e3o para procria\u00e7\u00e3o e visita\u00e7\u00e3o. Zool\u00f3gicos s\u00e3o de extrema import\u00e2ncia para conscientiza\u00e7\u00e3o das pessoas. podendo ter visita\u00e7\u00e3o, as pessoas aprendem mais sobre+"
        },
        {
            "author_id": "1308341596849680384",
            "created_at": "2020-09-23T22:21:08.000Z",
            "id": "1308894193503305729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na floresta nacional do Araripe . https://t.co/hgLCjAwlph"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2020-09-23T22:10:31.000Z",
            "id": "1308891523304632321",
            "in_reply_to_user_id": "59589903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste \"cap\u00edtulo\", focamos no dia a dia dos agricultores familiares que vivem na #Floresta Nacional do #Tapaj\u00f3s e na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, onde #cientistas trabalham lado a lado com #ribeirinhos no desenvolvimento de tecnologias alternativas ao fogo na agricultura"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-23T21:36:52.000Z",
            "id": "1308883054174375937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 5 de setembro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,41 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-23T21:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 105,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308874243325730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 17,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nelson Fernandes Siqueira. #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/0ERlCH6HY8"
        },
        {
            "author_id": "1300837699436326912",
            "created_at": "2020-09-23T19:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308856549067153411",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 demoliu sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em mangaratiba ?"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-09-23T19:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1308849578024882184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tmUoPfuq6k"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-09-23T19:18:00.000Z",
            "id": "1308848106902089729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo tenta invadir reserva extrativista em RO usando 't\u00e9cnicas de guerrilha', diz Sedam | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/ielwZ9iIxq"
        },
        {
            "author_id": "466690630",
            "created_at": "2020-09-23T19:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ludovicaoi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "ruitravassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308846196291706880",
            "in_reply_to_user_id": "57166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ludovicaoi @ruitravassos Informa-te, o desleixo das florestas foi total, se andasses com regularidade por alguma p\u00fablica, ou por um parque nacional, vias o que foi feito nos \u00faltimos 2 anos e perceberias o que falhou. De resto h\u00e1 muitas democracias avan\u00e7adas que gerem 100% da floresta, p\u00fablica e privada"
        },
        {
            "author_id": "1306356424499490816",
            "created_at": "2020-09-23T19:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 56,
                        "username": "InfoAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308845973901389826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento | InfoAmazonia https://t.co/glRepeB9CQ via @infoamazonia \n\nPor uma perspectiva elevada, as queimadas na Amaz\u00f4nia...\nSNUC - grande porcentagem: Floresta Nacional - Finalidade: desenvolvimento sustent\u00e1vel, conciliando o uso com a conserva\u00e7\u00e3o das florestas brasileiras."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2020-09-23T18:56:31.000Z",
            "id": "1308842700255490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomada de posse do conselho consultivo e da comissao diretiva de gestao do Monumento Natural Local do Canhao Carsico de\u00a0Ota https://t.co/ifhBxXhYze"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-23T18:53:00.000Z",
            "id": "1308841815106351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em Mato Grosso do Sul, fogo avan\u00e7ou pela foz do rio S\u00e3o Louren\u00e7o, que desagua no rio Paraguai. Com o vento, chamas chegaram no Parque Nacional do Pantanal. Inc\u00eandios come\u00e7aram no fim de junho.\nhttps://t.co/4Yb1K0RUse"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-23T18:43:26.000Z",
            "id": "1308839407957536771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tluysP7r2k"
        },
        {
            "author_id": "124608562",
            "created_at": "2020-09-23T18:43:15.000Z",
            "id": "1308839361904078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anunciada mesmo porque desde o in\u00edcio de vp todo mundo j\u00e1 sabia que n\u00e3o era \u00e1rea pra construir cidade e mesmo assim sentaram a serra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fizeram algo que simplesmente nunca vai funcionar direito porque n\u00e3o devia nem t\u00e1 ali pra come\u00e7o de conversa https://t.co/lLeFHCJTlW"
        },
        {
            "author_id": "82488722",
            "created_at": "2020-09-23T18:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 218,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308836537275224067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior ilha fluvial do planeta est\u00e1 queimando e pelo menos tr\u00eas fontes ouvidas afirmaram que os moradores da regi\u00e3o sabem que o fogo \u00e9 criminoso e para cria\u00e7\u00e3o de gado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. Conto mais no @Estadao: \n\nhttps://t.co/KrPSTDi90q"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2020-09-23T18:00:00.000Z",
            "id": "1308828478385553414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flagrados pelas c\u00e2meras de seguran\u00e7a do Parque Nacional de Ujung Kulon, os filhotes trazem esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie amea\u00e7ada, que tem apenas 74 indiv\u00edduos vivos\n\nhttps://t.co/5Zu7gAnVN7"
        },
        {
            "author_id": "1078634791535341570",
            "created_at": "2020-09-23T17:35:32.000Z",
            "id": "1308822319629041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que tava nadando pelado num lago hoje e fui tirado da \u00e1gua sob tiro pro alto por dois pms pq era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1535506086",
            "created_at": "2020-09-23T17:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308819622913888257",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck V\u00e1 se foder, seu hipocrita de merda!!!!!!\n\nhttps://t.co/KLlrE4WdSV"
        },
        {
            "author_id": "3397967099",
            "created_at": "2020-09-23T17:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ananinanaoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308819462834008069",
            "in_reply_to_user_id": "3397967099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ananinanaoo Mas o correto seria levar pra uma reserva ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental como a da serra Rola mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-09-23T17:15:04.000Z",
            "id": "1308817170240069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia enviar\u00e1 lixo para turistas que deixarem res\u00edduos no Parque Nacional.\nhttps://t.co/E0BFXFvGOv"
        },
        {
            "author_id": "1137426123384655873",
            "created_at": "2020-09-23T17:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "Gaules"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308817068272254979",
            "in_reply_to_user_id": "1255457601321566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@npldo2004 @Gaules Man me perdoe por eu ser leigo, mas cm funciona esse neg\u00f3cio de parque nacional???"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-09-23T15:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1308797924739035138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/H6EffU9hrw"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-09-23T15:40:27.000Z",
            "id": "1308793357800484865",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos paraenses, a esp\u00e9cie ocorre aqui, como registrado no Munic\u00edpio de Belterra, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\n\nhttps://t.co/j7ORo1UTdJ https://t.co/EQ0OHrwuSr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-23T15:34:37.000Z",
            "id": "1308791890318209026",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,48 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-23T15:34:37.000Z",
            "id": "1308791889802321922",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-23T15:34:37.000Z",
            "id": "1308791889336791042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 que somaram 0,13 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-09-23T14:36:34.000Z",
            "id": "1308777283256233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua engenheiro por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de mata ciliar https://t.co/2CFBIYC72D"
        },
        {
            "author_id": "1168518600069660672",
            "created_at": "2020-09-23T14:22:01.000Z",
            "id": "1308773619418435586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontece, entre os dias 4/11 e 25/11, o VI Congresso Brasileiro de RPPNs. Realizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural, o evento ser\u00e1 totalmente on-line e gratuito. Para saber mais e fazer sua inscri\u00e7\u00e3o, acesse https://t.co/frfe6lBG4z https://t.co/4PjJvNC1uy"
        },
        {
            "author_id": "1057961489477353472",
            "created_at": "2020-09-23T14:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308773362223722497",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LucianoHuck Um parasita igual a vc, q nunca trabalhou, ascendeu explorando a figura feminina, o sofrimento dos mais necessitados, se aproveitou de financiamento do BNDES para comprar jatinho, invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, apadrinhado pelas figuras mais nefastas do tucanato."
        },
        {
            "author_id": "70249926",
            "created_at": "2020-09-23T14:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308769359700074496",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O burgu\u00eas que tem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, falando de solu\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente?\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "576592140",
            "created_at": "2020-09-23T14:04:16.000Z",
            "id": "1308769153080328192",
            "in_reply_to_user_id": "576592140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando nisso, o Instituto junto com Lawrence Wahba e \"Documenta Pantanal\" teve a iniciativa de criar uma brigada profissional com homens treinados, equipados e assalariados que ir\u00e1 patrulhar as regi\u00f5es da Serra do Amolar, Parque Nacional e Parque Estadual Encontro das \u00c1guas."
        },
        {
            "author_id": "32164915",
            "created_at": "2020-09-23T13:33:47.000Z",
            "id": "1308761480465199110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, Calif\u00f3rnia - USA\n\nEle \u00e9 renomeado pelas suas muitas sequoias gigantes, incluindo o General Sherman, uma sequoia com 83 metros de altura, 11 metros de di\u00e2metro, 1300 toneladas.\n\u00c9 considerado o ser vivo mais volumoso do planeta. \ud83d\ude31 https://t.co/nKivVNhLdX"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2020-09-23T13:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 230,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308759899229294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que h\u00e1 mais de duas semanas queima a Floresta Nacional de Los Angeles, no nordeste da cidade, destruiu pelo menos 29 constru\u00e7\u00f5es e amea\u00e7a aumentar esse n\u00famero para 80 se continuar crescendo.\nhttps://t.co/IvroxNnKm6 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "88561180",
            "created_at": "2020-09-23T13:26:54.000Z",
            "id": "1308759748557320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 brasileira\n\nA maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo \u00e9 brasileira!\n\nVeja aqui a mat\u00e9ria completa: https://t.co/QFzIn51ERm https://t.co/0rUxAjyXxm"
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-23T13:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 7,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308758485920817152",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @folha adote um parque nacional e pare com essa milit\u00e2ncia burra."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-09-23T13:17:29.000Z",
            "id": "1308757379115343874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no\u00a0noroeste https://t.co/AIthM5pPAo"
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-23T13:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308753452533714944",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias @jairbolsonaro Que tal a @UOLNoticias n\u00e3o adotar um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "977241982895579136",
            "created_at": "2020-09-23T12:37:38.000Z",
            "id": "1308747349834039297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, viu dona Telemundo!\nMeu estado \u00e9 internacional \ud83d\ude0e https://t.co/2qf5R3LiSf"
        },
        {
            "author_id": "186901916",
            "created_at": "2020-09-23T12:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "eu_leticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308746362213851136",
            "in_reply_to_user_id": "80881852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eu_leticia a sinopse:\num cara come\u00e7a a ter sonhos sobre um ataque alien\u00edgena, todos acham q ele t\u00e1 louco, isso pq ele acaba n\u00e3o \"fazendo nada\" com essa informa\u00e7\u00e3o\ud83e\udd71\nbom, o ataque acontece e a fam\u00edlia foge pra uma \u00e1rea protegida, a\u00ed tem a reviravolta q n\u00e3o muda nada no desenrolar da trama"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-09-23T12:30:47.000Z",
            "id": "1308745628676169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem energia e acesso \u00e0 internet, comunidades tradicionais enfrentam desafios nas aulas remotas. Na comunidade do Suruac\u00e1, as m\u00e3es copiam os conte\u00fados e atividades dos seus filhos, pois a escola n\u00e3o tem impressora. https://t.co/VOQNKcQlkN  #jornalistavitor https://t.co/w96mSJ4HYw"
        },
        {
            "author_id": "139752844",
            "created_at": "2020-09-23T12:11:43.000Z",
            "id": "1308740827661971458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/M478zLVlcS"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-23T11:42:49.000Z",
            "id": "1308733558056456192",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7) O corredor verde (desenhei toscamente) que se forma entre norte de MT e sul do Par\u00e1 \u00e9 exatamente onde ficam reservas ind\u00edgenas e \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque do Xingu (MT) e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio (PA). https://t.co/FnrAxhj9Ty"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-23T11:32:22.000Z",
            "id": "1308730924100513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 5 de setembro de 2020, o INPE identificou o desmatamento de 0,16 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1223271534334226433",
            "created_at": "2020-09-23T11:14:52.000Z",
            "id": "1308726523046891527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "investigadores da equipa de carn\u00edvoros e ungulados est\u00e3o a dar continuidade ao censo da cabra-mont\u00eas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em conjunto com o ICNF, para avaliar como a popula\u00e7\u00e3o desta esp\u00e9cie tem evolu\u00eddo nos \u00faltimos anos.\nhttps://t.co/GCYZ9QmMge https://t.co/UhKrcAmAxk"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-09-23T10:38:56.000Z",
            "id": "1308717479993147392",
            "in_reply_to_user_id": "40261159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As equipes de combate ao fogo se concentram agora na regi\u00e3o da Serra do Amolar e do Parque Nacional do Pantanal, na divisa entre o Mato Grosso do Sul e Mato Grosso.\n\nNa noite dessa segunda-feira, o fogo chegou bem pr\u00f3ximo de uma comunidade ribeirinha, na regi\u00e3o de Corumb\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-09-23T07:07:49.000Z",
            "id": "1308664350408953857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro leva multa de R$ 50 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/UgdOFguUue"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-23T05:14:59.000Z",
            "id": "1308635955629359107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/KwqZSomcnV"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-23T05:10:21.000Z",
            "id": "1308634790065836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/mDB85Y0uJk"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-09-23T03:55:16.000Z",
            "id": "1308615891765137409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/RoPIX1IEYY"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-23T03:50:03.000Z",
            "id": "1308614579220553730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972 atrav\u00e9s do decreto 70.355 de 1972. Dentro do parque est\u00e1 localizada a nascente hist\u00f3rica do rio S\u00e3o Francisco, no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas. https://t.co/6RWnkuKhQ2"
        },
        {
            "author_id": "4868085141",
            "created_at": "2020-09-23T02:27:47.000Z",
            "id": "1308593875657920514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chateada pq o Parque Nacional do Capara\u00f3 abriu com restri\u00e7\u00f5es \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2020-09-23T02:06:35.000Z",
            "id": "1308588542461980677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Jos\u00e9 Sabino, do Natureza em Foco, registrou o mergulho dessa excelente nadadora, a anta brasileira (Tapirus terrestris). Essa foto foi feita no rio Formoso, Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s.  #tapirus #antabrasileira #biofaces #wildlifephotography https://t.co/eKQXAcWWr4"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-09-23T01:51:17.000Z",
            "id": "1308584690341810178",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprovou-se que as invas\u00f5es no interior e entorno imediato do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia est\u00e3o aumentando, acompanhadas de desmatamentos em amplia\u00e7\u00e3o ou consolida\u00e7\u00e3o. H\u00e1 locais visivelmente utilizados como ponto de apoio a ca\u00e7adores e demais pr\u00e1ticas ilegais. https://t.co/L6TXaVQwn3"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-09-23T01:51:16.000Z",
            "id": "1308584687061938177",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e1rea pertence tamb\u00e9m a uma \u00e1rea protegida, o  PDS Mamuru. Tal atividade \u00e9 uma das que tem sido executadas no local, procurando consolidar essa \u00e1rea desmatada. Os maquin\u00e1rios foram apreendidos. https://t.co/jDt92QKHuI"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-09-23T01:24:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fa1e0cb60ddedc05"
            },
            "id": "1308578065841303557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParcNationaldelaFor\u00eatdeDay \u00e9 uma zona natural protegida localizada a 30 km a oeste do Golfo de #Tadjourah em #Djibouti, o \u00fanico parque nacional do pa\u00eds,\u00a0sua \u00e1rea \u00e9 de aproximadamente 30 km quadrados. Na imagem aparecem eventureiros explorando as #Montanhas #Goda. #Voyage https://t.co/GT9pC1bxot"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-09-23T00:51:59.000Z",
            "id": "1308569767243132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam combater inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande #G1 #G1PR https://t.co/OvijZplgiD https://t.co/AKivEl2tbd"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-09-23T00:51:14.000Z",
            "id": "1308569578553987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam combater inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande #G1 #G1PR https://t.co/4RpeEWVaaw https://t.co/4samTnY6n0"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2020-09-23T00:00:47.000Z",
            "id": "1308556881443655681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver Aten\u00e7\u00e3o \u2013 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/eyhg2duAQy"
        },
        {
            "author_id": "15478318",
            "created_at": "2020-09-22T23:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "almilano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308550413470314496",
            "in_reply_to_user_id": "2778449871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almilano Tenho, jajaja. Depois foi para o Parque Nacional de Gal\u00e1pagos."
        },
        {
            "author_id": "965635296544153600",
            "created_at": "2020-09-22T23:26:55.000Z",
            "id": "1308548362371837953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf0b Os tremores que ocorreram em #Yellowstone podem se tornar o \"enxame s\u00edsmico\" mais bem registrado dentro do Parque Nacional. Saiba mais sobre Yellowstone \ud83d\udc47\nhttps://t.co/bWImoIbHqn"
        },
        {
            "author_id": "75390118",
            "created_at": "2020-09-22T23:15:06.000Z",
            "id": "1308545388283146243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choveu tanto que fecharam o Parque Nacional da Tijuca para avaliar os danos. \u26c8\ufe0f\u26c8\ufe0f\u26c8\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-09-22T23:14:26.000Z",
            "id": "1308545220636745729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 fechado e continuar\u00e1 assim pelo menos at\u00e9 esta quarta-feira (23/09/20) devido aos impactos provocados pelo forte temporal que caiu sobre a cidade do Rio. Acesse https://t.co/yvXWGzK1nb e informe-se. https://t.co/7IrWNRBfUJ"
        },
        {
            "author_id": "31743615",
            "created_at": "2020-09-22T22:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luizalian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308537101860982784",
            "in_reply_to_user_id": "267337045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizalian C\u00eas deveriam tombar essa taioba como monumento natural, bonito pra caramba, celoko"
        },
        {
            "author_id": "1293670396135342080",
            "created_at": "2020-09-22T22:38:56.000Z",
            "id": "1308536285263474694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/rjQJyUnLJ3"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2020-09-22T22:22:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1308532032759312390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O avan\u00e7o das a\u00e7\u00f5es de grileiros na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA), \u00e0s margens da BR 070, pr\u00f3ximo \u00e0 Caesb. https://t.co/9TDLxyAiYs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-22T21:40:03.000Z",
            "id": "1308521467026440193",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,48 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-22T21:40:03.000Z",
            "id": "1308521466133008385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 em 5 de setembro de 2020 - a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1301336782362025986",
            "created_at": "2020-09-22T21:27:18.000Z",
            "id": "1308518258757324802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza fant\u00e1stica: Milhares de tartarugas chegam \u00e0 Costa Rica em uma \u00e1rea protegida para desovar.\n\nEsta praia da Costa Rica cont\u00e9m uma das maiores desovas do planeta, segundo os especialistas.\n\n#CostaRica #tartarugas #desova #praia #ProtecaoAmbiental #nature   #greenpeace https://t.co/aZxofEUzp3"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2020-09-22T21:16:52.000Z",
            "id": "1308515630786777090",
            "in_reply_to_user_id": "1272240788840341509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 transmitido pelo YouTube: https://t.co/5bylHbE2Jw \nAs inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas em https://t.co/1mt7udr0Bw\nN\u00e3o percam a palestra: Conhe\u00e7a a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia (GO): um David no meio de gigantes! https://t.co/wGPfUrT3R2"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2020-09-22T21:15:58.000Z",
            "id": "1308515405351333889",
            "in_reply_to_user_id": "1272240788840341509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de outubro, \u00e0s 19h, ser\u00e1 a nossa primeira palestra e o nosso convidado \u00e9 o analista ambiental e bi\u00f3logo Renato C\u00e9zar de Miranda, chefe da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Floresta Nacional de Silv\u00e2nia (Goi\u00e1s). https://t.co/kukzquZ9mg"
        },
        {
            "author_id": "1265693477075025920",
            "created_at": "2020-09-22T21:02:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1308512078702022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se o bonoro armasse uma arapuca e falasse que a partir de hoje toda a Amaz\u00f4nia \u00e9 um parque nacional e n\u00e3o pode mais ser explorada economicamente \nOs caras da Alemanha e Noruega que \u201cajudam\u201d a Amaz\u00f4nia iam ficar putos porque eles t\u00eam empresas l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2020-09-22T21:02:27.000Z",
            "id": "1308512002453770252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo tenta invadir reserva extrativista em RO usando \u2018t\u00e9cnicas de guerrilha\u2019, diz\u00a0Sedam https://t.co/sFvNt6zXD8"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-09-22T20:32:33.000Z",
            "id": "1308504478694416386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie nosso projeto, divulgue o ciclismo.\n\ud83d\udcf7 Parque Nacional Sete Cidades/ PI\n#thebgtour \n#clinicaneurofisiologica \n#aestradanaomente\n#ciclismobr https://t.co/3Yfz3iOhOQ"
        },
        {
            "author_id": "137513876",
            "created_at": "2020-09-22T20:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CobraMariana"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "PradoBruno94"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 28,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308503695752081410",
            "in_reply_to_user_id": "1057364193576402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CobraMariana @PradoBruno94 @portalR7 Sim, igual pescar em Angra, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...."
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-09-22T20:17:54.000Z",
            "id": "1308500792421294087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apoie nosso projeto, divulgue o ciclismo.\n\ud83d\udcf7 Parque Nacional Sete Cidades/ PI\n#thebgtour \n#clinicaneurofisiologica \n#aestradanaomente\n#ciclismobr https://t.co/9YVCOho7h2"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-09-22T20:15:19.000Z",
            "id": "1308500144149716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) | Combate Racismo Ambiental https://t.co/RqmmUX3B6q"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2020-09-22T20:11:16.000Z",
            "id": "1308499122748633089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF \u2013 A\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) ser\u00e1 julgada diretamente no Plen\u00e1rio https://t.co/uXZnTltl1M"
        },
        {
            "author_id": "1283813862865805317",
            "created_at": "2020-09-22T20:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308498472707018753",
            "in_reply_to_user_id": "1241224445324378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VeganoChato @CassiaBolso38 @jairbolsonaro A entendi, s\u00f3 eles queimam as floresta nacional, s\u00f3 eles destr\u00f3i tudo, a o presidente e chegadinho dos cara, n\u00e3o entendo a birra com o PR ele n\u00e3o pode falar com ningu\u00e9m que j\u00e1 e culpado pela vida da pessoa ou pelas situa\u00e7\u00f5es do pa\u00eds do qual PR anteriores destru\u00edram."
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2020-09-22T19:38:37.000Z",
            "id": "1308490907046551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucatas na Av. Maranh\u00e3o s\u00e3o autuadas por ocuparem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/SPf61qEsIy https://t.co/OQcNNjTHv2"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-22T19:20:42.000Z",
            "id": "1308486399570726919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da Pousada Flutuante Uacari, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Rio Solim\u00f5es em Tef\u00e9, Amazonas (Carlos Nader ) https://t.co/iPFdK2jk1F"
        },
        {
            "author_id": "1057864881024700417",
            "created_at": "2020-09-22T19:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 136,
                        "username": "wilsonlimaAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308483994359599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR319 + pr\u00f3xima de virar realidade. Encontramos uma alternativa: a cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, que o Governador @wilsonlimaAM se comprometeu em viabilizar. Sugeri aos colegas deputados federais e senadores do AM interlocu\u00e7\u00e3o com o Gov Federal. #EmTribuna https://t.co/OZSuE3t7TB"
        },
        {
            "author_id": "776507395904274432",
            "created_at": "2020-09-22T19:02:56.000Z",
            "id": "1308481925619896326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo \u00e9\u00a0BRASILEIRA! https://t.co/5ULZWLlNRO"
        },
        {
            "author_id": "91578536",
            "created_at": "2020-09-22T19:01:44.000Z",
            "id": "1308481623466356741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici (SC). https://t.co/PcF7wtdA8t"
        },
        {
            "author_id": "1213634964840804352",
            "created_at": "2020-09-22T19:01:28.000Z",
            "id": "1308481558756589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Tail\u00e2ndia manda de volta para turistas lixo que deixam pra tr\u00e1s junto de uma singela nota: \"Voc\u00ea esqueceu estas coisas no Parque Nacional de Khao Yai\". \n\n#ASEAN #Brasil\nhttps://t.co/8g7MbT9VU0 https://t.co/7xT6MliOg5"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-22T18:59:05.000Z",
            "id": "1308480956169420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para observar jacar\u00e9s, tamandu\u00e1s e outros animais selvagens, o melhor destino \u00e9 Novo Air\u00e3o, onde est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "1087096420119789569",
            "created_at": "2020-09-22T18:31:43.000Z",
            "id": "1308474071164870658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Vila Organizada de Kake, Joel Jackson sabe da import\u00e2ncia da Floresta Nacional de Tongass para as tribos e povos ind\u00edgenas do sudeste do Alasca. \u00c9 o trabalho de sua vida preservar Tongass para as gera\u00e7\u00f5es futuras. #ProtectTheTongass https://t.co/t5mQGh2JKm"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-22T18:15:58.000Z",
            "id": "1308470107539222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Im0GTDTO8b"
        },
        {
            "author_id": "1117427144",
            "created_at": "2020-09-22T18:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 150,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308467495003656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama o DCABRITO ---&gt; Inc\u00eandio na\u00a0Floresta Nacional de Los Angeles dobra de tamanho\u00a0 - Not\u00edcias - R7 Internacional https://t.co/06I5vZMAjf #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1087463595527598080",
            "created_at": "2020-09-22T17:57:49.000Z",
            "id": "1308465540009275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenheiro \u00e9 multado em R$ 50 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida \u00e0 margem de rio. https://t.co/pEQWgE2OlA"
        },
        {
            "author_id": "3342987275",
            "created_at": "2020-09-22T17:42:54.000Z",
            "id": "1308461785356349442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore, Pol\u00edcia Ambiental inicia replantio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/ypqGAUJOtd"
        },
        {
            "author_id": "3342987275",
            "created_at": "2020-09-22T17:42:40.000Z",
            "id": "1308461728296992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore, Pol\u00edcia Ambiental inicia replantio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/UMYOieuOul"
        },
        {
            "author_id": "1157876528887324678",
            "created_at": "2020-09-22T17:35:11.000Z",
            "id": "1308459842554691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu so percebe q ta ficando velho quando vai fazer um trabalho de historico de queimadas de 10 anos em um parque nacional e vc vai fazer todo o tramite de pedir os dados no site do governo mas s\u00f3 pega os dados de ano em ano, ai pensa safe, vou ter q baixar 10 arquivos +"
        },
        {
            "author_id": "1157854335419789312",
            "created_at": "2020-09-22T17:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DynamoKratz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308459472394870787",
            "in_reply_to_user_id": "1157854335419789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DynamoKratz Se liga em um descendo uma duna na regi\u00e3o de Deadvlei, parte do Parque Nacional Namib-Naukluft. https://t.co/y4OnNb6g9Q"
        },
        {
            "author_id": "338624992",
            "created_at": "2020-09-22T17:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricoricar1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308455037375578113",
            "in_reply_to_user_id": "1026662551025840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricoricar1 @bbcbrasil Em 2012 ele fez uma pesca ilegal nas \u00e1reas Tamoio (uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) e isso \u00e9 Crime Ambiental! Fora as a\u00e7\u00f5es pro desmonte de quem cuida do meio ambiente do nosso pa\u00eds (mas isso n\u00e3o \u00e9 crime, \u00e9 ignor\u00e2ncia mesmo de se dizer patriota e n\u00e3o cuidar do pa\u00eds)"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2020-09-22T16:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 207,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 225,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 241,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308449606586503174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma das coisas mais legais que vi em campo (RPPN Tombador) foi o rola-bosta Canton virens usando tanajuras (Atta sp) para colocar seus ovos. Descobri mais tarde que \u00e9 um comportamento documentado a decadas. @ObsNaturalistas  @ElfaDosInsetos @avidanocerrado https://t.co/ojJHjVPXgp"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-09-22T16:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1308447245025632259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rORHsytCdC"
        },
        {
            "author_id": "249376488",
            "created_at": "2020-09-22T15:52:38.000Z",
            "id": "1308434035111342083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro: \"Sou totalmente contra crime ambiental\"\nBolsonaro tamb\u00e9m: Finge cegueira aos inc\u00eandios criminosos em todo pa\u00eds \n\nal\u00e9m de ter feito o maior esc\u00e2ndalo em 2012 ap\u00f3s ter pescado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2738713049",
            "created_at": "2020-09-22T15:42:39.000Z",
            "id": "1308431523914317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu microsoft edge abriu uma pesquisa sobre Parque Nacional de Canyonlands sozinho\n\neu n\u00e3o fa\u00e7o ideia do pq e at\u00e9 tiltei"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ADraeng].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ADraeng",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ADraeng"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HsmMano].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HsmMano",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HsmMano"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lxnxin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lxnxin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lxnxin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuhjuhLhiana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuhjuhLhiana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuhjuhLhiana"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bolsonaro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Velhoconselhei1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Velhoconselhei1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Velhoconselhei1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dourados, Brasil",
                "id": "9ae7de89f4e0fcc0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Cidades",
                "id": "07d9f88090080001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laranjal do Jari, Brasil",
                "id": "bf31bd149dd2a193",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Quit\u00e9ria, Brasil",
                "id": "c24522a181e504dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Temuco, Chile",
                "id": "000af2920fcd0d30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Gondomar, Portugal",
                "id": "d711826ea94c642b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Val\u00eancia, Espanha",
                "id": "071a52d3a927a1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Banabui\u00fa, Brasil",
                "id": "35b853cf3447ddb5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria da Serra, Brasil",
                "id": "feff2ac20b7559ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Djibouti",
                "country_code": "DJ",
                "full_name": "Djibouti",
                "id": "fa1e0cb60ddedc05",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514957732",
                "name": "pedrovisk\ud80c\udd8f",
                "username": "peedroo_araujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310425301072183296",
                "name": "Luuuuua",
                "username": "Luuuuua4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15349721",
                "name": "V.",
                "username": "caonalama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139176041992380416",
                "name": "Articula\u00e7\u00e3o de Redes \ud83d\udea9 #13DeMaioNasRuas",
                "username": "ArticulaRedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134715801494327297",
                "name": "lou \u26a2\ufe0e",
                "username": "chadelouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200587820693413888",
                "name": "Maos De Luz- cris",
                "username": "luz_maos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207236627",
                "name": "Liz Maria",
                "username": "liz_niter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537321147",
                "name": "Ricardo Telenot\u00edcias",
                "username": "ricardonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283510720458563584",
                "name": "GFl\u00e1vio",
                "username": "GFlavio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86121811",
                "name": "Bruttus N family farming",
                "username": "banfihunyad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74616428",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udf40Rosaura\u24c2\ufe0foro\u2696 #InMoroWeTrust",
                "username": "RosauraNanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263225703765590016",
                "name": "D.O. News",
                "username": "D_O_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077 \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49053776",
                "name": "\u2af7 \u03bb\u03b7g\u03b5l J\u03c3\u03b7\u03b5s \u2af8\ud83d\udea9",
                "username": "AngelJones_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139573554",
                "name": "Mallard P. Bloomingro",
                "username": "cara_de_hamster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113163280",
                "name": "Laura Couto",
                "username": "Lauradocoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499370974",
                "name": "Dorinha \ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83c\udf35",
                "username": "ApaixonadaLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137863273192284161",
                "name": "Zureiasseca \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \ud83d\udea9",
                "username": "zureiasseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180655546",
                "name": "Maria Jose Mesquita",
                "username": "MariaJoseMesqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114898562",
                "name": "Claudio \u00d6berg",
                "username": "claudiooberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35716975",
                "name": "Luciano_MSA",
                "username": "Luciano_MSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224120596",
                "name": "J. Rocha J\u00fanior",
                "username": "jgrochajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132025798",
                "name": "Fernando Afonso",
                "username": "nandoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787734299122495488",
                "name": "Taemin Brasil | ADVICE 18.05",
                "username": "TaeminBrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204436929292505089",
                "name": "Ajveiga",
                "username": "Ajveiga2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780243",
                "name": "Cao Peixoto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "cpeixotojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113603899620057088",
                "name": "Agda Oliveira\ud83d\udea9",
                "username": "AgdaOli96919401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291017670851211265",
                "name": "KRIOK\ud83d\udc89\ud83d\udea9",
                "username": "kriok55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636871433",
                "name": "Alan Faria",
                "username": "alanistwo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403867406",
                "name": "Klemmer Monteiro",
                "username": "KlemmerMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55612404",
                "name": "Elaine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Patriota",
                "username": "elaineranynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893929831",
                "name": "Silvana Guimar\u00e3es",
                "username": "delivroemlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69418098",
                "name": "Gersika, a pequena! #VacinaSIM \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udfe1",
                "username": "GersikaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073666253481488386",
                "name": "MarceloDelgado",
                "username": "Marcelo12755237",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959325866",
                "name": "Grace\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "GracianeDell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273377443269787654",
                "name": "Ana\ud83c\udf4f\ud83c\udf4f #Doria2022\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "ana70947612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117252",
                "name": "Emerson Luis",
                "username": "emerluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188814958030721026",
                "name": "lovenaturebr",
                "username": "lovenaturebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045976592",
                "name": "\ud83c\udf40\ud83d\udc96\ud83c\udf3bMar\ud83c\udf3b\ud83d\udc96\ud83c\udf40",
                "username": "paseoporelmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823641564723507200",
                "name": "Lydia",
                "username": "Leia017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15225922",
                "name": "Maria Gotinha",
                "username": "anapatricinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447391054",
                "name": "O Globo - Sociedade",
                "username": "OGloboSociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209493478",
                "name": "SuGarBar",
                "username": "su_gar_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266210480206614529",
                "name": "F\u00e1bio William",
                "username": "FbioWil11797149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104940892",
                "name": "Sabrina quer VACINA",
                "username": "meninet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71676686",
                "name": "Eremita Moderno",
                "username": "mestredafumaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250115933756166149",
                "name": "Vit\u00f3ria Marcone",
                "username": "vitoriatmarcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3002688148",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "hfernandesbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109735889",
                "name": "An\u00f4nimo Presidenci\u00e1vel Igual \u00e0 Voc\u00ea",
                "username": "paulocallis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222982738",
                "name": "Lu - #TodosPelasVacinas \ud83d\udc89",
                "username": "LuPsiAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52817386",
                "name": "Amoreca Original",
                "username": "alynekaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269358004480225281",
                "name": "Lerdiix \u2022 \ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\ude01\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff \u2039\ud835\udff9",
                "username": "lerdiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314932772",
                "name": "Lucas Queiroz +",
                "username": "LucasQueiroz11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151875246",
                "name": "Defensoria P\u00fablica",
                "username": "DefensoriaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39570107",
                "name": "Keila Barcelos",
                "username": "KeilaBarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067863737686781952",
                "name": "Uniao Nacional Ind\u00edgena",
                "username": "UIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767863466",
                "name": "ReiDaLixa",
                "username": "heiderich_chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312188394",
                "name": "Eduardo Neto",
                "username": "pedosphere_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326986868",
                "name": "Mais Turismo",
                "username": "MaisTurismoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292057317895266307",
                "name": "Xand\u00e3o 1mel",
                "username": "1melXandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573886587",
                "name": "DI & OGO",
                "username": "refugiodobode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234579297",
                "name": "m \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "atrainwreck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70815297",
                "name": "- Rick",
                "username": "Mathieuzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278195903644475397",
                "name": "Ester perfil novo \ud83d\ude14",
                "username": "foollsmccall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043202851059761153",
                "name": "Sheila Prass",
                "username": "PrassSheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271191857603719172",
                "name": "Minion Lonly and Sad",
                "username": "AndMinion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712501675",
                "name": "Marcius",
                "username": "marciusrosseto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708256361679884288",
                "name": "Breno",
                "username": "Breno_silva007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240075247212249097",
                "name": "Malta ex-presidenciavel Vision\u00e1rio",
                "username": "MaltaSeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742162226136682496",
                "name": "Menta Cole\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "Sorvete_d_Menta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809092451185098752",
                "name": "ana",
                "username": "tortasdelimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439327500",
                "name": "Tanto faz",
                "username": "_HenriquePe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253010193",
                "name": "chaperonas",
                "username": "RnaViral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96735923",
                "name": "Auditor Welliton Resende",
                "username": "wellitonresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25767618",
                "name": "Rodrigo Quintela",
                "username": "RodrigoQuintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66457974",
                "name": "Coerente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DjalmaFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327581966",
                "name": "Alfredo da Silva",
                "username": "Arealva2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36932577",
                "name": "Tib@",
                "username": "Tiberio_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183766128390221824",
                "name": "paraquedista Sampaio",
                "username": "LemosMauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258763380351029248",
                "name": "Gilson Silva",
                "username": "GilsonS00687284",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714213309143195648",
                "name": "Em\u00edlia Em\u00edlia",
                "username": "borfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62785737",
                "name": "Tiago V. Mesquita",
                "username": "mtvmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248800013",
                "name": "Carolili",
                "username": "carolpedecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290789491976949764",
                "name": "Central Charlie Gillespie",
                "username": "CentralCharlieG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248670992286789633",
                "name": "Thay Amorim",
                "username": "amorim_thayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092125010813169665",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud83e\udde1\ud83d\udda4",
                "username": "kit_kathy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000806798494969858",
                "name": "Henrique Sales",
                "username": "EngHenriqueAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117520329",
                "name": "Gabriel Santos",
                "username": "GabrielRBCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116787409864278020",
                "name": "\ud83d\udd30Vania Despicable Me \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83c\udff4\ud83d\udc89( at \ud83c\udfe1)",
                "username": "ath1abalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030190322272350209",
                "name": "MARTA CHAMORRO",
                "username": "martucc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29333142",
                "name": "Marcos",
                "username": "mabreuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296537081385230336",
                "name": "reidoveggie",
                "username": "reidoveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480007",
                "name": "\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd31\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd42",
                "username": "Feres_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29972789",
                "name": "Luis Sadeck",
                "username": "sadeckgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1310218156452052992",
                "name": "Luciano da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "Luciano63052300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919101",
                "name": "Marcos Gagliardi",
                "username": "gagliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53546645",
                "name": "\ud83e\udd8aiBoris\ud83d\udc31#AC",
                "username": "Sir__Boris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259205733675085824",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud83d\udd4a| \ud83d\udcd6VARIOS LIVROS",
                "username": "irispombinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236926587",
                "name": "\u2718",
                "username": "6zar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407157990",
                "name": "Be\u00e7a",
                "username": "trd_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205290693352153089",
                "name": "CTIB",
                "username": "CanddyW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786157875",
                "name": "Gabriel Braga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Gabrielbragas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311571762",
                "name": "luci \u26a1 ana",
                "username": "lxnxdxlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048577960280829953",
                "name": "fernanda mestre",
                "username": "fernandamestr12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265098864",
                "name": "MaGa",
                "username": "OrosaOrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36927079",
                "name": "Rob Sponzo",
                "username": "comewithus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172568322",
                "name": "Alexandre H Lisboa",
                "username": "ahlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566748245",
                "name": "nara",
                "username": "narayando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39804437",
                "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022",
                "username": "AndorCrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274446715798671361",
                "name": "Vaquinhastt",
                "username": "Vaquinhastt3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188786927924908032",
                "name": "Maylson Freitas",
                "username": "freitas_maylson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066107080",
                "name": "S\u00c3O CHARLES DARWIN",
                "username": "ReacaChupaManga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245485758783373314",
                "name": "Jungle Girl",
                "username": "Macambiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Frances",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755353003",
                "name": "rafa da'neer. \u2694\ufe0f",
                "username": "honeycavill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185560542",
                "name": "juju",
                "username": "nammjuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617649696",
                "name": "A Clonada do Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "mamayferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117034741637763073",
                "name": "Paulo Henrique de Oliveira Santos",
                "username": "PauloHe85636356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129610712",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62286707",
                "name": "Carla Ayres",
                "username": "carlaayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954436876382982144",
                "name": "g\u0454\u03c3\u2077\ud83c\udff9",
                "username": "geostefh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201944509476745217",
                "name": "Modais em Foco",
                "username": "ModaisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263320739194834945",
                "name": "Janise",
                "username": "janise465160",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279166963076550657",
                "name": "Jornal Refer\u00eancia",
                "username": "JReferencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657067038",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd52\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "Guiilherme250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44627459",
                "name": "Corinthians",
                "username": "Corinthians",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259135139348721664",
                "name": "bsbtimes",
                "username": "bsbtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116169136189714432",
                "name": "Folha de Barbacena",
                "username": "FolhaBarbacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175769395991318529",
                "name": "fabiano",
                "username": "FJericoacoara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243033023198769157",
                "name": "Raimundo Nonato Holanda",
                "username": "NonatoHolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276682241268224000",
                "name": "dudinha",
                "username": "babydopk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707332359318802436",
                "name": "Conservadores@Cabuloso",
                "username": "waley_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526287494",
                "name": "Nivaldo",
                "username": "Nianpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859495277031501824",
                "name": "Gilmar Mendes",
                "username": "gilmarmendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3313257405",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "pgmldnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140822474378100741",
                "name": "goiabada de outono// the doorman",
                "username": "lirousloth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3151015931",
                "name": "Ignacio Yb\u00e1\u00f1ez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "IgnacioYbanez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33192177",
                "name": "Randal Clark",
                "username": "Parley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3774821",
                "name": "TSU",
                "username": "TSU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188841819",
                "name": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Minas_Energia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435079031",
                "name": "Vale Global",
                "username": "valeglobal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91793985",
                "name": "Flavia \ud83c\udf39\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "username": "aflaviamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025501124",
                "name": "Victor",
                "username": "vmedella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253489128882294791",
                "name": "Larissa Costa Fernandes",
                "username": "LarissaCostaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69768937",
                "name": "Adria Dias",
                "username": "DiasAdria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257512265",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusrmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14367515",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "zyfez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71330509",
                "name": "Eliane Apolin\u00e1rio:",
                "username": "EspecialistArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375063258",
                "name": "Daniel Ribeiro",
                "username": "danielbrunoribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333553475",
                "name": "Julio Schneider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "juliovschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892525781489995776",
                "name": "Manuel38",
                "username": "ateao38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282235636",
                "name": "Juliana Mori",
                "username": "jumoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256006781278588928",
                "name": "Eduardo Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Eduardo10186385",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278496881090408451",
                "name": "trampolimdanoticia",
                "username": "trampolimdanot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165012123497504770",
                "name": "Am\u00e9lie daqui",
                "username": "moimeme41647183",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27282476",
                "name": "Bibi",
                "username": "Bibilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007598683247005697",
                "name": "Andr\u00e9 Serret",
                "username": "andre_serret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885296427374661632",
                "name": "\u262dRosa\u00b9\u00b3\u2606Krasnaya\u262d#LULA2022",
                "username": "RosaSkarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305603796958097408",
                "name": "Hora AM",
                "username": "HoraAM2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822121402941796352",
                "name": "Radioweb Coopnews",
                "username": "coopnewsradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348465615",
                "name": "MagicPrompts \u2744",
                "username": "MsrSwanJones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bru",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021075056187887622",
                "name": "Orlando Vidal",
                "username": "OrlandoVidalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732724055103672320",
                "name": "Antisocial Socializado",
                "username": "StrickerAllan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015261116",
                "name": "LUIS GUSTAVO RANGEL",
                "username": "LUISGUSTAVORANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41925915",
                "name": "Beatriz Rosenburg",
                "username": "BiaRosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272687696",
                "name": "\ud83e\udd9e\ud83e\udd5bluiz lobo filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "luizlobofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290352697548386305",
                "name": "ENZUH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ENZUH14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872662133",
                "name": "sabrona",
                "username": "sabrorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60435480",
                "name": "Ferds VinTelli \u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udc94\ud83c\udf31",
                "username": "ferdsvintelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275802448",
                "name": "Drica \u2764\u2615",
                "username": "adrianarbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35019751",
                "name": "americanas",
                "username": "americanascom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252184789",
                "name": "Lojas Americanas",
                "username": "lojasamericanas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436275153",
                "name": "hugo",
                "username": "7hugogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823083572781067",
                "name": "Bunker do Maor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "MaorKahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196937962526826496",
                "name": "Georgina",
                "username": "LETICIA_GALVEZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4057530885",
                "name": "Geraldo Stocco",
                "username": "GeraldoStocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095773523690352640",
                "name": "Davi Martins",
                "username": "mob_davi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147520032123043840",
                "name": "ANDR\u00c9 CID\u00c3O",
                "username": "ANDRCIDO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192502693652242432",
                "name": "Lucia Perez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuciaRePerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089166006428336129",
                "name": "Prof.Tatiane Feitosa.",
                "username": "TatianeFeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431606020",
                "name": "\u2211Pablo",
                "username": "PabloMaraverC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61514125",
                "name": "Paulo_H_Bonavigo",
                "username": "pbonavigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2367567303",
                "name": "mandacaru",
                "username": "MattKrusty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95995367",
                "name": "R.dez \ud83e\udd74\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "Rhuammarquees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574688561",
                "name": "cici",
                "username": "ciciaraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854371815136874498",
                "name": "\ud83e\udd0d",
                "username": "Emi_firmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297697884863959041",
                "name": "\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e",
                "username": "renanitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58570193",
                "name": "Bibliotecas PUC-Rio",
                "username": "Biblio_PUCRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242594384576753670",
                "name": "lua",
                "username": "lordespells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299121249428307969",
                "name": "Fabs",
                "username": "jxwregux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4552533328",
                "name": "DIDILA",
                "username": "dilabedoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97837430",
                "name": "Digital Brasil",
                "username": "radioetvdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281654106",
                "name": "Rede Massa | SBT",
                "username": "redemassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270692876",
                "name": "Mariana Kojunski",
                "username": "marikojunski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268255552020283392",
                "name": "@KattyTeacher",
                "username": "KattyO97208530",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124612069",
                "name": "Carlos Lopes",
                "username": "carloslopesjorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033892985186988034",
                "name": "Pousada Flor Paraty",
                "username": "ParatyFlor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090041984834777090",
                "name": "Avante Mundo",
                "username": "Avante97196687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912345967915085825",
                "name": "Desentupidora Merces",
                "username": "DcmercesMerces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606585155",
                "name": "Jean",
                "username": "mbf1cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812449037228113920",
                "name": "mel",
                "username": "endoriang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14568762",
                "name": "lila_ribeiro",
                "username": "lila_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294815077036699654",
                "name": "FOLHA DE CHAPADA",
                "username": "folhadechapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706459163694596096",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Oliveira",
                "username": "oliv3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308834233503358976",
                "name": "Afiliacionesemermedicaenlinea",
                "username": "Emermedica_ya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4194814695",
                "name": "murilo feitosa",
                "username": "murilofeitosa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260897400",
                "name": "Not\u00edcias da Massa",
                "username": "noticiasdamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610301011",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunodcx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140927453",
                "name": "quero me regozijar",
                "username": "gabeemelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373138307895398407",
                "name": "boneca russa",
                "username": "boneca_russa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586383973",
                "name": "Portal Agora 1",
                "username": "portalagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148457046",
                "name": "Chico Vigilante Lula da Silva",
                "username": "Chico_vigilante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419048731",
                "name": "Bruno Rodrigo",
                "username": "Brunossaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1539044581",
                "name": "Dionisia Villalba",
                "username": "DaioVillalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77096757",
                "name": "Arlete Sampaio",
                "username": "arletesampaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1593944262",
                "name": "Rep\u00f3rter Hoje - Da Bahia para o mundo!",
                "username": "jornalista_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180914480009621504",
                "name": "Joel Carvalho",
                "username": "JoelCar25890991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44093823",
                "name": "Lilo",
                "username": "LiloVLOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283522506",
                "name": "Warwick Manfrinato",
                "username": "WickManfrinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "Litoranea915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39889138",
                "name": "Ernesto Coser Netto",
                "username": "nettocoser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300890681989361665",
                "name": "Biofaces",
                "username": "Biofaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072620247625154561",
                "name": "Delta Oscar Lima Lima Yankee (@\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8) \ud83d\udee9\ufe0f",
                "username": "andredollynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1953033073",
                "name": "Markos",
                "username": "___markao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022441835",
                "name": "maria\ud83e\udd95",
                "username": "effy_stoonem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88459733",
                "name": "Mauricio Ueno",
                "username": "mauricio_ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302385569956274176",
                "name": "\u2720\ud83c\udde8\ud83c\udde6Quebec\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2720",
                "username": "_QuebecFrench",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308853273303150599",
                "name": "Curiosidades do Brasil \u2122",
                "username": "curiosidadebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359957321",
                "name": "M\u00e1rcyah de Alexandri",
                "username": "TheMarcyah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278110357660327936",
                "name": "Firmino Torres",
                "username": "MinoTorres2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15953189",
                "name": "Cerquize",
                "username": "Cerquize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3223413278",
                "name": "CIRA",
                "username": "CIRA_CSU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87864000",
                "name": "Renato Guarilha",
                "username": "RenatoGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37987887",
                "name": "Old Man Russell",
                "username": "CancerJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140904717217927168",
                "name": "Iza\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "izacrispi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68492599",
                "name": "Junior Madureira",
                "username": "ajudesuavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149039257",
                "name": "Andr\u00e9 Coelho",
                "username": "AndreCoelhoBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900222652371042305",
                "name": "Jesse James \ud83d\ude9c",
                "username": "jjmetjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37842950",
                "name": "Pousada Pepalantus",
                "username": "pepalantus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197633811",
                "name": "Larissa",
                "username": "heartshapedlari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333526458",
                "name": "ivan_sotopietra",
                "username": "ivan_sotopietra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272196419378610176",
                "name": "\u00c9 S\u00f3 Minha Opini\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "SMinhaOpinio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729898504152289283",
                "name": "JoTa cHrIsTo",
                "username": "jotachristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915277197115617282",
                "name": "KManga",
                "username": "KKKMANGABEIRA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034875177971187712",
                "name": "State Grid Brazil Holding",
                "username": "StateGridBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236295326731993089",
                "name": "Tiago - A espera da Vacina",
                "username": "tii_fernandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14370247",
                "name": "Gra",
                "username": "gracielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12414282",
                "name": "surtada&fofa",
                "username": "WelenMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021546316726448133",
                "name": "Pedro Pedro Pedro \ufe3d\u2735\ufe3d",
                "username": "OPedrinhoBen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308341596849680384",
                "name": "L\u00e1zaro carvalho",
                "username": "Lzarocarvalho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21668776",
                "name": "Alex McCauley",
                "username": "anm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300837699436326912",
                "name": "claudiolmorais",
                "username": "claudiolmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690630",
                "name": "Miguel Cardoso",
                "username": "hipersurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "L\u00edtio.",
                "username": "ludovicaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102450499",
                "name": "travassos",
                "username": "ruitravassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306356424499490816",
                "name": "Caridade",
                "username": "PedroCaridade9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124608562",
                "name": "tame em pala",
                "username": "cozumerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82488722",
                "name": "Jo\u00e3o Ker",
                "username": "JoaoKer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078634791535341570",
                "name": "matusal\u00e9ia",
                "username": "rebollamateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535506086",
                "name": "Space Monkey #7",
                "username": "spudn1c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397967099",
                "name": "Mateus",
                "username": "alohaTeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028984917160615941",
                "name": "idk about u but I'm feeling 22",
                "username": "ananinanaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137426123384655873",
                "name": "JPman",
                "username": "ostemberg4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86545772",
                "name": "Gaules",
                "username": "Gaules",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168518600069660672",
                "name": "Coaliz\u00e3o Brasil Clima, Florestas e Agricultura",
                "username": "coalizao_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057961489477353472",
                "name": "Comunist\ud83c\udd70\ufe0f Patriota Filho de Porteiro",
                "username": "bidaberum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70249926",
                "name": "Eduardo de Ara\u00fajo",
                "username": "eduardodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576592140",
                "name": "On\u00e7afari",
                "username": "Oncafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32164915",
                "name": "Welington Guimar\u00e3es",
                "username": "TonnGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88561180",
                "name": "Agron Online",
                "username": "agrotwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293383222",
                "name": "RBN",
                "username": "rbnrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977241982895579136",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "lethss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186901916",
                "name": "Nogueira",
                "username": "bnnorbiato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80881852",
                "name": "N\u00e3o sou a Cecilia Andrade da Oracle \ud83d\udc22",
                "username": "eu_leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139752844",
                "name": "Rosana D'Arrigo",
                "username": "RosaDar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223271534334226433",
                "name": "Livro Vermelho Mam\u00edferos de Portugal Continental",
                "username": "LivroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4868085141",
                "name": "Diferente",
                "username": "rachellira84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15478318",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "mariabrasarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350450349199470595",
                "name": "almilano",
                "username": "almilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965635296544153600",
                "name": "Meteored | Tempo.com",
                "username": "MeteoredBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75390118",
                "name": "Melissa Cruz Cossetti \ud83e\udd84",
                "username": "melissajorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31743615",
                "name": "Guti Starsdust",
                "username": "gutircunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267337045",
                "name": "Luiza Lian",
                "username": "luizalian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293670396135342080",
                "name": "Denis Oliveira",
                "username": "oliveiraadenis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301336782362025986",
                "name": "CanalApocalipticos",
                "username": "CanalApocalipt1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265693477075025920",
                "name": "W/Nagos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f",
                "username": "Naggyinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137513876",
                "name": "Diego",
                "username": "dbzero3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057364193576402944",
                "name": "Mariana Cobra",
                "username": "CobraMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281677861687046144",
                "name": "Bruno Henrique \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udde3",
                "username": "PradoBruno94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283813862865805317",
                "name": "Jo\u00e3o Bruno",
                "username": "JooBrun89518266",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057864881024700417",
                "name": "Joana Darc",
                "username": "joanadarc_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91109801",
                "name": "Wilson Lima",
                "username": "wilsonlimaAM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776507395904274432",
                "name": "Mais Soja",
                "username": "mais_soja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91578536",
                "name": "Maria Prandt",
                "username": "maduprandtg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213634964840804352",
                "name": "ASEAN Brasil",
                "username": "AseanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087096420119789569",
                "name": "Tiba",
                "username": "tiba2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117427144",
                "name": "Homo Sapiens",
                "username": "RolimSkyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087463595527598080",
                "name": "Hora MS",
                "username": "horamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342987275",
                "name": "JCNET",
                "username": "jcnet_bauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157876528887324678",
                "name": "Italo",
                "username": "fritalogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157854335419789312",
                "name": "Blanka",
                "username": "blankahp4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297399138162794496",
                "name": "E. Kratz",
                "username": "DynamoKratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338624992",
                "name": "n\u00e3o sei mexer aqui, \u00e9 isso",
                "username": "lunaimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026662551025840129",
                "name": "Ricardo Cavalcanti",
                "username": "Ricoricar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249376488",
                "name": "Talitinha",
                "username": "talitabraun_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738713049",
                "name": "ayaya \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "LennX33",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1310730014489341952",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5vyinhw2yww9j5iea01p0eqj5h9",
        "oldest_id": "1308431523914317824",
        "result_count": 490
    }
}