{
    "data": [
        {
            "author_id": "180948586",
            "created_at": "2020-09-22T15:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308431078504517634",
            "in_reply_to_user_id": "1117643798274871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciadasluzes @Jujuca1987 Ele foi multado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois tentou criar uma lei para que este local perca o status de \u00e1rea protegida quando deputado. Ent\u00e3o ele \u00e9 mesmo capaz de usar o poder que tem para se vingar."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-22T15:37:46.000Z",
            "id": "1308430294999953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,18 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO / Par\u00e1 no dia 5 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "4834948444",
            "created_at": "2020-09-22T15:34:09.000Z",
            "id": "1308429386400628738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boa tarde, leitores! Como est\u00e3o?\n\n#Bauru e #MataAtl\u00e2ntica \ud83c\udf31 | Devido \u00e0 gravidade da quest\u00e3o, o Impacto Ambiental fez uma nota sobre o inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru. \n\nNota feita pelo rep\u00f3rter Jo\u00e3o Mateus Macruz \ud83c\udf3b\n\nhttps://t.co/iMkiaMpf8F"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-09-22T15:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1308427100425269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Connection .. \ud83c\udf04\ud83c\udf33 em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/GnX1uj7d3L"
        },
        {
            "author_id": "1267091150860664839",
            "created_at": "2020-09-22T15:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 126,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308425978117582852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEsqueceu-se disto\u201d. Parque Nacional na Tail\u00e2ndia envia lixo deixado pelos visitantes por correio https://t.co/PiSe2HzgA6 via @ZAP \nPodiamos copiar este bom exemplo."
        },
        {
            "author_id": "511819618",
            "created_at": "2020-09-22T15:04:22.000Z",
            "id": "1308421891007418369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhar no Twitter https://t.co/Fnw8jN8PJQ #Pesqueira"
        },
        {
            "author_id": "1268255552020283392",
            "created_at": "2020-09-22T15:01:01.000Z",
            "id": "1308421046274588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Balmaceda, Parque Nacional Bernardo O'Higgins. https://t.co/TIpkK03Ws5"
        },
        {
            "author_id": "3145146065",
            "created_at": "2020-09-22T15:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Caio85testin"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "RickyWill0309"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308420808142991362",
            "in_reply_to_user_id": "4377908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Caio85testin @RickyWill0309 @Estadao @EstadaoPolitica Nem perde tempo mano, Freud explica esse cara f\u00e1cil, ele acusa os outros do que ele \u00e9 respons\u00e1vel, fala tanto de corrup\u00e7\u00e3o e t\u00e1 l\u00e1 atolado at\u00e9 o nariz, fala de queimadas, mas ele que facilitou e incentivou o processo em todas as inst\u00e2ncias. O cara pesca em parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "836762023409123329",
            "created_at": "2020-09-22T14:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "monicabergamo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308414147483381760",
            "in_reply_to_user_id": "58951368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@monicabergamo @folha E tamb\u00e9m que goste de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mil\u00edcia e rachadinha.\n\nTipo um Queiroz. Mas que reza."
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-09-22T14:31:51.000Z",
            "id": "1308413704988430338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Sem energia e acesso \u00e0 internet, comunidades tradicionais enfrentam desafios nas aulas remotas. Na comunidade do Suruac\u00e1, as m\u00e3es copiam os conte\u00fados e atividades dos seus filhos, pois a escola n\u00e3o tem impressora. https://t.co/LXtKUs2pVr https://t.co/kaxw3vI2PN"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2020-09-22T14:05:24.000Z",
            "id": "1308407051761180680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandios est\u00e3o queimando atualmente a Reserva da Biosfera do Pantanal e amea\u00e7am se espalhar nessa \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, atingindo o s\u00edtio do #Patrim\u00f4nioMundial que engloba o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense e reservas particulares do entorno.\n\n#RapidResponseFacility \ud83d\udd25\ud83d\udc0a https://t.co/6XHH4qBL76"
        },
        {
            "author_id": "79494972",
            "created_at": "2020-09-22T13:46:59.000Z",
            "id": "1308402413792092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que falta faz uma \u00e1gua dessas... \"Vem mim, s\u00f3 vem\"!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3aOAewnSg9"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-09-22T13:37:04.000Z",
            "id": "1308399919984783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) https://t.co/qbRTRV8twP"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-09-22T13:37:03.000Z",
            "id": "1308399914519605253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) https://t.co/MraMHqoGX3"
        },
        {
            "author_id": "1120695235",
            "created_at": "2020-09-22T13:30:08.000Z",
            "id": "1308398174177038339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/Iv2wojrzoa"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2020-09-22T13:05:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09f6a7707f18e0b1"
            },
            "id": "1308391975624867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que a bonita j\u00e1 vai fazer um trabalho sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, pois ultra bairrista."
        },
        {
            "author_id": "156073429",
            "created_at": "2020-09-22T13:04:40.000Z",
            "id": "1308391767272816642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/LSYNxWJz0L"
        },
        {
            "author_id": "1305216133029679112",
            "created_at": "2020-09-22T13:01:44.000Z",
            "id": "1308391027699527682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/YvVPLVfSlU"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-09-22T12:56:09.000Z",
            "id": "1308389623215915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u201cBobcat Fire\u201d: O inc\u00eandio que est\u00e1 fora de controle h\u00e1 duas semanas na Floresta Nacional de Los Angeles, no nordeste da cidade, dobrou de tamanho devido \u00e0s altas temperaturas no fim de semana e for\u00e7ou mais residentes a deixarem suas casas.\n\nhttps://t.co/2Epcuuk3kZ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-09-22T12:49:45.000Z",
            "id": "1308388012116541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA)\n\nhttps://t.co/sZuNRBjoER https://t.co/idwcX2Awff"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-22T12:46:44.000Z",
            "id": "1308387252377182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/HbJQ3jfVuP\n\n#LulaLivre #ForaBolsonaro #PTRibeirao #Machado2020 #AnulaSTF"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-09-22T12:39:00.000Z",
            "id": "1308385306182328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Los Angeles dobra de\u00a0tamanho https://t.co/sF1CbzjPzD"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-22T12:23:35.000Z",
            "id": "1308381427986239495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/poqCBft8Ov\n\n#LulaLivre #ForaBolsonaro #PTRibeirao #Machado2020 #AnulaSTF https://t.co/NFOhxByIxj"
        },
        {
            "author_id": "1209654620198494210",
            "created_at": "2020-09-22T12:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 196,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308378233595981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o lacrador Leonardo Dicaprio que n\u00e3o cuida do seu pa\u00eds pra vir vomitar besteiras contra o Brasil?  Inc\u00eandio na\u00a0Floresta Nacional de Los Angeles dobra de tamanho\u00a0  https://t.co/tonNlAViH7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1190719482794303488",
            "created_at": "2020-09-22T11:53:40.000Z",
            "id": "1308373899697180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU manifesta-se favor\u00e1vel \u00e0 concess\u00e3o do Parque Nacional da Serra Geral: https://t.co/sGoxiI1goN\n\n#parquenacionaldaserrageral #santacatarina #licita\u00e7\u00e3o #edital #economia #tcu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-09-22T11:38:34.000Z",
            "id": "1308370100064526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA)\nhttps://t.co/po38Cd0Htm https://t.co/hrQHxLp4CL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-22T11:35:32.000Z",
            "id": "1308369336847880192",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA soma 0,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-22T11:35:32.000Z",
            "id": "1308369335967129601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 11 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 que somaram 0,19 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2020-09-22T11:18:46.000Z",
            "id": "1308365115092340741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os desafios da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o-presencial em comunidades tradicionais da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA) https://t.co/a5gdH7w9b7 https://t.co/h3sa8TpcWh"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-09-22T11:10:00.000Z",
            "id": "1308362908607246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Los Angeles dobra de tamanho #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/dwixRct71u https://t.co/QO1y6Oo5fp"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-09-22T11:10:00.000Z",
            "id": "1308362908586274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Los Angeles dobra de tamanho https://t.co/WMKSKAFDUI https://t.co/9aksanxzjz"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-09-22T11:00:18.000Z",
            "id": "1308360470080950274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia militar ambiental flagra dano a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Nova Friburgo https://t.co/eq5hZ4S97o"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2020-09-22T07:55:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1308314027530104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maravilhoso munic\u00edpio #Ubatuba, no litoral norte do estado de #SP, com 100 praias e 70% do seu territ\u00f3rio fica no Parque Nacional da Serra do Mar:\nhttps://t.co/9k5LfGiEwY"
        },
        {
            "author_id": "708004028",
            "created_at": "2020-09-22T07:41:07.000Z",
            "id": "1308310340690685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa constr\u00f3i 60 escolas na sua \u201cZona Tamp\u00e3o\u201d \u201cA assinatura do acordo de cessa\u00e7\u00e3o de hostilidades na Gorongosa \u00e9 uma oportunidade de mostrar ao mundo a liga\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca que existe entre a conserva\u00e7\u00e3o, a paz e o desenvolvimento\u201d - Pedro Muagura, Admi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1308196163821207552",
            "created_at": "2020-09-22T06:06:39.000Z",
            "id": "1308286567316766721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paulazuni_imoveis\nAut\u00eantico e inovador, em uma das melhores localiza\u00e7\u00f5es de Foz do Igua\u00e7u (a poucos metros da Rodovia das Cataratas) pr\u00f3ximo ao Shopping Catua\u00ed Palladium, Aeroporto e Parque Nacional do Igua\u00e7u. Loteamento Recanto do Lago. - Terrenos a partir de 300m\u00b2. https://t.co/gKo6FuG9MH"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-22T04:41:00.000Z",
            "id": "1308265012973178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/kiIWpt5mo1"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-22T04:38:36.000Z",
            "id": "1308264412445323266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/o2uILQPef9"
        },
        {
            "author_id": "1056717530495156225",
            "created_at": "2020-09-22T04:37:50.000Z",
            "id": "1308264218219761665",
            "in_reply_to_user_id": "1056717530495156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal est\u00e1 em chamas H\u00c1 MESES. O Parque Nacional Encontro das \u00c1guas, que tem a maior popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas DO MUNDO, j\u00e1 teve 80% de sua \u00e1rea queimada. Animais est\u00e3o morrendo, e a flora est\u00e1 sendo destru\u00edda (mais de 15% do bioma) por inc\u00eandios causados pelo ser humano +"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-22T04:33:15.000Z",
            "id": "1308263063875973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/zJPCKEDiu7"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-22T04:30:23.000Z",
            "id": "1308262344049537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/IomDrb7Afv"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-22T04:27:48.000Z",
            "id": "1308261692028194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/oOKGnagCKn"
        },
        {
            "author_id": "1290693401525059586",
            "created_at": "2020-09-22T02:28:46.000Z",
            "id": "1308231738246782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#catimbau \n#pernambuco \n#adventure \n#f4follow\n#caatinga em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/DGhG3edAyO"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2020-09-22T01:15:54.000Z",
            "id": "1308213400204447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 com esse registro incr\u00edvel da Ana Luiza Souza Cunha do lobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus) predando um tatu-galinha (Dasypus novemcinctus), que encerramos a segunda. A foto foi feita no Parque Nacional das Emas. #wildlifephotography #loboguara #tatugalinha #nature https://t.co/kxlLdFUgG1"
        },
        {
            "author_id": "1561028845",
            "created_at": "2020-09-22T01:11:07.000Z",
            "id": "1308212196980260869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu comento tudo as publica\u00e7\u00f5es do parque nacional da serra da bodoquena vai que eles me d\u00e3o um est\u00e1gio"
        },
        {
            "author_id": "961997158697316352",
            "created_at": "2020-09-22T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FilipeLemisz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "PablDot"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "GeracaodeValor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308210607418728448",
            "in_reply_to_user_id": "525404244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilipeLemisz @PablDot @GeracaodeValor Se esse \u00e9 o \u00fanico exemplo, \u00e9 um exemplo bem ruim.\nPrimeiro porque era uma \u00e1rea protegida por Portugal e Espanha.\nSegundo que eles faziam com\u00e9rcio nos territ\u00f3rios de Portugal e Espanha.\nT\u00e1 mais parecido \u00e9 com os tais subs\u00eddios que voc\u00ea mostrou ser contra."
        },
        {
            "author_id": "1119445802",
            "created_at": "2020-09-22T00:31:59.000Z",
            "id": "1308202345709404160",
            "in_reply_to_user_id": "1119445802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Connemara \ud83d\udccd https://t.co/nSNQltieya"
        },
        {
            "author_id": "214564883",
            "created_at": "2020-09-21T23:58:44.000Z",
            "id": "1308193979599597569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O copiloto do avi\u00e3o \u2018Canadair\u2019 que caiu enquanto combatia um inc\u00eandio na zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em agosto, morreu hoje (21) em casa, onde recuperava depois de ter tido alta hospitalar, informaram meios de comunica\u00e7\u00e3o espanh\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-09-21T23:58:41.000Z",
            "id": "1308193968707055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pantanal - Opera\u00e7\u00e3o Resgate: posto de emerg\u00eancia \u00e9 montado \u00e0s pressas na sede de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para atender os animais que lutam pela sobreviv\u00eancia #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/pus6L9RFCc"
        },
        {
            "author_id": "78941372",
            "created_at": "2020-09-21T23:58:12.000Z",
            "id": "1308193844022980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A portaria pelo munic\u00edpio capixaba de Dores do Rio Preto permanecer\u00e1 fechada por problemas nas estradas internas. https://t.co/ZHlSIk6bxb"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-21T23:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "_ttbm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308192486167318529",
            "in_reply_to_user_id": "1195791243747479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ttbm fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2020-09-21T23:45:34.000Z",
            "id": "1308190666195980294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unanimidade em Caminha para criar \u00c1rea Protegida Regional da Serra d\u2019Arga https://t.co/qwQ8JkhQgN"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2020-09-21T23:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 198,
                        "username": "NASA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308188474630119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo continua forte hoje no Pantanal, mesmo com a chuvica do fim de semana.\n\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf0e\nFuma\u00e7a no centro \u00e9 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. N de Corumb\u00e1 em Pocon\u00e9.\n\nImagem do sat\u00e9lite Aqua da @NASA 21/09/2020\n\n#Pantanal #BrasilemChamas #NASAWorldView https://t.co/O2iXyBjewC"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-09-21T23:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "asilo_2"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 49,
                        "username": "BonequinhaLixo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "fuckhaos"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "ancapnordestino"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "FrancisBlacKn"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 139,
                        "username": "LambrinLuigi"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 153,
                        "username": "ElenaLandau"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 166,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 182,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 192,
                        "username": "pensandoOmundo"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 208,
                        "username": "praexis"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 217,
                        "username": "PoupeeFB"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 227,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 235,
                        "username": "ErivandeFreita1"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 252,
                        "username": "GuilhermePSouto"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 269,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 308,
                        "start": 292,
                        "username": "OMAGOLIBERTARIO"
                    },
                    {
                        "end": 325,
                        "start": 309,
                        "username": "MAGOLIBERTARIOR"
                    },
                    {
                        "end": 341,
                        "start": 326,
                        "username": "GagoLibertario"
                    },
                    {
                        "end": 364,
                        "start": 348,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308187842510757889",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabriel20092686 @muitoalemck_ @PSGala1 @asilo_2 @BonequinhaLixo @Alexand55279148 @fuckhaos @ancapnordestino @clovisforever @FrancisBlacKn @LambrinLuigi @elenalandau @Felippe_Hermes @DanSnurf @pensandoOmundo @praexis @PoupeeFB @kaodeq @ErivandeFreita1 @GuilhermePSouto @gigi_dutra @fuckhaos2 @OMAGOLIBERTARIO @MAGOLIBERTARIOR @GagoLibertario entao @Gabriel20092686  o exempplo acima de petroleo e mineracao seria valido?\nMas meu exemplo de reserva biologica nao seria?\nOu qual dos 2 seria valido caso 2 donos diferentes quisessem realizar as 2 coisas ao mesmo tempo?\n(quem pegar primeiro ganha)?"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-09-21T23:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "asilo_2"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 49,
                        "username": "BonequinhaLixo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "fuckhaos"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "ancapnordestino"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "FrancisBlacKn"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 139,
                        "username": "LambrinLuigi"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 153,
                        "username": "ElenaLandau"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 166,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 182,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 192,
                        "username": "pensandoOmundo"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 208,
                        "username": "praexis"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 217,
                        "username": "PoupeeFB"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 227,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 235,
                        "username": "ErivandeFreita1"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 252,
                        "username": "GuilhermePSouto"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 269,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 308,
                        "start": 292,
                        "username": "OMAGOLIBERTARIO"
                    },
                    {
                        "end": 325,
                        "start": 309,
                        "username": "MAGOLIBERTARIOR"
                    },
                    {
                        "end": 341,
                        "start": 326,
                        "username": "GagoLibertario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308186285027151873",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabriel20092686 @muitoalemck_ @PSGala1 @asilo_2 @BonequinhaLixo @Alexand55279148 @fuckhaos @ancapnordestino @clovisforever @FrancisBlacKn @LambrinLuigi @elenalandau @Felippe_Hermes @DanSnurf @pensandoOmundo @praexis @PoupeeFB @kaodeq @ErivandeFreita1 @GuilhermePSouto @gigi_dutra @fuckhaos2 @OMAGOLIBERTARIO @MAGOLIBERTARIOR @GagoLibertario Esse exemplo Aki deve ser v\u00e1lido pra vc n\u00e9? (Mas reserva biol\u00f3gica pra pesquisas e atividades na natureza n\u00e3o pode)?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/JOcxSaJHcH"
        },
        {
            "author_id": "1229929659166535681",
            "created_at": "2020-09-21T23:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DanielONegaoo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "pedrosanttiago6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308185063411122181",
            "in_reply_to_user_id": "1175787251701309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielONegaoo @pedrosanttiago6 s\u00f3 vi em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da floresta, perfeito demais."
        },
        {
            "author_id": "81126620",
            "created_at": "2020-09-21T23:08:01.000Z",
            "id": "1308181214520659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canauiri - Parque Nacional de Anavilhanas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/pKLYavN13P"
        },
        {
            "author_id": "108676479",
            "created_at": "2020-09-21T22:16:54.000Z",
            "id": "1308168354176393218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu https://t.co/9fInaa9mVy"
        },
        {
            "author_id": "1246586840557256705",
            "created_at": "2020-09-21T22:12:21.000Z",
            "id": "1308167206145011713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le Mont Ventoux - parque nacional desde este verano https://t.co/QcBnMBPsr5"
        },
        {
            "author_id": "1270066911125143553",
            "created_at": "2020-09-21T22:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 212,
                        "username": "Southamericapix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308165825539448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Next Trip? \nLocation: Agulha do Diabo - Parque Nacional da Serra dos virgilios, Brasil.\nVideo Credit: @100limitefilmes\n#southamerica | #brazil\n\n.\n.\n.\n#southamerica #travellatinamerica #dreamlocation follow us at @Southamericapix https://t.co/PgBLL9NY9q"
        },
        {
            "author_id": "108676479",
            "created_at": "2020-09-21T22:05:50.000Z",
            "id": "1308165569552748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Norkey -\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Terra do Meio"
        },
        {
            "author_id": "248922072",
            "created_at": "2020-09-21T21:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1308161129005428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/voGOrMh9uo"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T21:46:00.000Z",
            "id": "1308160576321982471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRAN SABANA\n\nSituada ao Sul da Venezuela, no Planalto das Guianas, a Gran Sabana faz parte de um dos maiores Parques Nacionais do pa\u00eds, o Parque Nacional Canaima,"
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2020-09-21T21:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "kabelo10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308154804963815424",
            "in_reply_to_user_id": "60079892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kabelo10 \u00c9 para evitar o atropelamento de animais que saem da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T21:22:18.000Z",
            "id": "1308154612923465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atrativo roraimense possui 1.465 metros de altitude e est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Monte Roraima, na fronteira com a Guiana."
        },
        {
            "author_id": "88483664",
            "created_at": "2020-09-21T21:12:48.000Z",
            "id": "1308152221385842690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Diada\u00c1rvore e eu na majestosa Sama\u00fama na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \ud83d\udc9a https://t.co/QwZ1KQq5ku"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-09-21T21:01:55.000Z",
            "id": "1308149480773087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/wjwIEZpwwV"
        },
        {
            "author_id": "53085670",
            "created_at": "2020-09-21T20:51:46.000Z",
            "id": "1308146928895565833",
            "in_reply_to_user_id": "53085670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Correr \u00e9 muito bom e se voc\u00eas n\u00e3o conhecem o Alto e o Parque Nacional da Tijuca, conhe\u00e7am. \n\n#UsemM\u00e1scara"
        },
        {
            "author_id": "53085670",
            "created_at": "2020-09-21T20:46:46.000Z",
            "id": "1308145669257994240",
            "in_reply_to_user_id": "53085670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali pra minha casa deu mais uns 3km andando e sentindo o peso da corrida. Todo o trajeto ficou em 2 horas e 56 minutos.\n\nCorrer \u00e9 muito bom e se voc\u00cas n\u00e3o conhecem o Alto e o Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "3856595967",
            "created_at": "2020-09-21T20:46:18.000Z",
            "id": "1308145552404742145",
            "in_reply_to_user_id": "3856595967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/gp3IEz3hOX"
        },
        {
            "author_id": "3856595967",
            "created_at": "2020-09-21T20:46:06.000Z",
            "id": "1308145503297777664",
            "in_reply_to_user_id": "3856595967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s https://t.co/7g4x94euk1"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-09-21T20:36:32.000Z",
            "id": "1308143095947563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Co-piloto do avi\u00e3o 'Canadair' que caiu em inc\u00eandio no Ger\u00eas morreu hoje em Espanha: O copiloto do avi\u00e3o 'Canadair' que caiu enquanto combatia um inc\u00eandio na zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em agosto, morreu hoje em casa, onde recuperava depois\u2026 https://t.co/uL6CPudzct https://t.co/dVLanbg7fG"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-09-21T20:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1308139724800884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/q0kBDxmaSX"
        },
        {
            "author_id": "1233748733059387392",
            "created_at": "2020-09-21T20:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308137983577653248",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalOGlobo Tem que perder o patroc\u00ednio! Globo n\u00e3o far\u00e1 uma nota sobre o dinheiro movimentado por messer? N\u00e3o far\u00e1 nota sobre constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-09-21T20:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308134341722157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Naturatins junto do Ex\u00e9rcito Brasileiro e Defesa Civil fizeram o reconhecimento de \u00e1reas do Parque Estadual e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do #Jalap\u00e3o.\n\n\u21aaO objetivo foi identificar \u00e1reas para uma poss\u00edvel atua\u00e7\u00e3o no combate \u00e0s chamas. \ud83d\udd25\ud83d\udeab SAIBA MAIS: https://t.co/ma6vt5HIUs https://t.co/pVSRjDcncr"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-09-21T19:26:59.000Z",
            "id": "1308125592710254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores s\u00e3o importantes aliadas para manter uma temperatura ambiente agrad\u00e1vel, al\u00e9m de ajudar a preservar rios e lagoas. Em MARAEY, valorizamos essa importante riqueza da nossa RPPN. David Galipienzo destaca o ganho em vegeta\u00e7\u00e3o que a \u00e1rea de MARAEY receber\u00e1. https://t.co/pZ2DaPYHyo"
        },
        {
            "author_id": "863471580",
            "created_at": "2020-09-21T19:21:11.000Z",
            "id": "1308124132970725377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irradiando vida: uma \u00e1rvore de ac\u00e1cia no Parque Nacional de Tsavo, no Qu\u00eania, fotografada do ar, pelo fot\u00f3grafo e ambientalista franc\u00eas Yann Arthus- Bertrand.      H\u00e1 gente que chora pela morte de uma \u00e1rvore. Eu sou uma delas. https://t.co/AuTCpvGySr"
        },
        {
            "author_id": "772056471945220097",
            "created_at": "2020-09-21T18:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "regata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308117314311782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia \u2013 Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/GkMLCJFo8g via @Regata News https://t.co/ZaC4BjlZiR"
        },
        {
            "author_id": "1273374746793607171",
            "created_at": "2020-09-21T18:48:06.000Z",
            "id": "1308115806769774603",
            "in_reply_to_user_id": "1273374746793607171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Pantanal est\u00e1 em chamas H\u00c1 MESES. O Parque Nacional Encontro das \u00c1guas, que tem a maior popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas DO MUNDO, j\u00e1 teve 80% de sua \u00e1rea queimada. Animais est\u00e3o morrendo, e a flora est\u00e1 sendo destru\u00edda (mais de 15% do bioma) por inc\u00eandios causados pelo ser humano +"
        },
        {
            "author_id": "162176241",
            "created_at": "2020-09-21T18:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308109135196631042",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @LucianoHuck Se ignorarmos a mans\u00e3o dele em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pode ser um l\u00edder..."
        },
        {
            "author_id": "162176241",
            "created_at": "2020-09-21T18:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308108697613332480",
            "in_reply_to_user_id": "2387134650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JairLorenzetti @Estadao Se ignorarmos a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tem chance..."
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2020-09-21T17:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "psol50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308098415574704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf65 Boletim Justi\u00e7a Agora - Ministro Alexandre de Moraes remeteu ao plen\u00e1rio do @STF_oficial a\u00e7\u00e3o em que o @psol50 questiona altera\u00e7\u00e3o dos limites de parque nacional do Par\u00e1.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/6KGHIiSQF6"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-09-21T17:30:00.000Z",
            "id": "1308096150642327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo da Tail\u00e2ndia adotou medida in\u00e9dita e curiosa para quem deixa um rastro de rejeitos jogados pelo Parque Nacional de Khao Yai, localizado a 180 Km da capital Bangkok: o lixo \u00e9 recolhido e enviado ao infrator por correio\nhttps://t.co/4C0mVgojv8"
        },
        {
            "author_id": "1100105344557215744",
            "created_at": "2020-09-21T17:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pamonhasdavovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308088751638405120",
            "in_reply_to_user_id": "907446854186610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamonhasdavovo esqueci de mencionar esse detalhe. inclusive a floresta nacional, que \u00e9 aqui do lado de casa, teve 1000 hectares queimados e t\u00e1 sendo invadida por grileiros"
        },
        {
            "author_id": "1238938487992266752",
            "created_at": "2020-09-21T16:46:16.000Z",
            "id": "1308085144872509442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devemos sempre acreditar que tudo \u00e9 poss\u00edvel! Tenho muito que agradecer essa oportunidade \ud83d\ude0d em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/AGwa9L3YRU"
        },
        {
            "author_id": "983049614",
            "created_at": "2020-09-21T16:42:22.000Z",
            "id": "1308084163082358785",
            "in_reply_to_user_id": "953113548431020038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cunhakarol_ Vida dif\u00edcil em minha filha.\ud83e\udd23\nEu quero ir pro Parque Nacional fazer trilha, ele quer ir pra pizzaria. aff"
        },
        {
            "author_id": "1092424600422617089",
            "created_at": "2020-09-21T16:39:13.000Z",
            "id": "1308083373106237441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse finde eu e o marido vamos fazer uma trilha no parque nacional aqui de Estocolmo. Pr\u00f3ximos passos s\u00e3o comprar coisas pra come\u00e7ar a acampar (vai ter v\u00eddeo outdoor dai haha)"
        },
        {
            "author_id": "726033037964791808",
            "created_at": "2020-09-21T16:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "adoreyoufishy"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "horanevery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308075749493047297",
            "in_reply_to_user_id": "1132141957998731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adoreyoufishy @horanevery o parque nacional das capivaras fica no Piau\u00ed ent\u00e3o vem pro nordeste por favor!!!"
        },
        {
            "author_id": "1257051497126408201",
            "created_at": "2020-09-21T16:04:14.000Z",
            "id": "1308074567815094273",
            "in_reply_to_user_id": "1257051497126408201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal est\u00e1 em chamas H\u00c1 MESES. O Parque Nacional Encontro das \u00c1guas, que tem a maior popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas DO MUNDO, j\u00e1 teve 80% de sua \u00e1rea queimada. Animais est\u00e3o morrendo, e a flora est\u00e1 sendo destru\u00edda (mais de 15% do bioma) por inc\u00eandios causados pelo ser humano +"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2020-09-21T15:54:04.000Z",
            "id": "1308072008266248193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DiaDaArvore, um dia tem para  promover a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o das \u00e1rvores e das florestas. Em \u00e9pocas em que tantas florestas brasileiras est\u00e3o ou estiveram recentemente em chamas, essa conscientiza\u00e7\u00e3o nunca foi t\u00e3o importante.\n\ud83d\udccd Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (AL) https://t.co/zOAiQWUbWZ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-09-21T15:49:26.000Z",
            "id": "1308070841402290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa constr\u00f3i 60 escolas na sua \u201cZona Tamp\u00e3o\u201d https://t.co/gMMgW6VXqq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-21T15:40:59.000Z",
            "id": "1308068715322171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas no dia 10 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "751533556678139904",
            "created_at": "2020-09-21T15:39:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1308068443304984580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o fogo est\u00e1 chegando no parque nacional das emas. \ud83d\udc94\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "295933981",
            "created_at": "2020-09-21T15:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308064862321475584",
            "in_reply_to_user_id": "295933981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosjordy 85% do Parque Nacional do Pantanal*"
        },
        {
            "author_id": "2365536801",
            "created_at": "2020-09-21T15:16:23.000Z",
            "id": "1308062525120937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um parque nacional glaciar bay, deve ser muito legal \ud83e\udd70\ud83e\udd24 #princesscruise #alaska #alaskacruise https://t.co/FM7yK00ykp"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-09-21T15:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 126,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308061925297790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEsqueceu-se disto\u201d. Parque Nacional na Tail\u00e2ndia envia lixo deixado pelos visitantes por correio https://t.co/yYMsl5pmrU via @ZAP"
        },
        {
            "author_id": "958206739823955968",
            "created_at": "2020-09-21T15:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 289,
                        "start": 275,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 304,
                        "start": 290,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308061769722724353",
            "in_reply_to_user_id": "51827346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@fabiofaria5555 @policiafederal Fabio , precisamos de drones militares , para fazer seguran\u00e7a nas florestas , uns 10 , j\u00e1 resolvia  expulsar ongs internacionais , e as brasileiras , \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito , entrou na floresta para por fogo , desmatar , o drone resolve @GeneralMourao @jairbolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "392590528",
            "created_at": "2020-09-21T15:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 126,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308059260056559618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEsqueceu-se disto\u201d. Parque Nacional na Tail\u00e2ndia envia lixo deixado pelos visitantes por correio https://t.co/X5LT1wQiow via @ZAP"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-09-21T15:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1308059096726278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TVT5RFq2fL"
        },
        {
            "author_id": "862806301004484608",
            "created_at": "2020-09-21T15:01:24.000Z",
            "id": "1308058754441711617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ParoNacional21S | Parque Nacional, 11 am. https://t.co/p01QpYOlWQ"
        },
        {
            "author_id": "1138282241166073856",
            "created_at": "2020-09-21T14:58:19.000Z",
            "id": "1308057979435057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas que mais me impressiona sobre o pantanal \u00e9 como quase n\u00e3o tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o no bioma!!\nAchei que em 2018 s\u00f3 5,4% do territ\u00f3rio era protegido !!!!!!\nNao preciso nem falar como \u00e9 importante a regulamenta\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea como UC e a prote\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico!"
        },
        {
            "author_id": "55047142",
            "created_at": "2020-09-21T14:56:42.000Z",
            "id": "1308057573678100480",
            "in_reply_to_user_id": "55047142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui  perto a gente v\u00ea quem ca\u00e7a... alguns pra comer porque quer mesmo... mas, a maioria explora os moradores da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a ca\u00e7ar e vender"
        },
        {
            "author_id": "812672921936293889",
            "created_at": "2020-09-21T14:51:51.000Z",
            "id": "1308056352602890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO - Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/OLZ47BGJJb"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2020-09-21T14:46:21.000Z",
            "id": "1308054969430478850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o Dia da \u00c1rvore!\ud83c\udf33 Uma data para celebrarmos este grande s\u00edmbolo da natureza e relembrar a import\u00e2ncia de preserv\u00e1-lo. Voc\u00ea sabia que pelo desmatamento as cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca estiveram \u00e0 beira do desaparecimento?\n\n\ud83d\udcf2: https://t.co/96M0o4pOld https://t.co/ItiFJ5zMEZ"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-09-21T14:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 131,
                        "username": "marciombittar"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 148,
                        "username": "mararocha4545"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308053645028622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prevejo q com uma canetada dessas ele vai rebaixar o parque nacional da Serra do Divisor pra viabilizar a constru\u00e7\u00e3o da estrada do @marciombittar e @mararocha4545 https://t.co/p9xieMZGw0"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-21T14:32:56.000Z",
            "id": "1308051591019278343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 simplesmente m\u00e1gico \ud83e\udd8b\n#trupenaturalista \n#OrthopteranoParque https://t.co/OG0xdGSS38"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2020-09-21T14:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "juuuuuuMM"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 25,
                        "username": "eududss_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308051318548856833",
            "in_reply_to_user_id": "1241750521473642501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComproOuroPV @juuuuuuMM @eududss_ Desculpe a curiosidade, mas em que parque nacional catarinense ser\u00e1 esse plantio de arauc\u00e1rias?"
        },
        {
            "author_id": "1242826378652893185",
            "created_at": "2020-09-21T14:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Berrador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308051079263907841",
            "in_reply_to_user_id": "20980429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Berrador Numa area protegida na serra d'agra \u00e9 que n\u00e3o. E se queremos mais e melhor n\u00e3o deve ser \u00e1 custa do meio ambiente e das popula\u00e7oes aqui ou em Africa"
        },
        {
            "author_id": "3383629216",
            "created_at": "2020-09-21T14:26:12.000Z",
            "id": "1308049896675696641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Emas em Goi\u00e1s ontem a tarde. Oremos por chuvas e a\u00e7\u00f5es das autoridades\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/F8R0LGVBSP"
        },
        {
            "author_id": "1306616013497282560",
            "created_at": "2020-09-21T14:15:43.000Z",
            "id": "1308047259280592897",
            "in_reply_to_user_id": "1306616013497282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Brigada Alto Pantanal tem como objetivo patrulhar o ano todo as regi\u00f5es da Serra do Amolar, Parque Nacional e Parque Estadual Encontro das \u00c1guas: o lugar com maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no mundo e uma \u00e1rea fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "112494332",
            "created_at": "2020-09-21T14:09:02.000Z",
            "id": "1308045578941739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do co-designer do querid\u00edssimo Sagrada, Bosk vai te levar em uma jornada pela natureza de um belo Parque Nacional. https://t.co/3AGy2XpZ62"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-09-21T14:00:57.000Z",
            "id": "1308043541600493570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA AMIGOS!\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO MORRO DA VIRA\u00c7\u00c3O EM NITER\u00d3I, DEPOIS DO DESMATAMENTO, VIRA CANTEIRO DE OBRAS!\n\u00c1rea esta em let\u00edgio no M.P. mas com a conivencia da Prefeitura de niter\u00f3i, foi desmatada e virou canteiro de Obras! Cafub\u00e1 Niter\u00f3i.\nCarlos Marins! Nit. RJ. https://t.co/lCaIHi1eWD"
        },
        {
            "author_id": "861617490333499395",
            "created_at": "2020-09-21T13:08:35.000Z",
            "id": "1308030362430382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "\u201cBem-vindo ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u201d\nO agroneg\u00f3cio est\u00e1 destruindo nosso cerrado. Destruindo tudo por onde passa. https://t.co/1v8ybWIWmb"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-09-21T13:03:00.000Z",
            "id": "1308028958248706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 mais conhecido por suas espetaculares paisagens des\u00e9rticas e clima quente peculiar. Visit\u00e1-lo \u00e9 muito simples, basta pegar o The Death Drive de Las Vegas e se deixar levar entre paisagens majestosas e cidades fantasmas.\n\n#TravelNevada https://t.co/LhabS65R8J"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2020-09-21T13:01:20.000Z",
            "id": "1308028537857814530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre nesta segunda-feira, 21\n\nhttps://t.co/4MxtewPr8Q https://t.co/If6JS4QyJ9"
        },
        {
            "author_id": "64252644",
            "created_at": "2020-09-21T12:28:28.000Z",
            "id": "1308020269240459266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha quer cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida Regional da Serra d\u2019Arga https://t.co/iR924NDRqR"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T12:15:41.000Z",
            "id": "1308017051819274243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local encontra-se no interior de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Francisco e est\u00e1 \u00e0s margens do igarap\u00e9 que leva o mesmo nome. https://t.co/RL7iDlRo9Z"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T12:04:59.000Z",
            "id": "1308014356903403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Chico Mendes\nContato: (68) 3224-3749\n\nChico Mendes est\u00e1 localizada na Reserva Extrativista que leva o mesmo nome, entre os munic\u00edpios de Assis Brasil, Brasileia e Xapuri."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T11:57:02.000Z",
            "id": "1308012359252955137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra do Divisor \u00e9 de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza e, atualmente, \u00e9 administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o e Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T11:56:24.000Z",
            "id": "1308012196895559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui as cachoeiras do Formoso, do Ar-Condicionado, do Amor, do Perdernal, do Buraco da Central e do Mirante. Todos os passeios devem ser feitos com guias. https://t.co/2imGw014ur"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-21T11:38:42.000Z",
            "id": "1308007745937760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,41 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1 no dia 5 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2020-09-21T11:34:16.000Z",
            "id": "1308006626901843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) \u00e0s margens da BR070 pr\u00f3ximo ao reservat\u00f3rio da Caesb. Parte da mata foi queimada e barracos est\u00e3o sendo constru\u00eddos por grileiros. Se provid\u00eancias n\u00e3o forem tomadas agora, perderemos uma \u00e1rea significativa de cobertura vegetal. https://t.co/kASMtMIhGc"
        },
        {
            "author_id": "1004395683376443393",
            "created_at": "2020-09-21T11:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "carousa_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "carolborgesart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1308002238351183872",
            "in_reply_to_user_id": "966716484545335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carousa_ @carolborgesart Uma vez meus pais me levaram pra floresta nacional daqui pra ver uma Samaumeira (uma \u00e1rvore gigante). Foram bem umas duas horas pra chegar l\u00e1 no meio de mato e chuva. Anos depois descobri que tem outra \u00e1rvore dessa na mesma reserva que demorava 3 minutos pra chegar nela \ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "67043763",
            "created_at": "2020-09-21T11:13:42.000Z",
            "id": "1308001453949280256",
            "in_reply_to_user_id": "67043763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na Bahia tem ninho de Harpia l\u00e1 na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, ver um filhote desses bichos \u00e9 uma das coisas mais emocionantes da vida inteirinha"
        },
        {
            "author_id": "58526111",
            "created_at": "2020-09-21T10:36:46.000Z",
            "id": "1307992159451312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores as fotos que seguem s\u00e3o de uma area da floresta nacional (Flona) que fica \u00e0s margens da BR070 pr\u00f3ximo ao reservat\u00f3rio da Caesb. Os invasores j\u00e1 est\u00e3o fazendo alguns barracos. Se provid\u00eancias n\u00e3o forem tomadas vai virar um novo 26 de setembro.\n#dftv #dftv1 https://t.co/MO4QkxMArL"
        },
        {
            "author_id": "1245387863249883137",
            "created_at": "2020-09-21T10:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "RadioNacionalBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307989420054851584",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @RadioNacionalBR Parab\u00e9ns General e vice-presidente no Brasil! Estive na Floresta Nacional Amazonica ano passado e fiquei imprecionado com a for\u00e7a e exuber\u00e2ncia que possui."
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-09-21T09:15:29.000Z",
            "id": "1307971701892960258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/8072lP4qbl"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2020-09-21T05:40:36.000Z",
            "id": "1307917626853777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma coisa linda pra fotografar. Em qualquer \u00e9poca do ano. At\u00e9 com 11% de umidade e 38 graus. https://t.co/6OvfvFZm6v"
        },
        {
            "author_id": "68195442",
            "created_at": "2020-09-21T04:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "Padig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307903275484753920",
            "in_reply_to_user_id": "42484320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Padig Coisas simples: mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "177588938",
            "created_at": "2020-09-21T04:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307899770665566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PALENQUE https://t.co/WesycfankF a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "170155088",
            "created_at": "2020-09-21T03:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "Lins531"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307887943693012992",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT @Lins531 Fogo agora no Parque Nacional das Emas\ud83d\ude25\nS\u00e3o Francisco, interceda pela nossa fauna e todos os seres que habitam o cerrado e o pantanal!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "3903528703",
            "created_at": "2020-09-21T03:17:18.000Z",
            "id": "1307881561640112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas em chamas de novo. Pessoal do Instituto On\u00e7a Pintada postou agora a noite as imagens. Inc\u00eandio gigantesco, animais gritando ao fundo. https://t.co/9xU44O9Uge"
        },
        {
            "author_id": "1213132914067591168",
            "created_at": "2020-09-21T03:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jhoota_FFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307881328118042625",
            "in_reply_to_user_id": "1072237989005324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhoota_FFC - mora onde?\n- Piau\u00ed\n- nossa sempre quis conhecer o parque nacional Serra da capivara \n- eu tbm"
        },
        {
            "author_id": "4851085924",
            "created_at": "2020-09-21T02:16:42.000Z",
            "id": "1307866313935794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O policial que esculacha o pobre e negro da periferia, o individuo q se lixa pro isolamento e uso da mascara, o \u201ccidad\u00e3o de bem\u201d que toca fogo em area protegida e avan\u00e7a em terra ind\u00edgena:TODOS agindo de acordo com a cartilha h\u00e1 anos defendida pelo traste que est\u00e1  no planalto."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T02:05:00.000Z",
            "id": "1307863367428825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Bananal\n\nFazendo divisa com o Par\u00e1, Mato Grosso e Goi\u00e1s, a ilha n\u00e3o tem nada de pequena, muito pelo contr\u00e1rio, \u00e9 a maior ilha fluvial do mundo, com 2 milh\u00f5es de hectares, que abrigam ainda o Parque Nacional do Araguaia."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T01:55:07.000Z",
            "id": "1307860881280307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental oferece um lindo mirante com vista para toda a extens\u00e3o de Palmas, al\u00e9m de trilhas, voo livre e tirolesa."
        },
        {
            "author_id": "1241750521473642501",
            "created_at": "2020-09-21T01:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "juuuuuuMM"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "eududss_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "1307858957441134593",
            "in_reply_to_user_id": "980881225312239618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juuuuuuMM @eududss_ Daqui umas semanas vo acompanha um plantio de 1600 araucarias \ud83e\udd70\ud83d\ude0a\ud83e\udd70\ud83d\ude0a\n\nDe uma compensa\u00e7\u00e3o ambiental em no parque nacional em SC"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T01:40:31.000Z",
            "id": "1307857205924958210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se quiser prolongar sua jornada, visite tamb\u00e9m o Safari Camp Korubo, entre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral e o Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T01:18:10.000Z",
            "id": "1307851583057780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cidade de Pedra, um dos \u00edcones do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) est\u00e1 interditada por quest\u00f5es de seguran\u00e7a. Mas \u00e9 poss\u00edvel visitar o parque para curtir outras atra\u00e7\u00f5es  (Sedtur MT) https://t.co/kdWYpPnKe0"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T01:10:50.000Z",
            "id": "1307849735873720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Circuito das Cachoeiras \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) que permanecem abertas ao p\u00fablico. O percurso de 6 km e 6 horas (ida e volta) passa pelas cachoeira Sete de Setembro, do Pulo, Prainha, Degraus e Andorinhas (foto)  (M\u00e1rio Friedlander) https://t.co/Tzc8fG1bvt"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T01:04:26.000Z",
            "id": "1307848127408492546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com enormes forma\u00e7\u00f5es rochosas de arenito, belos rios e cachoeiras emblem\u00e1ticas, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es do cerrado brasileiro  (Vandemir Cunha) https://t.co/Xs9DFsIlHM"
        },
        {
            "author_id": "1049669888162353152",
            "created_at": "2020-09-21T01:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DaienySchuttz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307847808792367104",
            "in_reply_to_user_id": "924815425933840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaienySchuttz Ok, eu doaria elas para um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T01:00:16.000Z",
            "id": "1307847075422523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o-postal de Mato Grosso, a Cahoeira V\u00e9u de Noiva (86 m) pode ser observada do mirante, a 550 m do estacionamento do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)  (Divulga\u00e7\u00e3o/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/vmjqSkqZT9"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-21T00:55:33.000Z",
            "id": "1307845890888077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apenas 64 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 um territ\u00f3rio de pared\u00f5es de arenito em tons de vermelho e laranja, forma\u00e7\u00f5es rochosas gigantescas, cachoeiras, cavernas, mirantes e c\u00e2nions."
        },
        {
            "author_id": "1137020699883790336",
            "created_at": "2020-09-21T00:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307833669655109634",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Pra uma fam\u00edlia que desmata \u00e1rea protegida e invade reservas federais, vcs est\u00e3o muito moralistas. \nIa esquecendo #GloboLixo  #CalaABocaBotafogo"
        },
        {
            "author_id": "37745764",
            "created_at": "2020-09-20T23:58:52.000Z",
            "id": "1307831625078706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pesquisem quantos hectares a fam\u00edlia do excelent\u00edssimo e honrado Ministro Gilmar Mendes do STF tem... https://t.co/U78dlnZnm9 https://t.co/hzSw2W02vC"
        },
        {
            "author_id": "250692971",
            "created_at": "2020-09-20T23:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldogcorreia"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "PoloJanete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307829936858824705",
            "in_reply_to_user_id": "1267114512068620292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldogcorreia @PoloJanete Ter um m* de presidente que exonera o fiscal do IBAMA q o multou ( pq estava em \u00e1rea protegida e fazendo cagada) diz muito do caminho q seguimos."
        },
        {
            "author_id": "52403616",
            "created_at": "2020-09-20T23:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307820351938793473",
            "in_reply_to_user_id": "52403616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do Parque Nacional das Emas hoje. #fantastico @showdavida https://t.co/FZHkwKh5Xs"
        },
        {
            "author_id": "52403616",
            "created_at": "2020-09-20T23:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 188,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307819874002120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que triste ver nossa mata e fauna sofrendo com os inc\u00eandios. O Parque Nacional das Emas tem focos de inc\u00eandio tamb\u00e9m,  segundo informa\u00e7\u00f5es de um vizinho que trabalha l\u00e1 perto. #Fantastico @showdavida \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1263320739194834945",
            "created_at": "2020-09-20T23:05:45.000Z",
            "id": "1307818259685814277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Esta \u00e9 \u00e1rvore da pregui\u00e7a, ponto tur\u00edstico do Parque Nacional de Jericoacoara, CE. O Pq est\u00e1 amea\u00e7ado pela perda do status de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 explorar o turismo nos moldes estadunidense.\ud83d\ude30\ud83d\ude23 https://t.co/bvUsDcpLQE"
        },
        {
            "author_id": "286197899",
            "created_at": "2020-09-20T22:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307807284047872000",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Todo dia \u00e9 a mesma noticia...Bolsonaro est\u00e1 sem m\u00e1scara com aglomera\u00e7\u00e3o...Por que vcs n\u00e3o mudam um pouco e falam da dela\u00e7\u00e3o do doleiro dos doleiros...dela\u00e7\u00e3o do Cabral...do dono de TV que faz importa\u00e7\u00e3o de cavalos sem pagar imposto, das casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-09-20T22:05:42.000Z",
            "id": "1307803147910475781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de reserva ambiental em Bragan\u00e7a\nImagens registram focos de fogo em \u00e1rea protegida de Ajuruteua, no nordeste do Par\u00e1\n\nUm inc\u00eandio https://t.co/MgmwaEWb12"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-20T21:36:23.000Z",
            "id": "1307795769693409280",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,83 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de setembro de 2020. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-20T21:36:23.000Z",
            "id": "1307795769202597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 11 de setembro de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,31 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "526751583",
            "created_at": "2020-09-20T20:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1307771716018434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingou! em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hBYmhXsyyO"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-09-20T19:46:46.000Z",
            "id": "1307768183043092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "As agroflorestas geram mais lucro do que a soja e o gado na Amaz\u00f4nia. Um estudo feito pelo WWF-Brasil em projetos de duas \u00e1reas na Resex (Reserva Extrativista) Chico Mendes, no Acre, mostraram que elas podem chegar ao dobro da rentabilidade da soja, com o passar dos anos."
        },
        {
            "author_id": "1263320739194834945",
            "created_at": "2020-09-20T19:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Alejand04494364"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "SLEOA07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307762185398034434",
            "in_reply_to_user_id": "1057022758201253890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Alejand04494364 @SLEOA07 Na minha cidade atearam fogo numa marginal que leva \u00e0 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  Queimaram 25000 m2"
        },
        {
            "author_id": "180256113",
            "created_at": "2020-09-20T19:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 137,
                        "username": "pisatrekking"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307759107588476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es\u00a0ao sul da\u00a0Patag\u00f4nia\u00a0chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do Chile\n\n\ud83d\udcf8 @pisatrekking em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/onSBccPDEk"
        },
        {
            "author_id": "1287582855955189761",
            "created_at": "2020-09-20T18:41:32.000Z",
            "id": "1307751764146499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em abril dono de lavajato \u00e9 preso por trabalhar em maringa\nhttps://t.co/OtMg2zAS3l\nEnquanto isso o STF criou uma area protegida no RJ PARA TRAFICANTES. #NAOREELEJAPREFEITOS"
        },
        {
            "author_id": "225356853",
            "created_at": "2020-09-20T18:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "carousa_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "carolborgesart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307751034937278464",
            "in_reply_to_user_id": "966716484545335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carousa_ @carolborgesart Andando mesmo, tem 3 o\u00e1sis no meio do parque nacional, onde moram pouqu\u00edssimas fam\u00edlias, que recebem os viajantes! O objetivo \u00e9 atravessar em 3 ou 4 dias, de um o\u00e1sis pro outro, saindo antes do sol nascer! A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de que s\u00f3 existiamos n\u00f3s 6 no mundo! https://t.co/W5uYQlyTe9"
        },
        {
            "author_id": "1278871189",
            "created_at": "2020-09-20T18:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MinLuizRamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307744087689375745",
            "in_reply_to_user_id": "461059358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinLuizRamos Se ele faz chover, devia ter ido no in\u00edcio da queimada em vez de esperar queimar 85% do parque nacional encontro das \u00e1guas"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-20T17:44:04.000Z",
            "id": "1307737302685413378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de 158\u00a0970,95\u00a0ha, est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Mateiros e\nS\u00e3o F\u00e9li https://t.co/kxJ8hXfHcU"
        },
        {
            "author_id": "1079451600719101953",
            "created_at": "2020-09-20T17:34:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "1307735018094104577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco \ud83c\udf32 https://t.co/lC7VrSECxm"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2020-09-20T16:51:02.000Z",
            "id": "1307723958570057734",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Jalap\u00e3o - \nhttps://t.co/Sm7z9XNlgj - \nVia wikipedia - \n\"...Sua posi\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica possui continuidade com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Jalap\u00e3o, a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins e o parque nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba...\" -"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-09-20T16:41:34.000Z",
            "id": "1307721573907009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...fechando a semana de terapia \ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude1c\ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83d\udc80\u26a1 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/3msofY8gr7"
        },
        {
            "author_id": "106811225",
            "created_at": "2020-09-20T16:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 141,
                        "username": "SurvivalBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307716670450999306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Messok Dja na Rep\u00fablica do Congo \u00e9 um projeto que n\u00e3o tem o consentimento das comunidades Baka https://t.co/ltELahzoJx via @SurvivalBrasil"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-09-20T16:15:32.000Z",
            "id": "1307715025474387970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresas poder\u00e3o explorar Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/F5EuJE0O0i"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-20T15:34:09.000Z",
            "id": "1307704609113161732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 8 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,32 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,56 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3431445178",
            "created_at": "2020-09-20T15:30:48.000Z",
            "id": "1307703764686721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhazinha nada suave aos 33\u2070C e umidade de 20%.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/S2PZGV2r9w"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-09-20T14:51:27.000Z",
            "id": "1307693863260233733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...encerrando a semana de terapia \ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\ude09\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udc80\u26a1 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/OfWsjD5mzq"
        },
        {
            "author_id": "507186735",
            "created_at": "2020-09-20T14:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "domquixote1199"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307692057612505090",
            "in_reply_to_user_id": "69745620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@domquixote1199 @Estadao @EstadaoPolitica O Luciano huck pode come\u00e7ar sua contribui\u00e7\u00e3o devolvendo o dinheiro do BNDS e retirar sua mans\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !"
        },
        {
            "author_id": "98786988",
            "created_at": "2020-09-20T14:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lastfirmino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307685805578694659",
            "in_reply_to_user_id": "1056652550932443137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lastfirmino E existe,mas ainda sem investimentos e com s\u00e9rios riscos de se entregue a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria.\nO parque ecol\u00f3gico fica entre o por do sol e Samambaia e Taguatinga. \nChama-se arie JK (Area de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Juscelino Kubistchek)"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-09-20T14:02:00.000Z",
            "id": "1307681418185781255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #RJ, diversos Parques j\u00e1 est\u00e3o recebendo visitas seguindo as pol\u00edticas de flexibiliza\u00e7\u00e3o. Entre as op\u00e7\u00f5es, est\u00e3o o Parque Nacional do Itatiaia, da Tijuca, o Parque Estadual da Pedra Selada, da Ilha Grande, dos Tr\u00eas Picos, do Desengano.\n\nFotos: @tripmundao\n@aleciofoto https://t.co/ySfoCZJYMZ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-09-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1307664065930633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/iBNvzp0tz2"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-09-20T12:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "reporterenato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307656305914544128",
            "in_reply_to_user_id": "59150875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterenato Ontem aqui, pr\u00f3xima ao Parque Nacional Serra da Capivara, a umidade relativa do ar ficou em 19 % em boa parte da tarde e temperatura de 38 \u00b0C. \n\nHoje, amanh\u00e3 e o pr\u00f3ximo fim de semana promete ser mais quente do que ontem. Mas, tudo isso \u00e9 normal para o per\u00edodo."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-09-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1307648966599872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/NENaXCTtAO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-20T11:41:54.000Z",
            "id": "1307646163194060800",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 4,87 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-20T11:41:54.000Z",
            "id": "1307646162308968449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 8 de setembro de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 2,24 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "399451295",
            "created_at": "2020-09-20T10:51:12.000Z",
            "id": "1307633403303428097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/lEb7UO6WRK -  Brigadistas utilizaram a queima de expans\u00e3o para impedir avan\u00e7o de inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas uma 'brincadeira' compartilhada nas redes sociais d\u00e1 a entender que os profissionais seriam os respons\u00e1veis pelas chamas. https://t.co/7QFepiudDF"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-09-20T10:16:02.000Z",
            "id": "1307624551451365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca limita visitas na trilha do Parque Lage-Corcovado\nhttps://t.co/ZSxVTUfBJk https://t.co/mzU06FcUkY"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-09-20T07:12:22.000Z",
            "id": "1307578329906712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Parque Nacional da Tijuca restringe n\u00famero de pessoas na trilha que d\u00e1 acesso ao Corcovado https://t.co/89gJJlevtu"
        },
        {
            "author_id": "1223951024546832384",
            "created_at": "2020-09-20T04:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 192,
                        "username": "miriamleitao"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 206,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307542334398230529",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck tb fez casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tem a cara de pau de falar de Amaz\u00f4nia. Tinha q ser da Globo esse bosta. Tem tanta falcatrua da @RedeGlobo q \u00e9 uma lista vast\u00edssima. @miriamleitao @realwbonner pq n\u00e3o fala disso."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-09-20T04:00:33.000Z",
            "id": "1307530057611583510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca restringe n\u00famero de pessoas na trilha que d\u00e1 acesso ao Corcovado https://t.co/hk4iQv8Rlo"
        },
        {
            "author_id": "116704750",
            "created_at": "2020-09-20T03:24:00.000Z",
            "id": "1307520860476059650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Aqui os locais onde j\u00e1 houve inc\u00eandios, s\u00f3 na regi\u00e3o de Petr\u00f3polis: Benfica, Santa M\u00f4nica, Itaipava (centro), Secret\u00e1rio, Pedro do Rio, Cascatinha, Corr\u00eaas (Parque Nacional), Estrada de Teres\u00f3polis, Nogueira, Carangola, Vale dos Esquilos (Retiro), Araras, Vale das Videiras"
        },
        {
            "author_id": "1160273688312332290",
            "created_at": "2020-09-20T02:25:51.000Z",
            "id": "1307506228935958530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implorando ao Universo e tds os deuses poss\u00edveis pra essa chuva cair mesmo. O inc\u00eandio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica s\u00f3 vai acabar de vez com chuva, e tem v\u00e1rios pontos menores de fogo pela cidade e na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "116018620",
            "created_at": "2020-09-20T01:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "guzrules"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "BrunoHMioto"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "carapanarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307496806780207105",
            "in_reply_to_user_id": "94337143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guzrules @BrunoHMioto @carapanarana Por esse mapa, n\u00e3o. Mas o fogo ta mto perto dali. Bonito e o Parque Nacional da Serra da Bodoquena ficam mais ou menos ali onde ta escrito de laranja nessa imagem."
        },
        {
            "author_id": "2363214018",
            "created_at": "2020-09-20T01:44:55.000Z",
            "id": "1307495925422657536",
            "in_reply_to_user_id": "947984149503270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@burzeklinsteads amiga ningu\u00e9m nunca sabe, mas ja ouviu falar no Parque Nacional da Lagoa do Peixe?"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2020-09-20T01:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marciomsantos"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "dansesurlamerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307491370634969088",
            "in_reply_to_user_id": "27795438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@marciomsantos @dansesurlamerde eu fico totalmente embucetada. a dilma assinou decreto desafetando unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra fazer barragem no Tapaj\u00f3s! No Tapaj\u00f3s! eles mataram a Volta Grande do Xingu e ainda queriam matar o Tapaj\u00f3s. O Tapaj\u00f3s!"
        },
        {
            "author_id": "376465651",
            "created_at": "2020-09-20T01:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1307491065029689351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero longe de mim tudo o que me impede de sorrir \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vn5Xf92qbI"
        },
        {
            "author_id": "2389351219",
            "created_at": "2020-09-20T01:03:56.000Z",
            "id": "1307485611843104768",
            "in_reply_to_user_id": "2389351219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta parte \u00e9 no Parque Nacional de White Sands (Novo M\u00e9xico) e o cavaleiro preto faz refer\u00eancia ao filme \"El Topo\" (1970), do cineasta chileno-franc\u00eas Alejandro Jodorowsky, cujo cavaleiro encontra personagens perdidos no deserto (no clipe, ele \u00e9 a Morte, o arcano do tarot). https://t.co/Q8wscAu8oR"
        },
        {
            "author_id": "474191235",
            "created_at": "2020-09-20T00:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VictorH99596955"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "joaoamoedonovo"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "promotorkrebs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307477603431972865",
            "in_reply_to_user_id": "1246955542813323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorH99596955 @joaoamoedonovo @promotorkrebs A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia."
        },
        {
            "author_id": "1170398691519270913",
            "created_at": "2020-09-20T00:06:55.000Z",
            "id": "1307471261765980160",
            "in_reply_to_user_id": "1170398691519270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPN contava em 2019 com 111 Guardi\u00f5es da Floresta Nacional monitorando o habitat do panda-vermelho. Eles realizaram a primeira pesquisa nacional no Nepal sobre a popula\u00e7\u00e3o e o habitat dos pandas-vermelhos."
        },
        {
            "author_id": "1195495200606449664",
            "created_at": "2020-09-19T23:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 93,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307466301816750086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fam\u00edlia permacultural transforma o quintal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. https://t.co/YUZMGi7ndb via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "801634257739386880",
            "created_at": "2020-09-19T23:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 190,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 204,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 223,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 242,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307461976986193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem se lembra da @RedeGlobo explorando, \u2018ad nauseam\u2019, o fato do PR @jairbolsonaro ter sido multado por pescar, com um pequeno anzol, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Foi uma semana de pauta. @gen_heleno , @FlavioBolsonaro , @CarlosBolsonaro , @BolsonaroSP #CrimesDaFamiliaMarinho https://t.co/V7b03n8aRH"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-09-19T23:23:57.000Z",
            "id": "1307460451073167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 volta a receber visitantes ap\u00f3s 6 meses [https://t.co/CkSztPeEMe]\n\nDevido \u00e0 pandemia, o acesso ser\u00e1 limitado e os turistas dever\u00e3o adotar protocolos de seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-19T23:17:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1307458777906634754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/Pvx8WwS7pm"
        },
        {
            "author_id": "52772666",
            "created_at": "2020-09-19T22:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "iane_menezes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "francelli17"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307452458877190144",
            "in_reply_to_user_id": "1105314372891697157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@iane_menezes @francelli17 S\u00f3 para lembrar. Luciano Huck tamb\u00e9m construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O condenado por corrup\u00e7\u00e3o S\u00e9rgio Cabral deu seu jeitinho para resolver o problema.\n\nAgora faz v\u00eddeo sobre queimadas no Pantanal. \u00c9 muita hipocrisia.\n\nhttps://t.co/BQclfFcGVi https://t.co/k6DBRwm89z"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-09-19T22:06:07.000Z",
            "id": "1307440861567950852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISA: Em plena pandemia, Rond\u00f4nia pode ter redu\u00e7\u00e3o de 80% em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3zTmnvyhww"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-09-19T22:06:05.000Z",
            "id": "1307440856782327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISA: Em plena pandemia, Rond\u00f4nia pode ter redu\u00e7\u00e3o de 80% em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/s5Mku5GaPv"
        },
        {
            "author_id": "46838187",
            "created_at": "2020-09-19T21:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardomj3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307436677003194369",
            "in_reply_to_user_id": "161814176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardomj3 Ah, sim. \u00c9 mera coincid\u00eancia que a maioria das queimadas s\u00f3 atingiu mata virgem e \u00e1rea protegida e nada de planta\u00e7\u00f5es e pastos. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-19T21:39:35.000Z",
            "id": "1307434186144272384",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-19T21:39:35.000Z",
            "id": "1307434185708036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 8 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,34 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 0,82 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-09-19T21:17:30.000Z",
            "id": "1307428629702471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca restringe n\u00famero de pessoas na trilha que d\u00e1 acesso ao Corcovado #JornalExtra https://t.co/4EnpfdlWc9"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2020-09-19T20:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "prazapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307420868952367109",
            "in_reply_to_user_id": "399016002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prazapublica O Xur\u00e9s \u00e9 un dos mellores espazos naturais, bot\u00e1nicos,(m\u00e1is de 100 especies end\u00e9micas) arqueol\u00f3xicos, paisax\u00edsticos e culturais q temos nunha bela zona fronteriza.\nNa Galiza est\u00e1 moito menos protexido q en Portugal,onde \u00e9 Parque Nacional,hai bosques naturais,e, m\u00e1is vixilancia."
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2020-09-19T20:38:48.000Z",
            "id": "1307418890054635523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reabertura \n\ndo Parque Nacional do Capara\u00f3 de seg a sex com o sab e dom fechado \u00e9 mais uma piada deste governo.\n\n#COVID\u30fc19"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-09-19T20:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1307413699016056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nata\u00e7\u00e3o em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/BCdA8IF2IT"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2020-09-19T20:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "stefs__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307410717734309888",
            "in_reply_to_user_id": "789634131223318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stefs__ porra, qnd eu fui ia dar 17 hrs. o sol tava magnifico, uma coisa de louco mano. lugar lindo demais, onde a icomi fudeu com o povo da\u00ed mas que resiste com seu jeito ribeirinho. \u00e9 lindo mesmo, meu sonho era tomar conta e transformar numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "19622027",
            "created_at": "2020-09-19T19:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TarrafalCunhal"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 16,
                        "username": "RTP2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307405598129041412",
            "in_reply_to_user_id": "1280919960492150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TarrafalCunhal @RTP2 n\u00e3o sabe nem quer saber, a informa\u00e7\u00e3o existe na internet. PS: o parque Eduardo VII n\u00e3o \u00e9 o maior parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1287396875885305861",
            "created_at": "2020-09-19T19:14:38.000Z",
            "id": "1307397706726477824",
            "in_reply_to_user_id": "1287396875885305861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que era \u00f3rf\u00e3o e tinha nascido na Austr\u00e1lia.\n\nNesse mesmo tempo, ele come\u00e7ou a se envolver com ursos e foi acampar no Katmai National Park no Alasca. \n\nO Parque Nacional e Reserva de Katmai tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como o para\u00edso dos ursos pardos, conta"
        },
        {
            "author_id": "982398753956036608",
            "created_at": "2020-09-19T19:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "colunapatriota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307394921502998528",
            "in_reply_to_user_id": "1104392717554069509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colunapatriota E usou do mesmo esquema que o Luciano Huck ao contratar a esposa do S\u00e9rgio Cabral para o ent\u00e3o Governador com uma manobra imunda autorizar a constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1114629647126470656",
            "created_at": "2020-09-19T18:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "sf2invest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307393745365729293",
            "in_reply_to_user_id": "738420725812465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf2invest N\u00e3o sou da \u00e1rea, mas pessoal fala que a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Flonaca) \u00e9 um lindo local para se visitar. Uma puxada e tanto, um fim de semana n\u00e3o d\u00e1 ..kkk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-19T18:51:13.000Z",
            "id": "1307391814660501508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1MqeKj0B5f"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-09-19T18:48:56.000Z",
            "id": "1307391240217014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc65O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, limitou o n\u00famero de pessoas que acessam a trilha Parque Lage-Corcovado nos finais de semana. \n\n\u23f0 Ser\u00e3o permitidas apenas 25 pessoas por hora https://t.co/e8lc7Bpvux\n\n\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil\u00a9 https://t.co/Rzisr6eTON"
        },
        {
            "author_id": "739146841510514688",
            "created_at": "2020-09-19T18:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "julianoolivetti"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307389499987709952",
            "in_reply_to_user_id": "739146841510514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianoolivetti @jairbolsonaro @UNBORNness @fab_oficial E Salles postou foto em um parque nacional dizendo que l\u00e1 era bom pra turismo e tinha muitos animais e araras, assim q saiu a not\u00edcia q o Santu\u00e1rio das Araras Azuis havia sido destru\u00eddo e no dia seguinte postou o v\u00eddeo em cima da carro\u00e7a de bois, com sorriso de deboche."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-09-19T18:41:47.000Z",
            "id": "1307389442089537537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca restringe n\u00famero de pessoas na trilha que d\u00e1 acesso ao Corcovado https://t.co/juoUlqgIOz https://t.co/GXZDSGvydJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-19T18:31:09.000Z",
            "id": "1307386765435641858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/UAiqtfxOHP\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/f7BVKD5DHU"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2020-09-19T18:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1307386716832104454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CIixo5KBkb"
        },
        {
            "author_id": "1242217099361222658",
            "created_at": "2020-09-19T18:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Casimiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307382731521888258",
            "in_reply_to_user_id": "228023472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Casimiro As montanhas Chiricaua s\u00e3o uma grande cadeia de montanhas no sudeste do estado do Arizona e noroeste do M\u00e9xico; a cadeia abrange a \u00e1rea da Floresta Nacional do Coronado. Seu ponto mais alto, o pico Chiricahua, est\u00e1 a 2 975 metros acima do n\u00edvel do mar."
        },
        {
            "author_id": "269032505",
            "created_at": "2020-09-19T18:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarckoMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307381518382268416",
            "in_reply_to_user_id": "1297684987848855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarckoMartins Simmm, lindo, mo tranquil\u00e3o, os guardas do parque nacional disseram que \u00e9 amigo deles kkkkk fica la junto todo dia"
        },
        {
            "author_id": "1242894452865355778",
            "created_at": "2020-09-19T17:58:54.000Z",
            "id": "1307378647775338498",
            "in_reply_to_user_id": "1242894452865355778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente.+ https://t.co/Njwcm1VuQr"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-09-19T17:43:07.000Z",
            "id": "1307374677887717384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2022 @monalisacosentino tudo \u00e9 energia,\nsintonize na frequ\u00eancia que deseja e essa \u00e9 a realidade que ter\u00e1. \u2728\n.\n. Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n.\n#revistaqualviagem #nosnatrilha #brazil #2019bestnine #bomdia #vibepositiva #goodvibesonly #goodvibes #topofbrazil #pedradagavea #euvo\u2026 https://t.co/h4y2LacJp8"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-09-19T17:19:58.000Z",
            "id": "1307368851731030021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine\u00a0\u00e9 uma sucess\u00e3o de bosques, montanhas, lagos, fiordes e campos de flores, que fica no sul da\u00a0Patag\u00f4nia Chilena.\u00a0\nUm lugar incr\u00edvel que gostaria de conhecer, um pa\u00eds com uma cultura incr\u00edvel. \ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/UHId7MpRdv"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-09-19T17:13:42.000Z",
            "id": "1307367273951367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca passa a limitar n\u00famero de pessoas na trilha Parque Lage-Corcovado\n\nLINK: https://t.co/Sk3hcAzVgp https://t.co/lahRWATtuX"
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2020-09-19T17:11:17.000Z",
            "id": "1307366666125410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DAS NASCENTES DO RIO TAQUARI PEDE SOCORRO!!! Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu grande parte do parque. Para ajudar, existe uma VAKINHA ONLINE (https://t.co/1pZxJZ2Mfy). O PENRT fica no estado do MS, pr\u00f3ximo a GO e MT e do Parque Nacional das Emas. https://t.co/auMcJzcVUK"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-09-19T17:02:05.000Z",
            "id": "1307364348587921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai j\u00e1 come\u00e7ar o @rotaintertv, apresentado por Klenyo Galv\u00e3o! O Rota deste s\u00e1bado (19) mostrar\u00e1 os encantos e belezas naturais da Praia de Genipabu, no munic\u00edpio de Extremoz. Na ocasi\u00e3o, Klenyo visitou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu, sede administrativa do Idema. \ud83d\udcfa\ud83d\udcfd https://t.co/DwPUpelldd"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2020-09-19T17:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307363981644963843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Est\u00e1 no ar o @terradagente deste s\u00e1bado \ud83d\ude09\ud83d\ude09 Vem conhecer a Floresta Nacional do Ipanema, palco para o urubu-rei, pescar no rio Araguaia e ainda, aprender uma receita deliciosa!  Corre ligar na tela da #EPTV \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/e00BWHhifj"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-09-19T16:45:22.000Z",
            "id": "1307360143722639362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio julgar\u00e1 a\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) https://t.co/JQhaiIP4Ps"
        },
        {
            "author_id": "16096231",
            "created_at": "2020-09-19T16:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1307356794239561730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nC03aD8geI"
        },
        {
            "author_id": "1129217359376453632",
            "created_at": "2020-09-19T16:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307356376977616901",
            "in_reply_to_user_id": "1294388532186886145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@butterflygirll7 @Barbosa_Leandro em \u00e1rea protegida? volta pra escola menina"
        },
        {
            "author_id": "172140545",
            "created_at": "2020-09-19T16:22:11.000Z",
            "id": "1307354310687240193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maranh\u00e3o e seus para\u00edsos!\u2063\n\u2063\nEsse fds estou conhecendo Atins, povoado de Barreirinhas, que tamb\u00e9m faz parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\u2063\n\u2063\nO lugar \u00e9 surreal! Nunca vi nada assim. \u2063\n\u2063 https://t.co/aGtADyIDCs"
        },
        {
            "author_id": "973257675084587008",
            "created_at": "2020-09-19T15:50:21.000Z",
            "id": "1307346298841042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica de bauru em chamas \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-09-19T15:43:11.000Z",
            "id": "1307344494577233925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "REABERTURA PNC\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 comunica sua reabertura na segunda feira, dia 21 de setembro de 2020, com funcionamento de 09 as 15 horas e de segunda a sexta-feira.\nO visitante dever\u00e1 trazer m\u00e1scara e \u00e1lcool gel.\nO acesso estar\u00e1 permitido apenas pela Portaria Ca\u2026 https://t.co/7MnVNxeDPZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-19T15:37:20.000Z",
            "id": "1307343024460984320",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 4,50 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-19T15:37:20.000Z",
            "id": "1307343023513034753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,61 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 em 8 de setembro de 2020 - a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1242381292118970368",
            "created_at": "2020-09-19T15:17:26.000Z",
            "id": "1307338016546058242",
            "in_reply_to_user_id": "1242381292118970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3) O Brasil est\u00e1 na m\u00e9dia mundial e tem menos \u00e1rea protegida que a Alemanha e v\u00e1rios pa\u00edses sul-americanos; 4) Ainda que tiv\u00e9ssemos mais florestas que os demais pa\u00edses, isso por si s\u00f3 seria raz\u00e3o para deix\u00e1-las queimar?"
        },
        {
            "author_id": "376465651",
            "created_at": "2020-09-19T15:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1307337179958370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83e\udd70\u2764 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/liq97f6kfK"
        },
        {
            "author_id": "1508845051",
            "created_at": "2020-09-19T15:12:21.000Z",
            "id": "1307336735899222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o dos Parques \u00e9 um problema comum a esquerda e a direita.\u00c9 preciso focar na solu\u00e7\u00e3o. \nNessa proposta do Min. do Meio Ambiente os Bancos adotam e ficam respons\u00e1veis pelas unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n\u00c9 vi\u00e1vel, \u00e9 justa, \u00e9 sustent\u00e1vel e \u00e9 necess\u00e1ria\n#bradesco #Ita\u00fa #Febraban https://t.co/602hZe1zGt"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-09-19T15:00:02.000Z",
            "id": "1307333636115574797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do #Ibama percorreram 7 mil quil\u00f4metros no Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba, na Serra da Tabatinga e no Parque Estadual do Jalap\u00e3o e identificaram cerca de 20 mil hectares desmatados ilegalmente. Em nome de qu\u00ea? https://t.co/n4oBZGhQiw"
        },
        {
            "author_id": "146468339",
            "created_at": "2020-09-19T14:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26124877,
                        -22.63040174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1307324909228642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltou s\u00f3 o violao \ud83c\udfb8\n\n#casal #happy #couple #brazilian #braziliancouple #cute #dog #santacruzdaserra #brasil #fofo #paisagem #natureza em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/z1SMo5z2wk"
        },
        {
            "author_id": "2562007698",
            "created_at": "2020-09-19T13:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307316083452506112",
            "in_reply_to_user_id": "103704608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taliriapetrone O Pantanal inteiro \u00e9  uma \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\". \u00c9 muita tristeza, vamos pagar muito caro por essa tragedia."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-09-19T13:50:02.000Z",
            "id": "1307316019803942919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/n6zRCJsV7U"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2020-09-19T13:35:32.000Z",
            "id": "1307312370117681159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente da Tail\u00e2ndia decidiu adotar uma medida extrema para melhorar a limpeza no Parque Nacional de Khao Yai. \n\n#meioambiente #Tail\u00e2ndia #limpeza #lixo #ParqueNacionaldeKhaoYai\n\nhttps://t.co/UJuSxMoUAD"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-19T12:24:36.000Z",
            "id": "1307294520976052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu (MT)\nVisibilidade comprometida pela fuma\u00e7a, mas ainda d\u00e1 para ver os in\u00fameros focos de inc\u00eandios, principalmente \u00e0s margens do Rio Xingu\nSat\u00e9lite GOES-16 - 18/09/2020\n#AmazonOrBolsonaro \n#DefundBolsonaro \nhttps://t.co/ezJ4o8zCXo https://t.co/QsV3mtdVtF"
        },
        {
            "author_id": "1672082293",
            "created_at": "2020-09-19T12:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 150,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307294019962241029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal e o Parque Nacional Chapada dos Guimaraes est\u00e3o sendo devastados por inc\u00eandios. As imagens de destrui\u00e7\u00e3o de flora e fauna s\u00e3o chocantes. O @mmeioambiente tem um plano de preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios?"
        },
        {
            "author_id": "186185918",
            "created_at": "2020-09-19T12:18:04.000Z",
            "id": "1307292876049715201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filhotes de Urso brincando no meio da estrada e impedindo o tr\u00e1fego, Parque Nacional de Grand Teton, estado de Wyoming, final de agosto https://t.co/tazZw8dNVm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-19T11:35:07.000Z",
            "id": "1307282066199818241",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em setembro, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 4,87 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-19T11:35:07.000Z",
            "id": "1307282065633628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 5 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,55 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "89943015",
            "created_at": "2020-09-19T10:18:21.000Z",
            "id": "1307262747965632512",
            "in_reply_to_user_id": "89943015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para poder ajudar neste tipo de situa\u00e7\u00e3o. Para quem n\u00e3o sabe, um dos assuntos do meu TCC era o impacto das queimadas na abund\u00e2ncia de mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte no Parque Nacional das Emas com dados obtidos em 11 anos"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-19T07:51:05.000Z",
            "id": "1307225686520868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no maci\u00e7o do Itatiaia, na serra da Mantiqueira, entre os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais. Itatiaia \u00e9 o parque nacional mais antigo do Brasil, tendo si https://t.co/Fc3GVgQXV1"
        },
        {
            "author_id": "1225927624431718400",
            "created_at": "2020-09-19T05:24:37.000Z",
            "id": "1307188829091233792",
            "in_reply_to_user_id": "1225927624431718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+transformou em cinzas 1860 hectares de floresta, o que representa 85% da \u00e1rea da Pen\u00ednsula Coreana at\u00e9 fevereiro deste ano. A floresta nacional desapareceu. Mas n\u00e3o foi apenas a floresta que foi destru\u00edda. Estima-se que 1 bilh\u00e3o de animais que viviam em suas casas na selva+"
        },
        {
            "author_id": "4189259897",
            "created_at": "2020-09-19T03:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DriellyBarbio"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "JulianaPreciozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307157967930904576",
            "in_reply_to_user_id": "169312806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DriellyBarbio @JulianaPreciozo Podem vir pra reserva biol\u00f3gica migas kkkkkkkkkkk fiquem a vontade, s\u00f3 marcar"
        },
        {
            "author_id": "715705563758387201",
            "created_at": "2020-09-19T01:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Anholeto"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307134482311524353",
            "in_reply_to_user_id": "793643737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anholeto @gen_heleno @jairbolsonaro @GeneralMourao @rsallesmma Em campanha ele j\u00e1 vinha com discurso anti-ambiental, falando que tinha uma 'ind\u00fastria da multa'(que nem 5% eram pagas...). E j\u00e1 era sabido que o pr\u00f3prio presidente cometia desses crimes contra a vida nativa (como o da pesca ilegal em unidade de conservacao, o qual foi multado)."
        },
        {
            "author_id": "1094259165072101376",
            "created_at": "2020-09-19T01:32:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c0be183e7fd89ad4"
            },
            "id": "1307130393095798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A primeira vara Federal de Corumb\u00e1 expediu dez mandados de busca e apreens\u00e3o contra criadores de gado e produtores que atearam fogo em \u00e1rea protegida por lei no Pantanal. S\u00e3o criminosos protegidos e estimulados por Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "30369509",
            "created_at": "2020-09-19T00:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistabula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307120006824693762",
            "in_reply_to_user_id": "15194047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistabula Monumento Natural o Frade e a Freira - Cachoeiro de Itapemirim - Esp\u00edrito Santo https://t.co/dsgkE4riQt"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-09-19T00:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "lucianodaniel01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307117994598977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Monumento Natural o Frade e a Freira - Cachoeiro de Itapemirim - Esp\u00edrito Santo - fotografia: @lucianodaniel01 https://t.co/J02J6C3U3B"
        },
        {
            "author_id": "53393976",
            "created_at": "2020-09-19T00:17:51.000Z",
            "id": "1307111625472782337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada https://t.co/YuSjiDwCVg"
        },
        {
            "author_id": "1234996131089846272",
            "created_at": "2020-09-18T23:58:22.000Z",
            "id": "1307106723384242177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gViPv0tdAT\n\nCanutama-AM\n2000 hectares, 300 de pasto, 1200 de reserva extrativista, 800 hectares na \u00e1rea livre\nTerra mista e plana, Rio\nDocumenta\u00e7\u00e3o: GEO, CCIR, ITR e CAR\n\nContato: (69) 99213-2521 - Silvio Fortes\n\n#Fazenda #venda #Terra #Negocios #Amazonas #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "76829513",
            "created_at": "2020-09-18T23:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Lituzinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307099583793815552",
            "in_reply_to_user_id": "433783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lituzinho Bauru cinza na cor e nos restos da queimada da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-09-18T23:23:09.000Z",
            "id": "1307097863030214657",
            "in_reply_to_user_id": "79246468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "- Mara Rocha tem um Projeto de Lei que prop\u00f5e a mudan\u00e7a de categoria de prote\u00e7\u00e3o do Parque.  A proposta \u00e9 que o PNSD vire \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), regras ambientais s\u00e3o bem mais flex\u00edveis do que a categoria parque, que s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-09-18T23:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 35,
                        "username": "gleicidamasceno"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 57,
                        "username": "macgurgel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307096077473124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Aproveitando esse hype pela ida da @gleicidamasceno e da @macgurgel ao Parque Nacional Serra do Divisor, vale falar que esse local corre riscos. \n\n- M\u00e1rcio Bittar encabe\u00e7a a empreitada para criar uma estrada que corta o Parque, para ligar o Acre ao Peru."
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-18T23:09:40.000Z",
            "id": "1307094470098386944",
            "in_reply_to_user_id": "2293383222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez que alimentam \u00f3dio contra o Brasil e os brasileiros nos meios internacionais afetando assim a seguran\u00e7a nacional. Oras, nenhuma delas com milh\u00f5es arrecadados se pronunciou em adotar um parque nacional na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "927158503017517056",
            "created_at": "2020-09-18T23:03:35.000Z",
            "id": "1307092937575104512",
            "in_reply_to_user_id": "927158503017517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o: \n\nhttps://t.co/lzdDiJt3vF \n.\nImagens: Conrado Dacax\nEdi\u00e7\u00e3o: Lucas Mendes / Jornal Dois"
        },
        {
            "author_id": "927158503017517056",
            "created_at": "2020-09-18T23:03:34.000Z",
            "id": "1307092934135816199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O verde da mata virou cinza. O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru atingiu uma das mais importantes reservas de Mata Atl\u00e2ntica do estado de S\u00e3o Paulo, e \u00fanico remanescente do bioma na regi\u00e3o de Bauru.\n\nNesta sexta-feira a Pol\u00edcia Civil realizou uma per\u00edcia no local para https://t.co/xuBdADUynT"
        },
        {
            "author_id": "1240315423838609408",
            "created_at": "2020-09-18T22:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ErastoFortes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307090555508318209",
            "in_reply_to_user_id": "1131966529720004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErastoFortes Esses dias apareceu tb uma corujinha na minha casa. Consegui pegar ela antes dos cachorros. Liguei imediatamente p o Ibama, mas eles n\u00e3o tinham carro p vir busc\u00e1-la. Tive de lev\u00e1-la a uma unidade da floresta Nacional. Fofinha demais! https://t.co/6SfzkZxDVQ"
        },
        {
            "author_id": "1299999448383270913",
            "created_at": "2020-09-18T22:52:17.000Z",
            "id": "1307090095233736710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito feliz e orgulhosa, hoje devolvermos um casal de golfinhos ao mar em uma \u00e1rea protegida.  Foram meses de reabilita\u00e7\u00e3o mas felizmente eles est\u00e3o bem e agora no lar deles."
        },
        {
            "author_id": "1561171771",
            "created_at": "2020-09-18T22:25:04.000Z",
            "id": "1307083243213205504",
            "in_reply_to_user_id": "1087866910467866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ojuaraburdu @caroldaorah Pq uma \u00e1rea extensa preservada que nem essa possivelmente fica dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ou seja \u00e0rea p\u00fablica onde n\u00e3o se pode construir resid\u00eancias (salvo algumas exce\u00e7\u00f5es de comunidades tradicionais ou pessoas que j\u00e1 viviam no local antes da implementa\u00e7\u00e3o da uc)"
        },
        {
            "author_id": "1125437125153914882",
            "created_at": "2020-09-18T22:12:58.000Z",
            "id": "1307080197712367618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional J Armando bermudez https://t.co/TX7aOVJkiQ"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-09-18T22:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1307079009822478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/btl8Pghfp4"
        },
        {
            "author_id": "204115432",
            "created_at": "2020-09-18T21:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307076215166173185",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN Isto pq a medi\u00e7\u00e3o \u00e9 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, que como o pr\u00f3prio nome diz, tem vegeta\u00e7\u00e3o e tem \u00e1gua. Imagina como n\u00e3o estava e estar\u00e1 aqui no Plano."
        },
        {
            "author_id": "1220169408628318209",
            "created_at": "2020-09-18T21:38:09.000Z",
            "id": "1307071437996515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for atr\u00e1s, no m\u00ednimo est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de forma ilegal. https://t.co/EpqUcYgSXa"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-09-18T21:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307070999788163074",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ Menos quando \u00e9 pra tentar ESTUPRAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U com estrada pra agrobe\u00f3cios e pra propor mudan\u00e7as na lei pra prejudicar outros Parques Nacionais! Hip\u00f3crita!!!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-18T21:32:48.000Z",
            "id": "1307070091981451270",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,26 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-18T21:32:48.000Z",
            "id": "1307070091163512833",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-18T21:32:48.000Z",
            "id": "1307070090454671364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 8 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,55 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-18T21:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 178,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307068646657753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios tentam controlar h\u00e1 mais de 24 horas um inc\u00eandio que destr\u00f3i a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sebasti\u00e3o Aleixo, em Bauru (a 329 km de S\u00e3o Paulo). Leia na @folha https://t.co/2sGqcME0eB"
        },
        {
            "author_id": "4862286862",
            "created_at": "2020-09-18T21:25:34.000Z",
            "id": "1307068270068011014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser ge\u00f3grafa \u00e9 olhar pra isso e pensar: SER\u00c1 QUE ISTO N\u00c3O EST\u00c1 A VIOLAR A CARTA DE ORDENAMENTO (condicionantes/ restri\u00e7\u00f5es) E EST\u00c1 SOB \u00c1REA PROTEGIDA? https://t.co/a6ff4uQ0nX"
        },
        {
            "author_id": "1041325640710930432",
            "created_at": "2020-09-18T21:08:18.000Z",
            "id": "1307063925456936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro #geology #geologia #geologypage #geologyrocks #climbing #escalada em Pedra do Cachorro - RPPN / Caatinga https://t.co/iaEhPRIAxX"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2020-09-18T21:04:31.000Z",
            "id": "1307062973693857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#triste #O fogo Bobcat queimando na #Floresta Nacional de Angeles agora se dividiu em \"3 cabe\u00e7as\" ao longo do sop\u00e9 do #Vale do Antelope https://t.co/Gub50IlLek"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-18T20:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 2,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307058918699536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O @socioambiental destaca em seu boletim a inten\u00e7\u00e3o do governo de RO, em pleno #BrasilEmChamas, em diminuir a \u00e1rea da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1 Mirim \ud83d\ude22\ud83c\udff9https://t.co/ij7uIVbJyT"
        },
        {
            "author_id": "819168038058684417",
            "created_at": "2020-09-18T20:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "gabrielawhat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307053691132948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de alto capara\u00f3 abre segunda al\u00f4 @gabrielawhat pede folga a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1193897517051760640",
            "created_at": "2020-09-18T20:23:45.000Z",
            "id": "1307052711951642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/QN95jDZRLs"
        },
        {
            "author_id": "887374620126478337",
            "created_at": "2020-09-18T20:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307050735784341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena pandemia, Rond\u00f4nia pode ter redu\u00e7\u00e3o de 80% em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Dhztn5j5Ck via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "1109234347771613185",
            "created_at": "2020-09-18T20:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307050690842447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Prezado,@LucianoHuck!\nPrimeiro, desconfio dos dados do IBGE. Teu guru, carni\u00e7a, tirou todos da pobreza.\nPor\u00e9m, se continuar condo\u00eddo, sugiro que venda tua ilha(sim, \u00e0quela que Cabral conseguiu liberar,localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)e patrocine o AE.\nTamos contigo! https://t.co/yjIs2DRfpA"
        },
        {
            "author_id": "54968621",
            "created_at": "2020-09-18T20:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "JorgeGo73356945"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "ibgecomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307049861817262084",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @JorgeGo73356945 @ibgecomunica Triste um pa\u00eds com palha\u00e7os como voc\u00ea que usam do dinheiro pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ainda tem coragem de falar sobre fome !!! Hipocrita usou o dinheiro do bnds pra comprar um jato particular!podre #voltaasaulas"
        },
        {
            "author_id": "43097945",
            "created_at": "2020-09-18T20:05:00.000Z",
            "id": "1307047994341101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem jardins bot\u00e2nicos espalhados pelo mundo. Trata-se de uma \u00e1rea protegida formada por plantas e animais vivos, cientificamente reconhecidos, organizados com a finalidade de estudo, pesquisa, educa\u00e7\u00e3o, lazer e conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Saiba mais:\nhttps://t.co/quIjynaaGj https://t.co/1ge3MZGn6W"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-09-18T20:00:34.000Z",
            "id": "1307046878509518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Mesmo com o #BrasilEmChamas, ataques ao meio ambiente e aos povos tradicionais seguem em curso! Ao tentar reduzir a Resex Jaci-Paran\u00e1, o governo de Rond\u00f4nia mostra seu descompromisso com a prote\u00e7\u00e3o ambiental e a qualidade de vida de todos. #FiqueSabendo: https://t.co/trmuBXZzif"
        },
        {
            "author_id": "57033836",
            "created_at": "2020-09-18T19:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "O_Kaipirinha"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "AdrianaCarranca"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "hevertonfutebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307045903425970176",
            "in_reply_to_user_id": "1040624767601127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@O_Kaipirinha @AdrianaCarranca @hevertonfutebol N\u00e3o cometeu, ESTAMOS COMETENDO.\n\nE voc\u00ea acha que o fogo tocado criminalnente por fazendeiros para limpar as pastagens vai se importar com \u00e1rea protegida? O fogo vai percorrer kilometros castigando tudo."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-09-18T19:51:21.000Z",
            "id": "1307044561005563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento lan\u00e7ou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1. https://t.co/clcScHoF9N"
        },
        {
            "author_id": "151875246",
            "created_at": "2020-09-18T19:50:09.000Z",
            "id": "1307044257073635332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udfe2\ud83d\udcac Nossa Ouvidoria Cidad\u00e3 promover\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira, 25, uma audi\u00eancia p\u00fablica sobre a degrada\u00e7\u00e3o do ecossistema da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA \u2013 Lagoas e Dunas do Abaet\u00e9, em Salvador. https://t.co/H2KRYPBLzw"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-09-18T19:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1307033950104113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/xFxRj5qlQx"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-09-18T19:00:01.000Z",
            "id": "1307031641806778370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Albert Einstein 2016) Considerando o trecho escolhido, foque sua aten\u00e7\u00e3o na ideia de servi\u00e7os ambientais que uma \u00e1rea protegida pode oferecer https://t.co/qnhFlsUKU8"
        },
        {
            "author_id": "48764533",
            "created_at": "2020-09-18T18:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AlessandroPT89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307031275715387393",
            "in_reply_to_user_id": "1093270963263807493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@AlessandroPT89 No inc\u00eandio de 1987, aqui no Parque Nacional das Emas, o ex\u00e9rcito chegou atrasado e s\u00f3 p atrapalhar: o povo daqui lutou bravamente p salvar 30% do parque e qdo \u00f1 tinha + nada a fazer, desce um avi\u00e3o cheio dessa gente necessitando de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o. \nFoi um transtorno."
        },
        {
            "author_id": "151135938",
            "created_at": "2020-09-18T18:53:02.000Z",
            "id": "1307029882665279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) ser\u00e1 julgada diretamente no Plen\u00e1rio https://t.co/eUy4MFjrg0"
        },
        {
            "author_id": "14409620",
            "created_at": "2020-09-18T18:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307025637924909063",
            "in_reply_to_user_id": "14409620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#911video @ladygaga tamb\u00e9m traz refer\u00eancias cinematogr\u00e1ficas de Federico Fellini\u2019s '8 1/2', 'White Sands' de Roger Donaldson, Festival Arm\u00eanio e grava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional White Sands, no Novo M\u00e9xico. #ladygaga911 https://t.co/k4f38ftBoo"
        },
        {
            "author_id": "1114157953890828288",
            "created_at": "2020-09-18T18:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1307020518399324160",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Sr. Ministro @rsallesmma resido em Chapad\u00e3o do C\u00e9u/GO e queria pedir uma aten\u00e7\u00e3o especial ao Parque Nacional das Emas (PNE). O PNE enfrenta v\u00e1rios problemas, como frota sucatiada, escassez de recursos financeiros e baixo fluxo de turistas. +"
        },
        {
            "author_id": "1160273688312332290",
            "created_at": "2020-09-18T18:02:22.000Z",
            "id": "1307017134476800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru, \u00fanico fragmento de Mata Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o (aqui \u00e9 Cerrado): cerca de 50% da \u00e1rea foi queimada. Aparentemente o fogo come\u00e7ou com a explos\u00e3o de um transformador - j\u00e1 que o fragmento \u00e9 cercado por propriedades privadas com pasto e eucaliptos."
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2020-09-18T17:42:25.000Z",
            "id": "1307012114175995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPMG recomenda que seja proibida a implanta\u00e7\u00e3o de empreendimento imobili\u00e1rio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Vargem das Flores, em Contagem https://t.co/60KUqRvJHg #meioambiente https://t.co/wphsby733K"
        },
        {
            "author_id": "1292238632716206091",
            "created_at": "2020-09-18T17:35:17.000Z",
            "id": "1307010319508742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava lembrando aqui que no per\u00edodo que o golpista tava como presidente, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passou de 65 mil hectares pra 240 mil.\n\nN t\u00f4 dizendo que t\u00f4 com saudade, mas Carlos Marun e Haddad avisaram oq tava por vir... eu s\u00f3 n\u00e3o sabia que acabaria em fogo!"
        },
        {
            "author_id": "724280693786849282",
            "created_at": "2020-09-18T16:37:12.000Z",
            "id": "1306995701696606221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro sonho de viagem aos Estados Unidos que eu nunca irei realizar \u00e9 visitar a base da for\u00e7a a\u00e9rea de Edwards. O m\u00e1ximo que eu vou conseguir \u00e9 ver a placa de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2020-09-18T16:26:53.000Z",
            "id": "1306993102612299778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o.  https://t.co/lHtlCBV23N"
        },
        {
            "author_id": "1038908569557585920",
            "created_at": "2020-09-18T16:00:35.000Z",
            "id": "1306986484801691654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Tino J\u00fanior vamos verificar o desmatamento da reserva biol\u00f3gica da taquara D de Caxias."
        },
        {
            "author_id": "54047503",
            "created_at": "2020-09-18T16:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306986358800560128",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Sou da regi\u00e3o e digo : ali \u00e9 a base do MST fazendas e fazendas de eucalipto no parque nacional do descobrimento. O cacau da regi\u00e3o est\u00e1 sendo extinto"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-18T16:00:00.000Z",
            "id": "1306986340668436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#LeiAprovada Um pequeno o\u00e1sis localizado no litoral da Ba\u00eda de Sepetiba, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas agora \u00e9 non aedificandi, gra\u00e7as \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do PLC n\u00b0 148/2019. Ou seja, fica proibida a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es no local. https://t.co/jMgeVXSm24"
        },
        {
            "author_id": "75128118",
            "created_at": "2020-09-18T15:56:17.000Z",
            "id": "1306985403292037122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 292,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 123
            },
            "text": "Lembra da frase \u201cno meu governo n\u00e3o haver\u00e1 um palmo de terra sequer para ind\u00edgenas\u201d?\n\nAcredite, nunca duvide de uma promessa de um candidato autorit\u00e1rio.\n\nParque Nacional do Xingu. For\u00e7a aos irm\u00e3os \ud83d\ude1e\ud83d\ude4f https://t.co/lQvgLsUSXV"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-18T15:40:33.000Z",
            "id": "1306981444632289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (2,24 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais na floresta, no dia 8 de setembro de 2020 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 4,87 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "2666819714",
            "created_at": "2020-09-18T15:36:39.000Z",
            "id": "1306980464700411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#LembrarFazBem A Prefeitura de Fortaleza em nossa gest\u00e3o cuidava do meio ambiente. Criamos o Parque e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, incluindo o Plano de Manejo, da Sabiaguaba. Temos experi\u00eancia! #PrefeituraDeFortaleza #LuizianneLins #LoraToContigo https://t.co/6SvnACtbmW"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-18T15:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 202,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306978905690198017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na #ChapadaDosVeadeiros https://t.co/w0SrLTiwd7 Parceria entre governo de Goi\u00e1s e prefeitura de Alto Para\u00edso - e apoio da @redeprouc_ - vai promover a restaura\u00e7\u00e3o e a prote\u00e7\u00e3o deste bioma t\u00e3o amea\u00e7ado https://t.co/JzcsvEMpM4"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-09-18T15:28:15.000Z",
            "id": "1306978347814195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Bauru (SP)\n\"Bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios tentam controlar... um inc\u00eandio que destr\u00f3i a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... O local abriga a \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o. S\u00e3o 287 hectares...\"\nhttps://t.co/Pok2kfOxf0"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-09-18T15:21:29.000Z",
            "id": "1306976646906421249",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O certo seria termos um SUS Ecol\u00f3gico com especialistas e brigadas, preferentemente locais, em cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e1rea protegida, dos tr\u00eas n\u00edveis,  de forma integrada e com fundos nacionais (com contribui\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas n\u00edveis de governo, como um Fundeb Ecol\u00f3gico),..."
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2020-09-18T15:07:49.000Z",
            "id": "1306973205043781639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) ser\u00e1 julgada diretamente no Plen\u00e1rio - https://t.co/Ou8jNz9ATh https://t.co/8GmoBHD8BD"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2020-09-18T14:16:28.000Z",
            "id": "1306960283404038148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrovia que passa por dentro da Flona (Floresta Nacional da Restinga), conhecida como Mata do Am\u00e9m, em Cabedelo-PB (By F\u00e1bio Fernandes) https://t.co/KGwEh3fq1K"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2020-09-18T13:47:30.000Z",
            "id": "1306952993271672832",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seguraram relat\u00f3rio da Funai atestando que a terra \u00e9 dos Munduruku. Enviaram a For\u00e7a Nacional pra escoltar pesquisador fazendo estudo pra hidrel\u00e9trica. Deixaram de consultar as comunidades.Criminalizaram lideran\u00e7as. Desafetaram \u00e1rea protegida pra fazer hidrel\u00e9trica. E muito mais."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2020-09-18T13:26:27.000Z",
            "id": "1306947695177854981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APA da Serra de Baturit\u00e9 completa 30 anos ainda com muitos desafios | Foto: F\u00e1bio Nunes\nLeia: https://t.co/O4bZrVaTvO\n#APAdaSerradeBaturit\u00e9 #MataAtl\u00e2ntica #PlanodeManejo #PostoAvan\u00e7adodaReservadaBiosferadaMataAtl\u00e2ntica #Revis #RPPN #RevisPeriquitoCaraSuja #Sema #UC https://t.co/FYvSuk49LP"
        },
        {
            "author_id": "927158503017517056",
            "created_at": "2020-09-18T13:09:40.000Z",
            "id": "1306943473707352065",
            "in_reply_to_user_id": "927158503017517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia a reportagem completa, com depoimentos de moradores da regi\u00e3o, bombeiros e com o deputado Rodrigo Agostinho: \n\nhttps://t.co/lzdDiJt3vF"
        },
        {
            "author_id": "927158503017517056",
            "created_at": "2020-09-18T13:09:36.000Z",
            "id": "1306943456691064835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "\u201cUma trag\u00e9dia\u201d, fogo queima quase 70% de mata nativa na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru. A reserva era a \u00fanica amostra preservada da Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o de Bauru. O inc\u00eandio teria come\u00e7ado quando um fio da rede el\u00e9trica se rompeu. https://t.co/dNutyw4SaG"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2020-09-18T13:08:37.000Z",
            "id": "1306943208346263554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da Assembleia Legislativa, n\u00e3o posso deixar de me congratular com a primeira e maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) criada no Cear\u00e1, que hoje completa 30 anos hoje. https://t.co/LSByFJ0PZE"
        },
        {
            "author_id": "1213634964840804352",
            "created_at": "2020-09-18T13:02:18.000Z",
            "id": "1306941618348527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng\n\nLocalizado na fronteira do Vietn\u00e3 com o Laos \u00e9 um destino muito famoso, conhecido pela geografia montanhosa e enormes cavernas.\n\n#turismo #viajar #viagem #mochil\u00e3o #asia\n#ASEAN #Brasil https://t.co/gJarDeOC8p"
        },
        {
            "author_id": "3010508188",
            "created_at": "2020-09-18T12:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lorraneufrasio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306936346989277184",
            "in_reply_to_user_id": "716630470780456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorraneufrasio Bom dia. Vivo em uma RPPN  no meio da selva Amazonica no Peru. Chamei todos meus trabalhadores pra ver o jogo ontem. Hj foi dif\u00edcil sair de casa. Que vergonha."
        },
        {
            "author_id": "1138217238488670213",
            "created_at": "2020-09-18T12:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306932121370533902",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Aqui em Teres\u00f3polis/RJ temos o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, onde se encontra o famoso Dedo de Deus. Sempre arde em chamas nesta \u00e9poca do ano. Ao lado da minha casa tbm tem um terreno que sempre arde em chamas. Ser\u00e1 uma situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, ser\u00e1? \ud83e\udd14 https://t.co/wpMqPHSLH7"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-09-18T12:18:18.000Z",
            "id": "1306930547327934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parar para registar os bons momentos! \ud83d\udcf8\n\nDescubra no nosso site as nossas experiencias de canyoning no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | +351 915 707 938 | info@toboga.pt https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "2230451321",
            "created_at": "2020-09-18T12:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 41,
                        "username": "bincif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306929456959848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I just submitted #ALoiradaPedraBonita to @bincif via https://t.co/7COCdHjvvX! - #IndieMovieBrazil A arquiteta Rossana mostra as belezas da natureza carioca na trilha para a Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca.\n #CinemaCarioca\n\nhttps://t.co/qS3OksvePA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-18T12:01:30.000Z",
            "id": "1306926317305241608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9 completa 30 anos, saiba mais sobre o local\nSaiba mais:(https://t.co/Mf7IfgpMdq) https://t.co/bbPvhNZidP"
        },
        {
            "author_id": "859725716858056704",
            "created_at": "2020-09-18T11:56:24.000Z",
            "id": "1306925036784300033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Sou Maranhense, e Eu Nunca Fui No Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is!"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-09-18T11:55:38.000Z",
            "id": "1306924841824595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O bom dia desta sexta vem diretamente do Parque Nacional do Catimbau, que abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga, entre o Agreste e o Sert\u00e3o pernambucano. O clique \u00e9 do nosso leitor Jordy Asano. https://t.co/ORi71dkEgX"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2020-09-18T11:46:09.000Z",
            "id": "1306922457060839428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico do Bacuri ser\u00e1 nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alphaville\nConfira: https://t.co/EzAVe1xb6p https://t.co/dztNw5kQhC"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-18T11:45:29.000Z",
            "id": "1306922288860876801",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual \u00e9 administrada pela Secretaria do Meio Ambiente (SEMA)."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-18T11:45:28.000Z",
            "id": "1306922284192497666",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos, vamos celebrar a maior e mais antiga APA criada pelo Governo do Cear\u00e1. Considerada ref\u00fagio ecol\u00f3gico para muitas esp\u00e9cies, a \u00e1rea protegida \u00e9 um remanescente de Mata Atl\u00e2ntica que contrasta com a paisagem semi\u00e1rida do interior cearense."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-18T11:45:27.000Z",
            "id": "1306922281436934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u00c9 daqui a pouco a live de anivers\u00e1rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Baturit\u00e9. Logo mais, \u00e0s 10h, come\u00e7a. Estamos lhe esperando! Acompanhe pelo link, https://t.co/kxEGxU6PbE."
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2020-09-18T11:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0143,
                        -22.98907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "1306920271207636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Mundial de Limpeza do Litoral!!!\n\nNosaa contribui\u00e7\u00e3o!!! Reserva Extrativista Marinha Arraial do Cabo!!!\n\n#euamoaresex #euestounaResex #ICMBio em RESEX Marinha de Arraial do Cabo https://t.co/kT0JCwzaCS"
        },
        {
            "author_id": "976515692085366784",
            "created_at": "2020-09-18T11:22:53.000Z",
            "id": "1306916600986120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 milh\u00f5es de hectares queimados no Pantanal, Parque Nacional da Chapada e seu entorno em cinzas, queimadas urbanas pra todo lado... Cuiab\u00e1 e seus 120 tons de cinza... https://t.co/0vi2VWzwZk"
        },
        {
            "author_id": "1039567158634852352",
            "created_at": "2020-09-18T10:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "THE_Ordinaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306910457593294848",
            "in_reply_to_user_id": "797216060613201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@THE_Ordinaria - Mora onde?\n- No Piau\u00ed\n- Nossa sempre quis conhecer o Parque Nacional de Sete Cidades.\n- Eu tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-09-18T10:46:56.000Z",
            "id": "1306907553549504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/pkTEuPINOB"
        },
        {
            "author_id": "454396343",
            "created_at": "2020-09-18T10:16:48.000Z",
            "id": "1306899971036385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra de Baturit\u00e9 completa 30 anos. Resqu\u00edcio da Mata Atl\u00e2ntica no Cear\u00e1 tem 32.690 ha nos munic\u00edpios de Aratuba, Baturit\u00e9, Guaramiranga, Capistrano, Caridade, Pacoti, Mulungu e Reden\u00e7\u00e3o. Bacia de 3 Rios: Pacoti, Araboiaba e Curu. Duarte J / OPovo https://t.co/yMdC88XDux"
        },
        {
            "author_id": "978545460108517376",
            "created_at": "2020-09-18T07:04:12.000Z",
            "id": "1306851501931978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Tail\u00e2ndia envia pelos Correios o lixo deixado por turistas. Isso \u00e9 poss\u00edvel porque os visitantes do parque devem se registrar com seus endere\u00e7os, tornando mais f\u00e1cil para os guardas rastre\u00e1-los caso deixem lixo para tr\u00e1s\u201d https://t.co/ZrnAvcZG55"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-09-18T03:48:13.000Z",
            "id": "1306802178091347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Tocantins, \u00e1reas que deveriam ser preservadas sofrem com o desmatamento ilegal | Jornal Nacional | G1 https://t.co/MA6riBbcvS Os fiscais percorreram sete mil quil\u00f4metros no Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba, na Serra da Tabatinga e no Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2424344761",
            "created_at": "2020-09-18T03:31:09.000Z",
            "id": "1306797884071972866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 que quase 2 semanas na Reserva Extrativista sem sinal de celular, apenas com o contato \u00e0 natureza me renovou oh"
        },
        {
            "author_id": "740489591816396800",
            "created_at": "2020-09-18T03:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "hareton"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "mari_donDoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306795660755324928",
            "in_reply_to_user_id": "8317212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hareton @mari_donDoca E a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica est\u00e1 queimando desde ontem."
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2020-09-18T03:00:12.000Z",
            "id": "1306790095270350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) ser\u00e1 julgada diretamente no\u00a0Plen\u00e1rio https://t.co/NiAZU6Zuo5"
        },
        {
            "author_id": "29327589",
            "created_at": "2020-09-18T02:37:41.000Z",
            "id": "1306784430586028033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru. \n\n\u00danica reserva de Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o. \n\nApenas 288 hectares, 1/3 j\u00e1 foi destru\u00eddo! https://t.co/TE6HA1l9iu"
        },
        {
            "author_id": "572717226",
            "created_at": "2020-09-18T01:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "F1naGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306774673863081985",
            "in_reply_to_user_id": "99557932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F1naGlobo Falar \u00e9 f\u00e1cil! Quero ver colocar o dinheiro dele onde a fala interfere! Bora patrocinar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o hipocrita!"
        },
        {
            "author_id": "50041465",
            "created_at": "2020-09-18T01:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306768340346699778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MULHERES EM DEFESA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 - LIVE BA\u00cdA VIVA https://t.co/73raHW9YH8 via @YouTube https://t.co/tHEPST3ZGe"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-09-18T01:08:08.000Z",
            "id": "1306761895148482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) ser\u00e1 julgada diretamente no\u00a0Plen\u00e1rio https://t.co/DjBlai8cLx"
        },
        {
            "author_id": "64254594",
            "created_at": "2020-09-18T00:31:53.000Z",
            "id": "1306752771664883713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "interessante que esse fogo no centro oeste s\u00f3 pega em area protegida e indigena, ne? Ce num ve uma fazenda grande com um pedacin de fogo"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-09-18T00:19:53.000Z",
            "id": "1306749752302874626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 35 anos em plena pandemia e se mant\u00e9m fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/neDV5q7717"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-09-18T00:19:51.000Z",
            "id": "1306749741603196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 35 anos em plena pandemia e se mant\u00e9m fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/PAZWOvAYdG"
        },
        {
            "author_id": "129341326",
            "created_at": "2020-09-17T23:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1306744043502788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/28k9Qvdeia"
        },
        {
            "author_id": "1582215608",
            "created_at": "2020-09-17T23:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "toriatorinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306742136713416705",
            "in_reply_to_user_id": "2577264870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toriatorinha Parece q teve inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica mas n sei oq rolou se j\u00e1 apagaram ou oq"
        },
        {
            "author_id": "1226604817541402625",
            "created_at": "2020-09-17T23:41:50.000Z",
            "id": "1306740176736202754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miseric\u00f3rdia! Est\u00e1 pegando fogo na mata atl\u00e2ntica da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da minha cidade e o fogo j\u00e1 consumiu um ter\u00e7o da mata. O c\u00e9u est\u00e1 pura fuma\u00e7a v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "81927348",
            "created_at": "2020-09-17T22:54:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "1306728261536415746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome um ter\u00e7o da Mata Atl\u00e2ntica da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru https://t.co/CWOw5eYTvG"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2020-09-17T22:49:04.000Z",
            "id": "1306726895585640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeronave adaptada combate inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/DUxhqcix5z 150 #ariquemesonline #ultimasnoticias #emrondonia"
        },
        {
            "author_id": "3002688148",
            "created_at": "2020-09-17T22:46:28.000Z",
            "id": "1306726242075410432",
            "in_reply_to_user_id": "3002688148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As imagens s\u00e3o reais, ocorreram no dia 13 de setembro, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, no MT e de fato eles est\u00e3o queimando o capim p/... COMBATER UM INC\u00caNDIO!\nPara entendermos melhor o que rola no video, \u00e9 preciso aprender como se combate um inc\u00eandio com... FOGO \ud83d\udd25! #Pantanal"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2020-09-17T22:40:02.000Z",
            "id": "1306724621471936514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O objetivo da opera\u00e7\u00e3o da PF \u00e9 prender e desarticular uma quadrilha dedicada \u00e0 explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jacund\u00e1, no extremo norte de #Rond\u00f4nia.\nhttps://t.co/ZhuN6gkX7E"
        },
        {
            "author_id": "1650753674",
            "created_at": "2020-09-17T22:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "WFPBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "carrefourbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306723090135748609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque de 500 cestas adquiridas da parceria entre o @WFPBrasil e @carrefourbrasil para a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Canum\u00e3. https://t.co/ihxDyyjSnt"
        },
        {
            "author_id": "483364116",
            "created_at": "2020-09-17T22:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "esquerdeando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306717438302707714",
            "in_reply_to_user_id": "2820615074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esquerdeando A justi\u00e7a de SP condenou esse mau car\u00e1ter por improbidade administrativa em 2016.\nEle \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\nO abjeto amou isso e o quis como ministro!"
        },
        {
            "author_id": "1213208580",
            "created_at": "2020-09-17T22:10:54.000Z",
            "id": "1306717290260557827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "colocaram fogo numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica perto aqui de casa, QUE \u00d3DIO"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-09-17T22:06:24.000Z",
            "id": "1306716159765549058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o dessa estrada vai significar o in\u00edcio do fim do Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/dWK4HapYMk"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-17T22:04:12.000Z",
            "id": "1306715604527853572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acuados entre fogo e agricultura, animais do Pantanal n\u00e3o t\u00eam para onde fugir.\n\nMAIS FOTOS: https://t.co/Vk7LzxHGGQ \n\nCarca\u00e7a de um macaco-prego morto em \u00e1rea queimada na RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) Sesc Pantanal, no Mato Grosso https://t.co/ItzH7BsKm8"
        },
        {
            "author_id": "1233092319269851136",
            "created_at": "2020-09-17T21:58:14.000Z",
            "id": "1306714102350348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Illa de Ons que fai parte do parque nacional maritimo-terrestre das illas atl\u00e1nticas esta ardendo, e Ali siguen os seus poucos habitantes rezando porque nn se propague ata as suas casas. Desde que se iniciou o incendio, nn recibiron ningunha axuda. (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "1220007244701544448",
            "created_at": "2020-09-17T21:41:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a583a5c49e0c3baf"
            },
            "id": "1306709997980651526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mora onde?\n- Em S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed.\n- Nossa eu sempre quis conhecer o parque Nacional Serra da Capivara.\n- Eu tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-17T21:36:02.000Z",
            "id": "1306708515193417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,14 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 2 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "123278123",
            "created_at": "2020-09-17T21:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1306706813702766597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/1TGLBBN8pO"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-09-17T21:29:06.000Z",
            "id": "1306706772988694533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia. https://t.co/YnXV1NeRFn"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-09-17T21:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 70,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306703793778757634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 | As For\u00e7as Armadas, em conjunto com agentes do @ICMBio, do Corpo de Bombeiros Militar do Par\u00e1, da Associa\u00e7\u00e3o Mineira de Defesa do Ambiente, entre outros, v\u00eam atuando no controle de mais de oito focos de queimadas.\u00a0Saiba mais \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/FAR5YksoYb"
        },
        {
            "author_id": "1267430576325304320",
            "created_at": "2020-09-17T21:12:09.000Z",
            "id": "1306702506001563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O min. Alexandre de Moraes decidiu remeter diretamente ao Plen\u00e1rio do STF a ADI 6553, em que o PSOL questiona a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, feito por meio da Lei 13.452/2017 - que veio do executivo pela Medida Provis\u00f3ria 758/2016. Segue o fio \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2020-09-17T21:05:00.000Z",
            "id": "1306700707874119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9 completa 30 anos, saiba mais sobre o local.https://t.co/hrB7Np3aZ2"
        },
        {
            "author_id": "483364116",
            "created_at": "2020-09-17T20:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306699413918756864",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartacapital A justi\u00e7a de SP condenou esse mau car\u00e1ter por improbidade administrativa em 2016.\nEle \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\nO abjeto amou isso e o quis como ministro!"
        },
        {
            "author_id": "1262903103977906179",
            "created_at": "2020-09-17T20:56:25.000Z",
            "id": "1306698548319318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83d\udc9a https://t.co/279wiKKhXY"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-09-17T20:54:03.000Z",
            "id": "1306697949942968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim (PA) ser\u00e1 julgada diretamente no Plen\u00e1rio: O ministro Alexandre de Moraes decidiu remeter diretamente ao Plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal (STF) a A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade\u2026 https://t.co/OaoWqpMjvv #infojurid #stf"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2020-09-17T20:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77694444,
                        -2.905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1306697403731521540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Marinha Do Delta Do Parna\u00edba, Parna\u00edba -PI https://t.co/eFNMhpbJn1"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2020-09-17T20:46:32.000Z",
            "id": "1306696058093924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Os inc\u00eandios criminosos no Pantanal, que j\u00e1 atingem quase metade das terras ind\u00edgenas na regi\u00e3o, s\u00e3o mais um marco da pol\u00edtica genocida de Bolsonaro. O Parque Nacional do Xingu, criado em 1961, \u00e9 a maior TI do Brasil e a primeira homologada pelo governo federal. https://t.co/YBPJZkuvSl"
        },
        {
            "author_id": "69370960",
            "created_at": "2020-09-17T20:03:06.000Z",
            "id": "1306685128421314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bauru est\u00e1 em chamas! Boa parte da floresta j\u00e1 foi queimada. Reivindicamos que a PM utilize seus helic\u00f3pteros para auxiliar no combate ao inc\u00eandio. Tamb\u00e9m solicitamos reuni\u00e3o e medidas urgentes por parte dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "1009068478932946945",
            "created_at": "2020-09-17T19:37:16.000Z",
            "id": "1306678629355737089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mora onde?\n- No Maranh\u00e3o \n- Nossa sempre quis conhecer o Parque Nacional da Chapada das Mesas\n- Eu tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "63178195",
            "created_at": "2020-09-17T18:30:14.000Z",
            "id": "1306661760041209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nisso tenho que concordar com esse fdp, a ideologia do governo federal que dita que \u00e9 melhor ter pasto do que Amaz\u00f4nia e Pantanal. Presidente que colocou um FDP fraudador de processo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como ministro do meio ambiente. https://t.co/c2B7Y4rdam"
        },
        {
            "author_id": "3342987275",
            "created_at": "2020-09-17T18:27:29.000Z",
            "id": "1306661067318329346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo consome um ter\u00e7o da Mata Atl\u00e2ntica da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru https://t.co/wzWcpccywo"
        },
        {
            "author_id": "901932336257826819",
            "created_at": "2020-09-17T18:06:29.000Z",
            "id": "1306655781622816770",
            "in_reply_to_user_id": "901932336257826819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos mais afetados das queimadas, o Parque Nacional Encontro das \u00c1guas, teve62% do total dos 108 mil hectares destru\u00eddos, segundo informou o Corpo de Bombeiros de Mato Grosso. O local \u00e9 conhecido mundialmente por abrigar uma das maiores popula\u00e7\u00f5es de on\u00e7aspintadas nomund"
        },
        {
            "author_id": "4060086012",
            "created_at": "2020-09-17T17:30:23.000Z",
            "id": "1306646697347633154",
            "in_reply_to_user_id": "4060086012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No territ\u00f3rio do munic\u00edpio h\u00e1 tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7adas pelas queimadas: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Jubran e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. Leia: https://t.co/hcwFK2x0NC. #Ag\u00eanciaLupa #Pantanal #PantanalEmChamas"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2020-09-17T17:21:33.000Z",
            "id": "1306644472680321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru https://t.co/elw0ltS193"
        },
        {
            "author_id": "1263320739194834945",
            "created_at": "2020-09-17T17:15:30.000Z",
            "id": "1306642952127762434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sequoiadendron giganteum\n\nEsta \u00e1rvore sequoia gigante est\u00e1 localizada no Parque Nacional Sequoia, Calif\u00f3rnia.\n\u00c9 considerada a maior \u00e1rvore do mundo.\nTem de altura cerca de 83,8 metros de altura, com um di\u00e2metro de 11 metros,  na sua base 31,3 metros em circunfer\u00eancia. \ud83c\udf33 https://t.co/UxTdtZwwcR"
        },
        {
            "author_id": "158728910",
            "created_at": "2020-09-17T16:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306630397703454722",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma nao assume nunca responsabilidade por nada. ne? O parque nacional encontro das aguas virou cinzas e com ele o lar das on\u00e7as pintadas e vc aqui querendo lacrar em cima de um presidente eleito duas vezes. Te enxerga"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-17T16:22:40.000Z",
            "id": "1306629653906546693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 2008 o ent\u00e3o chefe do Parque Nacional do Pantanal, Jos\u00e9 Augusto de Lima, contava que a ceva vinha se difundindo pela regi\u00e3o. Ele alertava pescadores para n\u00e3o alimentarem on\u00e7as, ariranhas e outros animais.\n\nhttps://t.co/fG46fsbGtc\n\n #ValeAPenaLerDeNovo #Tbt https://t.co/9FncuiyoY1"
        },
        {
            "author_id": "254212112",
            "created_at": "2020-09-17T16:22:06.000Z",
            "id": "1306629511023341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida.- \ud83d\ude81 https://t.co/3cogIS22P0"
        },
        {
            "author_id": "839608603145293829",
            "created_at": "2020-09-17T16:09:29.000Z",
            "id": "1306626336195252238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru https://t.co/4LkLuO7Hg0"
        },
        {
            "author_id": "1265255465031798785",
            "created_at": "2020-09-17T15:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "petracostal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306622508343451655",
            "in_reply_to_user_id": "204136120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petracostal Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bauru est\u00e1 em chamas! 60% da floresta j\u00e1 foi queimada. Reivindicamos que a PM utilize seus helic\u00f3pteros para auxiliar no combate ao inc\u00eandio. Tamb\u00e9m solicitamos reuni\u00e3o e medidas urgentes por parte dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "82209358",
            "created_at": "2020-09-17T15:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "vfesamp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306622279758098434",
            "in_reply_to_user_id": "171486761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vfesamp vai fazer um programa completo no parque nacional com a maninha da chapada dos veadeiros com a manina"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-09-17T15:40:47.000Z",
            "id": "1306619115889725441",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram avaliadas a estrutura gen\u00e9tica, diferencia\u00e7\u00e3o entre popula\u00e7\u00f5es e a diversidade dentro das popula\u00e7\u00f5es a partir de indiv\u00edduos amostrados dentro e fora da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-17T15:33:59.000Z",
            "id": "1306617403720126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 24 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,24 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-17T15:33:57.000Z",
            "id": "1306617394652016640",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre (16 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1087178242602213377",
            "created_at": "2020-09-17T15:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Nevesag38"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306617393628803073",
            "in_reply_to_user_id": "1083475068712349698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nevesag38 @JoseMedeirosMT @rsallesmma Que bom que retirou, moro aqui na Cidade que esse fogo foi contido por esses brigadistas, gra\u00e7as a eles a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim\u00e3 est\u00e1 segura."
        },
        {
            "author_id": "1284177116834287617",
            "created_at": "2020-09-17T15:25:39.000Z",
            "id": "1306615305750413312",
            "in_reply_to_user_id": "1284177116834287617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 registos de inc\u00eandios no Parque Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, no Pantanal e no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do Cerrado. O fogo atingiu at\u00e9 a Bol\u00edvia, pa\u00eds vizinho do Brasil.  A fuma\u00e7a se espalha chegando at\u00e9 a regi\u00e3o de Cuiab\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-09-17T15:18:12.000Z",
            "id": "1306613430246309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 #jr1 https://t.co/nbQL9jiY0U #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "1265255465031798785",
            "created_at": "2020-09-17T15:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306612523135836165",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @MPF_PGR Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bauru est\u00e1 em chamas! 60% da floresta j\u00e1 foi queimada. Reivindicamos que a PM utilize seus helic\u00f3pteros para auxiliar no combate ao inc\u00eandio. Tamb\u00e9m solicitamos reuni\u00e3o e medidas urgentes por parte dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "762402774260875265",
            "created_at": "2020-09-17T14:24:47.000Z",
            "id": "1306599989288738816",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 309,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "4/ Ou seja, a PF v\u00ea ind\u00edcios de queimadas deliberadas para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto onde antes era mata nativa. J\u00e1 que n\u00e3o pode desmatar, porque \u00e9 \u00e1rea protegida, o fazendeiro coloca fogo e o pasto aumenta, sem levantar suspeita."
        },
        {
            "author_id": "92875534",
            "created_at": "2020-09-17T14:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "diogomainardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306598752581562370",
            "in_reply_to_user_id": "92875534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogomainardi parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2020-09-17T14:12:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1306596888305700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional\u00a0da Tijuca\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada integralmente na\u00a0cidade\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro.\nFonte: Wikipedia \nhttps://t.co/V3Hzbpkn9S https://t.co/Jloyu4I9Fj"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2020-09-17T14:07:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "288368f002869759"
            },
            "id": "1306595636062584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na\u00a0Zona Oeste\u00a0do\u00a0munic\u00edpio\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro, no\u00a0Brasil. \u00c9 considerado uma das maiores florestas urbanas do mundo, com 12.500 hectares de extens\u00e3o.\n#PEDPB\nFonte: Wikipedia \nhttps://t.co/NYrBrRFL88 https://t.co/qUAjToOCKm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-09-17T13:51:49.000Z",
            "id": "1306591691164450818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dif\u00edcil dizer o que \u00e9 mais importante desta \u2018\u00e1rea protegida\u2019, se a beleza natural, as cachoeiras, c\u00e2nions, nascentes, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, ou a fauna e a flora.https://t.co/tespImiu8g"
        },
        {
            "author_id": "996116239289405443",
            "created_at": "2020-09-17T13:50:29.000Z",
            "id": "1306591355963977730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal (PRF) prende tr\u00eas ca\u00e7adores ilegais na BR 116, em Pelotas. Trio estava voltando de uma ca\u00e7ada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Cerca de 40 aves silvestres foram encontradas abatidas em uma caminhonete Toyota Hilux. Opera\u00e7\u00e3o ocorreu na quarta (16). #rdctv"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-09-17T13:06:00.000Z",
            "id": "1306580163044552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/2s93K9C8gM"
        },
        {
            "author_id": "1183844011536273409",
            "created_at": "2020-09-17T12:36:21.000Z",
            "id": "1306572699318259717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\n\n\"Segundo o Mapa, o manejo florestal pode gerar emprego e renda, ajudando a conservar a floresta por meio do uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais.\"\n\nhttps://t.co/MyMkvBgt6p"
        },
        {
            "author_id": "15696703",
            "created_at": "2020-09-17T12:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_anatriz"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "lilianeferrari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306567081333325824",
            "in_reply_to_user_id": "2981811412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anatriz @lilianeferrari chocada...p q sera q s\u00f3 tem ela? sera q \u00e9 area de protecao ambiental? de qq forma passaria uma quarentena a\u00ed facinho"
        },
        {
            "author_id": "1157985521408401409",
            "created_at": "2020-09-17T12:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "nesimachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306564812378341378",
            "in_reply_to_user_id": "797169914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nesimachado N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pantanal, olha a Mata Atl\u00e2ntica (meu condom\u00ednio \u00e9 \u00e1rea protegida, moramos no meio da mata) Araras Petr\u00f3polis, 2\u00aa feira 14/09, o fogo rondou varias casas, amigos e bombeiros salvaram o dia. Noite tensa e mal dormida, o narrador \u00e9 Bolsominion tava com o c* na m\u00e3o. https://t.co/Ll0QbMXUl5"
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2020-09-17T12:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306563896950562819",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Eu moro No Lago Oeste,  praticamente dentro do Parque Nacional de Bsb, j\u00e1 vi os Brigadistas usarem o \"Pinga Fogo\" de maneira irregular como no v\u00eddeo,  e causar um inc\u00eandio de  grande propor\u00e7\u00e3o  na Chapada da contagem,  o uso sem responsabilidade pode causar danos grav\u00edssimos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-17T11:41:36.000Z",
            "id": "1306558923411828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 29 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 15,76 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-09-17T10:57:15.000Z",
            "id": "1306547761383342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde o dia \ud83d\udc4929 de julho\ud83d\udc48, por interm\u00e9dio do 52\u00ba Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva (52\u00ba BIS), e em apoio ao Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMbio), o combate \u00e0s queimadas que atingem a Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s\nhttps://t.co/KzvwXaZ5Bs"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-17T10:35:05.000Z",
            "id": "1306542183722422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada integralmente na cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/PTy64oJvRE"
        },
        {
            "author_id": "55652854",
            "created_at": "2020-09-17T09:52:57.000Z",
            "id": "1306531581318885377",
            "in_reply_to_user_id": "55652854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo nesse caso seria para queima da mata nativa para fazer pasto. J\u00e1 que n\u00e3o pode desmatar, porque \u00e9 \u00e1rea protegida, coloca fogo e o pasto aumenta, sem levantar suspeita\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-09-17T09:11:06.000Z",
            "id": "1306521049316630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\n\nhttps://t.co/wQsMzkAgxu #AgenciaBrasil #Amazonia #MeioAmbiente #MinisterioDaAgricultura #Politica"
        },
        {
            "author_id": "1304952806",
            "created_at": "2020-09-17T09:11:00.000Z",
            "id": "1306521023597207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo castiga e coloca em risco Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru https://t.co/FWwzsISGxE"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-09-17T08:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriosmarinho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "rogeriosmarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306509539756441605",
            "in_reply_to_user_id": "52189996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriosmarinho @jairbolsonaro @rogeriosmarinho sou morador de uma comunidade rural dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Par\u00e1, e sou natural do RN assim como o Sr, para acabar com os inc\u00eandios o governo deve promover uma revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o ambiental nas regi\u00f5es onde o fogo \u00e9 maior e recorrente!"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-17T05:46:12.000Z",
            "id": "1306469485197619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: uma vila chamada Covide (\u00e9 verdade!):           Blog Al\u00e9m-mar \n  N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 piada. No cora\u00e7\u00e3o do Minho, no norte...\n- #TioSam https://t.co/0YAQ2IbR1J"
        },
        {
            "author_id": "1280318163603906560",
            "created_at": "2020-09-17T04:12:32.000Z",
            "id": "1306445913330679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobrir que n\u00e3o d\u00e1 pra ir pro m\u00e9xico de carro pq tem um parque nacional entre a col\u00f4mbia e o panam\u00e1 \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "958772622669549569",
            "created_at": "2020-09-17T03:45:20.000Z",
            "id": "1306439064757907461",
            "in_reply_to_user_id": "251795361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandavgr S\u00f3 venha\n\nPesquise no Google por Parque Nacional dos Tr\u00eas Picos"
        },
        {
            "author_id": "979894816304783360",
            "created_at": "2020-09-17T02:59:00.000Z",
            "id": "1306427407423987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de sete cidades aqui no meu pa\u00eds piripiri https://t.co/gX1STL44sw"
        },
        {
            "author_id": "1297602102244577283",
            "created_at": "2020-09-17T02:55:02.000Z",
            "id": "1306426407841656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMIGOS, A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE #Bauru EST\u00c1 PEGANDO #fogo E OS BOMBEIROS DESISTIRAM DE TENTAR APAGAR \n\nUM GRUPO EST\u00c1 INDO AGORA NA RUA MARCONDES SALGADO 2-32\nCOBRAR QUE ELES RETOMEM OS SERVI\u00c7OS\n\nEles dizem que n\u00e3o tem os recurso para apagar e controlar o fogo, mas ent\u00e3o pq nn"
        },
        {
            "author_id": "720806604044705792",
            "created_at": "2020-09-17T02:20:36.000Z",
            "id": "1306417743319699458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nome de um parque nacional. O Chaco nos faz mais hermanos do Paraguai. O Chaco nos une, apesar dos preconceitos em rela\u00e7\u00e3o aos paraguaios. https://t.co/ABYUFwW9XS"
        },
        {
            "author_id": "720806604044705792",
            "created_at": "2020-09-17T02:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306415021304537088",
            "in_reply_to_user_id": "720806604044705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarcioAstrini @obsclima O Pantanal n\u00e3o enche como um \u00fanico compartimento. As \u00e1reas que queimam agora em setembro, mais pr\u00f3ximas a est\u00e1 reserva do Sesc, s\u00e3o mais altas e enchem mais cedo. Ainda teremos inc\u00eandios na \u00e1rea mais baixa, a partir do parque nacional e Corumb\u00e1, possivelmente a partir novembro"
        },
        {
            "author_id": "1835336287",
            "created_at": "2020-09-17T01:48:06.000Z",
            "id": "1306409563663593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou encontrar uma amiga muito querida do Ensino M\u00e9dio para fazer um circuito de bike na Floresta Nacional, no meio do mato. \u00c9 a primeira vez que eu vou fazer algo com algu\u00e9m desde mar\u00e7o. Ser\u00e1 que vou ser cancelado?"
        },
        {
            "author_id": "140419491",
            "created_at": "2020-09-17T01:38:29.000Z",
            "id": "1306407144728793090",
            "in_reply_to_user_id": "140419491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o al\u00e9m do pantanal o fogo iniciou no parque nacional de chapada dos Guimar\u00e3es .\nMato grosso sendo destruido #fogonopantanal #fogonocerrado"
        },
        {
            "author_id": "67909969",
            "created_at": "2020-09-17T01:08:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1306399542477238273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desviar dinheiro; botar fogo em parque nacional; \n\nDeve ser firme ser rico no Brasil https://t.co/TSE2OGni8f"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2020-09-17T00:05:49.000Z",
            "id": "1306383821840044037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BRASIL | Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 - https://t.co/fy3GQPBuR0 https://t.co/uGTD22lp94"
        },
        {
            "author_id": "1049488512955936768",
            "created_at": "2020-09-17T00:00:47.000Z",
            "id": "1306382556791812097",
            "in_reply_to_user_id": "1049488512955936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alguns anos participei de uma oficina de constru\u00e7\u00e3o  de um \"rancho\" com telhado de sap\u00e9 na bel\u00edssima \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, em Parati-RJ. Na oficina participavam 2 cai\u00e7aras, 2 guarda-parques e diversos estudantes universit\u00e1rios, era meu anivers\u00e1rio de 25 anos"
        },
        {
            "author_id": "98786988",
            "created_at": "2020-09-16T23:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "quicksote"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306381884570636289",
            "in_reply_to_user_id": "1092449432556187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quicksote Plano Piloto a\u00ed t\u00e1 englobando boa parte do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2020-09-16T23:57:13.000Z",
            "id": "1306381657562378242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo do Amap\u00e1 faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o florestal dentro da Flota. Na Flona, Floresta Nacional, \u00e9 com o Servi\u00e7o Florestal Brasileiro, \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio da Agricultura, e ocorre em Bras\u00edlia. Entendido?"
        },
        {
            "author_id": "1132371873868783617",
            "created_at": "2020-09-16T23:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ARMY_HTP"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 252,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306381345137004544",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARMY_HTP @BTS_twt abrigar tr\u00eas S\u00edtios Ramsar, \u00c1reas \u00damidas de Import\u00e2ncia Internacional: Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Rio Negro.\n\n@BTS_twt\n\n#ARMYHELPTHEPANTANAL PANTANAL ARMY"
        },
        {
            "author_id": "4888489564",
            "created_at": "2020-09-16T23:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "GGava12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306374578487341058",
            "in_reply_to_user_id": "920781715232231431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GGava12 Esperar oq de um pa\u00eds que planta cana em parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1104812786570461184",
            "created_at": "2020-09-16T23:19:06.000Z",
            "id": "1306372067118460930",
            "in_reply_to_user_id": "1102371832911589378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pasteldejacare ja mijei num parque nacional de berlim\n\nnao me julgue por eu ter ido a berlim, os ricos sao meus pais, nao eu"
        },
        {
            "author_id": "140419491",
            "created_at": "2020-09-16T23:09:12.000Z",
            "id": "1306369573042745349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesta manh\u00e3 estava imposs\u00edvel respirar com a neblina de fuma\u00e7a ligo a tv e vejo no jornal que o fogo agora esta destruindo o parque nacional de chapada dos Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "66734676",
            "created_at": "2020-09-16T23:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09444444,
                        -22.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1306368284623859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/u1F1EJUBWE"
        },
        {
            "author_id": "2167274702",
            "created_at": "2020-09-16T22:59:24.000Z",
            "id": "1306367109031776260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3i 4,6% do Pantanal s\u00e3o hoje \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Urgente AUMENTAR a \u00e1rea protegida, e n\u00e3o diminuir"
        },
        {
            "author_id": "2459846347",
            "created_at": "2020-09-16T22:52:31.000Z",
            "id": "1306365378357063681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista a\u00e9rea do Parque Nacional no Igua\u00e7u foi, de longe, a coisa mais linda que j\u00e1 vi."
        },
        {
            "author_id": "860205309654118404",
            "created_at": "2020-09-16T22:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Apto965"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "BobjeffHD"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "seara_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306354839148953600",
            "in_reply_to_user_id": "1272213975158198277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Apto965 @BobjeffHD @seara_brasil Eu tb levo a s\u00e9rio. Ultimamente minha maior implic\u00e2ncia \u00e9 com produtos chineses. Mesmo gostando de um produto se o site for chin\u00eas bye bye! Eles destru\u00edram o parque nacional de tecelagens, deixando milhares de confec\u00e7\u00f5es quebradas!"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-16T22:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 218,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306352250013573127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00danica reserva extrativista de responsabilidade de Mato Grosso luta contra queimadas, pecu\u00e1ria e garimpos ilegais. \"Ningu\u00e9m nos tira daqui. \u00c9 nossa casa. A floresta cuida de n\u00f3s, e n\u00f3s cuidamos dela\", diz moradora. Via @dw_brasil https://t.co/NEsxzyFRVn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-16T21:39:30.000Z",
            "id": "1306347003119501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 2 de setembro de 2020, o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-09-16T21:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1306345207621844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/silxAZGBOG"
        },
        {
            "author_id": "19936733",
            "created_at": "2020-09-16T21:27:11.000Z",
            "id": "1306343903717621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/IzUdMcmBfj"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-09-16T20:30:03.000Z",
            "id": "1306329522019667971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda, Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas, desde \u20ac22.50 por pessoa (Pet Friendly)\nhttps://t.co/cVHtMV6NHB"
        },
        {
            "author_id": "182790976",
            "created_at": "2020-09-16T20:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "Pantaneira4"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "rittner_daniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306329437886205954",
            "in_reply_to_user_id": "1203266659148091397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pensador_RJ @Pantaneira4 @rittner_daniel est\u00e3o descobrindo\n\n\"O fogo nesse caso seria para queima da mata nativa para fazer pasto. J\u00e1 que n\u00e3o pode desmatar, porque \u00e9 \u00e1rea protegida, coloca fogo e o pasto aumenta, sem levantar suspeita\", acrescentou\"\n\nhttps://t.co/irfDpHUgJd"
        },
        {
            "author_id": "274840555",
            "created_at": "2020-09-16T20:25:56.000Z",
            "id": "1306328489562386438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/70MsDngffe | #CanaldoPovo"
        },
        {
            "author_id": "889812500321095680",
            "created_at": "2020-09-16T20:25:53.000Z",
            "id": "1306328476853719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/eFRhgDq5YI | #CanaldoPovo"
        },
        {
            "author_id": "1183848734536413184",
            "created_at": "2020-09-16T20:24:15.000Z",
            "id": "1306328061890174978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 hectar, equivale a 10000 metros quadrados. Agora, multiplica esse numero por 2.3 milh\u00f5es de hectares. \n\n\u00c9 ate c\u00f4mico aplaudir o ato do Ricardo Salles, quando o parque nacional dos encontros das aguas precisou ser 62% queimado para o governo fazer alguma coisa."
        },
        {
            "author_id": "783517872",
            "created_at": "2020-09-16T20:18:54.000Z",
            "id": "1306326717435441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje uma trilha de leve no Parque Nacional da Tijuca, finalizando na cachoeira do amor \u2764 Foi\ud83d\udd1d em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/5b831250WP"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-09-16T20:12:48.000Z",
            "id": "1306325181716144130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos meus maiores medo atualmente \u00e9 essa onda de inc\u00eandio s criminosos chegar com tudo aqui na PB. Pegar as RPPN e Esta\u00e7\u00f5es/parques ecol\u00f3gicas no cariri e sertao...\n\nPensar nisso como poss\u00edvel realidade \u00e9 de desgra\u00e7ar a cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2020-09-16T19:31:01.000Z",
            "id": "1306314666025648130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia para a Prote\u00e7\u00e3o da Camada de Oz\u00f4nio!\ud83c\udf0e Uma forma de combater esse fen\u00f4meno \u00e9 atrav\u00e9s da conserva\u00e7\u00e3o das florestas! O Centro de Visitantes Paineiras fica no Parque Nacional da Tijuca, que abriga a maior floresta urbana replantada do mundo. \n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/ydVs8RR42h https://t.co/fZBH5TtNeO"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-09-16T19:27:21.000Z",
            "id": "1306313746374107137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O edital que prev\u00ea a concess\u00e3o de parte da floresta para o manejo de toras de madeiras; material lenhoso como por\u00e7\u00f5es de galhos, ra\u00edzes e troncos de \u00e1rvores, bem como produtos florestais n\u00e3o madeireiros.\n\nhttps://t.co/X9cH8SJXvN"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-16T19:23:38.000Z",
            "id": "1306312810968875009",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sucupira, o parque surge como proposta de compensa\u00e7\u00e3o \u00e0 degrada\u00e7\u00e3o ambiental, est\u00edmulo ao lazer, ao esporte e \u00e0 intera\u00e7\u00e3o com a natureza, com \u00e1reas dedicadas para crian\u00e7as, jovens, adultos e idosos.\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #ParqueAmbiental https://t.co/GplBNdlwLg"
        },
        {
            "author_id": "164809250",
            "created_at": "2020-09-16T19:10:00.000Z",
            "id": "1306309379776565251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/QSe8pEWGo1 #revistapimamaz\u00f4nia https://t.co/7XppWmwqYt"
        },
        {
            "author_id": "1257322654605836291",
            "created_at": "2020-09-16T19:04:24.000Z",
            "id": "1306307969706057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outros cinco pontos no estado tiveram a libera\u00e7\u00e3o de retomar o funcionamento, mas seguindo protocolos de seguran\u00e7a. Confira:\n\nhttps://t.co/MYJoFN8ck3\n\n#portallagoadourada #tiradentes #saojoaodelrei"
        },
        {
            "author_id": "917333451195518976",
            "created_at": "2020-09-16T18:58:04.000Z",
            "id": "1306306375731953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/XmnO6ucL2u"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-09-16T18:57:04.000Z",
            "id": "1306306124598128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nhttps://t.co/Fq9Yt79UyB"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2020-09-16T18:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306305737224851460",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 278,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "@ICMBio \ud83e\uddefFoi o que aconteceu na situa\u00e7\u00e3o mostrada nas imagens: os brigadistas do ICMBio aplicaram a manobra no fim de semana para impedir que um inc\u00eandio em C\u00e1ceres, tamb\u00e9m no Mato Grosso, atingisse a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. A a\u00e7\u00e3o foi bem-sucedida, segundo o ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2020-09-16T18:54:37.000Z",
            "id": "1306305506651394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \n#amap\u00e1\nhttps://t.co/bdQEoMj6QM"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2020-09-16T18:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306305255014047746",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 393,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 125
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Um v\u00eddeo que mostra uma queima controlada feita por brigadistas do @ICMBio para impedir o avan\u00e7o de um inc\u00eandio sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 (MT) circula nas redes fora de contexto, atribuindo aos agentes a responsabilidade pelo fogo que consome \u00e1reas do Pantanal. https://t.co/R6eImTsWdR"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-09-16T18:45:16.000Z",
            "id": "1306303154703740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/XA5UU1k2Cg"
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-09-16T18:42:40.000Z",
            "id": "1306302500740440065",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Rio Melchior pede socorro, mesmo ele sendo uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, ele est\u00e1 sendo local de despejo de esgoto dom\u00e9stico e reinvidicamos que ocorra a fiscaliza\u00e7\u00e3o e a despolui\u00e7\u00e3o do Rio Melchior."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-09-16T18:42:09.000Z",
            "id": "1306302371216138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 - https://t.co/KGDCBCvInV... https://t.co/x0vTgL2C0w"
        },
        {
            "author_id": "932620493294833664",
            "created_at": "2020-09-16T18:35:37.000Z",
            "id": "1306300725815922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danica reserva extrativista de responsabilidade de Mato Grosso luta contra queimadas, pecu\u00e1ria e garimpos ilegais. \"Ningu\u00e9m nos tira daqui. \u00c9 nossa casa. A floresta cuida de n\u00f3s, e n\u00f3s cuidamos dela\"\n\nhttps://t.co/TP5VB86Z0H \n\nExtrativistas cercados pelo fogo se dizem abandonados"
        },
        {
            "author_id": "37177821",
            "created_at": "2020-09-16T18:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306295455932973058",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Memso em area protegida pegou fogo, ent\u00e3o n\u00e3o o desmatamento tem que pesquisa isso, e outra coisa n\u00e3o pegou fogo colocaram fogo alguem"
        },
        {
            "author_id": "2336789242",
            "created_at": "2020-09-16T18:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "ugwildlife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306294767249240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo declara\u00e7\u00f5es do Ugandan Wildlife Service (UWS, @ugwildlife ), sete beb\u00eas gorilas nasceram nas \u00faltimas sete semanas no Parque Nacional de Bwindi.\n\nhttps://t.co/e3ATTQEztU\n\n#divulga\u00e7\u00e3ocient\u00edfica #primatologia #gorila #ciencia #primatas"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2020-09-16T18:00:01.000Z",
            "id": "1306291764333096968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional das Sempre Vivas, de onde nascem \u00e1guas essenciais para o abastecimento das bacias dos rios Doce, S\u00e3o Francisco e Jequitinhonha, enfrenta o desafio da preserva\u00e7\u00e3o.\n\n#\u00c1guadePlantar quartas, 22h15 na TV ou online: https://t.co/Qz6XqkdiQZ https://t.co/fYv0bZlZts"
        },
        {
            "author_id": "996962792753246208",
            "created_at": "2020-09-16T17:28:40.000Z",
            "id": "1306283879033176066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande macho de on\u00e7a-parda aproveita a luz da lua cheia para patrulhar seu territ\u00f3rio no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u2026\n\nhttps://t.co/5q7lG51J5N"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2020-09-16T17:25:51.000Z",
            "id": "1306283169843470338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/j2U7mNqvle"
        },
        {
            "author_id": "797169914",
            "created_at": "2020-09-16T17:03:29.000Z",
            "id": "1306277538277347329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00danica reserva extrativista de responsabilidade de Mato Grosso luta contra queimadas, pecu\u00e1ria e garimpos ilegais. \"Ningu\u00e9m nos tira daqui. \u00c9 nossa casa. A floresta cuida de n\u00f3s, e n\u00f3s cuidamos dela\", diz moradora.\n\nhttps://t.co/R0vCsmYNst"
        },
        {
            "author_id": "40341797",
            "created_at": "2020-09-16T16:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1306275662202892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaTarde avi\u00f5es seguem pra baixo e pra cima aqui perto de onde estou. Est\u00e3o ajudando a combater queimadas no Monumento Natural de Itatiaia, distante 90 km de Belo Horizonte. S\u00e3o duas aeronaves q despejam 4 mil litros de \u00e1gua nas chamas q j\u00e1 duram 3 dias. #queimadas"
        },
        {
            "author_id": "1074893258319454208",
            "created_at": "2020-09-16T16:41:40.000Z",
            "id": "1306272048038191105",
            "in_reply_to_user_id": "1074893258319454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vista chinesa no parque nacional da tijuca https://t.co/6HpJ8RQTy8"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2020-09-16T16:29:07.000Z",
            "id": "1306268892650786818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Edital de Concess\u00e3o Florestal da Flona do Amap\u00e1.\n\nDe acordo com o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (PMUC), o lote possui uma \u00e1rea de 265 mil hectares com arrecada\u00e7\u00e3o anual estimada em R$ 2.8 milh\u00f5es\n\nhttps://t.co/FLHd5atHae https://t.co/IftQguRoLn"
        },
        {
            "author_id": "348050558",
            "created_at": "2020-09-16T15:56:18.000Z",
            "id": "1306260632036143106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A rodo/ferrovia ligando CZS no Acre a Pucalpa no Peru, corta o Parque Nacional da Serra do Divisor e amea\u00e7a povos ind\u00edgenas isolados que vivem dentro do parque na Cabeceira do Igarap\u00e9 Tapada. GENOC\u00cdDIO! faremos de tudo para evitar esse crime.https://t.co/Qp76jv8oac"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-09-16T15:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306257030278262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Mapa_Brasil divulgou nesta ter\u00e7a-feira (15) o edital para a concess\u00e3o da \u00e1rea que fica nos munic\u00edpios de Pracu\u00faba, Ferreira Gomes e Amap\u00e1. A estimativa de arrecada\u00e7\u00e3o anual \u00e9 de R$2,8 milh\u00f5es\n\nhttps://t.co/gU46JCjzV8"
        },
        {
            "author_id": "1114935634307813376",
            "created_at": "2020-09-16T15:38:39.000Z",
            "id": "1306256190255632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uzw81nzTnT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-16T15:37:29.000Z",
            "id": "1306255897593700352",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO acumula 0,77 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-16T15:37:29.000Z",
            "id": "1306255896729714691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 19 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,16 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "208520369",
            "created_at": "2020-09-16T14:42:10.000Z",
            "id": "1306241974538821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo falando do fogo no pantanal, mas vai acampar e faz fogueira dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, vai entender"
        },
        {
            "author_id": "109913339",
            "created_at": "2020-09-16T14:38:36.000Z",
            "id": "1306241076425039875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamais imaginaria isso. Uma obra desse tamanho, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Rio de Janeiro e apoiada pelo Biroliro, cont\u00e9m esquemas de corrup\u00e7\u00e3o ... Me pegou de surpresa hein! #shocked https://t.co/FYuVWUhcHf"
        },
        {
            "author_id": "1243654583391576064",
            "created_at": "2020-09-16T14:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "matheus_valadao"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "MonicaWaldvogel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306235301896040448",
            "in_reply_to_user_id": "164882678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheus_valadao @MonicaWaldvogel Direita gosta de temas como como matar pobre, como esterilizar negros, como retirar as terras dos \u00edndios, como furar olho de passarinho, como queimar parque nacional para fazer pasto, como aprovar agrot\u00f3xico banido, etc."
        },
        {
            "author_id": "70164286",
            "created_at": "2020-09-16T14:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "juninholima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306234655109242880",
            "in_reply_to_user_id": "33990034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juninholima Em 1987, era sargento do EB. Fomos convocados p/ combater inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (MT). Sa\u00edmos imediatamente. Nem deu tempo de avisar a fam\u00edlia. Agora, o q vemos? O governo est\u00e1 se lixando p/os inc\u00eandios (muitos intencionais) q est\u00e3o destruindo Pantanal e Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-09-16T13:59:02.000Z",
            "id": "1306231120636280838",
            "in_reply_to_user_id": "3346978984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao mudar a classifica\u00e7\u00e3o, a regi\u00e3o fica livre pra ser explorada, seja pra minera\u00e7\u00e3o, seja pra constru\u00e7\u00e3o de uma estrada. Agora como o presidente pode dar aval se a regi\u00e3o continua na categoria de Parque Nacional?\nhttps://t.co/2e5edjVZ6y"
        },
        {
            "author_id": "18049879",
            "created_at": "2020-09-16T13:58:56.000Z",
            "id": "1306231096661676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajuda a Mo\u00e7ambique no combate \u00e0 pandemia do COVID 19 - Doa\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual ao Parque Nacional da Gorongosa #Cam\u00f5esIP #Coopera\u00e7\u00e3o https://t.co/6ukK9X06BG https://t.co/leCLMyUekF"
        },
        {
            "author_id": "57561622",
            "created_at": "2020-09-16T13:56:34.000Z",
            "id": "1306230498352680965",
            "in_reply_to_user_id": "57561622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece que os fazendeiros e ruralistas n\u00e3o ficaram contentes com essa amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida... as consultas p\u00fablicas realizadas em 2015 renderam muitas amea\u00e7as.\n\nO fogo ocorre naturalmente no Cerrado apenas se for causado por raios. Os focos de inc\u00eandio dessa queimada +"
        },
        {
            "author_id": "57561622",
            "created_at": "2020-09-16T13:56:33.000Z",
            "id": "1306230496742051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em 2017 a \u00e1rea protegida da Chapada dos Veadeiros queimou quase toda (64 mil hectares). S\u00f3 n\u00e3o foi toda porque poucos meses antes a \u00e1rea do Parque tinha sido ampliada de 65 para 240 mil hectares. A sua \u00e1rea original de inaugura\u00e7\u00e3o teria sido de 625 mil, cedidos ao longo dos anos"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-09-16T13:49:22.000Z",
            "id": "1306228688715952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#AmazoniaSufocada\n\u00danica reserva extrativista no MT, Resex Guariba-Roosevelt luta contra queimadas, pecu\u00e1ria e garimpos ilegais. \u201cNingu\u00e9m nos tira daqui.\u00c9 nossa casa.A floresta cuida de n\u00f3s, e n\u00f3s cuidamos dela\u201d, diz moradora.\n\nReportagem de Juliana Arini: https://t.co/LP9bnXtvZ1"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-09-16T13:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 197,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 206,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306227867584475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o passar uma estrada no meio do Parque Nacional da Serra do Divisor! O parque t\u00e1 sob amea\u00e7a de ser rebaixado pra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por um projeto de lei da deputada acreana Mara Rocha.\n\n@ICMBio \n@fiscaldoibama https://t.co/k4y0U2cszL"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-09-16T13:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 230,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306223699016777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\u00danica reserva extrativista de responsabilidade de Mato Grosso luta contra queimadas, pecu\u00e1ria e garimpos ilegais. \"Ningu\u00e9m nos tira daqui. \u00c9 nossa casa. A floresta cuida de n\u00f3s, e n\u00f3s cuidamos dela\", diz moradora. - Reportagem do @InfoAmazoniaBR https://t.co/hL7uLdWp66"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-09-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1306214512383741954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Izht1fontj"
        },
        {
            "author_id": "1396255489",
            "created_at": "2020-09-16T12:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoaozadaVictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306213660822507526",
            "in_reply_to_user_id": "253043084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaozadaVictor Nesta \u00faltima unidade de conserva\u00e7\u00e3o, entre os dias 12 e 13 de setembro, foi realizada uma manobra de combate indireto aos inc\u00eandios florestais conhecida como \u201cqueima de expans\u00e3o\u201d, cuja t\u00e9cnica consiste em eliminar o combust\u00edvel em pequenas faixas do terreno atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o+"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-09-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1306199416441917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/okvGRPW4j8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-16T11:35:28.000Z",
            "id": "1306194992805814278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 31 de agosto de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,17 km\u00b2) na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "153877923",
            "created_at": "2020-09-16T11:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mafebaylao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306192858916024320",
            "in_reply_to_user_id": "1213995822280404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mafebaylao Parque Nacional de Itatiaia , Serrinha do Alambari"
        },
        {
            "author_id": "62384552",
            "created_at": "2020-09-16T10:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "carvalho_c_urb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306184787124772866",
            "in_reply_to_user_id": "62384552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carvalho_c_urb O morro do pasmado j\u00e1 foi ocupado, a vegeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 original e est\u00e1 colado ao p\u00e3o de a\u00e7\u00facar/morro da Urca, que \u00e9 um monumento natural e tem a vegeta\u00e7\u00e3o bem mais caracter\u00edstica/preservada de mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "135258641",
            "created_at": "2020-09-16T10:44:36.000Z",
            "id": "1306182191077109761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a gradua\u00e7\u00e3o fiquei um bom tempo estudando inc\u00eandios florestais e os impactos ambientais causados pelas queimadas. \n\nVi de pertinho um inc\u00eandio destruindo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o corre dos brigadistas, bombeiros e helic\u00f3pteros. Lembro exatamente disso."
        },
        {
            "author_id": "81884087",
            "created_at": "2020-09-16T10:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1306175681076899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FESTA DOS P\u00c1SSAROS\n\nBrasil pa\u00eds rico e aben\u00e7oado.\nSua maior beleza est\u00e1 na natureza;\nNa fauna e na flora sua maiores riqueza...\n\nPrecisamos nos preocupar mais.... em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/GKzkDNEs67"
        },
        {
            "author_id": "1237135990411726858",
            "created_at": "2020-09-16T09:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306168275592720384",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro \u00c1rea  protegida pelo STF."
        },
        {
            "author_id": "1060268004368400384",
            "created_at": "2020-09-16T09:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306163302121246726",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 resolveu a situa\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o de angra, constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? E o jatinho subsidiado, como est\u00e1 ?"
        },
        {
            "author_id": "2801516096",
            "created_at": "2020-09-16T09:19:30.000Z",
            "id": "1306160773778083840",
            "in_reply_to_user_id": "2801516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agrosilvopastoril com aproximadamente 200 hectares, classificada como S\u00edtio de Interesse Biol\u00f3gico, localizando-se a 22 Km a norte de M\u00e9rtola e a 3 Km do monumento natural do Pulo do Lobo. Situada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Natural do Vale do Guadiana, evidencia uma enorme diversidade https://t.co/qVmcSivCsc"
        },
        {
            "author_id": "491537173",
            "created_at": "2020-09-16T09:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 164,
                        "username": "Xunta"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 173,
                        "username": "ppdegalicia"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 256,
                        "username": "ADEGAgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306159185294393349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Jur\u00eas arrasado polo lume. \u00c9 o retrato de d\u00e9cadas de pol\u00edtica florestal e agr\u00e1ria franquista e da sua continua\u00e7om intata sob o regime auton\u00f3mico. @Xunta e @ppdegalicia som agentes comprometidos com a destrui\u00e7om f\u00edsica da Galiza. Video de @ADEGAgz. https://t.co/ModULeUQTV"
        },
        {
            "author_id": "1093449728",
            "created_at": "2020-09-16T08:59:20.000Z",
            "id": "1306155700524023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Ger\u00eas/Xur\u00e9s do lado galego ardido. Foram 9 mil hectares de \u00e1rea protegida que arderam em quatro dias.\n\n\"Do Xur\u00e9s da parte galega non queda nada\": https://t.co/0NEo5p13pq https://t.co/vqJMdYvZrR"
        },
        {
            "author_id": "1098519759266762752",
            "created_at": "2020-09-16T05:58:12.000Z",
            "id": "1306110113632194560",
            "in_reply_to_user_id": "1098519759266762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive, a nossa querida \"Capital das pedras preciosas\", pertence a uma Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA do Alto do Mucuri). N\u00e3o \u00e9 dificil conectar extra\u00e7\u00e3o de minerio, a uma APA e a Calital das Pedras Preciosas. Queremos lutar pelo Pantanal, Amazonia e etc (oq \u00e9 bom) mas nao +"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [horanevery].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "horanevery",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "horanevery"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lins531].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lins531",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lins531"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SLEOA07].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SLEOA07",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SLEOA07"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TarrafalCunhal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TarrafalCunhal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TarrafalCunhal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [colunapatriota].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "colunapatriota",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "colunapatriota"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [BobjeffHD].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BobjeffHD",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BobjeffHD"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Paris, France",
                "id": "09f6a7707f18e0b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituverava, Brasil",
                "id": "c0be183e7fd89ad4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracanjuba, Brasil",
                "id": "a583a5c49e0c3baf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camorim, Rio de Janeiro",
                "id": "288368f002869759",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "180948586",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "luizeduardolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834948444",
                "name": "Impacto Ambiental",
                "username": "ImpactoUnesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267091150860664839",
                "name": "Pedro Lobo \u2649",
                "username": "PedroLo23323568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710901",
                "name": "Y150",
                "username": "zap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511819618",
                "name": "Flavio Jos\u00e9 Jardim",
                "username": "flaviojjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268255552020283392",
                "name": "@KattyTeacher",
                "username": "KattyO97208530",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145146065",
                "name": "Felip",
                "username": "felipemcicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4377908416",
                "name": "Caio 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Caio85testin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806295462374412288",
                "name": "MAKE LOVE AND NOT WAR",
                "username": "RickyWill0309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836762023409123329",
                "name": "Lorde Ingl\u00eas",
                "username": "syk4ryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79494972",
                "name": "Tiago Matos",
                "username": "TiagoMatos20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120695235",
                "name": "Nica por a\u00ed",
                "username": "nicaporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33996739",
                "name": "Irakerly Santos",
                "username": "irakerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156073429",
                "name": "Carla Sabrina",
                "username": "carlasilxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305216133029679112",
                "name": "HENRIK TOUR",
                "username": "TourHenrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209654620198494210",
                "name": "Luis C O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuisCO27062018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190719482794303488",
                "name": "Economia SC",
                "username": "economiasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Rham Dicke",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708004028",
                "name": "Mutma Innah",
                "username": "Eyuphuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308196163821207552",
                "name": "Paula Zuni Im\u00f3veis",
                "username": "ImoveisZuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056717530495156225",
                "name": "japa.",
                "username": "motivefobic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290693401525059586",
                "name": "Paulo Fernando Costa",
                "username": "PauloFe13627554",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300890681989361665",
                "name": "Biofaces",
                "username": "Biofaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561028845",
                "name": "caiozaozinho",
                "username": "garciacaio45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961997158697316352",
                "name": "Daniel Luz \ud83c\udd71\ufe0f \ud83e\udd4b\ud83e\udd4a",
                "username": "ThamamLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525404244",
                "name": "Filipe Lemisz",
                "username": "FilipeLemisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058575777900494848",
                "name": "Pablo P.",
                "username": "PablDot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228120886",
                "name": "Fl\u00e1vio Augusto",
                "username": "GeracaodeValor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119445802",
                "name": "mir \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "thxrapy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214564883",
                "name": "j_m_m_serrao",
                "username": "j_m_m_serrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78941372",
                "name": "redem1.com.br",
                "username": "portalmimoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195791243747479553",
                "name": "Merlin",
                "username": "_ttbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980700290",
                "name": "Asilo",
                "username": "asilo_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33312827",
                "name": "BunnyBea",
                "username": "BonequinhaLixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240673527210131463",
                "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc07\ud835\udc00\u00b3\ud835\udc0e\ud835\udc12",
                "username": "fuckhaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259029550",
                "name": "Clovis Jinping",
                "username": "clovisforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20189314",
                "name": "Francisco",
                "username": "FrancisBlacKn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237700443205259264",
                "name": "Luigi Lambrin",
                "username": "LambrinLuigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324619756",
                "name": "Felippe Hermes",
                "username": "Felippe_Hermes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55429200",
                "name": "Fred Paradise",
                "username": "DanSnurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110667835636879365",
                "name": "Fabr\u00edcio Valle UP | facebook.com/pensandoomundo",
                "username": "pensandoOmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891863331560181761",
                "name": "Luan Cardoso",
                "username": "praexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51256876",
                "name": "kaoth \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "kaodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166741708383707138",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u270aOper\u00e1rio M\u00e9dio",
                "username": "ErivandeFreita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997199075324911617",
                "name": "Guilherme Pires",
                "username": "GuilhermePSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\u2728\u271d\ufe0f\ud83d\udcffG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\ud83d\udcda\u2728",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076193163306508289",
                "name": "O Mago Libert\u00e1rio",
                "username": "OMAGOLIBERTARIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164188080015908864",
                "name": "O MAGO LIBERT\u00c1RIO 2.0",
                "username": "MAGOLIBERTARIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243613111489302532",
                "name": "O Gago Libert\u00e1rio",
                "username": "GagoLibertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229929659166535681",
                "name": "\u2606 petista safada \u2606",
                "username": "saturnobitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175787251701309441",
                "name": "Daniel Uindisson Boaventura",
                "username": "DanielONegaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085989785343275009",
                "name": "Pedro Santiago",
                "username": "pedrosanttiago6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81126620",
                "name": "Aline Said Pessoa",
                "username": "alinesaidpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108676479",
                "name": "Pedro E. de Felicio",
                "username": "pedrodefelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246586840557256705",
                "name": "Mariposa (Marie) \ud83e\udd8b\ud83d\udcab\ud83e\udd8b\ud83d\udcab",
                "username": "Butterflymc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270066911125143553",
                "name": "SouthAmericaPix",
                "username": "Southamericapix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248922072",
                "name": "Deivid Turolla",
                "username": "DeivaOReaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60079892",
                "name": "Mc'Lovin",
                "username": "kabelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88483664",
                "name": "Clara Salvino",
                "username": "Clarasalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085670",
                "name": "Thiago Pereira",
                "username": "nopunos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856595967",
                "name": "oliver \ua263",
                "username": "NICOBOYFRIEND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233748733059387392",
                "name": "Dr Renan 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DrRenan38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863471580",
                "name": "Vania Brayner",
                "username": "VaniaBrayner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772056471945220097",
                "name": "siteregatanews",
                "username": "Siteregatanews3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53858160",
                "name": "Regata Devana",
                "username": "regata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273374746793607171",
                "name": "Johnny Orlando Brasil",
                "username": "JohnnyOrIandoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162176241",
                "name": "Mastrangi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JAMastrangi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100105344557215744",
                "name": "mateus santana",
                "username": "alamoju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907446854186610688",
                "name": "aninha levou v\u00e1cuo no zap",
                "username": "pamonhasdavovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238938487992266752",
                "name": "Lucas\u00ae",
                "username": "lucasaofical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983049614",
                "name": "Eu sou a Su\u00ed\u00e7a!",
                "username": "jess_ap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092424600422617089",
                "name": "theporndeveloper.com",
                "username": "porndeveloper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726033037964791808",
                "name": "\u25df\u033d\u25de\u033dgei \ud83c\udff5",
                "username": "louismypeterpan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132141957998731265",
                "name": "ash hugged louis",
                "username": "adoreyoufishy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257051497126408201",
                "name": "Olivia Rodrigo Brasil",
                "username": "olivrodrigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751533556678139904",
                "name": "poliana",
                "username": "polianices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295933981",
                "name": "Charlon Marchioro",
                "username": "chmarchioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2365536801",
                "name": "\ud83d\udef3|cruise|\ud83c\udf78|",
                "username": "erikacruise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155814448063553537",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc0a",
                "username": "jeduardocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958206739823955968",
                "name": "PsXetra",
                "username": "PsXetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392590528",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "JoseMatFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862806301004484608",
                "name": "El Parche Cr\u00edtico \u26ab\ud83d\udfe1",
                "username": "ElParcheCritico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138282241166073856",
                "name": "Anelise",
                "username": "nelise_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55047142",
                "name": "o andr\u00e9 vin\u00edcius \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "oandrevinic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812672921936293889",
                "name": "Thiago Meneses",
                "username": "thimenesess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96180599",
                "name": "Senador Marcio Bittar",
                "username": "marciombittar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093832445210882050",
                "name": "Mara Rocha",
                "username": "mararocha4545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980881225312239618",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juuuuuuMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043616662401032192",
                "name": "futuro ex-bbb \ud83e\udd21",
                "username": "eududss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242826378652893185",
                "name": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Gomes Ribeiro",
                "username": "AntnioR22661089",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20980429",
                "name": "Berrador",
                "username": "Berrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383629216",
                "name": "Z\u00e9 Freitas",
                "username": "ZFreitas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306616013497282560",
                "name": "Brigada Alto Pantanal",
                "username": "br_altopantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112494332",
                "name": "Gal\u00e1pagos",
                "username": "MundoGalapagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861617490333499395",
                "name": "Andressa Zumpano",
                "username": "zumpanoandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64252644",
                "name": "Jornal das Comunidades",
                "username": "portal_luso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004395683376443393",
                "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\u2728 Commissions Open!",
                "username": "EagleHusband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966716484545335296",
                "name": "Carousa",
                "username": "carousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565875180",
                "name": "carol borges ENCOMENDAS ABERTAS!! \ud83c\udf93",
                "username": "carolborgesart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67043763",
                "name": "jenny (use pff2!)",
                "username": "jennybcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58526111",
                "name": "Natalino",
                "username": "OsmarNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245387863249883137",
                "name": "Otafran Sousa Lima Brasil",
                "username": "OtafranB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68195442",
                "name": "Dani",
                "username": "danifioravanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42484320",
                "name": "Cristina Padiglione",
                "username": "Padig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177588938",
                "name": "Manuel Hernandez Ancheita",
                "username": "mancheyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170155088",
                "name": "Adilia",
                "username": "aidpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3903528703",
                "name": "Jo\u00e3o G. Alvarenga #UsePFF2",
                "username": "joaooalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213132914067591168",
                "name": "L3\ud83e\udd8b",
                "username": "krllhx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072237989005324288",
                "name": "~jhoota",
                "username": "jhoota_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851085924",
                "name": "Gus\u2708\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbe",
                "username": "nabucopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241750521473642501",
                "name": "Protegido de Pai Claiton",
                "username": "PagoBemNoOuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049669888162353152",
                "name": "\ud83d\udc9cL\u0142iues\ud83c\udf1f",
                "username": "LuisFer22060640",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924815425933840384",
                "name": "Daieny Schuttz",
                "username": "DaienySchuttz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137020699883790336",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Leobalavrb16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37745764",
                "name": "Cristiano Caiado De Acioli",
                "username": "krikaoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250692971",
                "name": "Bergo \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "zerbergo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267114512068620292",
                "name": "Ronaldo Gon\u00e7alves\ud83d\udea9\ud83d\udd34\ud83d\uded1\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ronaldogcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054201949376143360",
                "name": "Janete Polo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fNossa Bandeira",
                "username": "PoloJanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52403616",
                "name": "Kati\u00fascia Cazarotto",
                "username": "katiusciac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263320739194834945",
                "name": "Janise",
                "username": "janise465160",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286197899",
                "name": "Raul",
                "username": "RaulTadeu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526751583",
                "name": "Andr\u00e9ia_ Jaguara",
                "username": "andreia21320904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057022758201253890",
                "name": "Ale",
                "username": "Alejand04494364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180256113",
                "name": "Vin\u00edcius Bassani de Camargo",
                "username": "botucaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287582855955189761",
                "name": "Silvano",
                "username": "Silvano21182932",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225356853",
                "name": "Karina Beraldo - commissions open\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f",
                "username": "KaksBeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278871189",
                "name": "Walace Ornelas",
                "username": "walaceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461059358",
                "name": "Ministro Luiz Ramos",
                "username": "MinLuizRamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079451600719101953",
                "name": "Sujely Cerrato",
                "username": "SujelyCerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811225",
                "name": "Mia Ackerman.",
                "username": "miaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431445178",
                "name": "Hubyreo",
                "username": "Hubyreo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507186735",
                "name": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "ro_197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69745620",
                "name": "Dom Quixote",
                "username": "domquixote1199",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel - A periferia \u00e9 o centro!",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056652550932443137",
                "name": "An insufficient boy",
                "username": "lastfirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451295",
                "name": "TECNIQUITEL",
                "username": "TECNIQUITEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223951024546832384",
                "name": "KanirataK",
                "username": "kanirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116704750",
                "name": "Deborah Danowski",
                "username": "debidanowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160273688312332290",
                "name": "Mariella Patti | Ci\u00eancia Lunar | Earthling \ud83c\udf18\ud83d\udd2d\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "PattiMariella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116018620",
                "name": "Assessor 2 - O inesquec\u00edvel e injusti\u00e7ado",
                "username": "oleomorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94337143",
                "name": "Hip\u00f3crita do Tuite",
                "username": "guzrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935526760023777280",
                "name": "Bruno Mioto",
                "username": "BrunoHMioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363214018",
                "name": "hellen \ud83e\ude78\ud83c\udf2cAU \ud83d\udccc",
                "username": "hellspttyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376465651",
                "name": "E s t h e r",
                "username": "EstherWanek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389351219",
                "name": "Cabrale",
                "username": "Mari_Stormy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474191235",
                "name": "Liliah",
                "username": "LiliaSantosSil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246955542813323265",
                "name": "Victor Henrique Gon\u00e7alves",
                "username": "VictorH99596955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaoamoedonovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "571987164",
                "name": "Fernando A. Krebs",
                "username": "promotorkrebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170398691519270913",
                "name": "Akapan Red Panda",
                "username": "a_ka_pan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195495200606449664",
                "name": "Ieda Moriya",
                "username": "MoriyaIeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801634257739386880",
                "name": "Eduardo Albuquerque",
                "username": "eduardoalbu56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52772666",
                "name": "Samuel Peixoto \\7.'.\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "samuelpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105314372891697157",
                "name": "Iane menezes",
                "username": "iane_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825054724",
                "name": "jose carlosfrancelli",
                "username": "francelli17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46838187",
                "name": "Stefano Marchesini (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "stefano_poke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161814176",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardomj3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399016002",
                "name": "Praza P\u00fablica",
                "username": "prazapublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "Eliseu #VacinaParaTodos \ud83d\udd76",
                "username": "eliseualvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789634131223318528",
                "name": "Velha da lancha",
                "username": "stefs__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19622027",
                "name": "Rui Chico Fragoso",
                "username": "john_ega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287396875885305861",
                "name": "\u2728 Vem ver essa thread",
                "username": "alineteconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982398753956036608",
                "name": "AndreaValerio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ariana_carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114629647126470656",
                "name": "\ud83e\udd4aAdm. Watiley Zanelato Dondoni",
                "username": "WZDondoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738420725812465665",
                "name": "S\u00e9rgio Machado",
                "username": "sf2invest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739146841510514688",
                "name": "Vic",
                "username": "cloroazitrzonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85388744",
                "name": "Juliano M Olivetti",
                "username": "julianoolivetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242217099361222658",
                "name": "Ensinando coisas aleat\u00f3rias \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "EnsinandoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228023472",
                "name": "Caze",
                "username": "Casimiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269032505",
                "name": "mundinho de ferias com o ex brasil",
                "username": "mari_oilgam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297684987848855552",
                "name": "Mar\u00e7o",
                "username": "MarckoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242894452865355778",
                "name": "!jubs \ud83e\udd4d",
                "username": "9Osgaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16096231",
                "name": "Clayton Woodley",
                "username": "ClaytonWoodley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129217359376453632",
                "name": "Eckart.",
                "username": "Eckartpld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172140545",
                "name": "quase maranhense",
                "username": "EuLarissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973257675084587008",
                "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \u2601\ufe0f",
                "username": "ferdinvnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242381292118970368",
                "name": "Cristina Ribas Maksym",
                "username": "CristinaMaksym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508845051",
                "name": "Leandro Dias \ud83d\udca2",
                "username": "LeandroSD755",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146468339",
                "name": "Andrick",
                "username": "andrickrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562007698",
                "name": "FePonto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "FeimperioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1672082293",
                "name": "Beatriz Coningham",
                "username": "bconingham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186185918",
                "name": "daniel dos santos",
                "username": "dsviolonista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943015",
                "name": "Balan\u00e7aYaga",
                "username": "yagolemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225927624431718400",
                "name": "Flor_us Brasil; hiatus",
                "username": "flor_us_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189259897",
                "name": "Thaylinha \u2764",
                "username": "thayllabaptistt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169312806",
                "name": "Drielly Barbio",
                "username": "DriellyBarbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64934544",
                "name": "Juliana Preciozo",
                "username": "JulianaPreciozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715705563758387201",
                "name": "JonathanAlis",
                "username": "jonathanalis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793643737",
                "name": "Dorothy \u2708\ufe0f \ud83d\ude0e",
                "username": "Anholeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094259165072101376",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "LFHSluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30369509",
                "name": "Ful\u00f4 de mandacaru",
                "username": "thiago_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15194047",
                "name": "Revista Bula",
                "username": "revistabula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4782557126",
                "name": "Lube trp",
                "username": "lucianodaniel01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53393976",
                "name": "Renato Reyzek",
                "username": "vjreyzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234996131089846272",
                "name": "Fortes",
                "username": "Fortes82330917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76829513",
                "name": "anakennerly",
                "username": "anakennerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433783040",
                "name": "Litu do vigor",
                "username": "Lituzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bru",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105834086",
                "name": "Gleici Damasceno \ud83d\udc1c",
                "username": "gleicidamasceno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193088752",
                "name": "ma.c.ria #SOSAcre",
                "username": "macgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293383222",
                "name": "RBN",
                "username": "rbnrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927158503017517056",
                "name": "Jornal Dois",
                "username": "jornaldois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240315423838609408",
                "name": "Mara\ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc8b\ud83c\udf3a\u2764",
                "username": "Bobi_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131966529720004608",
                "name": "Erasto Fortes Mendon\u00e7a",
                "username": "ErastoFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299999448383270913",
                "name": "\ud835\udc72\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc94",
                "username": "Bi0Kyl3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561171771",
                "name": "gabrielinha",
                "username": "gabvvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125437125153914882",
                "name": "Jose Ramon Perez",
                "username": "JoseRam25540590",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204115432",
                "name": "Krika",
                "username": "krika_ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220169408628318209",
                "name": "karlos\ud83c\udd93\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "olamundott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4862286862",
                "name": "sou f\u00e3 da Caria, juro",
                "username": "todaahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041325640710930432",
                "name": "Geysson Lages",
                "username": "geyssonlages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819168038058684417",
                "name": "raul",
                "username": "raul_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100588647282294784",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabrielawhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193897517051760640",
                "name": "Gezi",
                "username": "geziturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109234347771613185",
                "name": "Rizeth Garcia",
                "username": "RizethJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968621",
                "name": "Bianca",
                "username": "BIAPAOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218481397796610049",
                "name": "ROB\u00d4 DO BEM.DIREITA.BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JorgeGo73356945",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43097945",
                "name": "Plenarinho",
                "username": "plenarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57033836",
                "name": "Israel Batista",
                "username": "twotakeoff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040624767601127424",
                "name": "GUILHERME KAIPIRINHA",
                "username": "O_Kaipirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146545581",
                "name": "Adriana Carranca",
                "username": "AdrianaCarranca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64269811",
                "name": "Heverton Guimar\u00e3es",
                "username": "hevertonfutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151875246",
                "name": "Defensoria P\u00fablica",
                "username": "DefensoriaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48764533",
                "name": "R\u00fabia Resende \ud83d\udea9\ud83d\udc89",
                "username": "rubiaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093270963263807493",
                "name": "Al\u00ea Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2b50\u270a",
                "username": "AlessandroPT89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151135938",
                "name": "VideoAulaDoRei",
                "username": "VideoAulaDoRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14409620",
                "name": "Fabio do Vigor \ud83c\udf93",
                "username": "FabioAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114157953890828288",
                "name": "Adriane Franco",
                "username": "Drie_Franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292238632716206091",
                "name": "Mateus, o Rodrigues!",
                "username": "suetamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724280693786849282",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio (cor\u00e9h 2)",
                "username": "marcrygamerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038908569557585920",
                "name": "Cleiton",
                "username": "Cleiton60423045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54047503",
                "name": "\u24df\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u4e47\u3129 \u5c3a\u3116\u4e43\u3116 (\u0395\u03b3\u03ce, \u03c1\u03bf\u03bc\u03c0\u03cc\u03c4)\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "porcaofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75128118",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates",
                "username": "jgprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666819714",
                "name": "Luizianne Lins",
                "username": "LuizianneLinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213634964840804352",
                "name": "ASEAN Brasil",
                "username": "AseanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010508188",
                "name": "Leonius Maximus \u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "GtLeonius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716630470780456960",
                "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86",
                "username": "lorraneufrasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138217238488670213",
                "name": "F\u00e1tima Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FtimaDi56169834",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230451321",
                "name": "Hugo Pictures",
                "username": "HugoPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868949936431353856",
                "name": "BINCIF",
                "username": "bincif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859725716858056704",
                "name": "Ermoge Barros \ud83c\udf65\ud83c\udfe0",
                "username": "garotomidia1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976515692085366784",
                "name": "Orlando Baleroni",
                "username": "BaleroniOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039567158634852352",
                "name": "Vera Lucia Santiago",
                "username": "VeraLuciaSanti8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797216060613201920",
                "name": "Teresina Ordin\u00e1ria",
                "username": "THE_Ordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454396343",
                "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva",
                "username": "lucioflaviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978545460108517376",
                "name": "CAMILO CARAVELA",
                "username": "camilo_caravela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424344761",
                "name": "Caty",
                "username": "catieleffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740489591816396800",
                "name": "Marcio",
                "username": "mrogerioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8317212",
                "name": "Hareton",
                "username": "hareton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4863759563",
                "name": "M\u2d37\u2d3d\u2d4f _d\u2d59\u2d4dD\u2d59\u2d5b\u2d37.bat",
                "username": "mari_donDoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29327589",
                "name": "Seren\u00edssima",
                "username": "fmontagnane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572717226",
                "name": "Marcio S. Brito",
                "username": "marciosbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557932",
                "name": "F1naGlobo",
                "username": "F1naGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50041465",
                "name": "Adelino de Carvalho",
                "username": "AdelinoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64254594",
                "name": "bavares",
                "username": "bavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129341326",
                "name": "Gleison",
                "username": "gleisonmartfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582215608",
                "name": "JULHO TEM ROMANOFF \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "onleather_wings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577264870",
                "name": "torinha",
                "username": "toriatorinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226604817541402625",
                "name": "GADA DA JUCIALI",
                "username": "VitoriaBrawnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81927348",
                "name": "ANDR\u00c9 BAMONTE \u2122\ud83d\udea9 13 \ud83d\udea9",
                "username": "andrebamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002688148",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "hfernandesbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1650753674",
                "name": "Daniel Balaban",
                "username": "DaniBalaban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594775766",
                "name": "WFP Centro de Excel\u00eancia contra a Fome Brasil",
                "username": "WFPBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16518589",
                "name": "Carrefour Brasil",
                "username": "carrefourbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483364116",
                "name": "\ud83c\udf08 Karla Melo\ud83c\udf08",
                "username": "karladmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820615074",
                "name": "Artemis Zamis",
                "username": "esquerdeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213208580",
                "name": "solar",
                "username": "zorovlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233092319269851136",
                "name": "Marta M\u00e9ndez Esper\u00f3n",
                "username": "EsperonMendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220007244701544448",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "Anderso65195722",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123278123",
                "name": "Rota Sul Adventure",
                "username": "RotaSulAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267430576325304320",
                "name": "Ana Luiza Arruda",
                "username": "DescomplicaSTF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262903103977906179",
                "name": "Diane \ud83e\udd80",
                "username": "DianeOliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69370960",
                "name": "Monica Seixas",
                "username": "MonicaSeixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009068478932946945",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "eduardceCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63178195",
                "name": "Pryce \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "prycemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342987275",
                "name": "JCNET",
                "username": "jcnet_bauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901932336257826819",
                "name": "SIMBIOTICA\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f(a maior do ICB)",
                "username": "simbioticaufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4060086012",
                "name": "Ag\u00eancia Lupa",
                "username": "agencialupa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158728910",
                "name": "Pri \ud83c\udff4",
                "username": "notherefascist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254212112",
                "name": "Josema Caraballo",
                "username": "josemacaraballo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839608603145293829",
                "name": "Paulo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "PiqueMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265255465031798785",
                "name": "Z\u00e9 dos Memes",
                "username": "ZdosMemes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204136120",
                "name": "Petra Costa",
                "username": "petracostal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82209358",
                "name": "Lu Ciana",
                "username": "luciana137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171486761",
                "name": "Vict\u00f3ria Feitosa",
                "username": "vfesamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087178242602213377",
                "name": "Marta",
                "username": "martamirandaar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083475068712349698",
                "name": "Sevenag \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Nevesag38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284177116834287617",
                "name": "lulis\u2604\ufe0f",
                "username": "forstorms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92875534",
                "name": "\u2618 George, o Chucro !",
                "username": "georgepiaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15249841",
                "name": "diogomainardi",
                "username": "diogomainardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996116239289405443",
                "name": "RDC TV",
                "username": "RDCTVdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183844011536273409",
                "name": "\u00c1rvore do Futuro",
                "username": "arvoredofuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15696703",
                "name": "\u2606\u2606 \u0442\u043d\u03b1\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u03c1 \u2606\u2606",
                "username": "thatianap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981811412",
                "name": "nani \ud83e\udd90",
                "username": "_anatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13113932",
                "name": "Liliane Ferrari",
                "username": "lilianeferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157985521408401409",
                "name": "LouCypher\ud83d\udea9",
                "username": "LuisCypher13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797169914",
                "name": "Rita Machad\u00f8",
                "username": "nesimachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55652854",
                "name": "augusto cavalcante",
                "username": "augustorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304952806",
                "name": "Amantini_45",
                "username": "Amantini_Pref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52189996",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "rogeriosmarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280318163603906560",
                "name": "ursula da pequena sereia",
                "username": "ruliadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958772622669549569",
                "name": "Rafael",
                "username": "azevedorafael22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979894816304783360",
                "name": "vanta at your service",
                "username": "sulqing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297602102244577283",
                "name": "Gelson Teodoro\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PreGelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720806604044705792",
                "name": "Tatu do cerrado",
                "username": "tatu_do_cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1835336287",
                "name": "Matheus Andrade \u0399 Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "enfimatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140419491",
                "name": "J\u00f3sa Souza",
                "username": "Jjohnmurdock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909969",
                "name": "N\u00e3o taesy\ud83e\udd81",
                "username": "taaybritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049488512955936768",
                "name": "GabrielVarella",
                "username": "GabrielVarella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092449432556187649",
                "name": "Alifanfar\u00f3n of the Trapobana",
                "username": "quicksote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132371873868783617",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd56\u2077\ud83c\udd51\ud83c\udd64\ud83c\udd63\ud83c\udd63\ud83c\udd54\ud83c\udd61 \u200b \ud83c\udd58\ud83c\udd62 \u200b \ud83c\udd52\ud83c\udd5e\ud83c\udd5c\ud83c\udd58\ud83c\udd5d\ud83c\udd56\ud83d\udc9c\u2693\ud83d\udc28",
                "username": "LeideVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077 \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4888489564",
                "name": "cells interlinked",
                "username": "Pedro4FON20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920781715232231431",
                "name": "G Gava",
                "username": "GGava12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104812786570461184",
                "name": "\u00ac_\u00ac",
                "username": "santig0__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66734676",
                "name": "well",
                "username": "welsodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167274702",
                "name": "andr\u00e9 shalders",
                "username": "andreshalders",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2459846347",
                "name": "naiene",
                "username": "naienescitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860205309654118404",
                "name": "Blocampos",
                "username": "blocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272213975158198277",
                "name": "Bolsonarista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Apto965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386242972",
                "name": "Seara Brasil",
                "username": "seara_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19936733",
                "name": "Matosinhos, o Andrade.",
                "username": "mmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790976",
                "name": "marcelo",
                "username": "marcfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263079998879141894",
                "name": "Pantaneira\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Pantaneira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064589824240308224",
                "name": "Daniel Rittner",
                "username": "rittner_daniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274840555",
                "name": "Ricardo Jorge Pereira",
                "username": "pr_rjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889812500321095680",
                "name": "Canal do Povo",
                "username": "canaldopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183848734536413184",
                "name": "COMENTA JO\u00c3O",
                "username": "joaocomentaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783517872",
                "name": "Evellin Lima",
                "username": "evellin98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164809250",
                "name": "PIM Amaz\u00f4nia",
                "username": "pimamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257322654605836291",
                "name": "Portal Lagoa Dourada",
                "username": "portal_ldourada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917333451195518976",
                "name": "Papo de Mercado",
                "username": "PapodeMercado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280472680089690112",
                "name": "Coletivo Filhas da Terra",
                "username": "FilhasTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932620493294833664",
                "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08",
                "username": "WagnerTerzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37177821",
                "name": "Arbh",
                "username": "PampulhaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2336789242",
                "name": "Matheus Salles",
                "username": "salles_math",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372111982",
                "name": "Uganda Wildlife",
                "username": "ugwildlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996962792753246208",
                "name": "Kenosus",
                "username": "kenosus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40341797",
                "name": "Israel Marinho",
                "username": "Israel_MarinhoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074893258319454208",
                "name": "odeio ler pdf",
                "username": "maybeacatfish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348050558",
                "name": "Lindomar Padilha",
                "username": "LindomarPadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114935634307813376",
                "name": "Ourik \ud83d\udc9a\ud83d\udca3",
                "username": "Ourik1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208520369",
                "name": "nai.",
                "username": "3cigarettes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109913339",
                "name": "DiSanti",
                "username": "DiegoDiSanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243654583391576064",
                "name": "Bruzundanga",
                "username": "BruzundangaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164882678",
                "name": "Matheus Valad\u00e3o",
                "username": "matheus_valadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134647381",
                "name": "\ud83c\udff4M\u00f4nica Waldvogel",
                "username": "MonicaWaldvogel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70164286",
                "name": "Antonio Marcos",
                "username": "antoniomarcoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33990034",
                "name": "Roosevelt junior - doutor em esculacho pela CUSP",
                "username": "juninholima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18049879",
                "name": "Cam\u00f5es.IP",
                "username": "camoes_ip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57561622",
                "name": "Babrisas\u2122 An\u00f4malas",
                "username": "babilomnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396255489",
                "name": "Ed, o ardo",
                "username": "1du_2du",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253043084",
                "name": "Ju\u00e3o do Victu",
                "username": "JoaozadaVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153877923",
                "name": "Martins",
                "username": "_Ighor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213995822280404992",
                "name": "capricorniana.",
                "username": "mafebaylao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62384552",
                "name": "Camila Lombone",
                "username": "CamilaLombone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62923483",
                "name": "Camila Carvalho",
                "username": "carvalho_c_urb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135258641",
                "name": "Gabi\u00f3loga",
                "username": "gabicec4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81884087",
                "name": "MARCIO ROCHA",
                "username": "marciorocha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237135990411726858",
                "name": "Rute Farias",
                "username": "RuteFarias5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060268004368400384",
                "name": "Elton Scalcon",
                "username": "EltonScalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801516096",
                "name": "ADPM",
                "username": "adpmmertola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491537173",
                "name": "Causa Galiza",
                "username": "CausaGaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13494262",
                "name": "PP de Galicia",
                "username": "ppdegalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229238746",
                "name": "ADEGA",
                "username": "ADEGAgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093449728",
                "name": "Ruben Martins",
                "username": "rubenlmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098519759266762752",
                "name": "E L I",
                "username": "endedelis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1308431078504517634",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5v410tzkv0u4u6v4a59fcgjiy65",
        "oldest_id": "1306110113632194560",
        "result_count": 494
    }
}