{
    "data": [
        {
            "author_id": "48435483",
            "created_at": "2020-09-14T15:44:08.000Z",
            "id": "1305532795033452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na continua\u00e7\u00e3o da nossa viagem pela Rota 66, voc\u00eas ser\u00e3o surpreendidos com paisagens incr\u00edveis ao longo do caminho. Vamos mostrar o Roy's Motel and Cafe e uma visita imperd\u00edvel pelo Parque Nacional Joshua Tree \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/rwV66p2kLd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T15:35:01.000Z",
            "id": "1305530498337267713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 no dia 2 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "80850437",
            "created_at": "2020-09-14T14:44:21.000Z",
            "id": "1305517751574945794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na tarde de sexta-feira (11), a Pol\u00edcia Civil, por meio da 6\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia e da DIC de Joinville, deflagrou uma a\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra Dona Francisca, em raz\u00e3o da suposta pr\u00e1tica de crimes ambientais no local. Leia mais: https://t.co/sUzxm03cqe https://t.co/JJxhfkFVH8"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2020-09-14T14:41:13.000Z",
            "id": "1305516960013312001",
            "in_reply_to_user_id": "2800529756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 anos agardando a converter o macizo central ourens\u00e1n no maior Parque Nacional da pen\u00ednsula. \u00c9 inxusto."
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2020-09-14T14:41:12.000Z",
            "id": "1305516957253480454",
            "in_reply_to_user_id": "2800529756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos a provincia m\u00e1is verde, o maior n\u00famero de espazos naturais e montades o \u00fanico Parque Nacional nunhas pedras rodeadas de auga. S\u00f3 se pode ir en barco e a\u00ednda as\u00ed pet\u00e1delas. Para n\u00f3s, un lugar de pr\u00e1cticas de demolici\u00f3ns de estrutras de formig\u00f3n. \u00c9 inxusto. https://t.co/79rHjCBzj5"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-14T14:38:03.000Z",
            "id": "1305516166211919873",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto auxilia na retomada respons\u00e1vel do turismo, que foi bastante afetado pela pandemia do novo coronav\u00edrus. O projeto \u00e9 realizado pela FAS, em parceria com cinco empreendimentos tur\u00edsticos situados na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro, que abrange +"
        },
        {
            "author_id": "1236469520",
            "created_at": "2020-09-14T14:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305516094313111553",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Opa, olha uma oportunidade pra eu aparecer como bom rapaz e fazer de conta que n\u00e3o invadi uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e corrompi alguns pol\u00edticos pra poder \"legalizar\" a minha infra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "27633909",
            "created_at": "2020-09-14T14:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305514661031424000",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \"Socorro governos eu tenho uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, preciso me safar dessa.\""
        },
        {
            "author_id": "102374841",
            "created_at": "2020-09-14T14:14:44.000Z",
            "id": "1305510297977880581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma das maiores express\u00f5es de ecoturismo, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 o segundo ponto mais alto de Sergipe, com 659m de altitude. https://t.co/puBnSwyQ1b"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-14T14:03:01.000Z",
            "id": "1305507348556009474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nesta semana, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Baturit\u00e9 completa 30 anos. https://t.co/JkXil0dgqn"
        },
        {
            "author_id": "38725425",
            "created_at": "2020-09-14T13:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305499950223106050",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc foi aquele q invadiu \u00e1rea protegida? Q votou no miliciano?"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2020-09-14T13:27:03.000Z",
            "id": "1305498297747099651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yaguas: para\u00edso intang\u00edvel coberto por florestas tropicais amaz\u00f4nicas\nhttps://t.co/FcKYexS3Y9"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2020-09-14T13:25:00.000Z",
            "id": "1305497781042384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mat\u00e1\u00e1 cumpre 10 mandados de busca e apreens\u00e3o em Corumb\u00e1 e Campo Grande para investigar supostos envolvidos com queimadas que atingiram \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente e os limites do Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense e da Serra do Amolar\nhttps://t.co/Kj24NG352q"
        },
        {
            "author_id": "1257677952717860865",
            "created_at": "2020-09-14T13:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1305497311313833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc\u26f0 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/VfbxwRiIor"
        },
        {
            "author_id": "284592182",
            "created_at": "2020-09-14T13:16:44.000Z",
            "id": "1305495699212165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Guarda Nacional Republicana (GNR) identificou 58 cidad\u00e3os, este s\u00e1bado, dia 12 de setembro, durante uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida do Parque Natural do Sudoeste Alentejano, na Costa Vicentina. https://t.co/xFerrLeE8j https://t.co/Q6udtTQeKb"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-14T13:14:51.000Z",
            "id": "1305495227461902339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/anwzOpRsBa"
        },
        {
            "author_id": "1257677952717860865",
            "created_at": "2020-09-14T13:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1305494997798711298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARA\u00cdSO SELVAGEM \ud83d\uddfb\ud83c\udfd5 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/fd0wDgKJ8Z"
        },
        {
            "author_id": "1158892545805561858",
            "created_at": "2020-09-14T12:48:35.000Z",
            "id": "1305488617373077508",
            "in_reply_to_user_id": "1158892545805561858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque Nacional (PARNA), \u00e9 de sua ess\u00eancia uma \u00e1rea p\u00fablica. Por isso o nome Nacional. Todos os PARNA desse pa\u00eds trazem sua historia e caracter\u00edstica \u00fanica. Devemos fiscalizar estes locais com aten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "794635761249320960",
            "created_at": "2020-09-14T12:30:13.000Z",
            "id": "1305483995204014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional  da Serra da Capivara no Piau\u00ed, Brasil s\u00e3o mais antigas,merecem thread tamb\u00e9m. https://t.co/qYvlK2vGSb"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-09-14T12:29:06.000Z",
            "id": "1305483712931467264",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por causa de inc\u00eandio florestal, o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es foi fechado para turistas \nhttps://t.co/iOe7B0iiMA"
        },
        {
            "author_id": "1158892545805561858",
            "created_at": "2020-09-14T12:25:12.000Z",
            "id": "1305482729375641607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana visitei uma \u00e1rea particular de excepcional beleza c\u00eanica. Cachoeiras e paisagem deslumbrante, placas e monitores ambientais. Entretanto, uma informa\u00e7\u00e3o foi repassada ao p\u00fablico presente de forma equivocada. O monitor auto declarava ser um PARQUE NACIONAL..."
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2020-09-14T11:47:33.000Z",
            "id": "1305473255503994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Um carrinho de m\u00e3o cheio de hist\u00f3ria. Hist\u00f3ria da cultura do linho, hist\u00f3ria de uma mochila que j\u00e1 percorreu o Parque Nacional vezes sem conta. Tenho o privil\u00e9gio de herdar esta cultura, este patrim\u00f3nio e de o poder conservar e divulgar.... https://t.co/N40Cv0pmZk"
        },
        {
            "author_id": "54224160",
            "created_at": "2020-09-14T11:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305472683778486273",
            "in_reply_to_user_id": "54224160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leo_apolinario_ @jairbolsonaro (cont) originalmente Amanozian era para ser um parque Nacional na Constituinte 88, mas o mesmo povo que chora hoje das queimada n\u00e3o quis. Deveria Tornar os 2 Parques Nacionais, P\u00e9trio e Imutavel (n\u00e3o pode ser desfeito msm em novas constituintes)"
        },
        {
            "author_id": "66983236",
            "created_at": "2020-09-14T11:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "InvestWolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305470606775853056",
            "in_reply_to_user_id": "1088141959406014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InvestWolf Fen\u00f4meno...aqui no PR ele esta fazendo a segunda ponte em Foz, anseio de anos...al\u00e9m disso duplicando v\u00e1rios trechos, inclusive at\u00e9 as cataratas, dentro do parque nacional...fora a ferrovia, que vai ligar MS e PR....o cara \u00e9 um fen\u00f4meno..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T11:32:51.000Z",
            "id": "1305469556639461377",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 15,76 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T11:32:51.000Z",
            "id": "1305469556165541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 29 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,70 km\u00b2, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2020-09-14T10:26:59.000Z",
            "id": "1305452981043826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida do \"Parque Natural do Sudoeste Alentejano, Costa Vicentina onde foram identificados 58 cidad\u00e3os e detetadas 58 infra\u00e7\u00f5es pela pr\u00e1tica de campismo e caravanismo em situa\u00e7\u00e3o ilegal ou irregular https://t.co/t9BwHmOmLR"
        },
        {
            "author_id": "1233394093541208065",
            "created_at": "2020-09-14T10:21:31.000Z",
            "id": "1305451604167086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/MghR9rgeG2"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-09-14T09:38:03.000Z",
            "id": "1305440668597321733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do Cabril, h\u00e1 umas semanas, um novo inc\u00eandio grave que destr\u00f3i importantes zonas de altitude do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG e do Parque Natural da Baixa L\u00edmia-Serra do Xur\u00e9s... O que pode acontecer a partir daqui \u00e9 melhor nem pensar...\n\nhttps://t.co/GCBy4zRp4t"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-09-14T09:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Publico"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305435658480234496",
            "in_reply_to_user_id": "2561091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Publico .@Publico, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 neste momento a arder, numa das zonas mais importantes (alto Ger\u00eas - Carris, Nevosa...)... \n\nhttps://t.co/IfVXFFzHq5"
        },
        {
            "author_id": "1258942585743310848",
            "created_at": "2020-09-14T05:12:17.000Z",
            "id": "1305373783344193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 teve 5 mil hectares queimados. Pq o governo e os militares n\u00e3o faz nada pra ajudar?? https://t.co/bZpxI5LjXR"
        },
        {
            "author_id": "859953455284310016",
            "created_at": "2020-09-14T04:12:55.000Z",
            "id": "1305358844952891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme OVNI \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Sequoia da Calif\u00f3rnia\u00a0(EUA) https://t.co/Wiw14RXUAx"
        },
        {
            "author_id": "122270493",
            "created_at": "2020-09-14T02:12:24.000Z",
            "id": "1305328515219300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Observa\u00e7\u00e3o em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SWgZF1tjFx"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-09-14T02:11:22.000Z",
            "id": "1305328253721284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA flagra pesca ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Tiet\u00ea em Anhembi (SP) https://t.co/RMlJPUZQaH"
        },
        {
            "author_id": "720806604044705792",
            "created_at": "2020-09-14T02:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305326374471770113",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente S\u00f3 tem um parque nacional no Pantanal. Que porcaria de informa\u00e7\u00e3o erra \u00e9 essa?! Tenho d\u00f3 dos servidores que trabalham neste minist\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1253895188281425921",
            "created_at": "2020-09-14T02:02:56.000Z",
            "id": "1305326131512569857",
            "in_reply_to_user_id": "1253895188281425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Em\u00a0contram\u00e3o ao governo, que tem feito quase nada para conter as queimadas, diversas ONGs est\u00e3o resgatando animais e ajudando a popula\u00e7\u00e3o afetada."
        },
        {
            "author_id": "630662427",
            "created_at": "2020-09-14T01:54:37.000Z",
            "id": "1305324041084047366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 quem andou o parque nacional da tijuca todo e ainda foi parar na praia. cheguei e t\u00f4 off \ud83d\udca4"
        },
        {
            "author_id": "1221192898424733697",
            "created_at": "2020-09-14T01:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jucholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305310908118433792",
            "in_reply_to_user_id": "2950587623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jucholanda o est\u00e1dio do pitua\u00e7u fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, comum aparecer bichos por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1255537547649978376",
            "created_at": "2020-09-14T00:52:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1305308312825720834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre foi o plano desse (des)governo, acabar com as florestas, a diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pessoas que votaram nele, tem mais do que sangue nas m\u00e3os, tem o poder da destrui\u00e7\u00e3o, tem \u00f3dio, tem o pior que um ser humano pode dar ao mundo"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-09-14T00:51:10.000Z",
            "id": "1305308070835302401",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O depoimento repetido in\u00fameras vezes, eh interessante pelo seguinte, elas viram os indios dentro da floresta de um parque nacional desmoralizado por mercen\u00e1rios, e N\u00c3O SE CONFORMAM QUE ESTAVAM PELADOS."
        },
        {
            "author_id": "1264336255480999936",
            "created_at": "2020-09-14T00:43:04.000Z",
            "id": "1305306032349106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o primeiro e n\u00e3o ser\u00e1  o \u00faltimo. \u00c9 s\u00f3 nos lembrarmos que no dia que ele passou para o segundo turno, antes mesmo de se eleger, j\u00e1 deu o recado. Ser multado por pescar em \u00e1rea protegida parece ofensa imperdo\u00e1vel. Exonerar o servidor que o multou foi s\u00f3 o come\u00e7o... https://t.co/msMUowDDHm"
        },
        {
            "author_id": "224232313",
            "created_at": "2020-09-14T00:40:22.000Z",
            "id": "1305305353052213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente"
        },
        {
            "author_id": "9588572",
            "created_at": "2020-09-14T00:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "outrofobia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305303108264706049",
            "in_reply_to_user_id": "843212917864648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@outrofobia Recomendo voc\u00ea visitar o parque nacional  Serra da Capivara no Piau\u00ed, como pesquisa para o romance na pr\u00e9-hist\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "163549864",
            "created_at": "2020-09-14T00:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305301694918598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de \"andan\u00e7a\", mas um domingo lindo  \ud83e\udd70 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/X6UiXeyvw2"
        },
        {
            "author_id": "1168941933194108928",
            "created_at": "2020-09-14T00:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 131,
                        "username": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 142,
                        "username": "CNNBrBusiness"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 157,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 168,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 175,
                        "username": "sos"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 180,
                        "username": "planetabrazuka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305300500485734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JairBolsonaro o que o Sr. Est\u00e1 fazendo pela nossa mata Atl\u00e2ntica nosso parque nacional ???                                        @CNNBrasil @CNNBrBusiness @ONUBrasil @sosma @sos @planetabrazuka_"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-09-14T00:12:36.000Z",
            "id": "1305298364540612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom exemplo do resultado positivo da uni\u00e3o do poder p\u00fablico com as famigeradas ONGs. Parab\u00e9ns ao governador Caiado e \u00e0s ONGs. https://t.co/GoFZjeAcXJ"
        },
        {
            "author_id": "907446854186610688",
            "created_at": "2020-09-13T23:59:39.000Z",
            "id": "1305295108456185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Sobre o inc\u00eandio no Pantanal: ele chegou aos munic\u00edpios de Alcin\u00f3polis e Alto Taquari, se n\u00e3o for controlado, em breve o inc\u00eandio o chega no Parque Nacional das Emas. Ser\u00e3o dois biomas em chamas por causa do descaso do governo federal e minist\u00e9rio do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1303732250048106509",
            "created_at": "2020-09-13T23:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "djChico17"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305288943634706438",
            "in_reply_to_user_id": "1303732250048106509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djChico17 @_makavelijones E tem mais. N\u00e3o precisa pensar s\u00f3 na propriedade individual moderna. N\u00f3s no Brasil temos experi\u00eancias important\u00edssimas de propriedade coletiva, como a que depois se institucionalizou com \"reserva extrativista\", mas que \u00e9 uma distor\u00e7\u00e3o da modo espont\u00e2neo de organiza\u00e7\u00e3o social"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2020-09-13T23:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1305288702722289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00f3ias do Cerrado - Lobo-guar\u00e1  \n.\n.\n.\n#natureza #loboguara #loboguar\u00e1 #cerrado #cerradomineiro em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/gfVYspyqHE"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T23:33:51.000Z",
            "id": "1305288613043884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Gabriela Schuck - Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. https://t.co/xFazHJcFyr"
        },
        {
            "author_id": "1280160298129920004",
            "created_at": "2020-09-13T23:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305287586643152896",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @rsallesmma Antes que venha um esquerdoz\u00f3ide dizer q \"Fogo Frio\" n faz sentido: Uma guarda florestal canadense me explicou isso no parque nacional de Banff. Eles fazem de prop\u00f3sito para evitar inc\u00eandios descontrolados. N\u00e3o \u00e9 ''inven\u00e7\u00e3o do Salles''. Pesquisem!"
        },
        {
            "author_id": "849254154",
            "created_at": "2020-09-13T23:14:52.000Z",
            "id": "1305283837904269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo uma reportagem no Record News, sobre o Parque Nacional da Serra Geral\nTenho que arrumar uns amigos pra fazer esse tipo de rol\u00ea \ud83d\udc86\ud83d\udc81"
        },
        {
            "author_id": "176886091",
            "created_at": "2020-09-13T22:59:35.000Z",
            "id": "1305279992570535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fica a\u00ed o alerta pro parque nacional.. https://t.co/QyeRqnJcsY"
        },
        {
            "author_id": "1218910777295491072",
            "created_at": "2020-09-13T22:09:38.000Z",
            "id": "1305267419070574592",
            "in_reply_to_user_id": "1218910777295491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ntthe100 + tr\u00e1gico de estarmos destruindo uma das maiores (se n\u00e3o a maior) reserva biol\u00f3gica do mundo. Fora os outros biomas que s\u00f3 existem aqui."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-13T21:42:35.000Z",
            "id": "1305260614294487042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque goiano \u00e9 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com gest\u00e3o compartilhada no Brasil https://t.co/ZfFcfMuRbi https://t.co/yUFNmkyod3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T21:40:44.000Z",
            "id": "1305260149196558337",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 11,46 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T21:40:44.000Z",
            "id": "1305260148743532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 30 de agosto de 2020 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 11 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T21:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305258581701386240",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \u00e9 uma das poucas \u00e1reas preservadas de Cerrado. Somente 7,5% do bioma \u00e9 protegido, em compara\u00e7\u00e3o com 46% da Amaz\u00f4nia. 50% do Cerrado n\u00e3o existe mais. Quais projetos voc\u00ea t\u00eam para a preserva\u00e7\u00e3o do \"ber\u00e7o das \u00e1guas\" brasileiras?"
        },
        {
            "author_id": "3309700221",
            "created_at": "2020-09-13T21:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "maritondolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305256403553185792",
            "in_reply_to_user_id": "74503543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maritondolo Aqui no Acre tem o Parque Nacional da Serra do Divisor, que dizem que \u00e9 lind\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3029016051",
            "created_at": "2020-09-13T21:24:35.000Z",
            "id": "1305256084182097920",
            "in_reply_to_user_id": "3029016051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 q tipo, essa n\u00e3o parece ser uma ave que tem costume de voar longe, ent\u00e3o sei l\u00e1 como ela veio parar aqui, a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 t\u00e3aaao perto assim"
        },
        {
            "author_id": "51572511",
            "created_at": "2020-09-13T20:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "ACGOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305247931805700097",
            "in_reply_to_user_id": "1294738125303042050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acgdazueira @ACGOficial O est\u00e1dio de pitua\u00e7u,fica em uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,em salvador,por isso \u00e9 comum aparecer sapos,e diversos outros bichinhos."
        },
        {
            "author_id": "1205236088882769923",
            "created_at": "2020-09-13T20:23:41.000Z",
            "id": "1305240756202999814",
            "in_reply_to_user_id": "721772280095895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordao_xx Voc\u00ea t\u00e1 falando do parque nacional de nova Igua\u00e7u, cujo a entrada \u00e9 na Coreia e n\u00e3o no k11, crl"
        },
        {
            "author_id": "161770710",
            "created_at": "2020-09-13T20:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 139,
                        "username": "Escoteiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305236789037330435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Ema a defensora do Cerrado e Parque Nacional das Emas..kkk\n#eunacacadaonline2020 \n#eunacacadanacional \n#jamboreonline \n#jambore2020 \n@Escoteiros https://t.co/22GnNRzJE9"
        },
        {
            "author_id": "83370220",
            "created_at": "2020-09-13T19:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "anandapzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305231772100235266",
            "in_reply_to_user_id": "2845636344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anandapzz Foi exatamente o que o dono da ag\u00eancia que minha fam\u00edlia contratou falou pra gente. Que de mar\u00e7o pra c\u00e1 foram tempos dif\u00edceis, mas desde a reabertura do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is em julho ele j\u00e1 recuperou tudo o que perdeu"
        },
        {
            "author_id": "75545360",
            "created_at": "2020-09-13T19:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 242,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305227506564435969",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano isto \u00e9 um crime contra o Brasil - Fake News\n28/03/2013: Foto (Lauro Alves) foi publicada em uma mat\u00e9ria do Di\u00e1rio de Santa Maria, sobre um inc\u00eandio que atingiu a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul. N\u00e3o fica bem @Cristiano ! https://t.co/KkoIVt5N72"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-13T19:30:00.000Z",
            "id": "1305227246832156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea do Monumento Natural de Minas entra no 3\u00b0 dia; a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/RB0pBdMczR"
        },
        {
            "author_id": "81230310",
            "created_at": "2020-09-13T19:22:15.000Z",
            "id": "1305225298762436611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u00a0(Portugal) https://t.co/BQftLqTcLs"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-13T19:15:00.000Z",
            "id": "1305223471790567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea do Monumento Natural de Minas entra no 3\u00b0 dia; a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/LJl7jS5fYZ"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-09-13T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 155,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305204600471920642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com 23 mil hectares, o Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie feita em parceria pela Casa de Oswaldo Cruz/Fiocruz e a @TVBrasil . O programa exibe esta \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica amea\u00e7ada no sul da Bahia. Imperd\u00edvel! https://t.co/m0lP2vAyy7"
        },
        {
            "author_id": "349167669",
            "created_at": "2020-09-13T17:44:16.000Z",
            "id": "1305200637509013509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq meus pais n\u00e3o foram ter um s\u00edtio dentro do parque nacional de uma vez"
        },
        {
            "author_id": "1213095942448041985",
            "created_at": "2020-09-13T17:28:59.000Z",
            "id": "1305196793198641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho do dia! em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/etmzgPmr7x"
        },
        {
            "author_id": "897991682452533248",
            "created_at": "2020-09-13T17:21:31.000Z",
            "id": "1305194912967806979",
            "in_reply_to_user_id": "1022838709069262855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bionycanceladah parque nacional t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "35719535",
            "created_at": "2020-09-13T17:19:00.000Z",
            "id": "1305194280881971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme OVNI \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Sequoia da Calif\u00f3rnia (EUA) https://t.co/QAKnsNNQiS"
        },
        {
            "author_id": "854028438902104064",
            "created_at": "2020-09-13T16:22:47.000Z",
            "id": "1305180134673063937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FotoDelD\u00eda | Isla Roca Partida, Parque Nacional #Revillagigedo.\n\n\u2022 Por: Cristobal PG.\n#\u00c1reasMarinasProtegidas #CODEMAR https://t.co/S9FRuXENpt"
        },
        {
            "author_id": "1145872509386076161",
            "created_at": "2020-09-13T16:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CedeSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305177439275036678",
            "in_reply_to_user_id": "41900637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CedeSilva Ced\u00ea, depois do \"T\u00f4 Chegando na Conab\" e do \"All Parks Matter\" , vale uma visita ao Cristo Redentor. Se n\u00e3o me engano, \u00e9 o local mais visitado do pa\u00eds. Fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, logo \u00e9 administrado pelo Instituto Chico Mendes do Salles."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T16:05:53.000Z",
            "id": "1305175879002320898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacuonal da Serra da Capivara\n\nEsse parque consiste numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o que atua na prote\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/GfD0sujPwN"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T16:02:03.000Z",
            "id": "1305174917470707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos que fazem desse parque ainda mais interessante e um dos pontos tur\u00edsticos cheios de encanto no Piau\u00ed, \u00e9 o fato de ser considerado tamb\u00e9m uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica que preserva vest\u00edgios preservados por s\u00e9culos."
        },
        {
            "author_id": "366128591",
            "created_at": "2020-09-13T15:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305172452532719617",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Comece dividindo sua fortuna multimilion\u00e1ria e desapropriando sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T15:39:53.000Z",
            "id": "1305169338765398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades\n\nUm dos pontos tur\u00edsticos cheios de encanto no Piau\u00ed, esse parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e1 situada entre os munic\u00edpios de Piracuruca e Brasileira. https://t.co/pJgAn5SG3B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T15:38:42.000Z",
            "id": "1305169037882568704",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 4,37 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T15:38:41.000Z",
            "id": "1305169037001850881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 30 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,40 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-09-13T15:34:29.000Z",
            "id": "1305167977361412103",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ok, presidentes sempre gastam muito no cart\u00e3o corporativo. Claro. Imagina se Bolsonaro gastasse como a Dilma gastava. SOBRARIAM 23h de v\u00f4o de avi\u00e3o supertanque. O que salva biomas. E vidas. Pois brigadistas correm risco s\u00e9rio sem apoio. #Inc\u00eandioPantanal https://t.co/rkTR9pDO4G"
        },
        {
            "author_id": "1044652115703009281",
            "created_at": "2020-09-13T15:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 134,
                        "username": "Retro_Series"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 150,
                        "username": "MariselaArriet1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305166703182086146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo: 979 metros de queda. \u00c9 a Cachoeira do Anjo, no Parque Nacional Canaima, na Venezuela. Obrigado @Retro_Series e @MariselaArriet1 por mostrar isso https://t.co/A0xwnm1Qiu"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2020-09-13T14:41:25.000Z",
            "id": "1305154624811302916",
            "in_reply_to_user_id": "2850437519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "A Celeste Avia\u00e7\u00e3o \u00e9 do grupo Ampessan, que atua em v\u00e1rias \u00e1reas do agro. \n\nUm dos s\u00f3cios, Vicente Ampessan, j\u00e1 foi condenado por desmatar ilegalmente terras no entorno do Ref\u00fagio Veredas do Oeste Baiano, \u00e1rea protegida pelo ICMBio desde 2002. (+) https://t.co/ELAmvXoCgP"
        },
        {
            "author_id": "1036614005824073728",
            "created_at": "2020-09-13T14:22:53.000Z",
            "id": "1305149961215016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou dar uma respirada dos estudos de arqueologia pra voltar pra biogeografia africana\nfoto da cachoeira Lofoi no parque nacional Kundelungu coberto por bosques de Miombo, um ecossistema que corta o continente de Angola a Mo\u00e7ambique https://t.co/5gkRG3MNGw"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-13T14:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96127701,
                        -20.25571519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "1305148901012496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Serra da Moeda https://t.co/JqawjI7OGl"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T14:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305144428760309765",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \u00e9 uma das poucas \u00e1reas preservadas de Cerrado. Somente 7,5% do bioma \u00e9 protegido, em compara\u00e7\u00e3o com 46% da Amaz\u00f4nia. 50% do Cerrado n\u00e3o existe mais. Quais projetos voc\u00ea t\u00eam para a preserva\u00e7\u00e3o do \"ber\u00e7o das \u00e1guas\" brasileiras?"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T14:00:46.000Z",
            "id": "1305144395113660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Ministro, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \u00e9 uma das poucas \u00e1reas preservadas de Cerrado. Somente 7,5% do bioma \u00e9 protegido, em compara\u00e7\u00e3o com 46% da Amaz\u00f4nia. 50% do Cerrado n\u00e3o existe mais. Quais projetos voc\u00ea t\u00eam para a preserva\u00e7\u00e3o do \"ber\u00e7o das \u00e1guas\" brasileiras? https://t.co/SvcptIWxFO"
        },
        {
            "author_id": "1258393257370845187",
            "created_at": "2020-09-13T13:34:25.000Z",
            "id": "1305137763164057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale a pena conhecer enquanto n\u00e3o for destru\u00eddo! Neste ano foi desmatada uma enorme \u00e1rea de cerrado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e o ministro n\u00e3o deu uma \u00fanica palavra! #ForaSalles #TchauSalles https://t.co/fwND95L1ju"
        },
        {
            "author_id": "3115216601",
            "created_at": "2020-09-13T13:22:45.000Z",
            "id": "1305134828183003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na figueirinha?! /na Arr\u00e1bida?! / na extremidade da praia que j\u00e1 n\u00e3o abranje uma \u00e1rea protegida?! e isto \u00e9 totalmente \u00e0 toa falar sem info?\nmalta v\u00e1 l\u00e1 https://t.co/e9W1H6ZHFK"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2020-09-13T13:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 196,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305133931507974146",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00cddem em rela\u00e7\u00e3o ao Analista Ambiental, funcion\u00e1rio p\u00fablico do ICMBio Wellington Fernando Peres Silva, qdo combatia o fogo no Parque Nacional das Emas. Ambos nos \u00faltimos dias, enqto @jairbolsonaro recebia crian\u00e7a de 10 anos e gargalhava ao som dos inc\u00eandios q destroem o pantanal."
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2020-09-13T13:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 196,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305133435762155521",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00cddem em rela\u00e7\u00e3o ao Analista Ambiental, funcion\u00e1rio p\u00fablico do ICMBio Wellington Fernando Peres Silva, qdo combatia o fogo no Parque Nacional das Emas. Ambos nos \u00faltimos dias, enqto @jairbolsonaro recebia crian\u00e7a de 10 anos e gargalhava ao som dos inc\u00eandios q destroem o pantanal."
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2020-09-13T13:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 181,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305132505712926721",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cddem em rela\u00e7\u00e3o ao Analista Ambiental, funcion\u00e1rio p\u00fablico do ICMBio Wellington Fernando Peres Silva, qdo combatia o fogo no Parque Nacional das Emas. Ambos nos \u00faltimos dias, enqto @jairbolsonaro recebia crian\u00e7a de 10 anos e gargalhava ao som dos inc\u00eandios q destroem o pantanal."
        },
        {
            "author_id": "771061159730503684",
            "created_at": "2020-09-13T13:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 169,
                        "username": "wcsperu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305129751363846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do evento virtual de lan\u00e7amento do livro \"O que \u00e9 um Parque Nacional? O ABC das \u00e1reas naturais protegidas no Peru\". O evento ser\u00e1 transmitido pelo Facebook do @wcsperu e tamb\u00e9m pelo Zoom. Inscreva-se atrav\u00e9s do link: https://t.co/rE2hDwOwMz. https://t.co/JjVMayb0aU"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2020-09-13T12:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54398716,
                        -20.38480968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1305121898397917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o Domingo.\n#pedalleve #pedal #audax #audaxbike #gtsm1 #bike #borapedalar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/cLEqGbei8Y"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-13T12:08:17.000Z",
            "id": "1305116086623502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que est\u00e3o postando fotos feitas por um Xiaomi? Cheguei! Made in Floresta Nacional do Araripe - Crato/CE. https://t.co/orcNE4iZw1"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-13T12:05:42.000Z",
            "id": "1305115434497257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que est\u00e3o postando fotos feitas por um Xiaomi? Cheguei! Made in Floresta Nacional do Araripe - Crato/CE. https://t.co/mCb1veaKrj"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-13T12:02:45.000Z",
            "id": "1305114693367934982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que est\u00e3o postando fotos feitas por um Xiaomi? Cheguei! Made in Floresta Nacional do Araripe - Crato/CE. https://t.co/TgR9bB7gcS"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2020-09-13T12:01:46.000Z",
            "id": "1305114445648191490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no sudoeste goiano, a cidade \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional das Emas, onde se pode observar o efeito da bioluminesc\u00eancia. A cidade encanta com a biodiversidade, rios, grutas, piscinas naturais e mais de 150 cachoeiras. \n#IssoEGoias https://t.co/wtOqxwapNi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T11:36:40.000Z",
            "id": "1305108130934603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 2 de setembro de 2020, o desmatamento de 0,53 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1001817584000557056",
            "created_at": "2020-09-13T11:33:09.000Z",
            "id": "1305107242962882562",
            "in_reply_to_user_id": "1001817584000557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto do Luiz Gustavo Gon\u00e7alves: bravos brigadistas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es na aplica\u00e7\u00e3o do Manejo Integrado do Fogo, que ajudar a evitar grande parte desses inc\u00eandios desta \u00e9poca do ano"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T10:46:48.000Z",
            "id": "1305095581585543169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida do farol, 1540 | Tel.: (71) 3676-1133 | Site\n\nConsiderada a primeira unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Integral do Litoral Norte da Bahia, o Parque Natural Municipal da Restinga de Praia do Forte, mais conhecido como Parque Klaus Peters,"
        },
        {
            "author_id": "878789850044010497",
            "created_at": "2020-09-13T10:20:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1305088906128433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando 20 km ida-e-volta at\u00e9 a Laguna Torre no PARQUE NACIONAL LOS GLACIARES I ARGENTINA\n\n#patagonia #argentina #parquenacionallosglaciares #elchalten\n\nhttps://t.co/jkQKO5VgjZ"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-09-13T06:30:00.000Z",
            "id": "1305030954281398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No dia 02 de Setembro de 2020, na Vila de Gorongosa numa opera\u00e7\u00e3o feita pelas equipas de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa e do SERNIC do Distrito de Gorongosa, foram detidos 2 trabalhadores da empresa Movitel por tr\u00e1fico de Pangolim. Mais https://t.co/G1YFJ8mWy7 https://t.co/cjQmc2uJ2M"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-09-13T03:47:38.000Z",
            "id": "1304990091853651969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2611\ufe0f Nuvem lenticular no Parque Nacional Torres del Paine (Chile) \u2601\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83d\udcf7 Michael Fung https://t.co/V5JPbRoxZI"
        },
        {
            "author_id": "1131953778037526530",
            "created_at": "2020-09-13T02:26:05.000Z",
            "id": "1304969570436997120",
            "in_reply_to_user_id": "393707737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldovitoq Quero visitar o parque nacional antes de morrer"
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2020-09-13T02:13:47.000Z",
            "id": "1304966474478518272",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "4. Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nCaiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba:\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a\nCONTINUA"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2020-09-13T02:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1304965392738254849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/4s2YbkwshD"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-09-13T01:50:00.000Z",
            "id": "1304960489064148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 282,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am casas na Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). Moradores precisaram ajudar os bombeiros no combate \u00e0s chamas. O inc\u00eandio chegou a atingir o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es #Metr\u00f3poles https://t.co/Bf8Je1MQtd"
        },
        {
            "author_id": "703781201237176320",
            "created_at": "2020-09-13T01:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoCr62058963"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1304948854039740416",
            "in_reply_to_user_id": "1059504359841652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoCr62058963 @roxmo Quem transformou a Raposa Serra do Som em area protegida foi o Collor e os arrozeiros foram expulsos de l\u00e1 no Governo Dilma. Os pol\u00edticos envolvidos colocaram o STF para fazer o servi\u00e7o sujo para ficar mais facil explorar os minerais existentes."
        },
        {
            "author_id": "20872218",
            "created_at": "2020-09-13T00:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1304945997144035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo epis\u00f3dio do \u201cMotoqueiro Fantasma\u201d ser\u00e1 no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Nicolas Cage substitu\u00eddo por @rsallesmma https://t.co/R4RlCrXwdv https://t.co/jIKIhAQYzl"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2020-09-13T00:36:22.000Z",
            "id": "1304941959509934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/99k8nv4W4G"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-13T00:30:00.000Z",
            "id": "1304940357436596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As obras realizadas pelo #GovernoDoMaranh\u00e3o no Terminal de Passageiros do aeroporto de Barreirinhas j\u00e1 est\u00e3o sendo conclu\u00eddas. Em breve, os turistas que visitam o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e3o mais rapidez no seu deslocamento. Veja&gt;&gt; https://t.co/PiFkYQbJNN https://t.co/eGMJ2YqHyT"
        },
        {
            "author_id": "102123251",
            "created_at": "2020-09-12T23:46:23.000Z",
            "id": "1304929380804640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o VALE ENCANTADO -Parque Nacional YOSEMITE | Viagem pela Costa Oeste dos ESTADOS UNIDOS #8 https://t.co/PYBay9nFci"
        },
        {
            "author_id": "38095708",
            "created_at": "2020-09-12T23:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304927961917853697",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Vai sair amanh\u00e3 no G1/Foice:  Ricardo Salles bota fogo no parque nacional Grande Sert\u00e3o Veredas."
        },
        {
            "author_id": "1275409952845201408",
            "created_at": "2020-09-12T23:26:39.000Z",
            "id": "1304924416724348935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura, n\u00e3o?\n\n\ud83d\udcf8 Farol do Parque Nacional Pictured Rocks em Munising (Michigan/EUA).\n \n(Foto tirada por mim) https://t.co/W9KF32V5XC"
        },
        {
            "author_id": "1249364123802120194",
            "created_at": "2020-09-12T22:44:35.000Z",
            "id": "1304913830007500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois animais, um adulto e um filhote, registrados em v\u00eddeo vivem em \u00e1rea do parque que fica em Teres\u00f3polis. De acordo com pesquisadores, 4 on\u00e7as pardas j\u00e1 foram identificadas vivendo na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/TptkWFgIJt"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-09-12T22:38:53.000Z",
            "id": "1304912394485932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8917,
                "quote_count": 109,
                "reply_count": 712,
                "retweet_count": 1580
            },
            "text": "Um destino que vale a pena conhecer: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG), em pleno cerrado mineiro, cachoeiras, araras azuis, buritis e muito mais .... https://t.co/hWOcVEdUOE"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-12T22:24:02.000Z",
            "id": "1304908657243705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente.\n\n#DefendaPantanal  \n https://t.co/N7wDAhzIXD"
        },
        {
            "author_id": "1888502053",
            "created_at": "2020-09-12T22:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304908309049356288",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Pelo amor de Deus! Temos q fazer uma press\u00e3o nesse @mmeioambiente @GeneralMourao ! N\u00e3o est\u00e3o fazendo porra nenhuma. Mandaram 100 brigadistas p apagar um parque nacional inteiro!!! Isso \u00e9 um genoc\u00eddio. #PantanalEmChamas"
        },
        {
            "author_id": "830831120803590145",
            "created_at": "2020-09-12T22:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ctturismo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "RangelSilva4F"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 35,
                        "username": "PLASENCIAFELIX"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "inaturvzla"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "InaturTrujillo"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 79,
                        "username": "ajacquep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304908239243538435",
            "in_reply_to_user_id": "299842290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ctturismo @RangelSilva4F @mitcoex @PLASENCIAFELIX @inaturvzla @InaturTrujillo @ajacquep Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "1299483123852476418",
            "created_at": "2020-09-12T22:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "vtr_mari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304903233081618435",
            "in_reply_to_user_id": "1051162525662924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vtr_mari que adoravel kkkkk eu tenho umas fotinha do parque nacional que eu vivo tirando kkkkkkk amo fotinha de mato"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T21:34:33.000Z",
            "id": "1304896205630005248",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T21:34:33.000Z",
            "id": "1304896205030334470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 29 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 15,76 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "115549406",
            "created_at": "2020-09-12T20:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1304880452684197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das agulhas negras/RJ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tXVKQ2Qox7"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-12T20:27:25.000Z",
            "id": "1304879310063333377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de camping em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/6uGQDrH3cv"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2020-09-12T20:24:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "1304878634898010122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoxe soubemos que tivo lugar no Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes, unha Zona de Especial Conservaci\u00f3n (ZEC) que \u00e9 parte da Rede Natura, a actuaci\u00f3n musical que se describe na imaxe de abaixo. Abrimos #fio \ud83d\udc47 https://t.co/EEin3EkuMV"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2020-09-12T20:13:01.000Z",
            "id": "1304875684892946435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma baleia-minke foi encontrada morta, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (12), na Praia do Sol, em Laguna. A equipe de monitoramento da Udesc registrou o \u00f3bito e o Protocolo de Encalhes da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca/ICMBio foi acionado. A causa da morte ser\u00e1 avaliada."
        },
        {
            "author_id": "1201988354394533888",
            "created_at": "2020-09-12T20:12:18.000Z",
            "id": "1304875504907030534",
            "in_reply_to_user_id": "1201988354394533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".  Foi confirmada a morte de um brigadista que teve 80% do corpo queimado ao tentar combater o inc\u00eandio em um parque nacional.\n\nhttps://t.co/dnXSj6ssss"
        },
        {
            "author_id": "51514558",
            "created_at": "2020-09-12T17:50:07.000Z",
            "id": "1304839724700504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u estavam dentro de uma propriedade privada de um uruguaio e Santos Dumont foi um dos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... #Est\u00fadioC https://t.co/6xxs8klyjg"
        },
        {
            "author_id": "3226139639",
            "created_at": "2020-09-12T17:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PoderJudicialCR"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "luisguillermosr"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "presidenciacr"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 186,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304836250499796994",
            "in_reply_to_user_id": "349235902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoderJudicialCR @luisguillermosr @presidenciacr NO A LA DESTRUCCI\u00d3N DEL PARQUE NACIONAL TORTUGUERO. NO A LA APERTURA DE LA CALLE P\u00daBLICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OXtWD2Iys1 via @Change"
        },
        {
            "author_id": "878789850044010497",
            "created_at": "2020-09-12T17:00:09.000Z",
            "id": "1304827151020101634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGUNA TORRE \u2013 um cl\u00e1ssico no Parque Nacional Los\u00a0Glaciares https://t.co/MWxtLb5z33"
        },
        {
            "author_id": "71286704",
            "created_at": "2020-09-12T16:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1304817767019732998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Ag2yW0jW58"
        },
        {
            "author_id": "1227715472763822080",
            "created_at": "2020-09-12T16:20:57.000Z",
            "id": "1304817282728820736",
            "in_reply_to_user_id": "1227715472763822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente levantou 9h da manh\u00e3 e foi at\u00e9 o parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os\nQ sdd eu tava de fazer uma loucura dessas"
        },
        {
            "author_id": "44257457",
            "created_at": "2020-09-12T16:06:50.000Z",
            "id": "1304813730291736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu cresci, patriota \u00e9 quem ama e cuida da p\u00e1tria. \u00c9 patriota Welington Fernando Peres Silva, do ICMBio, que morreu enquanto combatia o inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (...). No Brasil de hoje, os patriotas riem de um pa\u00eds em chamas.\n\nhttps://t.co/wPUFqNd5Ex"
        },
        {
            "author_id": "1267656128751599619",
            "created_at": "2020-09-12T16:02:06.000Z",
            "id": "1304812538748702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. https://t.co/7llh9TdPDZ"
        },
        {
            "author_id": "424361077",
            "created_at": "2020-09-12T15:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cinthialages"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304811899620597760",
            "in_reply_to_user_id": "58325146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cinthialages Por do sol, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhese. https://t.co/ym2SwCslGv"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:47:49.000Z",
            "id": "1304808945693884419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/r7uw5BqVwM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/1WXKs1cZUj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:47:49.000Z",
            "id": "1304808944804786178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Canastra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/Uv2MUzLWnF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/yYbpV3KVXX"
        },
        {
            "author_id": "1244680852832993280",
            "created_at": "2020-09-12T15:42:07.000Z",
            "id": "1304807509702701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ; v\u00eddeo https://t.co/PP2Qpj1mmi #BuzzBreak"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-09-12T15:35:02.000Z",
            "id": "1304805728583061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Segundo o  diretor do Parque Nacional de Kakudu, Feach Moyle, os crocodilos n\u00e3o s\u00e3o um perigo para as baleias  https://t.co/g7BEn1k1QG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T15:32:32.000Z",
            "id": "1304805097822535681",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T15:32:31.000Z",
            "id": "1304805097323421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 1,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 29 de agosto de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 8 dias com alertas nesse m\u00eas. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 15,76 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1227365696839000071",
            "created_at": "2020-09-12T15:02:24.000Z",
            "id": "1304797515905142789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/p8oX0oBDc6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:01:46.000Z",
            "id": "1304797358773936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada de los Guimar\u00e3es\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/L2XgG0UZuh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/StLruXdV37"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:01:46.000Z",
            "id": "1304797357641543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Iguaz\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/imXbKhjZ09\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/72HH34GlAx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-12T15:01:46.000Z",
            "id": "1304797356530044929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/y7Z5ekI0kG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/HiOhZviu3s"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-09-12T15:00:18.000Z",
            "id": "1304796986453917698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFRA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - Prefeitura de Sete Barras recebe multa de R$ 47,4 mil por desmatamento\nA \u00e1rea desmatada faz parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, APA da Serra do Mar e Zona de Amortecimento do Parque Estadual Carlos Botelho\n\nLeia o artigo completo: https://t.co/rwU5IUXmrz https://t.co/1THewZa6Rm"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-09-12T14:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 55,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304793040368947203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela reporgagem do Parque Nacional do Igua\u00e7u, @CataratasBrasil @fiocruz, @ICMBio e @TVBrasil. https://t.co/Cme8PHZASu"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-12T14:06:07.000Z",
            "id": "1304783351824502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um calorzinho ler amiga da adolesc\u00eancia dizer q ficou orgulhosa de ver meu nome em pesquisa que ela fez sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal. \n\ud83d\ude0d\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2020-09-12T14:00:31.000Z",
            "id": "1304781944354484225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o outono est\u00e1 chegando na Gr\u00e3-Bretanha. Uma das esta\u00e7\u00f5es mais belas do ano que transforma as paisagens pitorescas em um espet\u00e1culo de cores e tons alaranjados. O Parque Nacional da Snowdonia que j\u00e1 \u00e9 lindo e encantador,  fica ainda mais charmoso.\n\n\ud83d\udcf7 VisitBritain/ Lee Beel https://t.co/VJiVifI67V"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-09-12T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 160,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 180,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304781813232078850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece as Cataratas do Igua\u00e7u? Esse concorrido destino nacional \u00e9 uma das estrelas deste epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil, resultado de parceria entre @Fiocruz, @ICMBio e @TVBrasil, sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no extremo oeste do Paran\u00e1. https://t.co/8KipGIKhkT"
        },
        {
            "author_id": "2452120278",
            "created_at": "2020-09-12T13:31:27.000Z",
            "id": "1304774629626703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00e3o de cinco metros \u00e9 denunciada pelo \u201cnamorado\u201d e capturada no Parque Nacional Everglade https://t.co/euAU6jhpYa"
        },
        {
            "author_id": "170399386",
            "created_at": "2020-09-12T12:40:04.000Z",
            "id": "1304761695143899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ainda de acordo com os bi\u00f3logos, o fato de ter um filhote entre o grupo\u00a0mostra o avan\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie.\" Uma not\u00edcia boa, no meio de tantos caos \n\nBom dia \u2764\n\nhttps://t.co/kl4ITYu92p"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-09-12T12:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "praexis"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "DoDandrea"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "luucasfaalcaoo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "ancapnordestino"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 65,
                        "username": "PauloDemchuk"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "Naoseioqescrev4"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "FrancisBlacKn"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "muitoalemck"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "paulogala"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 135,
                        "username": "BornToRebellion"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 152,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 162,
                        "username": "camarada_dan"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 176,
                        "username": "alexand"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 185,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 200,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 217,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 229,
                        "username": "PoupeeFB"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 239,
                        "username": "fhgmartins"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 251,
                        "username": "RefutadoresL"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 265,
                        "username": "arthur_bailon"
                    },
                    {
                        "end": 322,
                        "start": 310,
                        "username": "felipelanhi"
                    },
                    {
                        "end": 339,
                        "start": 323,
                        "username": "Rodrig0Conceito"
                    },
                    {
                        "end": 356,
                        "start": 340,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 390,
                        "start": 374,
                        "username": "llinikerpinho14"
                    },
                    {
                        "end": 404,
                        "start": 391,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 419,
                        "start": 405,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 435,
                        "start": 420,
                        "username": "Gabrielseduard"
                    },
                    {
                        "end": 452,
                        "start": 436,
                        "username": "Cristiano_Barba"
                    },
                    {
                        "end": 467,
                        "start": 453,
                        "username": "um_libertario"
                    },
                    {
                        "end": 475,
                        "start": 468,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 484,
                        "start": 476,
                        "username": "IDKFA15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304760870103166978",
            "in_reply_to_user_id": "891863331560181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@praexis @DoDandrea @gigi_dutra @luucasfaalcaoo @ancapnordestino @PauloDemchuk @Naoseioqescrev4 @FrancisBlacKn @muitoalemck @paulogala @BornToRebellion @DanSnurf @camarada_dan @alexand @clovisforever @Alexand55279148 @ancaploide @PoupeeFB @fhgmartins @RefutadoresL @arthur_bailon @nmagicupdry @AdamastoPequeno @felipelanhi @Rodrig0Conceito @Gabriel20092686 @alexandrelander @llinikerpinho14 @Daniel__Mill @DarioFerrarij @Gabrielseduard @Cristiano_Barba @um_libertario @kaodeq @IDKFA15 E perguntando \u00e9 que tipo de milh\u00f5es de regras definiria uma propriedade pra ser garantida ne?\n\nPois s\u00e3o infinitas as maneiras de usar e trabalhar a propriedade.\n\nTalvez eu tenha uma reserva de florestas... Pra depois usar madeira.\n\nOu uma reserva biol\u00f3gica cient\u00edfica?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-12T12:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 202,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304759182864900108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na #ChapadaDosVeadeiros https://t.co/w0SrLTiwd7 Parceria entre governo de Goi\u00e1s e prefeitura de Alto Para\u00edso - e apoio da @redeprouc_ - vai promover a restaura\u00e7\u00e3o e a prote\u00e7\u00e3o deste bioma t\u00e3o amea\u00e7ado https://t.co/TFt70Q1159"
        },
        {
            "author_id": "1304019603778084865",
            "created_at": "2020-09-12T11:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "polemitando"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "Deodoro33"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "o_caio_andrade"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "username": "galodeluta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304749519490420737",
            "in_reply_to_user_id": "1271539018837131265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@polemitando @Deodoro33 @o_caio_andrade @galodeluta A parede nunca ouviu falar de grilagem de terras e constru\u00e7\u00e3o ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-12T11:40:30.000Z",
            "id": "1304746706995568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 1 de setembro de 2020, o desmatamento de 0,62 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-12T11:27:28.000Z",
            "id": "1304743427284832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari (AM) encontrou um grande esquema de roubo de madeiras. Os fiscais e policiais enfrentaram tiros, estradas bloqueadas, uma ponte destru\u00edda e tiveram a comunica\u00e7\u00e3o via internet interrompida.https://t.co/m8o1cS2Gxg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-12T11:17:56.000Z",
            "id": "1304741029447434242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Agentes do ICMBio s\u00e3o recebidos a tiros em opera\u00e7\u00e3o contra o roubo de madeira. Material apreendido no Parque Nacional Mapinguari, entre os estados de Rond\u00f4nia e Amazonas, foi suficiente para carregar 75 caminh\u00f5es https://t.co/zJIemtkiAz"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2020-09-12T10:35:40.000Z",
            "id": "1304730391744520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o canso de dizer. A \u00e1rea que restou da Amaz\u00f4nia deveria ser convertida em um grande territ\u00f3rio sob gest\u00e3o da Uni\u00e3o, a ser tratada como uma grande Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, protegida com apoio das for\u00e7as armadas, respeitando as popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas que l\u00e1 ainda habitam. https://t.co/kA8uXt12Xo"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2020-09-12T08:24:51.000Z",
            "id": "1304697470950268930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/XiF0reC77U"
        },
        {
            "author_id": "1301500144890916864",
            "created_at": "2020-09-12T07:38:18.000Z",
            "id": "1304685754841468928",
            "in_reply_to_user_id": "1301500144890916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1) H\u00c1 LONGAS ESTRADAS DA NOVA ZEL\u00c2NDIA, MAS NENHUMA PARTE DO PA\u00cdS TEM MAIS QUE 128 KM DO MAR.\n\n2) CERCA DE UM TER\u00c7O DO PA\u00cdS EST\u00c1 PROTEGIDO PELO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2020-09-12T04:58:32.000Z",
            "id": "1304645548687982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as novas esp\u00e9cies de peixes amaz\u00f4nicos descobertas no Parque Nacional de Yaguas\nhttps://t.co/rl5VGqfC0S"
        },
        {
            "author_id": "1038073299232796672",
            "created_at": "2020-09-12T04:22:36.000Z",
            "id": "1304636507374997506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho respeito imenso pelos volunt\u00e1rios e ongs que ajudam a floresta nacional, porque sem voc\u00eas nada disso estaria at\u00e9 agora.\nEstudei hist\u00f3ria e isso coincide muito com a nossa coloniza\u00e7\u00e3o de merda"
        },
        {
            "author_id": "133971047",
            "created_at": "2020-09-12T04:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304634271081148416",
            "in_reply_to_user_id": "133971047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa/Do Igua\u00e7u, mucha naturaleza ;)\n#HappyBirthdayNamjoon @BTS_twt \n#OurAutumnFlowerJoon\n#\ub108\uc758\uc874\uc7ac\uac00\ub0b4\ud798\uc774\uc57c\ub0a8\uc900\n#LetsGoToNamjooning\n#OurSeoulPoetRM\n#GeniusLyricistRM https://t.co/F808sWZmnK"
        },
        {
            "author_id": "585943499",
            "created_at": "2020-09-12T02:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ollgyeah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304613713635409922",
            "in_reply_to_user_id": "536549562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ollgyeah sim, amiga... isso na verdade me irrita pq quem fala essas coisas n\u00e3o pesquisou e n\u00e3o sabe NADA do que est\u00e1 acontecendo aqui. as queimadas come\u00e7aram em julho, s\u00e3o quase 2 meses tentando combater o fogo. o pantanal \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o est\u00e1 largada como muitos est\u00e3o dizendo"
        },
        {
            "author_id": "7153362",
            "created_at": "2020-09-12T02:31:42.000Z",
            "id": "1304608595028443137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABRIU OS PARQUE NACIONAL https://t.co/JcRRXFK3pf"
        },
        {
            "author_id": "120836306",
            "created_at": "2020-09-12T02:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304607085603303426",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma E o parque Nacional do Capara\u00f3? Quando vai abrir?"
        },
        {
            "author_id": "781186437089722368",
            "created_at": "2020-09-12T02:24:01.000Z",
            "id": "1304606662846799872",
            "in_reply_to_user_id": "781186437089722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Vermelha (China)\n\nO tom incomum vem de um tipo de erva que cresce em lugares alcalinos e salinos. Quando ela est\u00e1 crescendo, no ver\u00e3o, tem o tom verde, mas no outono ganha a cor vermelha. Boa parte do local \u00e9 considerado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas h\u00e1 um parte aberta https://t.co/6lfWRhBjmc"
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-12T02:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "KelinhaAssis"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "WPort0"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 35,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304604808213663745",
            "in_reply_to_user_id": "112777304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KelinhaAssis @WPort0 @BolsonaroSP @conexaopolitica Aqui em Paraty para acessar as praias do parque nacional tem muita escadaria. Uma idosa passou mal e teve que sentar na escada. Acredito que a m\u00e1scara impediu a oxigena\u00e7\u00e3o do sangue dela. Sem contar no risco de c\u00e2ncer no futuro por excesso de Co2"
        },
        {
            "author_id": "46447873",
            "created_at": "2020-09-12T02:01:57.000Z",
            "id": "1304601109621866499",
            "in_reply_to_user_id": "46447873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tanto trabalhar num parque nacional \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "46447873",
            "created_at": "2020-09-12T02:01:28.000Z",
            "id": "1304600990012899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tanto visitar um parque nacional \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-12T01:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304596047944183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Agentes do ICMBio s\u00e3o recebidos a tiros ao desbaratar roubo de madeira https://t.co/BsevPKCtpp via @jornalggn \nMaterial apreendido no Parque Nacional Mapinguari foi suficiente para carregar 75 caminh\u00f5es; ao todo, 14 ve\u00edculos foram destru\u00eddos"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-09-12T00:24:43.000Z",
            "id": "1304576641507753985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "Agentes do ICMBio s\u00e3o recebidos a tiros ao desbaratar roubo de madeira; material apreendido no Parque Nacional Mapinguari foi suficiente para carregar 75 caminh\u00f5es\nhttps://t.co/UfiD1IQUNv https://t.co/iyCnhYz9CQ"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-09-12T00:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304574816620556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZjEIYehKxH via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-09-12T00:17:23.000Z",
            "id": "1304574792633380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/bjDZmGSEPz"
        },
        {
            "author_id": "1265720775136481280",
            "created_at": "2020-09-12T00:02:03.000Z",
            "id": "1304570935660425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional tlgd"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-09-12T00:00:01.000Z",
            "id": "1304570422147592197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram capturadas no Parque Nacional de Kanha, na \u00cdndia.  https://t.co/RsUwTksOVd"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-09-11T23:53:19.000Z",
            "id": "1304568739787149314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/F1MGHstQDw"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-09-11T23:47:05.000Z",
            "id": "1304567171029360642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1827,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 435
            },
            "text": "Os her\u00f3is do ICMBio desrticularam um esquema de roubo de madeira no Parque Nacional Mapinguari (AM) com o apoio da Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia.\nEnfrentaram tiros, estradas bloqueadas, uma ponte destru\u00edda e tiveram a comunica\u00e7\u00e3o via internet interrompida.\nhttps://t.co/Mvg1IGTk7l"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2020-09-11T22:56:07.000Z",
            "id": "1304554342935035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis\nhttps://t.co/zUAozlI2Qi https://t.co/YJ3AWFvDrf"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-09-11T22:23:38.000Z",
            "id": "1304546170262487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As cl\u00e1ssicas montanhas do complexo do Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os foram reabertas. \nMas aten\u00e7\u00e3o ao limite de visitantes por dia e \u00e0s novas regras.\nConfira: https://t.co/H7GXXdugVN\n#parnaso #dedodedeus #montanhismo #escalada #Serrados\u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "971051475240615937",
            "created_at": "2020-09-11T22:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304544486928850946",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Precisa ser lembrado e homenageado com a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida e com o seu nome! Um gigante humilde de um cora\u00e7\u00e3o enorme! Mais um m\u00e1rtire pra aumentar a lista de tantos!Os que se dedicam a esta causa de defender o meu ambiente precisam se proteger pra n\u00e3o...cont"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2020-09-11T22:09:34.000Z",
            "id": "1304542626490667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ; v\u00eddeo https://t.co/16cVGHxDg6 https://t.co/dt1Xgbuevs"
        },
        {
            "author_id": "756249109418352640",
            "created_at": "2020-09-11T22:02:34.000Z",
            "id": "1304540866497970177",
            "in_reply_to_user_id": "195915128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barros_rc1 As duas primeiras fotos s\u00e3o no Parque Nacional da Serra de Ubajara, no Cear\u00e1. A terceira foto \u00e9 em Carolina - MA. E a \u00faltima em Timon kkk"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-09-11T22:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 167,
                        "username": "Dwaissper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304540655511887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral,\n\nSaudades de fazer trilha e depois contemplar esses horizontes magn\u00edficos.\n\nViva a sua vida ao ar livre!\n\nPic1 by: @dwaissper\nPic1 by : @rogeriosiqueira10\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nConsulte-nos:\nWpp.: (21) 3816-9600 https://t.co/fJYY3ApWuO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-11T21:38:25.000Z",
            "id": "1304534788020170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 2 de setembro de 2020, o desmatamento de 2,08 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-09-11T21:14:34.000Z",
            "id": "1304528786051002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Vamos ao detalhe principal dessas imagens:\n\nAs fotos dos barquinhos na \u00e1gua s\u00e3o do Recanto Ecol\u00f3gico Rio da Prata.\n\nEla \u00e9 uma RPPN. Ta, mas o que \u00e9 RPPN?\nReserva particular do patrim\u00f4nio natural.\n\nEssas reservas tem incentivos fiscais e outros para ficar assim. S\u00f3 que... \ud83d\udc47 https://t.co/lLvQsMLE4i"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2020-09-11T21:03:14.000Z",
            "id": "1304525933664178183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-parda adulta e seu filhote t\u00eam sido flagradas passeando pela mata do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na Regi\u00e3o Serrana. Os registros foram feitos por c\u00e2meras instaladas por bi\u00f3logos do Programa Monitora em diversos pontos do Parque.\ud83d\ude0d https://t.co/a65ota04aR"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-09-11T21:02:54.000Z",
            "id": "1304525851170660354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #SemaIndica de hoje te leva para o Parque Nacional da Chapada das Mesas. \nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange 160.046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito, no centro-sul do Maranh\u00e3o. \n\nSe conhece, compartilha uma foto e conta sua experi\u00eancia. \n\ud83d\ude09 https://t.co/0zcnvv4A0y"
        },
        {
            "author_id": "1017528883741110277",
            "created_at": "2020-09-11T20:53:52.000Z",
            "id": "1304523579187494919",
            "in_reply_to_user_id": "1017528883741110277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por\u00e9m, tamb\u00e9m \u00e9 o bioma mais amea\u00e7ado do Brasil, que menos possui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que sofre com desmatamento e tr\u00e1fico animal e com grandes \u00edndices de foco de queimadas na esta\u00e7\u00e3o seca do ano, sem nenhum plano de a\u00e7\u00e3o efetivo. +"
        },
        {
            "author_id": "1628568918",
            "created_at": "2020-09-11T20:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.95561667,
                        -4.29578611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1304521362883645450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro quadro! #c\u00e9u #estrelas #vialactea #fotografia #fineart #fineartphotography #photooftheday #photography #photographer #flaviobm #sky #stars #universo #space em Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde https://t.co/VufuLyPkRY"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2020-09-11T20:24:32.000Z",
            "id": "1304516195492802565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manifesta\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios representada e das comunidades da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria para o processo de reabertura da Flona do Tapaj\u00f3s =&gt; https://t.co/l7sgK0cxsT  # G1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-09-11T20:23:34.000Z",
            "id": "1304515952390868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manifesta\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios envolvidos e das comunidades da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria para o processo de reabertura da Flona do Tapaj\u00f3s =&gt;https://t.co/mdGpR52lSw #G1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-09-11T20:18:02.000Z",
            "id": "1304514562209832964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u ter\u00e1 maior participa\u00e7\u00e3o na receita do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/dghFWda37c"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-09-11T20:07:38.000Z",
            "id": "1304511941478682626",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu sentimento \u00e9 de orgulho, ainda mais por ter conseguido revitalizar toda a estrutura do espa\u00e7o, desde o audit\u00f3rio, biblioteca, anfiteatro, chap\u00e9u de palha, orquid\u00e1rio, pontes e trilhas. Al\u00e9m disso, criamos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus."
        },
        {
            "author_id": "960244880340602881",
            "created_at": "2020-09-11T19:05:28.000Z",
            "id": "1304496298662531073",
            "in_reply_to_user_id": "960244880340602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u no norte de Minas.\nAqui se eu n\u00e3o me engano rola uma mata de transi\u00e7\u00e3o entre Cerrado, Mata Atl\u00e2ntica e Caatinga?\n\n#SalveOCerrado #Cerrantanal #CerradoEmExtin\u00e7\u00e3o https://t.co/1RUNnLNSOF"
        },
        {
            "author_id": "842140551193456641",
            "created_at": "2020-09-11T18:45:06.000Z",
            "id": "1304491171209719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE PARA TODOS VOC\u00caS!!\nON\u00c7AS NO PARQUE...\nON\u00c7A NA RUA...\nE OS AMIGOS DA ON\u00c7A, VOC\u00ca CONHECE ALGUM????\nrsrsrsrsrsrsrs\n(e n\u00e3o \u00e9 loucura da  \ud83d\udc1e)\nOn\u00e7as-pardas s\u00e3o flagradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ; v\u00eddeo | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/hp6nADV1ZY"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2020-09-11T18:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.516243,
                        -27.134793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1304491115358363650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Marinha do Arvoredo https://t.co/a9pQJl8koT"
        },
        {
            "author_id": "144847735",
            "created_at": "2020-09-11T18:44:17.000Z",
            "id": "1304490969237135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BfNlKyxPot"
        },
        {
            "author_id": "703792836",
            "created_at": "2020-09-11T18:37:40.000Z",
            "id": "1304489303620411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de 108 mil hectares, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual abriga rica biodiversidade do Pantanal mato-grossense. Estima-se que as \u00e1reas protegidas da maior plan\u00edcie alag\u00e1vel do mundo sejam habitadas por cerca de oito on\u00e7as a cada 100 km\u00b2.\n\nhttps://t.co/OrqpTI8JdH"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2020-09-11T18:29:21.000Z",
            "id": "1304487210494971907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duvido nada que tenham gravado uns v\u00eddeos no Parque Nacional da Tijuca e meteram ainda umas imagens de computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica pq a cara dessa gente n\u00e3o treme com a mentira n\u00e3o https://t.co/Quy7rDX1Yv"
        },
        {
            "author_id": "1095837612672208896",
            "created_at": "2020-09-11T18:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JerseyZoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304486141140381699",
            "in_reply_to_user_id": "920704880481898503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JerseyZoo @HenryCavillPort Aqui no parque nacional da minha cidade natal, a gente v\u00ea eles pelas \u00e1rvores, s\u00e3o lindos! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-09-11T18:01:37.000Z",
            "id": "1304480230858469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ganhar\u00e1 nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com proposta de \"buscar equil\u00edbrio entre natureza e homem\" https://t.co/DzWEHa7zMU https://t.co/Kk73tFxKws"
        },
        {
            "author_id": "288607569",
            "created_at": "2020-09-11T18:00:51.000Z",
            "id": "1304480037840867331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu queimando hoje 11/09/20 #CerradoemExtincao #SalveOCerrado #defendaopantanal #Cerrantal #DefundBolsonaro #ForaSalles https://t.co/0Cog3A6WDs"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-09-11T17:48:36.000Z",
            "id": "1304476954905776139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger do fogo a fauna que habita o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal de MT, a 103 km de Cuiab\u00e1, o Corpo de Bombeiros Militar iniciou a constru\u00e7\u00e3o de um ref\u00fagio dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n#SalveOCerrado  #DefundBolsonaro \nhttps://t.co/H8ixyG5R9D"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-09-11T17:47:40.000Z",
            "id": "1304476720708440064",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olhem a diferen\u00e7a entre essa \u00e1rea de Cerrado sensu stricto (Floresta Nacional de Paraopeba, MG; Esquerda) e esse campo sujo de Cerrado (Parque Estadual dos Pirineus; Direita).\n\nEsquerda:\ud83d\udcf8Mateus Figueiredo\nDireita:\ud83d\udcf8Jonathan Wilkins\n\n#SalveOCerrado #CerradoEmExtin\u00e7\u00e3o #Cerrantanal https://t.co/xjdYecApD5"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-09-11T16:55:25.000Z",
            "id": "1304463570202177542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "10.09.2020: Parque Nacional do Xingu, MT, imagem do Ibama. Algu\u00e9m ouviu falar em combate ao fogo no Brasil ou s\u00f3 em desmonte socioambiental? \ud83e\udd14#BrasilEmChamas https://t.co/TwWyDOUPFX"
        },
        {
            "author_id": "1303372447480193024",
            "created_at": "2020-09-11T16:37:38.000Z",
            "id": "1304459096540745732",
            "in_reply_to_user_id": "1303372447480193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Parque Nacional Chapada Diamantina, Bahia https://t.co/qy69dsEsuI"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-09-11T16:30:00.000Z",
            "id": "1304457173381021697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Igreja Batista de Pocon\u00e9, munic\u00edpio do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, localizado a 104 Km ao sul de Cuiab\u00e1, arrecada recursos desde 12 de agosto para apoiar bombeiros, brigadistas e marinheiros empenhados em debelar inc\u00eandios.\nhttps://t.co/GfVMZHLrQi"
        },
        {
            "author_id": "1056277978328563713",
            "created_at": "2020-09-11T16:29:03.000Z",
            "id": "1304456933617745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em Tere estava perturbando todo mundo pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "803764650668126208",
            "created_at": "2020-09-11T16:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.786265,
                        -0.819212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99c97f73e8f024d7"
            },
            "id": "1304452359762964482",
            "in_reply_to_user_id": "803764650668126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The https://t.co/ZK389uqq0P (Portuguese: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3) is an environmental protection area in the state of Par\u00e1, Brazil."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-11T15:36:23.000Z",
            "id": "1304443681106137090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 2,42 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 no dia 2 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-09-11T15:35:42.000Z",
            "id": "1304443509991182340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU E ELAS NA PARTE DE BAIXO DO PARQUE NACIONAL https://t.co/dr5oUSiq6V"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-09-11T15:35:36.000Z",
            "id": "1304443481818116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ENCONTRO DAS \u00c1GUAS\n\nBombeiros constroem ref\u00fagio para animais silvestres no Pantanal\n\nCom uma \u00e1rea de 108 mil hectares, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual abriga rica biodiversidade do Pantanal mato-grossense\n\nFoto: Mayke Toscano/Secom-MT\n\nhttps://t.co/K0BKgWHOEV\n\n#PNBonline https://t.co/qOotvnoZyA"
        },
        {
            "author_id": "1206235706449965059",
            "created_at": "2020-09-11T15:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304442362018529280",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Eu tive essa oportunidade.  Trabalhei um tempo com o manejo da esp\u00e9cie na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, em Rio das Ostras.... \u00c0s 5 horas da manh\u00e3 j\u00e1 est\u00e1vamos na entrada do \"oco\", esperando o grupo acordar.  Hehehe.  Boas lembran\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "97070286",
            "created_at": "2020-09-11T14:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "claudiaskrb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304431795677659141",
            "in_reply_to_user_id": "19132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiaskrb Sim, uma pena, a tend\u00eancia \u00e9 s\u00f3 aumentar, embora aqui tenha um controle muito r\u00edgido em rela\u00e7\u00e3o ao parque nacional. Mas a press\u00e3o \u00e9 grande. Eu me sinto muito bem aqui, \u00e9 um lugar que me d\u00e1 paz, adoro."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-09-11T14:43:10.000Z",
            "id": "1304430288894857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nFoto\u2022 @mluisacravo Um lugar pra relaxar... https://t.co/UKLhczpNtK"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-09-11T14:41:16.000Z",
            "id": "1304429810169634817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\nFoto\u2022 @mluisacravo https://t.co/rt2J7BEY9T"
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-09-11T14:40:27.000Z",
            "id": "1304429602975121409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Vamo no Parque  Nacional?\n- ta fechado !\n\n-Vamo na pedra da tartaruga ?\n- T\u00e1 fechado ! https://t.co/o14JZxfem2"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-11T14:31:55.000Z",
            "id": "1304427455156039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5QBq4kZxca\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/bDuV8HfRhx"
        },
        {
            "author_id": "725317179353214977",
            "created_at": "2020-09-11T14:23:04.000Z",
            "id": "1304425229930950656",
            "in_reply_to_user_id": "725317179353214977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas tem um s\u00edtio arqueol\u00f3gico em monte alegre que sempre quis visitar, tem a floresta nacional do Tapaj\u00f3s e se ela me levar nesses lugares posso aguentar 4 meses sem problema nenhum"
        },
        {
            "author_id": "392719331",
            "created_at": "2020-09-11T14:08:18.000Z",
            "id": "1304421515543412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"23\u00aa Brigada de Infantaria de Selva combate queimadas na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s\" https://t.co/KFQLxijymS https://t.co/LHOBRa9km1\n${the_title} - ${company_name}\n\nPublicado em: 11 set 2020\n\nMarab\u00e1 (PA)\u00a0\u2013 A 23\u00aa Brigada de Infantaria de Selva (23\u00aa Bda Inf Sl) vem \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108582285362806785",
            "created_at": "2020-09-11T13:57:42.000Z",
            "id": "1304418844409126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A gentileza \u00e9 o jeito mais bonito de ser sol no dia nublado de algu\u00e9m!\" em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/0YzS2rE3JL"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-09-11T13:57:04.000Z",
            "id": "1304418685273038850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Y4GEEuYy8n"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-11T13:41:44.000Z",
            "id": "1304414829797691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5QBq4kZxca\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/fEvOjrdfOW"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2020-09-11T13:08:01.000Z",
            "id": "1304406343915384833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) | https://t.co/IlKWGNsaGP https://t.co/F8FxRMGgSm"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-11T12:59:31.000Z",
            "id": "1304404203893411842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 os mais aventureiros podem apostar no ecoturismo e fazer trilhas, visitar o pico do Penedinho, explorar cachoeiras como a Tr\u00eas Quedas e conhecer o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-11T12:24:05.000Z",
            "id": "1304395287557963776",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), um espa\u00e7o protegido, pleno de natureza, com trilhas em meio a uma rica biodiversidade \u00e9 estimulante e muito bom para trilhas, pr\u00e1ticas esportivas, caminhadas e piqueniques."
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2020-09-11T12:16:58.000Z",
            "id": "1304393495352872962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares atuam no combate \u00e0s queimadas na floresta nacional dos\u00a0Caraj\u00e1s https://t.co/rUENaUWea3"
        },
        {
            "author_id": "1243652963488456707",
            "created_at": "2020-09-11T11:45:24.000Z",
            "id": "1304385553358610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Regional do Vale do Tua tornou-se agora a primeira \u00e1rea protegida considerada um destino ideal para astroturismo! Saiba mais em https://t.co/BS23rtFWop \n#flynewspt #visitportugal #valedotua #PNRVT #funda\u00e7\u00e3o #starlight #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-11T11:34:21.000Z",
            "id": "1304382771268210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de setembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 3,77 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1244232537624453121",
            "created_at": "2020-09-11T10:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mfriasoficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 44,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304370641961877509",
            "in_reply_to_user_id": "1213876635331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfriasoficial @jairbolsonaro @CulturaGovBr @MTurismo Senhor ministro, parque Nacional Sete Cidades ICMBio tem pequeno hotel interno que se encontra em deteriora\u00e7\u00e3o, reforme antes que se acabe e entregue-o a iniciativa privada.\nA regi\u00e3o precisa urgente de infraestrutura de turismo e o parque \u00e9 fonte de renda p moradores no entorno."
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2020-09-11T10:19:56.000Z",
            "id": "1304364042820227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Acidente na MGC 356 altura da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Cercadinho sentido BH Shopping."
        },
        {
            "author_id": "957259122424139776",
            "created_at": "2020-09-11T10:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304362266150744065",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Cheguemo! Cad\u00ea as \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p\u00e1 n\u00f3s tac\u00e1 fogo? https://t.co/lJcp3bUkf7"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2020-09-11T10:09:07.000Z",
            "id": "1304361320486260736",
            "in_reply_to_user_id": "1229167378623234050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Que neste Dia do Cerrado n\u00f3s possamos refletir que, sem a\u00e7\u00f5es emergenciais que ampliem sua \u00e1rea protegida e que valorizem pr\u00e1ticas produtivas menos danosas ao meio ambiente, a exist\u00eancia do Cerrado como o conhecemos hoje est\u00e1 sob grande risco. https://t.co/cHVkbJUtGo"
        },
        {
            "author_id": "1074477977637920768",
            "created_at": "2020-09-11T09:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304354772120731649",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional de Ubajara / S\u00edtio do Bosco Tiangu\u00e1 https://t.co/ed9vNTpNuQ"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-11T09:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304348981640794112",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT des de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, encaixadas na categoria Ia pela IUCN. Destas, 30 s\u00e3o reservas biol\u00f3gicas federais, 23 s\u00e3o estaduais e 7 s\u00e3o municipais. A categoria de reserva biol\u00f3gica foi definida pela Lei de Prote\u00e7\u00e3o dos Animais, de 1967. Desde 2007, as"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-11T09:20:05.000Z",
            "id": "1304348980692877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica \u00e9 um tipo de \u00e1rea protegida prevista pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira das unidades de conserva\u00e7\u00e3o. O Brasil possui, atualmente, 60 reservas biol\u00f3gicas, sendo uma das categorias de unidades de conserva\u00e7\u00e3o integral definidas na Lei do Sistema Nacional de Unida https://t.co/TQxY37a1Fq"
        },
        {
            "author_id": "1142854669091377154",
            "created_at": "2020-09-11T05:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304294782236323840",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/rnhaYGson0"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-09-11T05:32:25.000Z",
            "id": "1304291687402033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/09/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio cria reserva particular do patrim\u00f4nio natural em Bocai\u00fava do Sul (PR)\nhttps://t.co/9tAx57X4UO"
        },
        {
            "author_id": "1136600590342152192",
            "created_at": "2020-09-11T02:13:24.000Z",
            "id": "1304241604375597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio reabre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos com novas regras de seguran\u00e7a e medidas de preven\u00e7\u00e3o. https://t.co/SDCxKSBhQh https://t.co/uc2rAZEGhM"
        },
        {
            "author_id": "42270639",
            "created_at": "2020-09-11T01:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304236378067283969",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Ahh, eu pude ver essa lindeza qdo visitei a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, em Silva Jardim-RJ\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1095703595549380608",
            "created_at": "2020-09-11T01:43:16.000Z",
            "id": "1304234021812162560",
            "in_reply_to_user_id": "1095703595549380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois,"
        },
        {
            "author_id": "922217363428298752",
            "created_at": "2020-09-11T00:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pedrasbrancas"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "ceresitador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304208386100256769",
            "in_reply_to_user_id": "312268577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrasbrancas @ceresitador Nope. Nasceu em 2016 no Parque Nacional Kruger"
        },
        {
            "author_id": "1084713278746644480",
            "created_at": "2020-09-11T00:00:35.000Z",
            "id": "1304208179488751623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wrnHaR2PQN"
        },
        {
            "author_id": "1063147709169836033",
            "created_at": "2020-09-10T23:48:19.000Z",
            "id": "1304205091256365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Carste de Lagoa Santa. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude22 em Minas Gerais https://t.co/ueJWBggJuD"
        },
        {
            "author_id": "62385983",
            "created_at": "2020-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "1304200296911044608",
            "in_reply_to_user_id": "111409303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KikeFonseca_ \"Oi! Voce viu meu amigo brasileiro? Ele esta perdido em algum lugar do parque nacional. Ele teve muitas caipirinhas e \u00c5bro 7,3%\"  Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "829557642590818304",
            "created_at": "2020-09-10T23:02:32.000Z",
            "id": "1304193569620742146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "incendio rolando ali na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da CAUE, do lado do trevo de PL, j\u00e1 t\u00e1 tomando uma propor\u00e7\u00e3o enorme l\u00e1 :\\"
        },
        {
            "author_id": "177670438",
            "created_at": "2020-09-10T22:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "defesacivilsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304191448108150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Lamin, coordenador da @defesacivilsp de #RioPreto, fala sobre #inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atingiu \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, remanescente do antigo IPA; #queimadas #meioambiente \n\nhttps://t.co/Yp7SMdq0QU"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-10T22:00:01.000Z",
            "id": "1304177835343454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras realizadas pelo #GovernoDoMaranh\u00e3o no Terminal de Passageiros do aeroporto de Barreirinhas j\u00e1 est\u00e3o sendo conclu\u00eddas. Em breve, os turistas que visitam o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e3o mais rapidez no seu deslocamento. Veja&gt;&gt; https://t.co/PiFkYQbJNN https://t.co/KeJIUrWLJ1"
        },
        {
            "author_id": "1257460926846033925",
            "created_at": "2020-09-10T21:47:42.000Z",
            "id": "1304174736927330305",
            "in_reply_to_user_id": "1257460926846033925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fui volunt\u00e1ria no programa Punta San Juan, que fica em uma reserva biol\u00f3gica no Peru, l\u00e1 eu tive a oportunidade de ver animais com que sonhei a minha vida toda e animais que eu nem sonhava que existia. Esse \u00e9 o caso do Zacillo, a ave da foto!\"\n\n\ud83d\udcf8 de Lia Ribeiro https://t.co/22CpoA3wcB"
        },
        {
            "author_id": "1197158166242484225",
            "created_at": "2020-09-10T21:35:18.000Z",
            "id": "1304171617896062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades desse trabalho de campo. @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/6Xpw4OleZ0"
        },
        {
            "author_id": "20759036",
            "created_at": "2020-09-10T21:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 182,
                        "username": "dsrinpe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304169835115565058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, h\u00e1 menos de 10 dias.\n\nDe 2008 a 2019, 254 mil hectares de floresta foram desmatadas somente dentro da \u00e1rea protegida, segundo o @dsrinpe. https://t.co/kmHEBh5LLh https://t.co/VO3HygEhJM"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2020-09-10T21:16:20.000Z",
            "id": "1304166842655748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Militares atuam no combate \u00e0s queimadas na floresta nacional dos Caraj\u00e1s https://t.co/g2iuA3xSgg https://t.co/R4VDVDkSDx"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-10T21:08:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1304164965025226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia que \u00e9 o p\u00f4r do sol na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83c\udf40 https://t.co/UeE0nMTHYT"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2020-09-10T20:58:00.000Z",
            "id": "1304162229064003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 | #For\u00e7asArmadas combateram focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, Terra Ind\u00edgena Ba\u00fa e Menkragnoti, al\u00e9m de queimadas nos arredores da Base de Opera\u00e7\u00f5es Tapaj\u00f3s em Novo Progresso (PA). https://t.co/Fr5BqpbDp5 https://t.co/ZTGJMl23aA"
        },
        {
            "author_id": "1628568918",
            "created_at": "2020-09-10T20:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.95561667,
                        -4.29578611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1304160274405044224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai virar quadro? #c\u00e9u #estrelas #vialactea #fotografia #fineart #fineartphotography #photooftheday #photography #photographer #flaviobm #sky #stars em Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde https://t.co/aQdo8zq8zr"
        },
        {
            "author_id": "1295780731038425090",
            "created_at": "2020-09-10T20:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "BLACKPINK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304156842797473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Novo comercial do @BLACKPINK foi visto no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/azrGAbAMee"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-10T20:12:57.000Z",
            "id": "1304150893533822995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Aprovado projeto que pro\u00edbe a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. Retorna em 2\u00aa discuss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-10T20:03:02.000Z",
            "id": "1304148396417089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Em continua\u00e7\u00e3o da 1\u00aa discuss\u00e3o, projeto que pro\u00edbe a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. https://t.co/vC81fZvFqP"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2020-09-10T19:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1304144801672179715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel by GoPro \n29/8/2020\n#ChapadadosVeadeiros \n#ViladeS\u00e3oJorge \n#GoPro em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tBukRnluNZ"
        },
        {
            "author_id": "53792295",
            "created_at": "2020-09-10T19:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1304143815117352967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar novamente nas \u00e1guas do Tapaj\u00f3s! #TBT #Tapaj\u00f3s #Santar\u00e9m #MinhaTerra #\u00c9guaHygor em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/eDDWzZNLdC"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-09-10T19:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Huang__Lil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304140568226926598",
            "in_reply_to_user_id": "1225206328345419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Huang__Lil @BiodiversidadeB At\u00e9 o que resta como o parque nacional do Igua\u00e7u eles querem destruir"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2020-09-10T19:06:30.000Z",
            "id": "1304134168234938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF entrega primeira etapa das obras do Parque Ecol\u00f3gico Toror\u00f3\nA cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai estimular o desenvolvimento da educa\u00e7\u00e3o ambiental, das atividades de recrea\u00e7\u00e3o e lazer e proteger nascentes https://t.co/ADA5fGrPcP"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-09-10T19:01:36.000Z",
            "id": "1304132939094126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina morar mais de 40 anos no Parque Nacional de Itatiaia, com temperaturas baix\u00edssimas? \ud83e\udd76 \u2728 \u00c9 assim com o Adauto! #RevistaePlugue relembraram essa hist\u00f3ria de 2016, confira no #Gshow \u270c https://t.co/bjsWlYQp3A https://t.co/zBXU2szYtR"
        },
        {
            "author_id": "43729029",
            "created_at": "2020-09-10T18:48:57.000Z",
            "id": "1304129753578962948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 201,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os estados do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo, na regi\u00e3o Sudeste do Brasil. \u00c9 um segmento da Serra do Mar.  Diga n\u00e3o ao projeto de Hidrel\u00e9trica no Rio Bracu\u00ed! https://t.co/nsP1A9FafH"
        },
        {
            "author_id": "2293383222",
            "created_at": "2020-09-10T18:40:49.000Z",
            "id": "1304127707098349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Trindade, Paraty, RJ \u00e9 maravilhoso. Precisa de uma empresa para cuidar e empregar os moradores do valarejo. https://t.co/G3vRDyHCNa"
        },
        {
            "author_id": "1279208814403899392",
            "created_at": "2020-09-10T18:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ElenaLandau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304125382220709889",
            "in_reply_to_user_id": "4877825038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elenalandau Pr\u00f3ximo passo \u00e9 trazer os dinossauros e fazer um parque nacional. https://t.co/NL6XZAx8JH"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-09-10T18:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304120835188436992",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDiCaprio \ud83d\udc9a\nLeo, por favor, retribua a gentileza e nos conduza ao Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-09-10T18:13:05.000Z",
            "id": "1304120727508070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi um edital pra abrir estrada sair t\u00e3o r\u00e1pido, principalmente quando a mesma vai passar no meio de um parque nacional. O desejo desse povo de devastar floresta \u00e9 absurdo! https://t.co/vGdjw8ct65 https://t.co/rxO1RTxb9v"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-09-10T18:01:53.000Z",
            "id": "1304117907446738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\nLeo, por favor, retribua a gentileza e nos conduza ao\nParque Nacional de Yellowstone. https://t.co/Fxyolusd3Y"
        },
        {
            "author_id": "1070632961832304640",
            "created_at": "2020-09-10T17:07:21.000Z",
            "id": "1304104183470190599",
            "in_reply_to_user_id": "1070632961832304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 926,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 305
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nCaiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T17:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304102819025346560",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDiCaprio Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa,Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.19/12/2018"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T16:56:28.000Z",
            "id": "1304101446116429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#StopFakeNewsAboutAmazon Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. 2018*"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T16:54:12.000Z",
            "id": "1304100876651560962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmazonOrBolsonaro Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. 19/12/2018"
        },
        {
            "author_id": "1088071606298206208",
            "created_at": "2020-09-10T16:53:10.000Z",
            "id": "1304100614377549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. 19/12/18"
        },
        {
            "author_id": "171640848",
            "created_at": "2020-09-10T16:52:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "87ac0c0092457c6e"
            },
            "id": "1304100429727502338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico Le\u00e3o , \u00e9 um animal silvestre oriundo da Mata Atl\u00e2ntica, se encontra na reserva biol\u00f3gica da Uni\u00e3o, salvo engano entre os munic\u00edpios de Maca\u00e9  e Casimiro de Abreu https://t.co/rRUYKPim0j"
        },
        {
            "author_id": "1055703278",
            "created_at": "2020-09-10T16:33:19.000Z",
            "id": "1304095622144897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \ud83e\udd1a\n\n#VamosViola \ud83d\udfe3 https://t.co/S8p9NEuzZf"
        },
        {
            "author_id": "1014100275706122240",
            "created_at": "2020-09-10T16:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Joao_Lucascrf"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "raquelmenezs"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1304092210191831040",
            "in_reply_to_user_id": "792550591365017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joao_Lucascrf @raquelmenezs @MarkRuffalo parceiro, o g1 fala do pantal desde 2011 com a mesma porcaria de \"aii vamos perder o pantanal\". Vc falou sobre o pantanal em 2011??\nhttps://t.co/7B2qYg6vjw"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-09-10T16:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 49,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304091905832222722",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cena emocionante foi registrada pelo fot\u00f3grafo @leonardomercon durante expedi\u00e7\u00e3o do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, localizada nos munic\u00edpios de Linhares e Sooretama, no Esp\u00edrito Santo.\nO link do v\u00eddeo completo: https://t.co/rkNS9JxGco"
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2020-09-10T16:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "micaelFruschel"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "dsxperado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 27,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304091100957859846",
            "in_reply_to_user_id": "2796354543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micaelFruschel @dsxperado @UOL Quanto a isso com certeza. Eu vi a destrui\u00e7\u00e3o do cerrado quando estive no norte de minas gerais. Se n\u00e3o fosse o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, a elimina\u00e7\u00e3o do cerrado seria total. Paz."
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2020-09-10T16:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "micaelFruschel"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "dsxperado"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 27,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304089538642489345",
            "in_reply_to_user_id": "2796354543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micaelFruschel @dsxperado @UOL Matar animais silvestres, seja em propriedade particular ou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 crime previsto na Lei 9.605/98. Estou falando em termos de poder e at\u00e9 da efetividade da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Governo Federal. Dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 muito mais f\u00e1cil fiscalizar."
        },
        {
            "author_id": "1253882296484102148",
            "created_at": "2020-09-10T16:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aqui_pra_sla"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "itxbasori"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304087901391728640",
            "in_reply_to_user_id": "931991095751389185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aqui_pra_sla @itxbasori @marieeumesma @LeoDiCaprio Usar os recursos de maneira sustent\u00e1vel \u00e9 o m\u00ednimo esperado. As empresas madeireiras devem fazer o replantio e gerir os recursos de maneira respons\u00e1vel. Desmatamento se da justamente na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e essa sim n\u00e3o deveria ser utilizada como mat\u00e9ria prima de nada"
        },
        {
            "author_id": "773303285944123392",
            "created_at": "2020-09-10T16:02:08.000Z",
            "id": "1304087772614062083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente. https://t.co/WHK14TKrl6"
        },
        {
            "author_id": "1196136865918832642",
            "created_at": "2020-09-10T15:58:48.000Z",
            "id": "1304086934541795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 on\u00e7as no parque nacional gente \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e uma \u00e9 filhote,eu t\u00f4 apaixonada nas imagens"
        },
        {
            "author_id": "1070767346116120577",
            "created_at": "2020-09-10T15:44:34.000Z",
            "id": "1304083352421572611",
            "in_reply_to_user_id": "1070767346116120577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e tamb\u00e9m o Parque Nacional da Chapada das Mesas, localizado entre os munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o e Estreito https://t.co/NjSGDTq6dr"
        },
        {
            "author_id": "1070767346116120577",
            "created_at": "2020-09-10T15:44:29.000Z",
            "id": "1304083329675919362",
            "in_reply_to_user_id": "1070767346116120577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e ele dispensa explica\u00e7\u00f5es https://t.co/hNJbwnzWiF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-10T15:40:21.000Z",
            "id": "1304082292923531264",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre j\u00e1 acumula 1,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-10T15:40:21.000Z",
            "id": "1304082292441100290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre que somaram 0,21 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1101606291150127104",
            "created_at": "2020-09-10T15:39:22.000Z",
            "id": "1304082041835868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pantanal continua pegando fogo \nAs queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. https://t.co/9AaZINUeIG"
        },
        {
            "author_id": "783739193121972224",
            "created_at": "2020-09-10T15:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304081554008879104",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Com certeza n\u00e3o estou do lado dos que acham que podem criar um deserto no pa\u00eds desmatando tudo, mas tbm n\u00e3o estou do lado de quem quer transformar o pa\u00eds numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente."
        },
        {
            "author_id": "1090262758975651842",
            "created_at": "2020-09-10T15:29:11.000Z",
            "id": "1304079481867571200",
            "in_reply_to_user_id": "1090262758975651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( 61 anos ap\u00f3s o manifesto de Rebou\u00e7as) ,Get\u00falio Vargas criasse atrav\u00e9s do decreto 1173,O PRIMEIRO PARQUE NACIONAL DO BRASIL, O ITATIAIA. &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2020-09-10T15:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1304079372417204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de Limpeza na Floresta Nacional de Bras\u00edlia Trilha Jatoba.\n#coloradosdebrasilia sempre presentes!! em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/F0lw4NlN7i"
        },
        {
            "author_id": "1090262758975651842",
            "created_at": "2020-09-10T15:28:43.000Z",
            "id": "1304079364389208065",
            "in_reply_to_user_id": "1090262758975651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolveu ent\u00e3o dar a sugest\u00e3o do primeiro Parque Nacional no Brasil, abriu o mapa com seu vasto conhecimento e foi marcando onde poderia ser constru\u00eddo o primeiro Parque Nacional, infelizmente ele n\u00e3o pode ver que sua iniciativa, faria com que em 14 de junho de 1937 &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1090262758975651842",
            "created_at": "2020-09-10T15:27:42.000Z",
            "id": "1304079106653462529",
            "in_reply_to_user_id": "1090262758975651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do parque de Yellowstone (EUA), o primeiro do mundo em 1870, com a ideia de se preservar/reservar essa paisagem natural, Andr\u00e9 Rebou\u00e7as, ao descobrir Yellowstone, fica com o questionamento: \u2019N\u00e3o ter\u00e1 tamb\u00e9m um dia ,o Brasil,o seu Parque Nacional?\u2019 &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "876501549031333888",
            "created_at": "2020-09-10T15:26:18.000Z",
            "id": "1304078756206829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vira um caos os setores respons\u00e1veis pelos monitoramentos de queimadas e afins, monitorar unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um trabalho ardo, cansativo, mas quando tudo fica bem o prazer de se esfor\u00e7ar ao m\u00e1ximo pra manter a floresta em p\u00e9 \u00e9 gratificante!"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2020-09-10T15:13:45.000Z",
            "id": "1304075597996531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos volta a receber turistas - Leia: https://t.co/EQorBlfcur #bahia #abrolhos https://t.co/yHZtGZi88N"
        },
        {
            "author_id": "95308391",
            "created_at": "2020-09-10T15:10:05.000Z",
            "id": "1304074672615706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guerreiro!\nMorreu tentando salvar a fauna e a flora de um inc\u00eandio.  \n\nMorre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/5MkpH0wkLk"
        },
        {
            "author_id": "1248236302929211393",
            "created_at": "2020-09-10T14:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "guilhitto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304071964139630600",
            "in_reply_to_user_id": "756597108828962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhitto \u00c9 quest\u00e3o de gosto amg, pra mim s\u00f3 o parque nacional do Igua\u00e7u como um todo j\u00e1 \u00e9 mais interessante q td isso, mas s\u00f3 eu indo pra saber"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2020-09-10T14:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1304063733241610245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de Limpeza na Floresta Nacional de Bras\u00edlia Trilha Jatoba.\n#coloradosdebrasilia sempre presentes! em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/voLDT6H8SR"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-09-10T14:02:00.000Z",
            "id": "1304057539634528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um destino de sonho espera por voc\u00ea para criar aventuras incr\u00edveis, este para\u00edso se chama Isla Contoy e s\u00f3 pode ser alcan\u00e7ado com reserva, por ser considerada uma \u00e1rea protegida e na qual s\u00e3o permitidos 200 visitantes por dia.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/HfHlvTMdA4"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2020-09-10T13:57:21.000Z",
            "id": "1304056371697025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1reas queimadas e an\u00e1lise da regenera\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o por meio de imagens OLI landsat-8: estudo de caso do Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF\nhttps://t.co/U7Jz0aX7f6 https://t.co/t8yqBIqEI4"
        },
        {
            "author_id": "136268452",
            "created_at": "2020-09-10T13:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304050919034716166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censipam oferece apoio de geointelig\u00eancia em Opera\u00e7\u00e3o Ouro Verde do @ICMBio, na regi\u00e3o de Novo Progresso (PA). \n\nPor meio do Censipam em Porto Velho, foi realizado o levantamento do desmatamento em diversas \u00e1reas de interesse do ICMBio na Floresta Nacional Jamanxim, no Par\u00e1. https://t.co/bqILYoB4Dg"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-09-10T13:21:36.000Z",
            "id": "1304047373149184001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNAI: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/Pi2ntT7J4w"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-09-10T13:21:35.000Z",
            "id": "1304047367667187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNAI: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/qKz8fbAO0P"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-10T12:42:02.000Z",
            "id": "1304037416970444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Araguaia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/M4W2FXXMRQ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ls1gtWFJpk\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/PwVnfTiyBV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-10T12:42:02.000Z",
            "id": "1304037415699591173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Jericoacoara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/KCKMqaIlGP\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ls1gtWFJpk\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/OjIv3LtkQR"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2020-09-10T12:32:59.000Z",
            "id": "1304035136502198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: sem controle, carro invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0s margens do Poti - https://t.co/FdSnpUt3Cy https://t.co/zepE7H9j9g"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-10T12:32:37.000Z",
            "id": "1304035044244287489",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea verde que exerce importantes servi\u00e7os ecossist\u00eamicos como a manuten\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio clim\u00e1tico, armazenamento de carbono e libera\u00e7\u00e3o de oxig\u00eanio, sombreando e resfriando ambientes. O Parque Bot\u00e2nico mant\u00e9m floresta em p\u00e9 h\u00e1 24 anos!"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-10T12:30:21.000Z",
            "id": "1304034477258289154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, os turistas que escolherem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como destino, partindo de Barreirinhas, poder\u00e3o contar com o novo aeroporto constru\u00eddo pelo #GovernoDoMaranh\u00e3o. As obras j\u00e1 est\u00e3o em fase de conclus\u00e3o. https://t.co/PiFkYPU8Wf #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-10T12:12:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1304030049641926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas do amanhecer na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf24\ud83c\udf0a\ud83d\udef6\n_\n#cidadepepita #sunrisephotography #sunrise #paraenses #itaitubapar\u00e1 #itaituba https://t.co/7ZHP9PFA9p"
        },
        {
            "author_id": "3313639852",
            "created_at": "2020-09-10T11:57:46.000Z",
            "id": "1304026276471214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00e3o demais \ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2yhMXalhDt"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2020-09-10T11:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 266,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304022442764046339",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As obras do Terminal de Passageiros do aeroporto de Barreirinhas j\u00e1 est\u00e3o em fase de conclus\u00e3o. Em breve, os turistas que escolherem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como destino, partindo de Barreirinhas, poder\u00e3o contar com o novo terminal constru\u00eddo pelo @GovernoMA. https://t.co/qYwdImp5G2"
        },
        {
            "author_id": "81902501",
            "created_at": "2020-09-10T11:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ianna_Lais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304021480234266625",
            "in_reply_to_user_id": "1236832345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ianna_Lais S\u00f3 monumento natural nessa imagem. \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-10T11:38:28.000Z",
            "id": "1304021417059516418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 23 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,21 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,48 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1259164578795175943",
            "created_at": "2020-09-10T11:18:28.000Z",
            "id": "1304016387480879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Garranos.\nA\u00a0ra\u00e7a Garrana\u00a0\u00e9 uma ra\u00e7a portuguesa aut\u00f3ctone de equ\u00eddeos muito antiga, cujo nome 'garrano' ser\u00e1 de origem\u00a0proto-celta 'gearran'. \nLamas de Mouro, Melga\u00e7o, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nFotografia de 2017.\n#parquenacionaldapenedageres #Melga\u00e7o https://t.co/FU8qssUiCa"
        },
        {
            "author_id": "44666251",
            "created_at": "2020-09-10T10:55:50.000Z",
            "id": "1304010691989340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 TBT 2013 A praia do Sono faz parte da Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral do estado do Rio de Janeiro e que abriga importantes ecossistemas da Mata Atl\u00e2ntica. Por isso, \u00e9 muito importante que os... https://t.co/Gvz5dVidjB"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2020-09-10T10:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 78,
                        "username": "OuriqueCompany"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304002882765815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um expedi\u00e7\u00e3o nesse destino fant\u00e1stico que \u00e9 na chapada dos veadeiros.\nBy:@ouriquecompany em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tUyUooIsXb"
        },
        {
            "author_id": "123850770",
            "created_at": "2020-09-10T09:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303990184548106242",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pensei que iam acabar com a \u201cind\u00fastria da multa\u201d. Quanto desse dinheiro j\u00e1 entrou nos cofres p\u00fablicos? E a sua multa por pescar em \u00e1rea protegida? \nVai anular as multas de quem desmata tamb\u00e9m? \nAjudante de mil\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "1115452200971591681",
            "created_at": "2020-09-10T04:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fakebookeco"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303911180327628800",
            "in_reply_to_user_id": "1216803145935925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fakebookeco @rsallesmma E o pior, n\u00e3o \u00e9 nem em toda a Mata Atl\u00e2ntica que se encontra o Mico Le\u00e3o Dourado.\n\nE sim em uma pequena \u00e1rea protegida no Estado do Rio de Janeiro, Reserva Po\u00e7o das Antas.\n\nApenas nessa regi\u00e3o se encontra essa esp\u00e9cie.\n\nComo um cara desses pode ser Ministro do Meio Ambiente? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-09-10T02:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lupontesmolina"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "dansesurlamerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303878436549689344",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lupontesmolina @dansesurlamerde Por acaso esse \u00e9 o mesmo grupo da Rebio Guapor\u00e9???\nhttps://t.co/Y0txksRXzw"
        },
        {
            "author_id": "163220293",
            "created_at": "2020-09-10T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "paulomathias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 236,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303873563385040896",
            "in_reply_to_user_id": "34740038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulomathias @tarcisiogdf Paulo , 13 anos de privatiza\u00e7\u00e3o da BR 101 no trecho de Maca\u00e9 e ainda n\u00e3o duplicaram , alto \u00edndice de acidentes, 4 mortes no feriado! Vale as vidas ceifadas devido a reserva biol\u00f3gica Uni\u00e3o? Nos ajude ministro @tarcisiogdf"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-09-10T01:43:40.000Z",
            "id": "1303871730813997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... chegou a vez de explorar a regi\u00e3o dos pequenos len\u00e7\u00f3is maranhenses, fora dos limites do Parque Nacional.\nMais uma regi\u00e3o que far\u00e1 parte das nossas expedi\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos meses.\u2026 https://t.co/GeNxNBSMgr"
        },
        {
            "author_id": "586825535",
            "created_at": "2020-09-10T01:28:56.000Z",
            "id": "1303868026660495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio no Pantanal \ud83d\udd25\n\nDe acordo com o Centro Integrado Multiag\u00eancias de Coordena\u00e7\u00e3o Operacional (Ciman-MT), na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio\u2026 https://t.co/WCI7ofRjVh"
        },
        {
            "author_id": "57133182",
            "created_at": "2020-09-10T01:27:50.000Z",
            "id": "1303867747835707393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbecil, o mico le\u00e3o dourado habita exclusivamente a mata atl\u00e2ntica do Estado do Rio de Janeiro, principalmente na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas e na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. #DefundBolsonaro https://t.co/LSIoDrWYgu"
        },
        {
            "author_id": "1295868952166445057",
            "created_at": "2020-09-10T00:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01987828,
                        -22.97041822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "1303854053634473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccFenda de nossa senhora dos rem\u00e9dios\ud83d\udccc\nMonumento natural esculpido pela natureza, trata-se de uma fenda que existe na Ilha do Cabo Frio, localizado no munic\u00edpio de Arraial do Cabo. Esta fenda abriga a imagem da\u2026 https://t.co/0eu1IjtrrV"
        },
        {
            "author_id": "988906561312641024",
            "created_at": "2020-09-10T00:30:57.000Z",
            "id": "1303853432562999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa semana mesmo cerca de 15 mil m\u00b2 de vegeta\u00e7\u00e3o foram consumidos pelas chamas numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rj\nem julho inc\u00eandio criminoso queimou 673 hectares na Reserva das Araras \n\nn\u00e3o vi ngm daqui do tt falando sobre https://t.co/uihojRvbOX"
        },
        {
            "author_id": "1283099030399180801",
            "created_at": "2020-09-10T00:01:54.000Z",
            "id": "1303846121769443328",
            "in_reply_to_user_id": "1283099030399180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albritanico1 Aos animais e etc\n\n-Falando em meio ambiente criaria uma pol\u00edtica bem r\u00edgida e intervencionista pois querendo ou n\u00e3o, o meio ambiente \u00e9 a \u00e1rea mais importante, tentando incentivar a\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis e vigilando com apoio militar cada \u00e1rea protegida e proteger todo o ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "1254831513541267456",
            "created_at": "2020-09-09T23:45:24.000Z",
            "id": "1303841970662539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novidade bolsonaro n ligar p meio ambiente quem poderia imaginar (foto de 2012 bolsonaro sendo multado por PESCA em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) https://t.co/f8JpzxUTcQ"
        },
        {
            "author_id": "1184598030663737347",
            "created_at": "2020-09-09T23:08:33.000Z",
            "id": "1303832695492038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois, via Cuba, chega \u00e0 China e R\u00fassia."
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-09-09T23:04:12.000Z",
            "id": "1303831603462971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima, Pacaraima RR\n\nTem uma \u00e1rea de 116.747 hectares, com savanas, florestas de altitude e rios de forte correnteza. Inclui parte da bacia do rio Cotingo e parte da Serra de Pacaraima,\u2026 https://t.co/XP5EoAmTv5"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-09T23:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 218,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303830583219572738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ap\u00f3s grande empenho da popula\u00e7\u00e3o em impedir a #minera\u00e7\u00e3o no Monumento Natural da Serra da Moeda, em Minas Gerais, o projeto de Lei 1822/2020 foi arquivado na tarde de ter\u00e7a (8) na Assembl\u00e9ia Legislativa do estado. Via @brasildefato https://t.co/g4HkjHMTVP"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-09-09T22:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "FalaIvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303828810752815104",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FalaIvo Ia para o parque nacional das 7 cidades mas n\u00e3o saltei em Piripiri, segui para Teresina."
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-09-09T21:00:05.000Z",
            "id": "1303800367482798086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA MORTE PRA LIBERAR RECURSO PRA UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, E PASMEM, O RECURSO \u00c9 PARA SER DESTINADO AS UNIDADES, MAS N\u00c3O, DEIXA CAIR TUDO ESSA MERDA QUE DEPOIS N\u00d3S DANOS UM JEITINHO."
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-09-09T21:00:01.000Z",
            "id": "1303800350164484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ap\u00f3s grande empenho da popula\u00e7\u00e3o em impedir a diminui\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Moeda, em Minas Gerais, o projeto de Lei 1822/2020 foi arquivado na tarde de ter\u00e7a-feira (8).\n\nLeia mais: https://t.co/5PdJPvB7Nf"
        },
        {
            "author_id": "746366860795478016",
            "created_at": "2020-09-09T20:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303790919393726465",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @BolsonaroSP oi @rsallesmma lembra daquele processo em que tu foi acusado de adulterar em 2016 mapas e a minuta do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, EM BENEFICIO DE EMPRESAS DE MINERA\u00c7\u00c3O filiadas \u00e0 Fiesp??????????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "721416438293086209",
            "created_at": "2020-09-09T19:48:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64e79720a9a0c1ef"
            },
            "id": "1303782226140770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alpendre do deslumbramento a admirar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e a ver a vida a passar, as aves a voar, as nuvens a passear, os barcos a navegar e o rio C\u00e1vado a fluir para o mar. https://t.co/d6MaGlI8xn"
        },
        {
            "author_id": "1103774690924023809",
            "created_at": "2020-09-09T19:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "TCE_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303780185683243013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPC representou junto ao @TCE_SC pedindo uma auditoria operacional para avaliar a gest\u00e3o e o controle da Bacia H\u00eddrica do Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis. \u00cdntegra da Representa\u00e7\u00e3o em https://t.co/3JDUjC21Nw. #MPC #ambiente #lagoadoperi #floripa https://t.co/nJ3bv7FbxD"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-09T19:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1303777233027428358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/7xNh1fCOJi"
        },
        {
            "author_id": "71854446",
            "created_at": "2020-09-09T18:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Pedrohnrqu"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303767397128638465",
            "in_reply_to_user_id": "966085956448276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pedrohnrqu @rsallesmma https://t.co/8nLoHCvBAJ\n\nleia asno"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-09-09T18:42:54.000Z",
            "id": "1303765842677686272",
            "in_reply_to_user_id": "473894614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do ICMBio auxiliaram no resgate e no trato com as corujas nesta ter\u00e7a-feira (08), com apoio de t\u00e9cnicos da Cogerh. Ap\u00f3s uma longa jornada nas estruturas do a\u00e7ude Mamoeiro, as corujas agora seguir\u00e3o para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba.\ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83e\udd89\n\n#CogerheMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1101492954441703424",
            "created_at": "2020-09-09T18:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "Berco_do_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303765441018556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Berco_do_Mundo: Quando foi a \u00faltima vez que visitaram o \u00fanico parque nacional portugu\u00eas? #geres #euficoemportugal https://t.co/QfqIsUW0XM"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-09-09T18:33:27.000Z",
            "id": "1303763465576865793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quando foi a \u00faltima vez que visitaram o \u00fanico parque nacional portugu\u00eas? #geres #euficoemportugal https://t.co/NhkNgUfKKW"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2020-09-09T18:12:13.000Z",
            "id": "1303758120162910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#A8SE Deputada alerta para situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itabaiana https://t.co/K4lboWBmrg https://t.co/rYP5IDR1mR"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-09-09T18:04:52.000Z",
            "id": "1303756270323851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, reabre para visita\u00e7\u00e3o. #NDmais https://t.co/700l94qoP3"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-09-09T18:04:51.000Z",
            "id": "1303756269342396419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, reabre para visita\u00e7\u00e3o. #NDmais https://t.co/oe55X0EOym"
        },
        {
            "author_id": "906697591",
            "created_at": "2020-09-09T18:04:29.000Z",
            "id": "1303756176480505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Cagarras\nEm 2020 completam-se 10 anos da cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras, ber\u00e7\u00e1rio de aves marinhas e onde se avistam as tartarugas verdes e mais de 300 esp\u00e9cies de peixes e algas. Na orla do Rio.\n\nhttps://t.co/kBYrzsyBxg https://t.co/IWpqDiPuDl"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-09-09T17:31:40.000Z",
            "id": "1303747915785986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEFESA: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/cZs8jA05yl"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-09-09T17:31:38.000Z",
            "id": "1303747910471999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFESA: For\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/4anHavryf5"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2020-09-09T17:05:37.000Z",
            "id": "1303741360734904326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 completa hoje 24 anos de hist\u00f3ria de preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade cearense. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o possui 190 hectares de \u00e1rea verde, prop\u00edcia para educa\u00e7\u00e3o ambiental, pesquisa cient\u00edfica, recrea\u00e7\u00e3o e turismo ecol\u00f3gico. \ud83d\udc4f https://t.co/6wPdrlepYB"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2020-09-09T16:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 52,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303738939849748482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 \ud83c\udf33\u2705 | Atua\u00e7\u00e3o intensificada do @govbr para combater e reprimir delitos ambientais na #Amaz\u00f4niaLegal, atua tamb\u00e9m no combate a focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras ind\u00edgenas. https://t.co/ts7auyuOSR"
        },
        {
            "author_id": "1185285701358800896",
            "created_at": "2020-09-09T16:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "fewhite"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303733447924633606",
            "in_reply_to_user_id": "53674256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fewhite @ianbremmer Mas ...\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es fica na\u00a0Reserva da Biosfera do Pantanal, que tamb\u00e9m inclui os parques nacionais\u00a0Pantanal,\u00a0Emas\u00a0e\u00a0Serra da Bodoquena, al\u00e9m dos parques estaduais da\u00a0Serra de Santa B\u00e1rbara, das\u00a0Nascentes do Rio Taquari\u00a0e do\u00a0Pantanal do Rio Negro."
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-09-09T15:42:36.000Z",
            "id": "1303720469657460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse v\u00eddeo curto com menos de 2 minutos intitulado \u201cLembran\u00e7as\u201d mostro como foram minhas passagens pelo Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3... https://t.co/0PavpcrQcp"
        },
        {
            "author_id": "3007737429",
            "created_at": "2020-09-09T15:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "depkittylima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303718977122770946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi aprovada na sess\u00e3o mista da #Alese de hoje, 09, a Indica\u00e7\u00e3o n\u00ba 474/2020, da deputada @depkittylima (Cidadania), solicitando ao Ibama que seja posto em pr\u00e1tica o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana. Leia mais: https://t.co/YaQrg2SaJR https://t.co/WULqlXSPZk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-09T15:34:33.000Z",
            "id": "1303718443582062592",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-09T15:34:33.000Z",
            "id": "1303718443141668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 22 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,22 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 5,40 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1276333472110522368",
            "created_at": "2020-09-09T14:58:20.000Z",
            "id": "1303709331242840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vaca Brava, dos atoleiros e conflitos ao m\u00b2 bem valioso!\n\nA \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Vaca Brava.Oficialmente Parque Sullivan Silvestre.\n\nSulivan Silvestre, morreu com 36 anos na queda de um avi\u00e3o em Goi\u00e2nia, ex-procurador do MPGO\u27a1\ufe0f https://t.co/1uxHeOtaba"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-09T14:34:11.000Z",
            "id": "1303703251242582017",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "#SavePantanal O Pantanal abriga tamb\u00e9m tr\u00eas S\u00edtios Ramsars [Zonas \u00damidas de Import\u00e2ncia Internacional]: o Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural [RPPN] Fazenda Rio Negro e a RPPN Sesc Pantanal. https://t.co/W857FWOqOX"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-09T14:23:17.000Z",
            "id": "1303700508184637440",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "#SavePantanal A Reserva da Biosfera do Pantanal [RB Pantanal] \u00e9 simplesmente A TERCEIRA MAIOR RESERVA DA BIOSFERA DO MUNDO. Abrange os estados de Mato Grosso, Mato Grosso do Sul e o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. S\u00e3o 264.176 km\u00b2. https://t.co/YOIEaG9HZ5"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-09-09T14:14:46.000Z",
            "id": "1303698366161915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 J\u00e1 tem programa\u00e7\u00e3o para o feriado de Carnaval de 2021?!\" \ud83c\udf8a\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de\u2026 https://t.co/Pz2frUT94F"
        },
        {
            "author_id": "222258498",
            "created_at": "2020-09-09T14:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1843501,
                        -22.9331996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303698317944090631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora para a vista do caminho #lindo #natureza #caminhada em Parque Nacional da Tijuca-Corcovado https://t.co/VEaS00tFXP"
        },
        {
            "author_id": "1007608111132266496",
            "created_at": "2020-09-09T14:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "indiagbru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303695500235939841",
            "in_reply_to_user_id": "913281938382901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@indiagbru e nem podem cobrar pra entrar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o viu\nt\u00e3o cobrando naquele lugar l\u00e1 do estacionamento \u00e9? pq o m\u00e1ximo q eles podem cobrar \u00e9 por isso mesmo, pra estacionar no local deles l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "253969668",
            "created_at": "2020-09-09T13:56:41.000Z",
            "id": "1303693813542785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Oikos, atrav\u00e9s do projeto Okhapelela, est\u00e1 a atualizar o Invent\u00e1rio Florestal da Reserva Florestal de Matibane. Esta atividade est\u00e1 a ser realizada com a comunidade e autoridades locais e \u00e9 essencial para a gest\u00e3o da \u00e1rea protegida. https://t.co/MXBhFBG2LI"
        },
        {
            "author_id": "1061595270914498560",
            "created_at": "2020-09-09T13:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303684964312059905",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @MarceloAdnet A Amaz\u00f4nia est\u00e1 sendo vendida a muito tempo! Onde voc\u00eas estavam? Em Marte! Lula em 2003 vendeu um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica!Com a desculpa de colocar fam\u00edlias (sendo q tinha \u00e1rea desmatada)Com tr\u00eas meses j\u00e1 eram das madeiras. Den\u00fancias feitas pelo Greenpeace Incra"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-09T12:24:05.000Z",
            "id": "1303670510333632513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 uma \u00e1rea protegida brasileira localizado na divisa dos munic\u00edpios de Alegre e Ibitirama, no estado de Esp\u00edrito Santo. https://t.co/bWdUCPDO5c"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-09T11:54:32.000Z",
            "id": "1303663072545046528",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio \u00e9 do Bot\u00e2nico, mas quem comemora \u00e9 a sociedade, por ter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com 190 hectares de \u00e1rea verde, prop\u00edcia para educa\u00e7\u00e3o ambiental, pesquisa cient\u00edfica, recrea\u00e7\u00e3o e turismo ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-09T11:54:31.000Z",
            "id": "1303663070280122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 9 anos de cria\u00e7\u00e3o. S\u00e3o 24 anos de hist\u00f3ria de preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade cearense. https://t.co/ftjjn5qQEE"
        },
        {
            "author_id": "3425967843",
            "created_at": "2020-09-09T11:54:18.000Z",
            "id": "1303663015267622915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa, briza e paz\n- Melim\n.\n.\n.\n.\n.\n#nature #natureza #melim #melimoficial #cachoeira #paz #brisa #feriado #like4likes #likeforlikes #followback #followtrick #me #cute #cutegirls\ud83d\ude18 #morena em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/lPIWBP6NDo"
        },
        {
            "author_id": "59247987",
            "created_at": "2020-09-09T11:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeoabrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303662413535944704",
            "in_reply_to_user_id": "49654251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@felipeoabrj Vai pra \u00e1rea protegida por Fachin.  Traficantes est\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o STF. Vai se sentir entre amigos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-09T11:32:39.000Z",
            "id": "1303657566174457857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,36 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais, no dia 22 de agosto de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 9 dias com alertas e 3,97 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2020-09-09T10:56:18.000Z",
            "id": "1303648420792619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/tfleW4uyYE"
        },
        {
            "author_id": "1087096420119789569",
            "created_at": "2020-09-09T10:45:55.000Z",
            "id": "1303645806772342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boas not\u00edcias do Zimbabwe \n O Zimb\u00e1bue reverte a mina do Parque Nacional de Hwange e pro\u00edbe a minera\u00e7\u00e3o no leito do rio. Ministra da Informa\u00e7\u00e3o, Monica Mutsvangwa. \n#sosamazonia \n#ForaBolsonaroEMourao \ud83d\udc2c\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83e\udd70\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 https://t.co/NT3PA3rnHw"
        },
        {
            "author_id": "50400486",
            "created_at": "2020-09-09T10:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoGSilva7"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "lilchiesa"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "andrefran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303643029971111936",
            "in_reply_to_user_id": "1110735066756460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoGSilva7 @lilchiesa @andrefran De acordo com (Ciman-MT), na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d https://t.co/JbQHvQB9Gs"
        },
        {
            "author_id": "819550164591509504",
            "created_at": "2020-09-09T10:31:56.000Z",
            "id": "1303642288866951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DE KRAVICA NA B\u00d3SNIA E HERZEGOVINA.\nDiferentemente das cataratas do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia, onde \u00e9 poss\u00edvel apenas contemplar as bel\u00edssimas cascatas, nas Cataratas de Kravice \u00e9 permitido entrar em suas \u00e1guas. https://t.co/vL17TWrMaF"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2020-09-09T09:44:29.000Z",
            "id": "1303630344332161025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos-BA reabre para visita\u00e7\u00e3o com novas\u00a0regras https://t.co/rNe0YmdFJi"
        },
        {
            "author_id": "2559661394",
            "created_at": "2020-09-09T09:29:59.000Z",
            "id": "1303626698508955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia t\u00e1 podendo entrar? Quero conhecer"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-09-09T09:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 134,
                        "username": "YoelSchlaen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303619200313962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Heri kufa macho kuliko kufa moyo\"\nMelhor perder seus olhos do que seu cora\u00e7\u00e3o\n\u2014 prov\u00e9rbio kiswahili\n\u2800\nFoto: Olhos que espreitam, por @yoelschlaen no Parque Nacional do Serengeti, Tanz\u00e2nia https://t.co/Jmzzhu0s3y"
        },
        {
            "author_id": "1270737393172336644",
            "created_at": "2020-09-09T04:34:56.000Z",
            "id": "1303552444908089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem iria imaginar que Bolsonaro daria risadas sobre a situa\u00e7\u00e3o do Pantanal, logo o indiv\u00edduo que pescava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "100514632",
            "created_at": "2020-09-09T04:13:05.000Z",
            "id": "1303546948591529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PantanalEmLuta \ud83d\ude2d\nde acordo com o CIMAN-MT, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada... \ud83d\ude22 https://t.co/Wz9cSiwbyd"
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "isamelissams"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303535042631696384",
            "in_reply_to_user_id": "1192157408946278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isamelissams @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jouberth19"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303534959915868161",
            "in_reply_to_user_id": "350476403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jouberth19 @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "godinho_kew"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303534865145622531",
            "in_reply_to_user_id": "867327456872718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@godinho_kew @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "leaorebelde"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "Chuck_OOO"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303534539667632128",
            "in_reply_to_user_id": "788160471899799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leaorebelde @Chuck_OOO @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "malalves"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303533719609913351",
            "in_reply_to_user_id": "95900511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malalves @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mota_muryllo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303533493071343616",
            "in_reply_to_user_id": "1256310621764833285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mota_muryllo @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "anirakdsd"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303532886994366471",
            "in_reply_to_user_id": "248379337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anirakdsd @ianbremmer O mirante do Atm\u00e3 fica em Chapada dos Guimar\u00e3es e \u00e9 um parque nacional, embora n\u00e3o seja pantanal est\u00e1 na bacia pantaneira, rio Manso, afluente do Rio Cuiaba."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lcoutinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303532141754671104",
            "in_reply_to_user_id": "38421891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lcoutinho @ianbremmer Exatamente.  Parece ser no Parque Nacional de Chapada do Guimar\u00e3es. O fogo est\u00e1 sem controle e precisamos de ajuda, n\u00e3o de discursos."
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "ianbremmer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303531701763796993",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMartins10 @ianbremmer Voc\u00ea est\u00e1 certo sobre a fake, mas o inc\u00eandio \u00e9 na serra da Chapada, que \u00e9 considerada bacia pantaneira, n\u00e3o sendo realmente pantanal. O fogo parece ser no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "364643660",
            "created_at": "2020-09-09T03:10:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303531181250621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o deixem senhores militares, de passar WhatsApp, e-mail, ruflar de tambores ou mesmo sinais de fuma\u00e7a, comunicando \u00e0 ministra Carmem L\u00facia, o que fazem na Amazonia. \n\nFor\u00e7as Armadas combatem focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional e em terras ind\u00edgenas https://t.co/pQ40kcrhYO"
        },
        {
            "author_id": "314648585",
            "created_at": "2020-09-09T03:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ianbremmer"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60962b0832b15d81"
            },
            "id": "1303530647642923009",
            "in_reply_to_user_id": "60783724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ianbremmer @gugachacra O mirante do Atim\u00e3 fica em Chapada do Guimar\u00e3es MT, \u00e9 um parque nacional com 32 mil ha, n\u00e3o sendo \u00e1rea uma comercial. De forma que a sugest\u00e3o  de intencionalidade \u00e9 falsa. Os inc\u00eandios est\u00e3o fora de controle, precisamos de socorro, n\u00e3o discursos."
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2020-09-09T01:54:32.000Z",
            "id": "1303512080436228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, reabre para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/rOuy7cmtfc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-09T01:34:27.000Z",
            "id": "1303507023796080641",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de um m\u00eas um grupo de brigadistas foi a campo impedir o fogo de entrar na \u00e1rea protegida que representa n\u00e3o apenas um importante santu\u00e1rio para biodiversidade, mas tamb\u00e9m significa a fonte de renda para quem trabalha principalmente com a observa\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada."
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-09-09T01:28:54.000Z",
            "id": "1303505630120951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o aplica multas de R$1,5 milh\u00e3o em reserva\u00a0extrativista https://t.co/ujzAkFEyir"
        },
        {
            "author_id": "2338793941",
            "created_at": "2020-09-09T00:36:17.000Z",
            "id": "1303492389307326466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia conta com 60mil habitantes, localizada \u00e0 beira do Canal de Beagle, um estreito que conecta o Pac\u00edfico ao Atl\u00e2ntico ao longo de quase 250 quil\u00f4metros. \n\n\u00c9 tamb\u00e9m a porta de entrada para o Parque Nacional Terra\u2026 https://t.co/3fWKsXgRO1"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-09-08T23:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 49,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303481652249853958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 272,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil2 | A miss\u00e3o deflagrada pelo @govbr visa a\u00e7\u00f5es preventivas e repressivas contra delitos ambientais. Saiba mais \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/eo4SzxxL3V"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-08T23:50:28.000Z",
            "id": "1303480856435134468",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "25 mil focos de calor que podem representar inc\u00eandios. Queimadas ilegais t\u00e3o gerando novos focos. QUEIMADAS CRIMINOSAS AFETAM O PANTANAL E TAMB\u00c9M O PARQUE NACIONAL DO XINGU. Chocadah com o Jornal Nacional hoje. Chamou de queimadas criminosas na chincha. #PantanalEmLuta"
        },
        {
            "author_id": "1668338340",
            "created_at": "2020-09-08T23:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PedroAffonso99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303476788190941186",
            "in_reply_to_user_id": "1668338340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroAffonso99 sobre o pantanal em espec\u00edfico (pq alem dele tem as queimadas urbanas q eu falei e as queimadas no parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es) o governo t\u00e1 ralando p apagar, mas o estado todo t\u00e1 se fodendo com incendios e fica dificil concentrar recursos num local s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1200245322",
            "created_at": "2020-09-08T23:31:27.000Z",
            "id": "1303476072344944645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de semana, 4.105 pessoas passaram pelo Parque das Aves entre sexta, s\u00e1bado e domingo, 20% delas eram de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nhttps://t.co/u42ycm33uE"
        },
        {
            "author_id": "469918968",
            "created_at": "2020-09-08T22:59:45.000Z",
            "id": "1303468092123643910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Viva a Serra da Moeda! Hoje o projeto de Lei 1822/2020 que alternava os limites do Monumento Natural da Serra da Moeda para a expans\u00e3o da mina da Guerdau foi retirado. O PL era de autoria do deputado Carlos Arantes (PSDB). Vit\u00f3ria da press\u00e3o popular contra a minera\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1201792370",
            "created_at": "2020-09-08T22:58:34.000Z",
            "id": "1303467795397652486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 considerada pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural Mundial e Reserva da Biosfera, localizado na regi\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal. Em que pese o nome, h\u00e1 um reduzido n\u00famero de \u00e1reas pantanosas na regi\u00e3o pantaneira. \n#PantanalEmLuta https://t.co/bKfNmmUYtV"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-09-08T22:48:57.000Z",
            "id": "1303465376769093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande, Icara\u00edma PR\n\nCom um cen\u00e1rio natural formado por lagoas, v\u00e1rzeas e ilhas, tem praias r\u00fasticas nas margens do rio Paran\u00e1 e oferece passeios de\u2026 https://t.co/8q65i7JKVy"
        },
        {
            "author_id": "1255952196576972804",
            "created_at": "2020-09-08T22:15:52.000Z",
            "id": "1303457051889131521",
            "in_reply_to_user_id": "1255952196576972804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A esp\u00e9cie Aparasphenodon pomba, popularmente conhecida como perereca-de-capacete, \u00e9 um anf\u00edbio end\u00eamico do munic\u00edpio de Cataguases, estado de Minas Gerais, Brasil. Encontra-se em um fragmento florestal de cerca de 1.36 Km\u00b2,  fora de qualquer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-08T22:13:52.000Z",
            "id": "1303456548811952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre disserta\u00e7\u00e3o do Sandro sobre a Gest\u00e3o da ARIE  Floresta da Cicuta e o Uso do Territ\u00f3rio.\nAgora\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal tem acesso por terreno privado (ap\u00f3s a privatiza\u00e7\u00e3o da CSN porque era da UNI\u00c3O).\n\nhttps://t.co/zhzZxxzhTe"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-09-08T21:52:02.000Z",
            "id": "1303451053732618246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM FILTRO: devido ao inc\u00eandio em Creek, o Parque Nacional de Yosemite emitiu um aviso de inc\u00eandio para \u00e1reas ao sul de Chinquapin.\ud83d\ude25 https://t.co/tNFZogz0rb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T21:40:38.000Z",
            "id": "1303448181775228929",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,97 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T21:40:37.000Z",
            "id": "1303448180701294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,24 km\u00b2, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-09-08T21:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "Europarl_PT"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 275,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303447062164496392",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro @Europarl_PT\n\"\u00c9 a pior situa\u00e7\u00e3o em dez anos em Mato Grosso. H\u00e1 inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque #Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o #Amaz\u00f4nica, no #Pantanal e no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do #Cerrado.\" Via @g1 https://t.co/JVwvaHLMcz"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2020-09-08T21:23:08.000Z",
            "id": "1303443778661908482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, no meio da Selva Amaz\u00f4nica, reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\n\nhttps://t.co/sIRtIuYs5Y"
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2020-09-08T21:09:36.000Z",
            "id": "1303440374220967938",
            "in_reply_to_user_id": "2784638836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#PantanalEmLuta \n\nde acordo com o CIMAN-MT, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d+ https://t.co/tqSJdMpr7E"
        },
        {
            "author_id": "1084713278746644480",
            "created_at": "2020-09-08T21:00:22.000Z",
            "id": "1303438048135348225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma dica ?\nNunca tenha ingratid\u00e3o com quem j\u00e1 te fortaleceu . em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/uVSDMkXklH"
        },
        {
            "author_id": "31383157",
            "created_at": "2020-09-08T20:36:02.000Z",
            "id": "1303431926234009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luciano eh progressista gente.  Progresso a favor do desmatamento eh \u00e1rea protegida. https://t.co/D354yfE8Fr"
        },
        {
            "author_id": "2213950352",
            "created_at": "2020-09-08T20:08:18.000Z",
            "id": "1303424946794889217",
            "in_reply_to_user_id": "2213950352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\" #PantanalEmLuta\n\nhttps://t.co/SMxrIHIcqW"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-09-08T20:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 135,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 238,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303424533978808326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 719,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "O Dep.Est.Ant\u00f4nio Carlos Arantes (PSDB/MG) decidiu h\u00e1 pouco retirar seu Projeto de Lei sugerindo amplia\u00e7\u00e3o da atividade mineradora da \u2066@gerdau\u2069 na Serra da Moeda, sobre uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Falei sobre o assunto ontem \u00e0 noite na \u2066\u2066@GloboNews\u2069 #Moeda resiste! https://t.co/TW5NnJBmRL"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2020-09-08T19:18:04.000Z",
            "id": "1303412304894189569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do TJGO mant\u00e9m audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/66zymHUj7w"
        },
        {
            "author_id": "1015999710094602241",
            "created_at": "2020-09-08T19:16:38.000Z",
            "id": "1303411945115189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM FILTRO: devido ao inc\u00eandio em Creek, o Parque Nacional de Yosemite emitiu um aviso de inc\u00eandio para \u00e1reas ao sul de Chinquapin.\nO informante https://t.co/0E6lH8Eq5g"
        },
        {
            "author_id": "16406447",
            "created_at": "2020-09-08T19:00:58.000Z",
            "id": "1303408004042194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerdau mineradora invade unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Moeda, pr\u00f3ximo a BH e busca legalizar a explora\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s de projeto de  deputado do PSDB \ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/FWtp9PzRgq"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-09-08T18:48:38.000Z",
            "id": "1303404898499862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a linha verde, a delimita\u00e7\u00e3o do pantanal brasileiro.\nem roxo, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nas manchas em amarelo: fogo. \n#PantanalEmLuta https://t.co/07oCxIhGuB"
        },
        {
            "author_id": "158905220",
            "created_at": "2020-09-08T18:47:19.000Z",
            "id": "1303404565891616770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo \nhttps://t.co/e1tdfKu0UV"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-08T18:34:31.000Z",
            "id": "1303401347090395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 468,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 292
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\" #PantanalEmLuta\nhttps://t.co/0OT5b7zEHx"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-08T18:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 235,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303400610163720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "\u00c9 a pior situa\u00e7\u00e3o em dez anos em Mato Grosso. H\u00e1 inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque #Ind\u00edgena do Xingu, que fica na regi\u00e3o #Amaz\u00f4nica, no #Pantanal e no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, que est\u00e1 dentro do #Cerrado. Via @g1 https://t.co/ew79kMD9VS"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-09-08T18:12:50.000Z",
            "id": "1303395889696866310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologando part.03 e final \ud83d\ude02\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2Q3y6makHS"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-09-08T17:46:54.000Z",
            "id": "1303389363447922690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque mescla atrativos naturais de serra e litoral, na divisa dos estados do RJ e SP \ud83d\udc40 https://t.co/uYNTq6amHb"
        },
        {
            "author_id": "343002417",
            "created_at": "2020-09-08T17:17:28.000Z",
            "id": "1303381955380215815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou criticar a aglomera\u00e7\u00e3o que ocorreu devido ao feriado prolongado, mas vou criticar as atitudes das pessoas em poluir cachoeiras, praia, lagos. \nSem necessidade fazer isso! \nO tanto de lixo que tinha na floresta nacional de Bras\u00edlia. \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1267467266960039936",
            "created_at": "2020-09-08T17:14:58.000Z",
            "id": "1303381326121365504",
            "in_reply_to_user_id": "1267467266960039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A per\u00edcia realizada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) indicou que a causa do inc\u00eandio foi \"queima intencional da vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado\".\nhttps://t.co/c4k9bLWBNu\n#PantanalEmLuta\n#AjudaPantanal"
        },
        {
            "author_id": "1117093883668848640",
            "created_at": "2020-09-08T17:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1303381075666907139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 experi\u00eancia maravilhosa com voc\u00ea.  Te Amo\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/RT1OfPelKg"
        },
        {
            "author_id": "1064563880393875462",
            "created_at": "2020-09-08T17:11:53.000Z",
            "id": "1303380552012238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim, voc\u00ea \u00e9 patriota e n\u00e3o gosta de soltar bal\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/dHBguvcyDz"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-09-08T17:00:35.000Z",
            "id": "1303377708706037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Fazenda Raposa https://t.co/igSkI32j8L"
        },
        {
            "author_id": "1301924829562572800",
            "created_at": "2020-09-08T16:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1303375407136354305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 esse carinha... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vzlzjkuQ5i"
        },
        {
            "author_id": "911310237487046656",
            "created_at": "2020-09-08T16:43:11.000Z",
            "id": "1303373326455193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/BNupKidUAE"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-09-08T16:41:05.000Z",
            "id": "1303372799743057922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BRASILIA!\nPATRIM\u00d4NIO de todo o PA\u00cdS!\nDIGA N\u00c3O \u00c0 PRIVATIZA\u00c7\u00c3O https://t.co/OqhkCn9rUc"
        },
        {
            "author_id": "227886580",
            "created_at": "2020-09-08T16:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303367327937830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o mundo \u00e9 pequeno, vou aonde der na telha \ud83e\udd19 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/wCzLd01lxM"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-09-08T16:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49872,
                        -27.43714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1303364022654373889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tranquilidade impera nessa lagoa escondida em uma \u00e1rea particular de restinga, abandonada entre os bairros de Jurer\u00ea, Daniela e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, em Floripa.\n\nTranquility prevails in this lake hidden\u2026 https://t.co/P5QX9fNOuJ"
        },
        {
            "author_id": "1178737944045264897",
            "created_at": "2020-09-08T15:58:45.000Z",
            "id": "1303362144638033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty\nSaindo um pouco do munic\u00edpio do RJ, Paraty \u00e9 um munic\u00edpio pequeno do Rio de Janeiro que al\u00e9m de ser muito bonito tem muitos pontos tur\u00edsticos como: Museu de arte sacra, Praia do Sono, Pedra da Macela, Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/vHQCfrxyLr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T15:41:42.000Z",
            "id": "1303357856243044352",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 14,06 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T15:41:42.000Z",
            "id": "1303357855781724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,74 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "51565827",
            "created_at": "2020-09-08T15:27:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e73b92483000"
            },
            "id": "1303354381857939458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio-dia na #SerraDoJapi.\nComo n\u00e3o se encantar com tanto #verde e #ar puro nesta reserva biol\u00f3gica t\u00e3o importante para o #AGU de #Jundiai?\nSem d\u00favida, uma das maravilhas da \u201c#TerraDaUva\u201d.\n\ud83d\udcf8\n#FOTOGRAFIA\u00e9NOSSOhobby https://t.co/NQi91NTJex"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-08T15:13:12.000Z",
            "id": "1303350683421286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de seis toneladas de farinha de Uarini s\u00e3o vendidas por m\u00eas pelos ribeirinhos inseridos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Estado do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "1279426941750214657",
            "created_at": "2020-09-08T13:30:38.000Z",
            "id": "1303324869233385472",
            "in_reply_to_user_id": "1279426941750214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando l\u00e1 fiquei pasmo com o tanto de gente sem o m\u00ednimo de capacidade de racioc\u00ednio que AINDA apoia esse cara. Sendo assim, vim contar pra vcs que no final deste ano estarei me mudando para ilha comprida, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui em S\u00e3o Paulo, para viver uma vida +"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-08T12:59:12.000Z",
            "id": "1303316962068623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Turismo confirmou presen\u00e7a em Foz para debater medida com lideran\u00e7as igua\u00e7uenses.\nhttps://t.co/AGx6ALjWhC"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-09-08T12:00:46.000Z",
            "id": "1303302253940371458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos (BA), reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/I3WHKX8stR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T11:39:49.000Z",
            "id": "1303296980987211776",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-08T11:39:48.000Z",
            "id": "1303296980542656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 27 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,27 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 14,02 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1267217619565907971",
            "created_at": "2020-09-08T11:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303289174573879296",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @tabataamaralsp Quando a esquerdalhada entre si, o Brasil e o mundo saem ganhando.\nE ai, Luciano, como est\u00e1 o jatinho comprado com DINHEIRO DO POVO?\nE aquela mans\u00e3o ILEGAL constru\u00edda em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???\n\n\"PROGRESSISTAS\" s\u00e3o aqueles q destroem o progresso. Basta olhar BLM e ANTIFAS"
        },
        {
            "author_id": "1090186578150985728",
            "created_at": "2020-09-08T09:56:09.000Z",
            "id": "1303270896526913536",
            "in_reply_to_user_id": "1090186578150985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela,"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2020-09-08T04:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1303193008435875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca 2006 Vista magn\u00edfica de todo Rio de Janeiro. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UMVs1AoueO"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-08T03:32:42.000Z",
            "id": "1303174395993755650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\nCriado em 1988, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PARNAMAR-FV) valoriza e protege os ambientes naturais da ilha. https://t.co/pnFwuX8j8O"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2020-09-08T02:38:06.000Z",
            "id": "1303160657177702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23h:35(segunda) - Veja como est\u00e1 o Parque Nacional de #Yosemite com os intensos inc\u00eandios florestais na Calif\u00f3rnia, em compara\u00e7\u00e3o com uma foto normal. Helic\u00f3pteros e avi\u00f5es-tanque est\u00e3o sendo usados para ajudar a apagar os focos de inc\u00eandios. https://t.co/sfPV4gx6TL"
        },
        {
            "author_id": "1193502673619890178",
            "created_at": "2020-09-08T01:01:52.000Z",
            "id": "1303136436124897282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordilheira Central aguardam os escaladores que escalam o pico principal do Parque Nacional #Yushan de #Taiwan.  O YNP de 105.490 hectares, compartilhado por #Chiayi, #Hualien, #Kaohsiung &amp; #Nantou, mais de 30 montanhas com picos de mais de 3.000m.  (Cortesia de Nicholas Wheeler) https://t.co/Olr8BvUsP6"
        },
        {
            "author_id": "171141993",
            "created_at": "2020-09-08T00:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1303135141263372289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida proporciona\ud83e\udd8e em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/3743IBhQht"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2020-09-08T00:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 247,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303133473478184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: A Gerdau A\u00e7ominas quer avan\u00e7ar as opera\u00e7\u00f5es para a zona de amortecimento de duas importantes \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ficam entre Itabirito e Moeda, na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte_MG.&gt;&gt; https://t.co/FUka4GYMg0 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "372387741",
            "created_at": "2020-09-08T00:21:10.000Z",
            "id": "1303126196012670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil legendar uma foto com  a pessoal que muda a sua vida para melhor.\u2764 em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/MxS9AKs9Nw"
        },
        {
            "author_id": "62558241",
            "created_at": "2020-09-08T00:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Kesinha100"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303123970728886272",
            "in_reply_to_user_id": "2458896139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kesinha100 N\u00e3o, a maioria das cachoeiras tem acesso livre. Algumas ficam em \u00e1reas particulares, mas as do parque Nacional n\u00e3o tem impedimento de acesso pelo que sei... (n\u00e3o sou uma frequentadora ass\u00eddua da Chapada...)"
        },
        {
            "author_id": "1239023882918596609",
            "created_at": "2020-09-07T23:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "passivodanado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303117800626622465",
            "in_reply_to_user_id": "1293606411814002696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passivodanado adoro BSB parque nacional hein!!??"
        },
        {
            "author_id": "635521569",
            "created_at": "2020-09-07T23:46:57.000Z",
            "id": "1303117584280309760",
            "in_reply_to_user_id": "635521569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu sou obcecada por Geyser, o meu sonho \u00e9 ir ao parque nacional de Yellowstone pq l\u00e1 tem o mais famoso, da\u00ed descobri que a not\u00edcia era fake mas era tarde demais pq j\u00e1 estava pesquisando todos os geyser do mundo.\n\nFim da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-09-07T23:06:02.000Z",
            "id": "1303107287163138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o com novas regras https://t.co/ZOSAxs0F7y https://t.co/pZWgtYcv0Y"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2020-09-07T21:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "YosemiteNPS"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 227,
                        "username": "VTiradoM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303089201005703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 218,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "MUNDO | Quando estamos a dizer que as cenas na Calif\u00f3rnia parecem de filme n\u00e3o \u00e9 exagero. Veja como est\u00e1 o Parque Nacional de @YosemiteNPS, um dos cart\u00f5es postais dos Estados Unidos, com a fuma\u00e7a dos inc\u00eandios. Fotografias via @VTiradoM. https://t.co/kmYjjxMcax"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T21:37:49.000Z",
            "id": "1303085086246449152",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T21:37:49.000Z",
            "id": "1303085085785116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,74 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2186722110",
            "created_at": "2020-09-07T20:58:04.000Z",
            "id": "1303075083401990146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano t\u00e1 acontecendo inc\u00eandio em todos os lugares, al\u00e9m do pantanal teve no horto de rio claro e na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e experimental de itirapina"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-09-07T20:38:48.000Z",
            "id": "1303070233633214471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o com novas regras https://t.co/ljxERr3sAI"
        },
        {
            "author_id": "298147254",
            "created_at": "2020-09-07T20:34:03.000Z",
            "id": "1303069040055930881",
            "in_reply_to_user_id": "298147254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google: lavander\u00edas en el parque nacional Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1191089993223151616",
            "created_at": "2020-09-07T20:33:46.000Z",
            "id": "1303068969935540225",
            "in_reply_to_user_id": "1191089993223151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Varias garrafas de refrigerante, comidas que vao atrair urubus e ratos, papel, plastico.\nQuestionei a l\u00edder por que nao fazia na porta da casa dela.\nS\u00f3 gritava que tinha liberdade de religi\u00e3o.\nE de sujar tudo?\nArea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde corujas e quero-queros fazem ninhos"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2020-09-07T20:31:43.000Z",
            "id": "1303068450332565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udef6 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0NaTqhLIYn"
        },
        {
            "author_id": "1175061456250920967",
            "created_at": "2020-09-07T20:04:14.000Z",
            "id": "1303061537414881282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filme perdido de George Clooney e Laura Dern finalmente ser\u00e1 lan\u00e7ado! A sequ\u00eancia de Grizzly, era para ter sido lan\u00e7ado em 1983. Grizzly 2 traz um urso que aterroriza jovens que v\u00e3o a um show em um parque nacional dos EUA. Em breve no streaming\n#georgeclooney #lauradern #grizzly https://t.co/WNwWq26pp4"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-09-07T18:11:16.000Z",
            "id": "1303033105905840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Webinar Ci\u00eancia no Parque Nacional do Igua\u00e7u descomplica produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica da unidade https://t.co/z4RvkicuW6"
        },
        {
            "author_id": "930481060999245825",
            "created_at": "2020-09-07T18:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "amandalemesb"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "waterfallbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303032833414508544",
            "in_reply_to_user_id": "1942473944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandalemesb @waterfallbr a primeira \u00e9 o parque nacional e a segunda n \u00e9 aberta p turismo"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-07T18:06:52.000Z",
            "id": "1303032000878710790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Webinar Ci\u00eancia no Parque Nacional do Igua\u00e7u descomplica produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica da unidade https://t.co/96dXQDySi6"
        },
        {
            "author_id": "1302353284880048131",
            "created_at": "2020-09-07T17:57:35.000Z",
            "id": "1303029664332435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Angeles consome 4.800 acres, espalhando cinzas por toda parte\nhttps://t.co/wu5Yy1iwSk https://t.co/haqEypM62j"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2020-09-07T17:00:33.000Z",
            "id": "1303015310040199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/YHvsPmsOMd"
        },
        {
            "author_id": "1184586916747972609",
            "created_at": "2020-09-07T17:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303015293502054400",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro E com os garimpeiros, ruralistas que invadem \u00e1rea de presta\u00e7\u00e3o ambiental e TI, voc\u00eas v\u00e3o fazer algo? E quantos as queimadas criminosas voc\u00eas v\u00e3o fazer algo? E quanto ao Pantanal que arde em chamas assim como o parque nacional do Xingu, voc\u00eas v\u00e3o fazer algo? #AjudaPantanal"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-09-07T16:50:08.000Z",
            "id": "1303012689107734528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Parque Estadual Carlos Botelho promove replantio de 300 mudas de \u00e1rvores nativas\nPlantio, que ocorreu em 25 e 26 de agosto, contou com o trabalho de estagi\u00e1rios e monitores da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nLeia o artigo completo em: https://t.co/r8Lkl4JJKX https://t.co/4eWwXzj7OI"
        },
        {
            "author_id": "965434039653019648",
            "created_at": "2020-09-07T16:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1303009235253559296",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Sugiro o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2020-09-07T16:14:47.000Z",
            "id": "1303003792321982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Lhrx6aw78s"
        },
        {
            "author_id": "74589300",
            "created_at": "2020-09-07T16:13:35.000Z",
            "id": "1303003489430310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem um exemplo de como o \"liberalismo\" econ\u00f4mico funciona na gest\u00e3o do meio ambiente e turismo. \nO Parque Nacional do Pico da Neblina ficou fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o um longo per\u00edodo. Enfim, reabriram no esquema de concess\u00e3o exclusiva+"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-09-07T16:12:55.000Z",
            "id": "1303003324304809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em decreto https://t.co/SK9ylNErvf"
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2020-09-07T16:06:28.000Z",
            "id": "1303001699108478977",
            "in_reply_to_user_id": "2784638836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 279,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 155
            },
            "text": "#AjudaPantanal \n#PantanalEmChamas \n\nDe acordo com o CIMAN-MT, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d+ https://t.co/ySWbjymq51"
        },
        {
            "author_id": "1236326450724306952",
            "created_at": "2020-09-07T15:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 180,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 192,
                        "username": "MinLuizRamos"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 207,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302998718149464071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de saber quando o @ICMBio vai reabrir a Floresta Nacional Ipanema em Iper\u00f3-SP. Diversos Parques j\u00e1 reabriram e a Floresta continua parada sem reabertura. Gest\u00e3o horr\u00edvel.\n@rsallesmma @MinLuizRamos \n@jairbolsonaro \n#IndependenciadoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T15:35:52.000Z",
            "id": "1302994000907911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de agosto de 2020, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,32 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1274473092291624960",
            "created_at": "2020-09-07T15:34:01.000Z",
            "id": "1302993535411552260",
            "in_reply_to_user_id": "1274473092291624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um local, seja uma grande cidade, um parque nacional ou uma cidadezinha, passa a receber pessoas de fora, a tend\u00eancia \u00e9 que essas pessoas de fora inchem um pouco os servi\u00e7os locais. E n\u00e3o necessariamente aquela cidade tem estrutura pra lidar com o n\u00famero de turistas! https://t.co/LE1GFzAysu"
        },
        {
            "author_id": "83702986",
            "created_at": "2020-09-07T15:29:49.000Z",
            "id": "1302992476014338050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dispositivo de fuma\u00e7a pirot\u00e9cnica usado em uma festa/ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o causou um inc\u00eandio que se alastrou para a Floresta Nacional de San Bernardino, nos Estados Unidos, e j\u00e1 queimou +7 mil acres (o equivalente a 2.832 hectares ou 28 km\u00b2). Esse \u00e9 o tweet. https://t.co/U3tpxu5i9Y"
        },
        {
            "author_id": "103450583",
            "created_at": "2020-09-07T14:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "miriamleitao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302981294645796869",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miriamleitao Vcs lembram daquele servidor do Ibama que multou Bolsonaro por pesca ilegal numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ele foi exonerado do cargo de chefia por conta disso e s\u00f3 n\u00e3o foi demitido por contra da ESTABILIDADE. N\u00e3o \u00e0 reforma administrativa!\n\n#PECdaRachadinha"
        },
        {
            "author_id": "978288695085273088",
            "created_at": "2020-09-07T14:45:11.000Z",
            "id": "1302981243429171205",
            "in_reply_to_user_id": "978288695085273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\"#AjudaPantanal"
        },
        {
            "author_id": "103450583",
            "created_at": "2020-09-07T14:33:34.000Z",
            "id": "1302978321018482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vcs lembram daquele servidor do Ibama que multou Bolsonaro por pesca ilegal numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ele foi exonerado do cargo de chefia por conta disso e s\u00f3 n\u00e3o foi demitido por contra da ESTABILIDADE. Defendam a estabilidade!\n\n#PECdaRachadinha \n\nhttps://t.co/RkAK9qA2S8"
        },
        {
            "author_id": "4219624229",
            "created_at": "2020-09-07T14:30:11.000Z",
            "id": "1302977468161236994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\"\n\nTua carne carrega o peso da nossa fauna e flora.\n#SOSPantanal https://t.co/RUeNKvGrew"
        },
        {
            "author_id": "342794450",
            "created_at": "2020-09-07T14:26:06.000Z",
            "id": "1302976442263908353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas precisam parar de usar pirotecnia na revela\u00e7\u00e3o de g\u00eanero, pq pode causar desde de leves acidentes dom\u00e9sticos at\u00e9 inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es. N\u00e3o se brinca com fogo!\n\nE espero que os pais sejam penalizados pelo dano na Floresta Nacional de S\u00e3o Bernardino, nos EUA. https://t.co/S8zqXuOmu0"
        },
        {
            "author_id": "152254365",
            "created_at": "2020-09-07T14:09:03.000Z",
            "id": "1302972150941392901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rdua luta para recuperar da m\u00e1fia da grilagem urbana de Goi\u00e2nia/GO - organiza\u00e7\u00e3o criminosa enraizada tamb\u00e9m em Bras\u00edlia/DF e Palmas/TO - a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Vaca\u2026 https://t.co/T0dgSTUAlt"
        },
        {
            "author_id": "2659568658",
            "created_at": "2020-09-07T13:52:46.000Z",
            "id": "1302968052015919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um aparelho de fuma\u00e7a pirot\u00e9cnica em uma festa de ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o causou um inc\u00eandio que se alastrou para a Floresta Nacional de San Bernardino (Calif\u00f3rnia), que j\u00e1 queimou +7 mil acres e causou evacua\u00e7\u00e3o de centenas de pessoas. Eu disse que essas coisas tavam indo longe demais."
        },
        {
            "author_id": "238573094",
            "created_at": "2020-09-07T13:48:22.000Z",
            "id": "1302966947483725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da urca, Parque nacional da Tijuca, mirante do Leblon ou Jardim Bot\u00e2nica????"
        },
        {
            "author_id": "1237850120219021319",
            "created_at": "2020-09-07T13:47:45.000Z",
            "id": "1302966790239158274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos come\u00e7am nesta ter\u00e7a-feira (8). Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe mais de dez mil visitantes por m\u00eas https://t.co/wrHgOLjxXm"
        },
        {
            "author_id": "577",
            "created_at": "2020-09-07T13:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "RonaldoGogoni"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "JMTrevisan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302962775514382337",
            "in_reply_to_user_id": "29101840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RonaldoGogoni @JMTrevisan V\u00e1rias ideias imbecis: festa durante pandemia, ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o (s\u00f3 serve pra refor\u00e7ar estere\u00f3tipos, afinal) e pirotecnia em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-07T13:18:37.000Z",
            "id": "1302959458335830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe entre s\u00e1bado, 05, e domingo, 06, 5033 visitantes no total.\nhttps://t.co/MJs2iQ7IV7"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2020-09-07T13:12:19.000Z",
            "id": "1302957871899054086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1guia-real reintroduzida no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para recuperar esta esp\u00e9cie Em Perigo na regi\u00e3o. https://t.co/dWqV2PxdTb https://t.co/j1a3TOlIJG"
        },
        {
            "author_id": "1196808960990437377",
            "created_at": "2020-09-07T12:41:18.000Z",
            "id": "1302950070007066628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, conheci umas 15 cachus nesse fds, bom demais! \n\nEngra\u00e7ado que o parque nacional fica na divisa dos estados SP-Rio-Minas \n\nEnt\u00e3o quando voc\u00ea t\u00e1 no caminho da cachu, t\u00e1 em SP, a\u00ed na trilha t\u00e1 em Minas e chega na cachu que j\u00e1 \u00e9 Rio de Janeiro"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OuriqueCompany].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OuriqueCompany",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OuriqueCompany"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leaorebelde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leaorebelde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leaorebelde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anaj\u00e1s, Brasil",
                "id": "99c97f73e8f024d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "87ac0c0092457c6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Trofa, Portugal",
                "id": "64e79720a9a0c1ef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sidrol\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "60962b0832b15d81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Japi",
                "id": "07d9e73b92483000",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "48435483",
                "name": "Esporte Fant\u00e1stico",
                "username": "espfantastico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80850437",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SC",
                "username": "pcscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "O (X.) Dousi Veiga \ud83c\udf30\ud83c\udf30\u2604\ufe0f",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236469520",
                "name": "Andrezinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "A_VerdadeSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27633909",
                "name": "Cahu\u00ea",
                "username": "cahue_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102374841",
                "name": "SETUR Sergipe",
                "username": "turismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38725425",
                "name": "\ud83d\udea9P\u00c9RICLES NUNES \ud83d\udea9",
                "username": "periclesnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257677952717860865",
                "name": "Rapha_digital",
                "username": "RafaelSoareses2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284592182",
                "name": "Semmais",
                "username": "JornalSemmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158892545805561858",
                "name": "Citymatica_Brasil",
                "username": "citymatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794635761249320960",
                "name": "Kiria",
                "username": "KiriaYo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54224160",
                "name": "Brenno",
                "username": "Brenno_CAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66983236",
                "name": "Felipe Casagrande",
                "username": "felicasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088141959406014465",
                "name": "Andr\u00e9 Wolf \ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "InvestWolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233394093541208065",
                "name": "Marcelo Guar\u00e1",
                "username": "guara_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258942585743310848",
                "name": "Elizabeth_santosCiro",
                "username": "Bethsantosciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859953455284310016",
                "name": "Cl\u00f3vis",
                "username": "Clovismolivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122270493",
                "name": "vania passos",
                "username": "vaniapassos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720806604044705792",
                "name": "Tatu do cerrado",
                "username": "tatu_do_cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253895188281425921",
                "name": "\ud835\udc70 \ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc95 \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc96\ud835\udc91",
                "username": "imraining_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630662427",
                "name": "Bibi",
                "username": "queluxci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221192898424733697",
                "name": "totoro",
                "username": "gabrstoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950587623",
                "name": "\ud83c\udf08 A ******* N\u00e3o quer sambar\ud83c\udf08",
                "username": "jucholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255537547649978376",
                "name": "Henrique Thaly",
                "username": "hnrqizidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264336255480999936",
                "name": "Sandra Genari",
                "username": "GenariSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224232313",
                "name": "Karine  Wilke",
                "username": "karine_wilke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9588572",
                "name": "Edu Gomes",
                "username": "eduardo_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843212917864648704",
                "name": "Alex Castro",
                "username": "outrofobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163549864",
                "name": "Juliana",
                "username": "JuhOggione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168941933194108928",
                "name": "LuFrabetti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4",
                "username": "FrabettiLuciene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1181629051309572096",
                "name": "CNN Brasil Business",
                "username": "CNNBrBusiness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876489841",
                "name": "Planeta Brazuka",
                "username": "planetabrazuka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907446854186610688",
                "name": "aninha construiu um condom\u00ednio de luxo",
                "username": "pamonhasdavovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303732250048106509",
                "name": "ThaisS \ud83d\udc89",
                "username": "sepodesver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251297401316540416",
                "name": "djChic\u00e3o",
                "username": "djChico17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - Youtube: Jones Manoel",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280160298129920004",
                "name": "lcn.leo",
                "username": "LcnLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849254154",
                "name": "ella",
                "username": "rflls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176886091",
                "name": "Talis",
                "username": "arrobatalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218910777295491072",
                "name": "Mateus Serafim",
                "username": "pratadocsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309700221",
                "name": "Augusto Mesquita",
                "username": "AugustoBolM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74503543",
                "name": "mamazinha",
                "username": "maritondolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029016051",
                "name": "anchovita \ud83d\udcce",
                "username": "statecontrooool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572511",
                "name": "Rafael Souza\u1d31\u1d9c\u1d2e\u00b9\u2079\u00b3\u00b9",
                "username": "SouzaRafael89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214039240",
                "name": "Atl\u00e9tico Goianiense",
                "username": "ACGOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205236088882769923",
                "name": "Caldas\ud83d\udccf\ud83d\udea9",
                "username": "davascocrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161770710",
                "name": "Edely T\u00e1pia",
                "username": "edelytapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163217479",
                "name": "Escoteiros do Brasil",
                "username": "Escoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83370220",
                "name": "isinha \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0",
                "username": "tagaruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845636344",
                "name": "anandamida",
                "username": "anandapzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75545360",
                "name": "DIRCEU PENNA_Corretor",
                "username": "DirceuPenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155659213",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "Cristiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81230310",
                "name": "Susana Alonso",
                "username": "susafly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349167669",
                "name": "Farina",
                "username": "beatrizzfarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213095942448041985",
                "name": "blinded by the lights",
                "username": "garcia_itala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897991682452533248",
                "name": "camille",
                "username": "kkkcamL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35719535",
                "name": "UFOS ONLINE",
                "username": "rroehe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854028438902104064",
                "name": "CODEMAR",
                "username": "codemarmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145872509386076161",
                "name": "Marcos_AAP",
                "username": "MarcosdePaulo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366128591",
                "name": "Mor_feu",
                "username": "morfeubrasuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044652115703009281",
                "name": "Ercio Santos",
                "username": "ercio_santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969357257623433216",
                "name": "Retro",
                "username": "Retro_Series",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213916047301992453",
                "name": "Marisela Arrieta Fornerino",
                "username": "MariselaArriet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036614005824073728",
                "name": "vinicinhus",
                "username": "ankhhotep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296988584990388227",
                "name": "N\u00e3o vale uma Moeda",
                "username": "naovaleumamoeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258393257370845187",
                "name": "Adriana",
                "username": "AdrianaPrinceC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115216601",
                "name": "i\u2744c\u2744e",
                "username": "_papii_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771061159730503684",
                "name": "SDSN Amazonia",
                "username": "SDSNAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399249223",
                "name": "wcsperu",
                "username": "wcsperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001817584000557056",
                "name": "Alessandra Fidelis",
                "username": "AleTFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878789850044010497",
                "name": "Mochil\u00e3o Sab\u00e1tico",
                "username": "MSabatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131953778037526530",
                "name": "Andresa",
                "username": "andresadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00f4nica Sales \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "monicasalescruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703781201237176320",
                "name": "Shirley Sorvilo",
                "username": "SorviloS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059504359841652736",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "BrunoCr62058963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20872218",
                "name": "Bruno Machado",
                "username": "brunaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102123251",
                "name": "Filipe Cardoso",
                "username": "byfilipecardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38095708",
                "name": "Uarlem Oliveira",
                "username": "uarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275409952845201408",
                "name": "Juliana Silvieri (tentando desenhar capas) \ud83e\udd8a\u2694\ud83d\udc3a",
                "username": "jusilvieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249364123802120194",
                "name": "andante\ud83c\udf0e\u2694\ud83d\udc9a\ud83d\udc38\ud83c\udf34",
                "username": "andante40428500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077 \ud83d\udc64",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888502053",
                "name": "Iza \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udc3e",
                "username": "reaction200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830831120803590145",
                "name": "Jes\u00fas Montilla Flores",
                "username": "DandoBatazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193422137",
                "name": "Rangel Silva",
                "username": "RangelSilva4F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142732461",
                "name": "Felix Plasencia",
                "username": "PLASENCIAFELIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293629832119693312",
                "name": "Cuenta Oficial del Instituto Nacional de Turismo",
                "username": "inaturvzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291595258",
                "name": "INATUR TRUJILLO",
                "username": "InaturTrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903876098",
                "name": "Jacqueline Penaloza.",
                "username": "ajacquep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299483123852476418",
                "name": "aroaceiros",
                "username": "aroaceiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051162525662924800",
                "name": "mari",
                "username": "vtr_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115549406",
                "name": "Gustavo Simon",
                "username": "gustavosimonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201988354394533888",
                "name": "pietro",
                "username": "noahfaIIs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514558",
                "name": "\u034f",
                "username": "RenatoJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226139639",
                "name": "The Moon Is Really Beautiful",
                "username": "mittyyyyyytsuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349235902",
                "name": "Poder Judicial CR",
                "username": "PoderJudicialCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524571803",
                "name": "Luis Guillermo Sol\u00eds",
                "username": "luisguillermosr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144875363",
                "name": "Casa Presidencial \ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "presidenciacr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71286704",
                "name": "Eu sou a Mila",
                "username": "miiladepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227715472763822080",
                "name": "taka biscoiteiro e masato pai do oreo",
                "username": "wheensunoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44257457",
                "name": "Cristiane Fontes, Kriks \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "krikss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267656128751599619",
                "name": "Lusca",
                "username": "rllmscl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424361077",
                "name": "William Bittencourt",
                "username": "wbitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58325146",
                "name": "Cinlages",
                "username": "cinthialages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244680852832993280",
                "name": "Milton Roza",
                "username": "DjinnMister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227365696839000071",
                "name": "ON Centro",
                "username": "ONCentro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2452120278",
                "name": "F\u00e1tima Folgado",
                "username": "FtimaFolgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170399386",
                "name": "Alessandra \ud83c\udf1f",
                "username": "aleamaralbfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891863331560181761",
                "name": "Luan Cardoso",
                "username": "praexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263661244",
                "name": "Fernando M D'Andrea",
                "username": "DoDandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\u2728\u271d\ufe0f\ud83d\udcffG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\ud83d\udcda\u2728",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143262206697648129",
                "name": "Lucas Aplewicz",
                "username": "luucasfaalcaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino \ud83d\udfe9",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958131900748623872",
                "name": "Demchuk",
                "username": "PauloDemchuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054830321244561409",
                "name": "Intellect",
                "username": "Naoseioqescrev4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20189314",
                "name": "Francisco",
                "username": "FrancisBlacKn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713234161893576705",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257413700312535043",
                "name": "Paulo Gala",
                "username": "paulogala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83844260",
                "name": "P.L.\u00cd.N.I.O. #ForaBolsonaro \ud83c\udff4",
                "username": "BornToRebellion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55429200",
                "name": "Fred Paradise",
                "username": "DanSnurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368064928",
                "name": "f\u00e3 de ska-p",
                "username": "camarada_dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290853228",
                "name": "alexander mendez",
                "username": "alexand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259029550",
                "name": "Clovis Jinping",
                "username": "clovisforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754432088548503553",
                "name": "\u24b6narquista",
                "username": "ancaploide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157374937",
                "name": "FH {\u0141\u0e40\u03b2\u20ac\u042f\u00d0\u0414\u00d0\u20ac} \ud83c\udf13\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf8\ud83c\uddec",
                "username": "fhgmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145368253172199424",
                "name": "Refutadores do Libertarianismo",
                "username": "RefutadoresL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430781230",
                "name": "Arthuro",
                "username": "arthur_bailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520622946",
                "name": "Felipe Lanhi",
                "username": "felipelanhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578477016",
                "name": "rAAz #Ciro2022",
                "username": "Rodrig0Conceito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736003792198619136",
                "name": "Liniker",
                "username": "llinikerpinho14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832601055867330564",
                "name": "Daniel M",
                "username": "Daniel__Mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980781204281667586",
                "name": "Gabriel Soares Eduardo",
                "username": "Gabrielseduard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707519211791380480",
                "name": "Cristiano Machado",
                "username": "Cristiano_Barba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188843524986490880",
                "name": "Um Libert\u00e1rio",
                "username": "um_libertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51256876",
                "name": "kaoth \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "kaodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155833454581338112",
                "name": "IDKFA",
                "username": "IDKFA15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304019603778084865",
                "name": "tio iroh puto \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \u262d",
                "username": "IrohPuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271539018837131265",
                "name": "Nelson",
                "username": "polemitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432270890",
                "name": "Deodoro Melo",
                "username": "Deodoro33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054381866575429632",
                "name": "Caio Andrade",
                "username": "o_caio_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335748125",
                "name": "Galo Ocupacao Cidade de Deus",
                "username": "galodeluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "MultPlay",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301500144890916864",
                "name": "Geo Informa",
                "username": "GeoInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038073299232796672",
                "name": "napaula",
                "username": "aahabrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133971047",
                "name": "\ud83d\udc9b\u1d2e\u1d31LOVED\u2077\u1d2e\u1d58\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3\ud83e\uddc8",
                "username": "ParkMinGian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "585943499",
                "name": "paola",
                "username": "biebesornah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536549562",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82",
                "username": "ollgyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7153362",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120836306",
                "name": "NANAL",
                "username": "nanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781186437089722368",
                "name": "It\u00e5d\u00e5ki ll-//",
                "username": "itadakimasui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293383222",
                "name": "RBN",
                "username": "rbnrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112777304",
                "name": "Kelly",
                "username": "KelinhaAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833699296784556032",
                "name": "Willian Porto",
                "username": "WPort0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46447873",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinebueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265720775136481280",
                "name": "G\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e",
                "username": "Gz_b97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971051475240615937",
                "name": "A. Dafonseca",
                "username": "ANewUser_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756249109418352640",
                "name": "francesinha do agreste",
                "username": "_goodend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743910516645576708",
                "name": "O Questionador",
                "username": "Dwaissper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017528883741110277",
                "name": "Maria Vanir #13114",
                "username": "MariaVanirTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628568918",
                "name": "aquelemeninodaphoto",
                "username": "bm_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "960244880340602881",
                "name": "Igor Odi \ud83e\udd80",
                "username": "OdiIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842140551193456641",
                "name": "Joana d'Arc de Paula",
                "username": "blogdatiajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144847735",
                "name": "Tiago Rodrigues\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85",
                "username": "TiagoFCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703792836",
                "name": "Blog do Mauro",
                "username": "blogmauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095837612672208896",
                "name": "Fabiane\u2077 Butter \ud83e\udd5e\ud83d\udc9c",
                "username": "ButterFabi7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920704880481898503",
                "name": "Jersey Zoo",
                "username": "JerseyZoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288607569",
                "name": "chris gois #BrasilEmChamas",
                "username": "chrisgois_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1303372447480193024",
                "name": "utilities_dreams",
                "username": "utilitiesdream4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056277978328563713",
                "name": "\ud83c\udf51 whatever \u203a",
                "username": "sunshineewz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803764650668126208",
                "name": "Wikipedia Random Walk",
                "username": "WikiRandomWalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235706449965059",
                "name": "Leonardo Paiva",
                "username": "leo_paiva19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97070286",
                "name": "NATALIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meaballerina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19132544",
                "name": "Dona Claudia",
                "username": "claudiaskrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725317179353214977",
                "name": "Kayla",
                "username": "drugxxndluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392719331",
                "name": "Cap Braza",
                "username": "CapBraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108582285362806785",
                "name": "Jean Pierre",
                "username": "JeanPie41597673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243652963488456707",
                "name": "F.L.Y_News",
                "username": "FLYNews8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244232537624453121",
                "name": "Ernesto Baptista",
                "username": "ErnestoFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957259122424139776",
                "name": "Dot\u00f4 Bruxo",
                "username": "XoXbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074477977637920768",
                "name": "AbraaoRamiro",
                "username": "abraao_ramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059014798",
                "name": "Suricate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "SuricateSeboso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142854669091377154",
                "name": "ex perfil porn\u00f4",
                "username": "averdadeamarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136600590342152192",
                "name": "EcoBioGeo",
                "username": "EcoBioGeo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42270639",
                "name": "Helena Lovo",
                "username": "HelenaLovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095703595549380608",
                "name": "Cristiano Coelho De Souza",
                "username": "CristianpraiaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922217363428298752",
                "name": "PeterDracarys",
                "username": "PeterDracarys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312268577",
                "name": "Edgar Silva",
                "username": "pedrasbrancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241483613323104257",
                "name": "Ceresitador Implac\u00e1vel",
                "username": "ceresitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084713278746644480",
                "name": "Daniel Fidalgo",
                "username": "DanielFidalgo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063147709169836033",
                "name": "m@ndy - vacina j\u00e1! \ud83d\udc89",
                "username": "A_mandinhaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62385983",
                "name": "Neo",
                "username": "Neeoo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829557642590818304",
                "name": "tavin do vigor",
                "username": "princesatavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177670438",
                "name": "Alexandre Gama",
                "username": "laraia_gama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730617152",
                "name": "Defesa Civil SP",
                "username": "defesacivilsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257460926846033925",
                "name": "Central de Atendimento ao Est\u00e1gio",
                "username": "OETVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197158166242484225",
                "name": "Daniely Silva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "danylamirinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20759036",
                "name": "J\u00e9ssica Cruz",
                "username": "jhe_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295780731038425090",
                "name": "BLACKPINK NORDESTE",
                "username": "BP_NORDESTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273850774380883975",
                "name": "BLACKPINKOFFICIAL",
                "username": "BLACKPINK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53792295",
                "name": "Hygor Lisboa",
                "username": "eguahygor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225206328345419776",
                "name": "sign",
                "username": "Huang__Lil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43729029",
                "name": "Renata Tupinamb\u00e1",
                "username": "aratykyra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279208814403899392",
                "name": "Humano Assintom\u00e1tico",
                "username": "HAssintomatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070632961832304640",
                "name": "Mauro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "MauroBittenAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088071606298206208",
                "name": "El_P.ablo #BrasilAindaQueima.",
                "username": "PabloEs32621897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171640848",
                "name": "Prof Rominho CRF\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "rominhopontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055703278",
                "name": "Club Villa D\u00e1lmine",
                "username": "VillaDalmineOK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014100275706122240",
                "name": "\ud80c\udd7f \ud835\udd87 \ud835\udd97 \ud835\udd9a \ud835\udd93 \ud835\udd94 \u5fe0",
                "username": "bdreis83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792550591365017600",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Joao_Lucascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78980753",
                "name": "pluralidade20",
                "username": "raquelmenezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46006531",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796354543",
                "name": "mica",
                "username": "micaelFruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768526775123050496",
                "name": "gaya",
                "username": "dsxperado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253882296484102148",
                "name": "Y u n o",
                "username": "YunoGas24067634",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931991095751389185",
                "name": "You Know",
                "username": "aqui_pra_sla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159231198624997377",
                "name": "Dead!\ud83c\udf02",
                "username": "itxbasori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773303285944123392",
                "name": "gr\u00e3-senhora da corte noturna",
                "username": "pijamadeunicorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196136865918832642",
                "name": "Dream girl \ud83d\udc8b\ud83d\udcad",
                "username": "bastos_monick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070767346116120577",
                "name": "geowanna \ud83d\udc96",
                "username": "braziliantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101606291150127104",
                "name": "\ud835\udca6\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce \u2133\u212f\ud835\udcc1\u2134",
                "username": "kellynha_always",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783739193121972224",
                "name": "Wagner Mendes",
                "username": "wrmpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090262758975651842",
                "name": "Tah Suzan Tah",
                "username": "ThalitaSuzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109647353",
                "name": "Jos\u00e9 Doralvino Sena",
                "username": "Doralvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876501549031333888",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "tjuetre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95308391",
                "name": "Pimelly\ud83d\uddef\ud83d\uddef\u2764\ud83d\udcab",
                "username": "EmillyPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248236302929211393",
                "name": "Cristian \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d",
                "username": "DramaticAnitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756597108828962816",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e \u263e",
                "username": "guilhitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136268452",
                "name": "Censipam",
                "username": "censipam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313639852",
                "name": "Kevin",
                "username": "OliveiraKevenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81902501",
                "name": "Seu Z\u00e9",
                "username": "ZeHenriq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236832345",
                "name": "Leonina Cabense",
                "username": "ianna_Lais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259164578795175943",
                "name": "Armando Carvalho Ferreira",
                "username": "ArmandoCFerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44666251",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edbano Ribeiro\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "libanoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850770",
                "name": "Winston Smith \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83d\ude37",
                "username": "Nineteen84isNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115452200971591681",
                "name": "Edvaldo - Meu \u2764\ufe0f \u00e9 de ESQUERDA!\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffb",
                "username": "EdvaldoBorges17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216803145935925249",
                "name": "Fakebook.eco",
                "username": "fakebookeco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163220293",
                "name": "Eu Quero Voto Audit\u00e1vel J\u00c1 !",
                "username": "celloduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34740038",
                "name": "Paulo Mathias",
                "username": "paulomathias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586825535",
                "name": "Abolicionista",
                "username": "DeusaVegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57133182",
                "name": "Diego",
                "username": "DihRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295868952166445057",
                "name": "biosfera_rosadosventos",
                "username": "biosfera_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988906561312641024",
                "name": "madame sat\u00e3",
                "username": "dieformia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283099030399180801",
                "name": "Mogeko",
                "username": "Sucriko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254831513541267456",
                "name": "Samu",
                "username": "192ELMAX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184598030663737347",
                "name": "teteu",
                "username": "teteu550",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248358392818696192",
                "name": "Ivo Gomes",
                "username": "FalaIvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "fria e met\u00f3dica",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746366860795478016",
                "name": "barbs",
                "username": "silverecstasyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721416438293086209",
                "name": "J Moreira da Silva",
                "username": "ms250751",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103774690924023809",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Santa Catarina",
                "username": "MPC_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764215134",
                "name": "TCE/SC",
                "username": "TCE_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71854446",
                "name": "Sergio",
                "username": "sergiocjr2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966085956448276480",
                "name": "Futuro bi\u00f3logo analisando parasitas avi\u00e1rios (IC)",
                "username": "Pedrohnrqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101492954441703424",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Bloggers de Viagem Portugueses",
                "username": "abvppt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906697591",
                "name": "Sheila Sacks",
                "username": "SheilaSacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185285701358800896",
                "name": "Ricardo von Dorff",
                "username": "DorffRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53674256",
                "name": "Fernando Alves Z",
                "username": "fewhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60783724",
                "name": "ian bremmer",
                "username": "ianbremmer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007737429",
                "name": "ALESE",
                "username": "assembleiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996450494196404229",
                "name": "Kitty Lima",
                "username": "depkittylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276333472110522368",
                "name": "Goi\u00e2nia do Passado",
                "username": "Gyndopassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222258498",
                "name": "lucicleide vidal",
                "username": "keuda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007608111132266496",
                "name": "honey baby",
                "username": "amand4ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913281938382901249",
                "name": "Tia bubu \ud83c\udf3b",
                "username": "indiagbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253969668",
                "name": "Oikos",
                "username": "OikosONGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061595270914498560",
                "name": "Marcinha Moraes",
                "username": "MarcinhaMoraes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3425967843",
                "name": "Thais Silva Lima",
                "username": "ThaisSilvaLima9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59247987",
                "name": "edigezir",
                "username": "edigezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49654251",
                "name": "Felipe Santa Cruz",
                "username": "felipeoabrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087096420119789569",
                "name": "Tiba",
                "username": "tiba2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400486",
                "name": "Ana Orsolini",
                "username": "anaorsolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110735066756460545",
                "name": "Ricardo G. Silva",
                "username": "RicardoGSilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43415826",
                "name": "Lil Chiesa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VacinaParaTodos",
                "username": "lilchiesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819550164591509504",
                "name": "LuizDiGaetano\u271d\u26533\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2795\u2797\ud83d\udc9d\ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83e\udd51\u2721",
                "username": "Lago_Azul38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559661394",
                "name": "mands \u2728",
                "username": "mandschriistina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836405189",
                "name": "yoel schlaen",
                "username": "YoelSchlaen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270737393172336644",
                "name": "Marcelo Gon\u00e7alves",
                "username": "A_G_Marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100514632",
                "name": "Milton Silva \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "Oficial_milton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314648585",
                "name": "Sulplan",
                "username": "sulplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192157408946278400",
                "name": "Isa Melissa",
                "username": "isamelissams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350476403",
                "name": "Jouberth Souza \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jouberth19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867327456872718336",
                "name": "Kelly RP Godinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "godinho_kew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243241357130584066",
                "name": "Chaz_OOO \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udcbb\ud83d\udc15\ud83c\udfc8\ud83c\udf0e\ud83d\udd96\ud83d\ude37",
                "username": "Chuck_OOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95900511",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "malalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256310621764833285",
                "name": "Muryllo Mota",
                "username": "mota_muryllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248379337",
                "name": "kikadsd",
                "username": "anirakdsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38421891",
                "name": "Leonardo Coutinho",
                "username": "lcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364643660",
                "name": "Norival Santos Silva",
                "username": "NorivalSSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338793941",
                "name": "Bem Viagens",
                "username": "BemViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1668338340",
                "name": "senador jorge harajuku",
                "username": "jvixcxtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350125126",
                "name": "Baianinho Emo",
                "username": "PedroAffonso99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200245322",
                "name": "nicolas m.russo g.",
                "username": "nicolasmrussog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201792370",
                "name": "Lillyann Nasch",
                "username": "lillyannasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255952196576972804",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3o Herpetol\u00f3gica da UFPB",
                "username": "herpetoufpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784638836",
                "name": "esther\ud83e\udd8b#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "ixte_jpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31383157",
                "name": "Vacina j\u00e1!\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffe",
                "username": "sarahsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213950352",
                "name": "sol sol sol sol sol sol",
                "username": "crisnatenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833031378",
                "name": "Rota Jur\u00eddica",
                "username": "rotajuridica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015999710094602241",
                "name": "Maria Bolsonaro",
                "username": "maria_edilea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16406447",
                "name": "Telma",
                "username": "telmamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158905220",
                "name": "Diana Miryan Haro",
                "username": "LUNADETARTAGAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343002417",
                "name": "Fernanda Silva",
                "username": "fernanda2767",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267467266960039936",
                "name": "ambientalosers #PantanalEmLuta",
                "username": "ambientalosers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117093883668848640",
                "name": "Mariana R\u00e9gio",
                "username": "fregiomari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064563880393875462",
                "name": "Reagan",
                "username": "Reaganowo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301924829562572800",
                "name": "Dj_01ran",
                "username": "Alex20003310430",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911310237487046656",
                "name": "Mateus Oliveira",
                "username": "FOMMateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227886580",
                "name": "Christian",
                "username": "7ianchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178737944045264897",
                "name": "\u0f09\u2027\u208a",
                "username": "utilityxrandom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51565827",
                "name": "Rafael Porcari",
                "username": "rafaelporcari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279426941750214657",
                "name": "covictor19",
                "username": "repli1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267217619565907971",
                "name": "Franz Darm",
                "username": "Aristot37126020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090186578150985728",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ALESSANDRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ALIAN\u00c7A PELO BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 UP 38.",
                "username": "BrasilMito2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193502673619890178",
                "name": "Taiwan no Brasil",
                "username": "taiwan_no_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171141993",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrefontenele1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372387741",
                "name": "Urrei Le\u00e3o \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "LucasTogneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62558241",
                "name": "Mariana Jungmann",
                "username": "marijungmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458896139",
                "name": "K\u00e9sia Bland",
                "username": "Kesinha100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239023882918596609",
                "name": "JOSE CARLOS STEWART",
                "username": "JOSECARLOSSTEW1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293606411814002696",
                "name": "Danadinho",
                "username": "passivodanado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635521569",
                "name": "Mab\u00ea. \ud83d\udc7d",
                "username": "mabebonafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18726942",
                "name": "Yosemite National Park",
                "username": "YosemiteNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1888542986",
                "name": "Viviana Tirado \ud83c\udf38",
                "username": "VTiradoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186722110",
                "name": "mari itirapininha",
                "username": "istmareana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298147254",
                "name": "\u2261 Meri da' Picnic \u2261",
                "username": "Meridemerienda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191089993223151616",
                "name": "Denis Lennox - Idiota",
                "username": "DennisTravesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778705134",
                "name": "Joana",
                "username": "JoanaRebeelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175061456250920967",
                "name": "Culture Pop Cycle",
                "username": "culture_cycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930481060999245825",
                "name": "bizinoto \ud83d\udef9",
                "username": "lunabizinoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942473944",
                "name": "amanda",
                "username": "amandalemesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302353284880048131",
                "name": "Zeek Buzz",
                "username": "ZeekBuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184586916747972609",
                "name": "ad\u00e1ra xipu",
                "username": "nenailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965434039653019648",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Kopschitz Xavier Bastos",
                "username": "KopschitzBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Embaixador Todd Chapman",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74589300",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236326450724306952",
                "name": "Odisseu",
                "username": "Odisseu19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461059358",
                "name": "Ministro Luiz Ramos",
                "username": "MinLuizRamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274473092291624960",
                "name": "Ariel Strauss (de \ud83c\udfe0) \u26a2",
                "username": "_arielstrauss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83702986",
                "name": "Carolina Nalin",
                "username": "carolnalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103450583",
                "name": "D\u00e1rio",
                "username": "dariomacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978288695085273088",
                "name": "Lamparina",
                "username": "luciana1sana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4219624229",
                "name": "pitty amora cuti cuti",
                "username": "limoado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342794450",
                "name": "aprendiz da Wanda",
                "username": "anx1etybitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152254365",
                "name": "Osmar Pires J\u00fanior",
                "username": "osmarpiresjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659568658",
                "name": "Cricket",
                "username": "grilorangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238573094",
                "name": "J0rge",
                "username": "JorgeLdaSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237850120219021319",
                "name": "brasiliaovivo",
                "username": "brasiliaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577",
                "name": "Nicole Mezzasalma",
                "username": "Nica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29101840",
                "name": "Ronaldo Gogoni",
                "username": "RonaldoGogoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45706246",
                "name": "JMTrevisan - BICAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA :)",
                "username": "JMTrevisan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196808960990437377",
                "name": "Pablo C. \u262d \ud83d\udea9",
                "username": "Pablo0876",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1305532795033452544",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5tfvo2npucbr9t1vj5cob2wifst",
        "oldest_id": "1302950070007066628",
        "result_count": 495
    }
}