{
    "data": [
        {
            "author_id": "1034071578861072384",
            "created_at": "2020-09-07T12:27:18.000Z",
            "id": "1302946542937047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caldeira de Yellowstone \u00e9 uma caldeira vulc\u00e2nica situada no Parque Nacional de Yellowstone, no estado do Wyoming, nos Estados Unidos, por vezes designada como Supervulc\u00e3o de\u2026 https://t.co/5iWTmLC7IW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T11:33:58.000Z",
            "id": "1302933123357794309",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-07T11:33:58.000Z",
            "id": "1302933122888024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 5,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "465894178",
            "created_at": "2020-09-07T11:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BruzundangaR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "aguirre_nc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302932727692492801",
            "in_reply_to_user_id": "1243654583391576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BruzundangaR @aguirre_nc Eu leio substituindo o pobre por \"Bolsonaro pescando em \u00e1rea protegida que ainda exonerou o fiscal\"."
        },
        {
            "author_id": "1266552079964950528",
            "created_at": "2020-09-07T11:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "walkercaiquegm1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "cariocah23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302928819293171712",
            "in_reply_to_user_id": "1236363363451637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walkercaiquegm1 @CariocaH23 Parque Nacional da Tjk"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-07T10:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "MariliaMarx"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "marcialiapt13"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "MarcoLuque"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 138,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 169,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "username": "GabrielaPrioli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302923705065111552",
            "in_reply_to_user_id": "149624624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o 7 dias! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, Luiz Ant\u00f4nio-SP, ainda em chamas!\n@minc_rj @zehdeabreu @MariliaMarx @marcialiapt13 @marcoluque @MarceloFreixo @RicardoSilvaRP @IvanValente @GabrielaPrioli https://t.co/zA7xILaYPf"
        },
        {
            "author_id": "1244232537624453121",
            "created_at": "2020-09-07T10:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302922853449453569",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Recomendo o Parque Nacional Sete Cidades, na cidade de Piracuruca - Piau\u00ed. Ir\u00e1 encontrar centenas de esp\u00e9cies dos p\u00e1ssaros brasileiros e uma flora bel\u00edssima. Fica a 18km da cidade.\nPena que o hotel dentro do parque esteja em deprecia\u00e7\u00e3o, dependendo de recursos do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "1194635763494768640",
            "created_at": "2020-09-07T10:35:51.000Z",
            "id": "1302918499136950272",
            "in_reply_to_user_id": "1194635763494768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 En Portugal:\n- Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (nivel intermedio a experimentado)\n- Parque Nacional do Douro Internacional (nivel intermedio a experimentado)\n- Parque Nacional da Serra da Estrela (nivel intermedio a experimentado)\n\n2/4"
        },
        {
            "author_id": "46545559",
            "created_at": "2020-09-07T10:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "bianca_blenda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302915563958816768",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @bianca_blenda Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro!"
        },
        {
            "author_id": "358267249",
            "created_at": "2020-09-07T10:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrejcaetano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 42,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302910608606736388",
            "in_reply_to_user_id": "337403941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrejcaetano @andretrig @j_bairralalves @gerdau Gerdau quer desfazer um acordo judicial (por causa de uma lamban\u00e7a) e quer minerar na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada. O deputado Ant\u00f4nio Carlos Arantes apresenta um PL que chantageia a popula\u00e7\u00e3o e abre um s\u00e9rio precedente. N\u00e3o pode. Monumento Natural n\u00e3o pode ser minerado. Ponto."
        },
        {
            "author_id": "1252437211389341696",
            "created_at": "2020-09-07T10:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fortalordinaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302910464817594370",
            "in_reply_to_user_id": "957589953302679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fortalordinaria Disseram l\u00e1 que o Covid n entra.. pq \u00e9 um parque nacional e \u00e9 reservado...kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184586916747972609",
            "created_at": "2020-09-07T09:39:52.000Z",
            "id": "1302904409517699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional do Xingu t\u00e1 assim, MT tamb\u00e9m, a Amaz\u00f4nia tbm e muitos animais e pessoas est\u00e3o morrendo nesse inc\u00eandio. A biodiversidade n\u00e3o apenas do Xingu mas do Cerrado e do Pantanal se encontram amea\u00e7adas qui\u00e7\u00e1 de extin\u00e7\u00e3o por neglig\u00eancia criminosa do governo. #SOSPantanal https://t.co/aMThCCAcMr"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-07T09:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302899663608197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e arredores, Portugal https://t.co/tPeRhT2Phu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-07T09:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302898810507718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas National Parc  -  Po\u00e7o Azul  -  2017 https://t.co/oCFaHDiqSX via @YouTube \n\nParque Nacional do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-07T09:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302897936272166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas | Portugal https://t.co/w3NcqbyEOP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2736261703",
            "created_at": "2020-09-07T08:18:08.000Z",
            "id": "1302883838142619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 778,
                "quote_count": 194,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 248
            },
            "text": "Um aparelho de fuma\u00e7a pirot\u00e9cnica em uma festa de revela\u00e7\u00e3o de g\u00eanero causou o inc\u00eandio que se alastrou para a Floresta Nacional de San Bernardino, nos Estados Unidos, e que j\u00e1 queimou +7 mil acres https://t.co/GgkTpyuJQM"
        },
        {
            "author_id": "814683412988575744",
            "created_at": "2020-09-07T04:23:55.000Z",
            "id": "1302824896918061057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo! N\u00e3o podemos permitir que isso aconte\u00e7a! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem que ser protegida! \ud83d\udc94\ud83d\ude27\ud83d\ude1e\ud83d\ude14 https://t.co/L2Y6iUTbcB"
        },
        {
            "author_id": "443767763",
            "created_at": "2020-09-07T02:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302794876090802177",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-09-07T02:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "KesleyYan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302789656002654209",
            "in_reply_to_user_id": "1130502688813330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KesleyYan Culpa do turismo exagerado em uma VILA! O pessoal do ICMBio t\u00e1 pra ficar louco estudando o impacto ambiental. Infelizmente (ou felizmente) a vila n\u00e3o segue as mesmas regras do Parque Nacional. Muito pano pra manga. Vou nem puxar! \ud83d\ude02 Eu gosto demais de Jeri."
        },
        {
            "author_id": "3228350147",
            "created_at": "2020-09-07T01:38:21.000Z",
            "id": "1302783231784357896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA-PIAUI-BRASIL.\nParque Nacional Serra da Capivara.\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n#parque #nature #travel #parquenacional #parquenatural #parqueespa\u00f1a #venezuela #parquedacidade #parquelallovizna #parquet #parquesur #parquetayrona\u2026 https://t.co/mDZWjX83DR"
        },
        {
            "author_id": "253768299",
            "created_at": "2020-09-07T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "plcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302781023755870208",
            "in_reply_to_user_id": "9225302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@plcosta Jeri \u00e9 um para\u00edso, isso \u00e9 ineg\u00e1vel, mas concordo que \u00e9 muito mais modismo. Mas, tamb\u00e9m, tem um por\u00e9m: o parque nacional de Jeri \u00e9 enorme, mas a gente os passeios que contratamos nos leva sempre para os mesmos lugares, acabamos nos frustrando por isso. Tem muito mais o que ver"
        },
        {
            "author_id": "1279473704",
            "created_at": "2020-09-07T01:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1302779862432788481",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional de Anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "1291289742399635456",
            "created_at": "2020-09-07T01:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302778249085415427",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional de Itatiaia Rj"
        },
        {
            "author_id": "1042429898135142401",
            "created_at": "2020-09-07T00:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302762122200440832",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Esses dois s\u00e3o muito bons... \"Parque Nacional da Serra do Mar\" regi\u00e3o de Ubatuba-SP ou Paraty-RJ"
        },
        {
            "author_id": "1042429898135142401",
            "created_at": "2020-09-07T00:13:16.000Z",
            "id": "1302761819480752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dois muito bons... \"Parque Nacional da Serra do Mar\" regi\u00e3o de Ubatuba-SP ou Paraty-RJ https://t.co/SiKbT3u0WW"
        },
        {
            "author_id": "133133904",
            "created_at": "2020-09-07T00:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302759096026791938",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum @cyrusafa O quartel fica no meio de uma grande reserva ambiental, mantida pelo Ex\u00e9rcito. H\u00e1 alguns lobos-guar\u00e1, mas a grande parte deles, aqui na regi\u00e3o, fica no Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2020-09-06T23:25:16.000Z",
            "id": "1302749739889446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3542,
                "quote_count": 59,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 195
            },
            "text": "Destino 27: Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/CBkOYM8APj"
        },
        {
            "author_id": "3389768794",
            "created_at": "2020-09-06T23:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1302749288976592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o, n\u00e9 pai \ud83d\ude0e\ud83c\udf21\ufe0f em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/UkpZ4yZG95"
        },
        {
            "author_id": "3002504110",
            "created_at": "2020-09-06T22:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302743019377102855",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Eu j\u00e1 observei muitos em Campo Grande, MS e no Parque Nacional de Itatiaia..."
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-06T22:55:38.000Z",
            "id": "1302742283662565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas recebem mais de cinco mil visitantes nos dois primeiros dias do feriado. Neste domingo (06), limite de ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi alcan\u00e7ado. https://t.co/ZzP9kDFkPF"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-06T22:55:35.000Z",
            "id": "1302742267501969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas recebem mais de cinco mil visitantes nos dois primeiros dias do feriado. Neste domingo (06), limite de ingressos para o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi alcan\u00e7ado. https://t.co/rpeTmaqPMt"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2020-09-06T22:23:42.000Z",
            "id": "1302734244125515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pedacinho do Parque Nacional do Capara\u00f3.\nEste ai \u00e9 o lado do Espirito Santo.\nDepois dessas montanhas temos Minas gerais. https://t.co/K3fcybweOp"
        },
        {
            "author_id": "1236084036604395521",
            "created_at": "2020-09-06T22:18:31.000Z",
            "id": "1302732941236342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada uma vontade de conhecer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ai eu lembro que eu retiro teve mas eu j\u00e1 tinha me mudado pra piat\u00e3 \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:41:17.000Z",
            "id": "1302723572356583431",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual das Laur\u00e1ceas \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual paranaense de prote\u00e7\u00e3o integral, com 32 mil hectares de extens\u00e3o. https://t.co/1S7kvLwqvP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-06T21:41:17.000Z",
            "id": "1302723569449865216",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio \u00e9 um dos que integra o territ\u00f3rio da \u00e1rea protegida, junto com Tunas do Paran\u00e1. H\u00e1 ainda outras cinco comunidades quilombolas, vizinhas diretas do parque e que cobram que essas opera\u00e7\u00f5es ocorram de forma constante. \u201cA \u00faltima vez que tinham vindo aqui tinha uns 3 anos\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T21:31:59.000Z",
            "id": "1302721230944923649",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T21:31:59.000Z",
            "id": "1302721230466818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,34 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "151647619",
            "created_at": "2020-09-06T20:44:51.000Z",
            "id": "1302709369398857732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera raiz... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FpA3lma4jI"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2020-09-06T20:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 242,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 250,
                        "username": "tjmgoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302703073048100870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Papel\u00e3o da @gerdau querendo explorar min\u00e9rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o! Moeda(MG) \u00e9 o \u00fanico munic\u00edpio do quadril\u00e1tero ferr\u00edfero protegido da minera\u00e7\u00e3o.\n\nParticipa\u00e7\u00f5es diretas e indiretas sobre o capital total\n\nEmpregados sabem da sacanagem? @MPF_MG @tjmgoficial https://t.co/BmYflK1Unt https://t.co/qIBvUNXqSq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-06T20:14:37.000Z",
            "id": "1302701761220743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sombra do Pequizeiro em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Y0OQjqHeTX"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-09-06T20:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 187,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302698508210892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3782,
                "quote_count": 49,
                "reply_count": 92,
                "retweet_count": 854
            },
            "text": "Papel\u00e3o da @gerdau querendo explorar min\u00e9rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o! Moeda(MG) \u00e9 o \u00fanico munic\u00edpio do quadril\u00e1tero ferr\u00edfero protegido da minera\u00e7\u00e3o.Em acordo judicial firmado em 2009, @gerdau se comprometeu a n\u00e3o explorar min\u00e9rio na regi\u00e3o.Voltou atr\u00e1s? https://t.co/MHes8QFedw"
        },
        {
            "author_id": "111495003",
            "created_at": "2020-09-06T19:23:28.000Z",
            "id": "1302688886859198466",
            "in_reply_to_user_id": "1287163685300064263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LivQSampaio Prevejo amigxs fazendo o mesmo quando/se o Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA voltar a abrir pro turismo. Ainda fazendo um monte postagem com legendas good vibes. E pau torando em cima dos nativos se adoecem."
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-09-06T19:19:37.000Z",
            "id": "1302687918063071234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologando \ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uGV8PccQlz"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-09-06T19:11:02.000Z",
            "id": "1302685759254736899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia constata desmatamento no interior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Paraty https://t.co/O9rW9dYUFu"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-09-06T19:01:14.000Z",
            "id": "1302683293905825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tramita na Assembleia Legislativa de Minas Gerais, Projeto de Lei que \u201caltera os limites originais do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda\". Confira!\n\nhttps://t.co/pDpZfo82KK"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-09-06T18:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Aschlla"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 127,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302680134995120134",
            "in_reply_to_user_id": "1437215005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Aschlla Este \u00e9 o ponto; os povos origin\u00e1rios deveriam estar inclusos e protegidos, na pr\u00e1tica n\u00e3o \u00e9 assim, s\u00e3o gdes ONGs como @WWF q em nome da conservacao, expulsa os povos, como aconteceu c os Baka no Congo ! Vira Parque Nacional p turista milion\u00e1rio e ca\u00e7adores em troca de trof\u00e9us"
        },
        {
            "author_id": "1270025934628888577",
            "created_at": "2020-09-06T18:09:11.000Z",
            "id": "1302670196394668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "INC\u00caNDIO PERTO DO CENTRO OL\u00cdMPICO\n\nInc\u00eandio atinge a \u00e1rea protegida do Centro Ol\u00edmpico da Universidade de Bras\u00edlia. \n\nBombeiros j\u00e1 est\u00e3o no local.\n\nInforma\u00e7\u00f5es preliminares indicam uma queimada.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es aqui no Jornal Can\u00e1rio. https://t.co/hMzFXo2sp8"
        },
        {
            "author_id": "1253580969640177664",
            "created_at": "2020-09-06T18:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302669453352632320",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR No parque nacional do Igua\u00e7u tem um passeio espec\u00edfico para se fazer  bird waching, tem espec\u00edfico com o pouso dos p\u00e1ssaros. Para quem gosta, \u00e9 maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "3389893708",
            "created_at": "2020-09-06T17:54:41.000Z",
            "id": "1302666544984592386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Bocaina https://t.co/RToLlpDD8B"
        },
        {
            "author_id": "45658959",
            "created_at": "2020-09-06T17:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1302665791108722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima aventura do dia! Valeu demais conhecer esse lugar incr\u00edvel! ;D\n#valedocatimbau #catimbau #rapel #verticeaventuras #feriado em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/WZqekf0nqG"
        },
        {
            "author_id": "1034079683703398402",
            "created_at": "2020-09-06T17:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302663012076130305",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "917362182601535489",
            "created_at": "2020-09-06T17:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302662259206950912",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Munic\u00edpio de Itatiaia, parque nacional, rio de janeiro"
        },
        {
            "author_id": "52857814",
            "created_at": "2020-09-06T17:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "imHaruyuki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302662198372765696",
            "in_reply_to_user_id": "561576979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imHaruyuki Parque nacional do Catimbau - PE &lt;3 https://t.co/sNb62X2HK8"
        },
        {
            "author_id": "757910384170991616",
            "created_at": "2020-09-06T17:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302661494740574209",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais. A partir da cidade de S\u00e3o Roque de Minas, onde h\u00e1 bons hot\u00e9is, pousadas e guias, o embaixador ir\u00e1  conhecer as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco e ter\u00e1 oportunidade observar centenas de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros."
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2020-09-06T17:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302661378965200900",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Nas reservas como no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no Pantanal."
        },
        {
            "author_id": "1053263533905993728",
            "created_at": "2020-09-06T16:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302645475070312455",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra do cip\u00f3.\nhttps://t.co/q50DlurILJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T15:40:03.000Z",
            "id": "1302632665758142465",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 14,02 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T15:40:03.000Z",
            "id": "1302632665284112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 22 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,43 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-06T15:30:04.000Z",
            "id": "1302630153680494598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faleceu o brigadista e servidor do ICMBio Wellington Silva, ferido gravemente enquanto combatia um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. O Conex\u00e3o Planeta se junta a tantos outros brasileiros que hoje prestam solidariedade e desejam for\u00e7a para a fam\u00edlia de Wellington! https://t.co/uVGlFMNsCS"
        },
        {
            "author_id": "3042001448",
            "created_at": "2020-09-06T15:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1302627728030666753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumentando a sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar \ud83d\udca6\n.\n\n#cachoeiradoburiti #chapadaimperial em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/6MH6OaCGal"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-06T15:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1302624108824473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje foi com esse grupo um casal de S\u00e3o Paulo e o outro casal que veio de Santa Catarina em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ofTBzU0m9C"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-06T15:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1302623575669702659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/l5czFFdeko"
        },
        {
            "author_id": "1259878008195874816",
            "created_at": "2020-09-06T15:03:15.000Z",
            "id": "1302623401820000264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina \u2022 BA https://t.co/mf7aagoY4D"
        },
        {
            "author_id": "2242718215",
            "created_at": "2020-09-06T15:00:19.000Z",
            "id": "1302622665530839041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que t\u00e3o dando a vacina do corona l\u00e1 no parque nacional, porque o tanto de carro que t\u00e1 subindo n\u00e3o t\u00e1 dando nem pra contar"
        },
        {
            "author_id": "1243014938760744961",
            "created_at": "2020-09-06T14:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302621931632558080",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Eu recomendo o Parque Nacional de Itatiaia/RJ."
        },
        {
            "author_id": "57726835",
            "created_at": "2020-09-06T14:40:28.000Z",
            "id": "1302617669309476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lr9Nrb5SGS"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-09-06T14:06:40.000Z",
            "id": "1302609164229914631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Animal apareceu morto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental administrada pelo Instituto Estadual do Ambiente.\n#ODia \n\nhttps://t.co/JWjT9LWcH6"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-09-06T14:00:01.000Z",
            "id": "1302607490043920387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A s\u00e9rie Parques do Brasil exibe o epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Descobrimento, hoje, \u00e0s 19h. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode conferir o epis\u00f3dio de domingo para segunda, \u00e0 1h30. https://t.co/iEbGHAoF19 https://t.co/rhC5n3vLw9"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2020-09-06T13:59:39.000Z",
            "id": "1302607396112654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESTUDOS DE BIOAC\u00daSTICOS NA FLORESTA NACIONAL DE SILV\u00c2NIA, ESTADO DE GOI\u00c1S\n\nSabe aquela pesquisa, que voc\u00ea tem a sensa\u00e7\u00e3o de que \u00e9 para uma vida? Pois \u00e9! \u00c9 assim que me sinto com este artigo que foi recentemente publicado: https://t.co/RzCMuzZQn6"
        },
        {
            "author_id": "141310611",
            "created_at": "2020-09-06T13:50:03.000Z",
            "id": "1302604982269751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no lugar mais lindo do mundo!!!\n.\n.\n.\n#curimbaofc #021 #errejota #trilha #parquenacionaldatijuca em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/xvRQ0yqjeg"
        },
        {
            "author_id": "1159504471862534151",
            "created_at": "2020-09-06T13:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "OtvioBondavall1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302604855907889152",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @OtvioBondavall1 Bonito em Mato Grosso do Sul (pode visitar o buraco das araras e muitos outros locais maravilhosos) e o parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2020-09-06T13:46:30.000Z",
            "id": "1302604087943401472",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cip\u00f3 \u00e9 um importante rio que passa pela regi\u00e3o. O desenho de suas curvas visto de cima parece mesmo um cip\u00f3, e a nascente do rio est\u00e1 protegida no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. https://t.co/jyYQPFr7ez"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-06T13:26:03.000Z",
            "id": "1302598943663108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba est\u00e1 localizada no estado do Amap\u00e1 na regi\u00e3o norte do Brasil. O bioma predominante \u00e9 o da Floresta Amaz\u00f4nica.Refer\u00eancias https://t.co/SxfzFLO4MX"
        },
        {
            "author_id": "1053209160714801152",
            "created_at": "2020-09-06T13:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302597547270254593",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Mais de uma vez passando pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim vi flamingos, cisnes do pesco\u00e7o negro e outros p\u00e1ssaros que n\u00e3o conhe\u00e7o, al\u00e9m de jacar\u00e9s e capivaras. Os flamingos e cisnes se destacam pela beleza e tem \u00e9pocas do no ano que l\u00e1 fica cheio, \u00e9 um espet\u00e1culo, lindo de se ver. https://t.co/UnXNxvCMNr"
        },
        {
            "author_id": "168649288",
            "created_at": "2020-09-06T13:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302595595979427841",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Pau Brasil - Porto Seguro, Bahia!"
        },
        {
            "author_id": "161447252",
            "created_at": "2020-09-06T13:05:08.000Z",
            "id": "1302593678641377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InfoAmaz\u00f4nia: Pecu\u00e1ria torna \u00e1rea protegida no Xingu campe\u00e3 das queimadas\n\nhttps://t.co/NjgsnH0ocL"
        },
        {
            "author_id": "1026970310933921792",
            "created_at": "2020-09-06T12:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302591157726310401",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Alto da Boa Vista.\nRio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-09-06T12:43:16.000Z",
            "id": "1302588176251392003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2022 @ohanaarupp Sem palavras pra esse lugar. Gratid\u00e3o !!\n.\n. Rio Claro, I\u00fana\nParque Nacional do Capara\u00f3 \n.\n.\n. https://t.co/ffJ3hRrSet"
        },
        {
            "author_id": "1177596679681392640",
            "created_at": "2020-09-06T12:35:32.000Z",
            "id": "1302586228257230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf: Parque Nacional #Chilo\u00e9 seguir\u00e1 cerrado\nhttps://t.co/ff2n42zyz5"
        },
        {
            "author_id": "560448275",
            "created_at": "2020-09-06T12:27:44.000Z",
            "id": "1302584267403407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo teres\u00f3polis kkkkk s\u00f3 tem gente fofoqueira e que gosta de se meter/dar papite/falar o q n sabe e n \u00e9 verdade da vida de algu\u00e9m. mas a cidade em si \u00e9 incr\u00edvel. tem vistas e pontos tur\u00edsticos lindos, cachoeiras muito lindas, dedo de deus, parque nacional, etc.. a\u00ed meu tudo!"
        },
        {
            "author_id": "1183763537635762176",
            "created_at": "2020-09-06T11:58:43.000Z",
            "id": "1302576965384273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es tem v\u00e1rios atrativos tur\u00edsticos: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos; dois s\u00edtios paleontol\u00f3gicos; 59 nascentes; 487 cachoeiras; 3.300\u00a0km\u00b2 de Parque Nacional; 2.518\u00a0km\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; duas\u2026 https://t.co/Dlx7xC903F"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-09-06T11:48:56.000Z",
            "id": "1302574499896995841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 39 hectares de mata na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fNFYNiKOcJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T11:38:09.000Z",
            "id": "1302571789055213570",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 11,19 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-06T11:38:09.000Z",
            "id": "1302571788170194945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No dia 22 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,45 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-06T10:17:18.000Z",
            "id": "1302551440888659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra maior visita\u00e7\u00e3o desde sua reabertura https://t.co/RUYvKyXu5w"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-06T09:08:36.000Z",
            "id": "1302534151132848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Q3L6QHYuZF"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-09-06T08:45:29.000Z",
            "id": "1302528334958657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas \u00e9 um dos destinos deste ver\u00e3o. Guia para estar longe das multid\u00f5es Um passeio pela orla norte do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com sossego garantido e muita natureza para apreciar https://t.co/jTBQxb3ZPt"
        },
        {
            "author_id": "1055215490581307392",
            "created_at": "2020-09-06T07:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jaqcremasco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302503251603058690",
            "in_reply_to_user_id": "949793863719440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaqcremasco Quem me conhece sabe que eu n\u00e3o sei se cai no Mato no meio do parque Nacional da Serra"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2020-09-06T06:44:15.000Z",
            "id": "1302497824991477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trilho no Parque Nacional Peneda Geres"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-06T06:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302488230768586757",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT nental, distando 545\u00a0km da capital pernambucana, Recife, e 360\u00a0km de Natal no Rio Grande do Norte. O centro comercial da ilha \u00e9 o n\u00facleo urbano de Vila dos Rem\u00e9dios. A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional est\u00e1 atualmente a cargo do Instituto Chico Mendes de Co"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-09-06T03:19:16.000Z",
            "id": "1302446239850680326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista.\n\nhttps://t.co/PUyMup23X8"
        },
        {
            "author_id": "1187179999402582018",
            "created_at": "2020-09-06T03:18:18.000Z",
            "id": "1302445997315026945",
            "in_reply_to_user_id": "1187179999402582018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Pantanal, a Chapada dos Guimar\u00e3es tamb\u00e9m est\u00e1 lidando com um momento dif\u00edcil. At\u00e9 o dia 04 de Setembro,  6 mil hectares do  Parque Nacional (o  equivalente a 6 mil campos de futebol) foram queimados."
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-09-06T03:10:28.000Z",
            "id": "1302444024675143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(IFTO 2019) Parque Nacional criado em 11 de janeiro de 1961, pelo ent\u00e3o presidente Juscelino Kubitschek https://t.co/wGbkfj4H3C"
        },
        {
            "author_id": "336364201",
            "created_at": "2020-09-06T03:01:19.000Z",
            "id": "1302441720710340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba! Amanh\u00e3 meu amor vai me levar pro Parque Nacional de Itatiaia! Uma pena que n\u00e3o vamos acampar... Mas vale o dia de passeio! Entonce... Jaj\u00e1... P\u00e9 na estrada pq amamos radical!"
        },
        {
            "author_id": "1114836653024190464",
            "created_at": "2020-09-06T02:55:45.000Z",
            "id": "1302440323507986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa eu realmente n\u00e3o entendi. No Dia da Amaz\u00f4nia, a Secom faz uma men\u00e7\u00e3o honrosa a um brigadista que faleceu combatendo um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, que fica no cerrado e n\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/UJKwrTO7ob"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-09-06T02:54:48.000Z",
            "id": "1302440084579463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no Acre | Acre | G1 https://t.co/21TdWdWwIl"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-09-06T02:38:10.000Z",
            "id": "1302435897762344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Capivara no Piau\u00ed far\u00e1 parte de algumas expedi\u00e7\u00f5es que estaremos promovendo nos pr\u00f3ximos meses. Nossa passagem por l\u00e1 para confer\u00eancia do roteiro foi incr\u00edvel, mesmo com o parque nacional ainda\u2026 https://t.co/gSqwUiM2up"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-09-06T02:11:32.000Z",
            "id": "1302429196031991809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/qPHHq5AnXd https://t.co/uiH4jSmozc"
        },
        {
            "author_id": "1294109561218052102",
            "created_at": "2020-09-06T02:06:12.000Z",
            "id": "1302427853175304193",
            "in_reply_to_user_id": "1267085882206515209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsggkk Eu namoro com o inicio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal: chocada"
        },
        {
            "author_id": "1173553288148656129",
            "created_at": "2020-09-06T01:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302421023988604929",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN Boa noite Xar\u00e1! Essa eu quero ver quem acerta! Fotografia de hoje no Parque Nacional da \u00c1gua Mineral. https://t.co/zr6j47WRU6"
        },
        {
            "author_id": "887778994363539458",
            "created_at": "2020-09-06T01:26:28.000Z",
            "id": "1302417850871709701",
            "in_reply_to_user_id": "810965469352042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oxejeska Parque Nacional de G\u00f6reme e S\u00edtios Rupestres da Capad\u00f3cia, ambos ficam num deserto cheio de esculturas de pedras gigantes, cavernas e buracos criados por crist\u00e3os primitivos\n\nda\u00ed a melhor forma de explorar todo o local \u00e9 atrav\u00e9s dos bal\u00f5es, principalmente no p\u00f4r do sol"
        },
        {
            "author_id": "1072620247625154561",
            "created_at": "2020-09-06T01:22:37.000Z",
            "id": "1302416883396816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia #01 da viagem come\u00e7ou daquele jeito! Passamos por v\u00e1rios cidades e lugares incr\u00edveis, mas destaque especial para o Parque Nacional Restinga de Jurubatiba (foto 3).\nEstamos em Guarapari, ES. Pr\u00f3xima parada: Porto Seguro, BA. https://t.co/0D2KomPtLP"
        },
        {
            "author_id": "1196605855254372352",
            "created_at": "2020-09-06T01:04:36.000Z",
            "id": "1302412349500985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer trilha, mas deu tudo errado depois de 10 km a bike dos mano quebrou, come\u00e7ou a escurecer (sim tava nos planos fazer trilha no escuro), tive que voltar a p\u00e9 empurrando a bicicleta pra acompanhar os caras, no meio da floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T23:22:47.000Z",
            "id": "1302386727093329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/O8n6oquFE1"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-09-05T22:55:58.000Z",
            "id": "1302379976491241472",
            "in_reply_to_user_id": "63255116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, tem uma foto na mat\u00e9ria com o pessoal no \u00f4nibus e l\u00f3gico que ia ter um com m\u00e1scara no queixo. https://t.co/wXe1w3vK2P"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-09-05T22:52:51.000Z",
            "id": "1302379194832347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu o maior n\u00famero de visitantes, desde que reabriu no dia 4 de agosto, em meio \u00e0 pandemia: 2.275 visitantes. Nada menos que turistas de DEZESSEIS estados estiveram na unidade hoje."
        },
        {
            "author_id": "1301503979554328577",
            "created_at": "2020-09-05T22:26:33.000Z",
            "id": "1302372574610026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM BRAS\u00cdLIA: PENA QUE FOI NA FLORESTA! \nUm inc\u00eandio consumiu 39 hectares de mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, na regi\u00e3o de Taguatinga, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (5). O Corpo de Bombeiros-DF atuou no combate \u00e0s chamas com 40 militares. VER V\u00cdDEO.\nhttps://t.co/hMH2vmQOcG"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-09-05T22:14:25.000Z",
            "id": "1302369520963682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no munic\u00edpio de Colinas do Sul, o Encontro das \u00c1guas \u00e9 formado pelo encontro dos rios S\u00e3o Miguel e Tocantinzinho, criando quase 1 km de c\u00e2nions. Coisa mais linda de se ver! https://t.co/T9iVYETN3r"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-05T22:10:16.000Z",
            "id": "1302368477517357066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas come\u00e7am feriado prolongado com maior visita\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de pandemia. Moradores da regi\u00e3o e brasileiros de 16 estados estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado (05). https://t.co/lkpk0Yb7jb"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-05T22:10:12.000Z",
            "id": "1302368461872660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas come\u00e7am feriado prolongado com maior visita\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de pandemia. Moradores da regi\u00e3o e brasileiros de 16 estados estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado (05). https://t.co/ji3rK70iag"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2020-09-05T21:50:23.000Z",
            "id": "1302363471858761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cCiP3HEH1p"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T21:36:10.000Z",
            "id": "1302359894129930240",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURU\u00c1 / Acre j\u00e1 acumula 0,83 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de agosto de 2020. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T21:36:09.000Z",
            "id": "1302359893668589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURU\u00c1 / Acre que somaram 0,45 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1261767685681172482",
            "created_at": "2020-09-05T21:11:36.000Z",
            "id": "1302353713177276416",
            "in_reply_to_user_id": "1268168358337396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oldfshndntnlst Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Tem uma reportagem bem interessante no Globo Rural.\n\nhttps://t.co/Hw1jFSHJfi"
        },
        {
            "author_id": "887346591337762816",
            "created_at": "2020-09-05T21:05:47.000Z",
            "id": "1302352251634114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia da Amaz\u00f4nia, nossa floresta, maior reserva biol\u00f3gica do planeta, lar de in\u00fameras esp\u00e9cies de animais, pulm\u00e3o do mundo! Mas, ainda, n\u00e3o \u00e9 dia de comemorar. \nPensamos em diversos assuntos que poder\u00edamos falar hoje, pesquisamos as \u00faltimas not\u00edcias e terminamos com um n\u00f3 https://t.co/3AlOM9F0WH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-05T21:04:39.000Z",
            "id": "1302351962881617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior parte dos visitantes \u00e9 de brasileiros da Regi\u00e3o Sul e Sudeste. Ao todo, brasileiros de 16 estados estiveram na unidade neste primeiro dia do feriad\u00e3o. https://t.co/9s6SHPGyRJ"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T20:49:09.000Z",
            "id": "1302348063978254336",
            "in_reply_to_user_id": "149624624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo est\u00e1 destruindo nossa reserva! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed o ber\u00e7o de v\u00e1rios estudos! https://t.co/JkNAegdoML"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T20:33:44.000Z",
            "id": "1302344183135510533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/xThB7K45c2"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2020-09-05T20:23:42.000Z",
            "id": "1302341659355746306",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN), em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a causa do inc\u00eandio foi dada como queima intencional de vegeta\u00e7\u00e3o desmatada para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado. + https://t.co/LDTRhFIL3Z"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2020-09-05T20:14:19.000Z",
            "id": "1302339297329119232",
            "in_reply_to_user_id": "1296809964409950210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRBRLRBR (+) E mantemos a floresta de p\u00e9, apoiando a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, com seus 391 mil hectares. Saiba mais pelo site: https://t.co/xTVbjri4df"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-09-05T20:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302339013068689410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hDicGDrGJj @correio"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2020-09-05T20:05:47.000Z",
            "id": "1302337148516028420",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1605,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 215
            },
            "text": "Na noite de 21 de agosto de 2020, o brigadista Welington Peres combatia uma queimada no Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2020-09-05T20:03:37.000Z",
            "id": "1302336603663335430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/OxsQ17NKGI https://t.co/j31kadKff6"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T19:43:22.000Z",
            "id": "1302331510436003846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/p3Hlh3N5Yf"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-05T19:33:30.000Z",
            "id": "1302329026283962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/mQjRi7nBnD"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-09-05T19:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 220,
                        "username": "ChubutPatagonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302328144561614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\ud83c\udfd4 Ap\u00f3s um caminho repleto de maravilhas patag\u00f4nicas, entre bosques e montanhas, voc\u00ea chega ao Glaciar Torrecillas, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Los Alerces. #ViajeDeCasa e marque  seus acompanhantes nos coment\u00e1rios.\n\n@ChubutPatagonia https://t.co/PbY8EiuoWy"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T19:20:29.000Z",
            "id": "1302325749542780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed nesse exato momento! N\u00e3o consguem controlar o fogo! \n#SalvemoJata\u00ed\n#ecologia #meioambiente https://t.co/6V9Q4XzkId https://t.co/U2GsVsslP9"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-09-05T19:15:00.000Z",
            "id": "1302324368907948039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/CA2ev3wFOv https://t.co/gZbSqomO4O"
        },
        {
            "author_id": "1225292399745871874",
            "created_at": "2020-09-05T19:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BadKarmaKisser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302323067364966400",
            "in_reply_to_user_id": "106230151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BadKarmaKisser Kkkkk tem muito lugar demais!! Yellowstone e o primeiro parque nacional do eua, o lugar e perfeito demais, todo mundo tem q ir uma vez na vida, vale demais"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2020-09-05T18:43:42.000Z",
            "id": "1302316493443682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal (RPPN) - regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado com o prop\u00f3sito de queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \"para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\" https://t.co/Eebuppgv9j"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-09-05T18:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302315115325394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense: V\u00cdDEO: Fogo destr\u00f3i 39 hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/dCTJUnD6bn\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-05T18:33:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "acd94392a758fdfb"
            },
            "id": "1302313955470315522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 53\u00ba BIS combateu na semana de 31 de agosto a 4 de setembro diversos focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, Terra Ind\u00edgena Ba\u00fa e Menkragnoti e arredores da cidade de Novo Progresso-PA https://t.co/MZuPvKRpaz"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-05T18:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 230,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302313097588285443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Localizada no munic\u00edpio com o maior rebanho bovino do Pa\u00eds, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da #Amaz\u00f4nia que mais queimou em agosto, com 49,60% do total de focos. Leia no @InfoAmazoniaBR https://t.co/FU8lh6PUN7"
        },
        {
            "author_id": "1225535956905865220",
            "created_at": "2020-09-05T18:09:12.000Z",
            "id": "1302307810970087425",
            "in_reply_to_user_id": "1225535956905865220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "km2\u00a0de floresta e abrange nove pa\u00edses (Bol\u00edvia, Brasil, Col\u00f4mbia, Equador, Guiana Francesa, Paraguai, Peru, Suriname e Venezuela), apresenta 26% da sua \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro, por\u00e9m, infelizmente, muitos ignoram essa prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2020-09-05T17:50:38.000Z",
            "id": "1302303140390359040",
            "in_reply_to_user_id": "228111907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Centro Integrado Multiag\u00eancias de Coordena\u00e7\u00e3o Operacional, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal \u2013 regi\u00e3o de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, o inc\u00eandio foi provocado para queimar a vegeta\u00e7\u00e3o desmatada \u201cpara cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de pasto para gado.\u201d  (EBC)"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2020-09-05T17:44:35.000Z",
            "id": "1302301615504977923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 da Amaz\u00f4nia. No Acre temos o Parque Nacional da Serra do Divisor e belo Rio Croa. #acre #Amazonia                                                     Foto: Pedro Devani https://t.co/kt9ntLU4K1"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-09-05T17:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302301000699699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas (BA), foi reaberto pelo @ICMBio. A reabertura ser\u00e1 gradual e o n\u00famero de visitantes reduzido: nas trilhas em ilhas, ser\u00e3o oito visitantes para cada condutor, e para o mergulho aut\u00f4nomo, seis visitantes por condutor. https://t.co/wCsi1p8LOz"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2020-09-05T17:25:48.000Z",
            "id": "1302296890218885122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nVeja mais no link: https://t.co/Rbgdennbrm https://t.co/vNn2dTKzIJ"
        },
        {
            "author_id": "48866500",
            "created_at": "2020-09-05T17:24:40.000Z",
            "id": "1302296603747856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jata\u00ed em chamas! https://t.co/enoiDjf33J"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2020-09-05T17:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "hpabatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302292310219259905",
            "in_reply_to_user_id": "1640403109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hpabatista (+) E mantemos a floresta de p\u00e9, apoiando a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, com seus 391 mil hectares. Acesse: https://t.co/1prdNZ4yn7 e saiba mais."
        },
        {
            "author_id": "732249389268410368",
            "created_at": "2020-09-05T16:58:10.000Z",
            "id": "1302289935177863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" #Amazonia: bioma, q/ possui 4,196.943 milh\u00f5es de km\u00b2 de floresta e abrange 9 pa\u00edses (Bol\u00edvia, Brasil, Col\u00f4mbia, Equador, Guiana Francesa, Paraguai, Peru, Suriname e Venezuela), tem 26% da sua \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro\", por isto gritamos por SOS #CalaBocaBolsonaro https://t.co/5AFmHA7fGn"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2020-09-05T16:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1302289775064420359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a natureza amor \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\ud83d\ude02 em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/VJdEYX3Xpy"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2020-09-05T16:25:44.000Z",
            "id": "1302281770948325381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor (RJ)\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udf04\n\u00c9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/eTVobFz78X"
        },
        {
            "author_id": "1103294682346463239",
            "created_at": "2020-09-05T16:13:43.000Z",
            "id": "1302278746997653505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patty: \u201cAi eu n\u00e3o vou mais pra bonito, apareceu cobra no rio \ud83d\ude30\ud83d\ude30\u201d\n\nBagulho \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio do mato, quer que apare\u00e7a o que no rio? Bolsa da LV?"
        },
        {
            "author_id": "755570971",
            "created_at": "2020-09-05T16:03:24.000Z",
            "id": "1302276153667989504",
            "in_reply_to_user_id": "755570971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta 26% da \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro, por\u00e9m, muitos ignoram essa prote\u00e7\u00e3o, sofrendo constantemente com o desmatamento, principalmente em decorr\u00eancia do avan\u00e7o das planta\u00e7\u00f5es de soja e da pecu\u00e1ria. Se n\u00e3o quer queo mundo perca essa riqueza, preserve."
        },
        {
            "author_id": "2918644828",
            "created_at": "2020-09-05T15:51:41.000Z",
            "id": "1302273204124221446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum viadinho j\u00e1 foi no parque nacional Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T15:34:14.000Z",
            "id": "1302268814105563138",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre j\u00e1 acumula 1,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T15:34:14.000Z",
            "id": "1302268813560303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,70 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "819550164591509504",
            "created_at": "2020-09-05T15:14:44.000Z",
            "id": "1302263905989922822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LANIN, ARGENTINA. \nO Parque Nacional Lan\u00edn situa-se na prov\u00edncia de Neuqu\u00e9n, na Argentina, sendo conhecido sobretudo pelo vulc\u00e3o Lan\u00edn permanentemente nevado e pelas actividades de turismo de aventura que se podem praticar.\nphoto: https://t.co/3SO4wmEwbi https://t.co/huFDrSKo6w"
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-09-05T15:07:13.000Z",
            "id": "1302262014925041664",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras da hidrel\u00e9trica, na cidade de Alagoa (MG), foram suspensas pela justi\u00e7a no \u00faltimo dia 20. Tamb\u00e9m foi suspensa a licen\u00e7a ambiental concedida ao estado de MG. As obras estavam acontecendo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental das \u00e1guas e da mata da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-09-05T14:59:31.000Z",
            "id": "1302260074161803268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (5/9). Uma \u00e1rea de 39 hectares foi destru\u00edda, mas o fogo j\u00e1 foi controlado, sem feridos. https://t.co/iiHqiEwkDn"
        },
        {
            "author_id": "17599891",
            "created_at": "2020-09-05T14:44:08.000Z",
            "id": "1302256205050544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolutamente nada a comemorar neste 5 de Setembro.\n\n(Parque Nacional da Serra do Divisor, Amaz\u00f4nia, Acre)\n\n#DiaDaAmaz\u00f4nia\n#AmazonOrBolsonaro https://t.co/G4bVlkE1SK"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2020-09-05T14:31:02.000Z",
            "id": "1302252905639153666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto retrata a prefeitura de uma cidade de Goi\u00e1s localizada a 425km de Goi\u00e2nia. O munic\u00edpio possui lindas cachoeiras e um Parque Nacional bem conhecido. E a\u00ed, sabe de qual cidade estamos falando? Deixe o seu palpite nos coment\u00e1rios, em breve responderemos. #FotosAntigas https://t.co/pxKVRq1YZv"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2020-09-05T14:12:08.000Z",
            "id": "1302248152494465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no\u00a0Acre https://t.co/bqfresgF6S"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2020-09-05T14:12:08.000Z",
            "id": "1302248150166577153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no Acre - Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no\u00a0AcreA\u00e7\u00f5es fazem parte da Opera\u00e7\u00e3o Focus II que tem... https://t.co/x3G1dyC7PQ"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-09-05T14:05:04.000Z",
            "id": "1302246372704387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas de fogo e 3 s\u00e3o presos por crime ambiental em reserva extrativista no Acre ==&gt; https://t.co/fivXCx2OwQ #G1AC https://t.co/EQfkL7N7Oh"
        },
        {
            "author_id": "33656426",
            "created_at": "2020-09-05T13:53:36.000Z",
            "id": "1302243485223972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, no Extremo Sul da Bahia, reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/zLcVyUm2iJ"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2020-09-05T13:50:15.000Z",
            "id": "1302242643796275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa \u00e9 realizado pela MRN e contribui para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de macacos na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera =&gt;https://t.co/Gb2iKipReD #G1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-09-05T13:49:56.000Z",
            "id": "1302242563563425794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa \u00e9 realizado pela MRN e contribui para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de macacos na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera =&gt;https://t.co/7IK2xWOxXg #G1"
        },
        {
            "author_id": "349448111",
            "created_at": "2020-09-05T13:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mfriasoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302240618702344199",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @mfriasoficial Tamb\u00e9m tem que desmascarar Ricardo Salles que re\u00fane garimpeiros ilegais e os leva pelo avi\u00e3o do governo. O ministro est\u00e1 liberando a boiada.\nSem falar dos rolos judiciais (por exemplo fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea)."
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2020-09-05T13:31:16.000Z",
            "id": "1302237865120804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quarto epis\u00f3dio da 2a temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil, vamos conhecer um dos \u00faltimos fragmentos de uma Mata Atl\u00e2ntica singular e amea\u00e7ada no sul da Bahia: o Parque Nacional do Descobrimento. Assista no dia 6/9, \u00e0s 19h, na TV Brasil. https://t.co/r9lhwLRtxR. https://t.co/5lbkNl80PN"
        },
        {
            "author_id": "130681110",
            "created_at": "2020-09-05T13:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302234356543610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVE BA\u00cdA VIVA : \"A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\" https://t.co/uZyozGBW19 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1013834799566516225",
            "created_at": "2020-09-05T13:02:46.000Z",
            "id": "1302230692596719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfddJ\u00e1 conhece o Parque Natural Municipal da Restinga da Praia do Forte ou Parque Klaus Peters? A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fica pr\u00f3xima \u00e0 BA-099 e, al\u00e9m de linda, ajuda a manter as \u00e1reas \u00famidas, restingas e dunas bem conservadas e permite o ecoturismo. Massa, n\u00e9? Vale muito a visita! https://t.co/RKOFD5hdP8"
        },
        {
            "author_id": "1194272443541659648",
            "created_at": "2020-09-05T13:00:14.000Z",
            "id": "1302230058094997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O horror se estabelecendo como rotina.\nUm servidor do ICMbio morto por total falta de investimento na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nPantanal. \nAmaz\u00f4nia\nXingu\nAt\u00e9 quando???? https://t.co/5WngDzL09j"
        },
        {
            "author_id": "43097945",
            "created_at": "2020-09-05T13:00:00.000Z",
            "id": "1302229999857012741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca ouviu falar da maior reserva biol\u00f3gica do mundo? A Amaz\u00f4nia \u2013 um dos mais preciosos patrim\u00f4nios ecol\u00f3gicos do planeta \u2013 \u00e9 um grande bioma, composto por diversos ecossistemas. Hoje, 5 de setembro, \u00e9 o Dia da Amaz\u00f4nia! Vem comemorar com a gente! https://t.co/ahvJj4Aprr https://t.co/fEZZ5r1Zl4"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2020-09-05T12:54:46.000Z",
            "id": "1302228681604169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos reabre para visita\u00e7\u00e3o, mas com\u00a0regras https://t.co/BlG3go25YD"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-05T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 260,
                        "username": "IrgangV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302222689466277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaAmaz\u00f4nia\nH\u00e1 + de 10 anos, entre Ita\u00faba e Marcel\u00e2ndia-MT. Fotos de uma nova esp\u00e9cie de macaco, reuni\u00e3o com prefeito sobre zoneamento, proposta de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no castanhal que n\u00e3o foi criada e a soja chegou. Obrigada por tudo, Amaz\u00f4nia. Com @IrgangV et al. https://t.co/D1NxpO34Ay"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T11:32:21.000Z",
            "id": "1302207938853920769",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 14,06 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-05T11:32:21.000Z",
            "id": "1302207938426093569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 26 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,74 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-05T09:18:35.000Z",
            "id": "1302174278897610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentar ao lado de pessoas amadas e lembrar com alegria as adversidades superadas... \" Construirei meu pr\u00f3prio reino\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WgCeToeRQx"
        },
        {
            "author_id": "996416371",
            "created_at": "2020-09-05T03:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioVulcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302086446019416066",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@OtavioVulcao N\u00e3o s\u00f3 acostumar, mas se tornarem dependentes disso. Os macacos do parque nacional de Bras\u00edlia s\u00e3o viciados em refrigerante por exemplo. Sei nem o que deve acontecer se cortar o tal refri dos bichinhos.\nN\u00e3o alimentem animais silvestres quando forem fazer trilhas e afins please"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T03:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302084129689919488",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Nos ajude a divulgar. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, em Luiz Antonio SP, est\u00e1 em chamas! \"A reserva tem mais de nove mil hectares e concentra a maior \u00e1rea de cerrado do estado.\".\nhttps://t.co/RGa98u7UIb\n\nhttps://t.co/KBrrfiAl5o"
        },
        {
            "author_id": "1296521608266493962",
            "created_at": "2020-09-05T03:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Dres_sen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302080817804513280",
            "in_reply_to_user_id": "913557147945971714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dres_sen Ihh rapaz, daq a pouco o parque nacional cola ai na sua casa KKKK"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T03:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302079110055956482",
            "in_reply_to_user_id": "149624624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed agora pouco! https://t.co/Ld0JUcz7ua"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T02:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302078633641734144",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Precisamos de ajuda! A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, em Luiz Antonio-SP est\u00e1 em chamas! \"A reserva tem mais de nove mil hectares e concentra a maior \u00e1rea de cerrado do estado.\". \nhttps://t.co/RGa98u7UIb https://t.co/7NvBcS5W11"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-09-05T02:54:24.000Z",
            "id": "1302077592766472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udccdO Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania \ud83c\uddf8\ud83c\uddee #FotosPeloMundo https://t.co/QqJkWJGGvB"
        },
        {
            "author_id": "1043202851059761153",
            "created_at": "2020-09-05T02:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Nando202014"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302077150242238466",
            "in_reply_to_user_id": "1270568152955576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nando202014 @jefferson_cubat @BolsonaroSP @jairbolsonaro Temos 14% do territ\u00f3rio nacional transformado em\"reserva ind\u00edgena e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\", sendo q temos menos de 1 milh\u00e3o de \u00edndios. Nem tds vivem em reservas. Td terra rica onde ONGs e empresas estrangeiras circulam \u00e0 vontade, mas cidad\u00e3o brasileiro \u00e9 proibido de entrar."
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2020-09-05T02:36:54.000Z",
            "id": "1302073190483660801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante opera\u00e7\u00e3o, PM apreende tr\u00eas armas de fogo na Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/BDlfBPCZG1"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-05T02:25:38.000Z",
            "id": "1302070354148495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Inaugurado em 1991, o Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba \u00e9 hoje uma \u00e1rea protegida e que abriga v\u00e1rias esp\u00e9cies de plantas. A famosa estufa de ferro e vidro, inspirada no Pal\u00e1cio de Cristal de Londres,"
        },
        {
            "author_id": "6715112",
            "created_at": "2020-09-05T01:36:39.000Z",
            "id": "1302058027026178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP)\nhttps://t.co/xS31oxDrhq\n*\n#EuAvisei"
        },
        {
            "author_id": "1301924829562572800",
            "created_at": "2020-09-05T01:23:38.000Z",
            "id": "1302054750389710853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da noiva em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DFMbxAaN9q"
        },
        {
            "author_id": "1262119323075784710",
            "created_at": "2020-09-05T01:19:07.000Z",
            "id": "1302053616216309761",
            "in_reply_to_user_id": "1262119323075784710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas como a Reserva de p\u00e1ssaros da Ba\u00eda de K\u00e4ina e o Parque Nacional de Matsalu (um p\u00e2ntano de import\u00e2ncia internacional sob a Conven\u00e7\u00e3o de Ramsar) s\u00e3o tamb\u00e9m populares com locais para turismo e apoio a larga variedade de p\u00e1ssaros. https://t.co/r5wJy30Zli"
        },
        {
            "author_id": "1262119323075784710",
            "created_at": "2020-09-05T01:18:01.000Z",
            "id": "1302053340352786432",
            "in_reply_to_user_id": "1262119323075784710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma d\u00fazia de parques nacionais e \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional de Lahemaa, o maior parque do pa\u00eds, na costa norte."
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T01:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 169,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 180,
                        "username": "brunnosarttori"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 196,
                        "username": "amandafaudi"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 209,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 221,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 233,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 242,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 258,
                        "username": "chico_psol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302051117103276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed em chamas. Luiz Ant\u00f4nio-SP. \"A reserva tem mais de nove mil hectares e concentra a maior \u00e1rea de cerrado do estado.\".\nhttps://t.co/RGa98u7UIb\n@cirogomes @brunnosarttori\n@amandafaudi\n@zehdeabreu @MidiaNINJA @minc_rj @TheInterceptBr @chico_psol"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2020-09-05T00:53:23.000Z",
            "id": "1302047137337872385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas importantes vias de acesso ao Parque Estadual do Rio Doce, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), ser\u00e3o reestruturadas com recursos provenientes de compensa\u00e7\u00e3o ambiental.  #funda\u00e7\u00e3orenova #parqueRioDoce https://t.co/f1RQXOSjNa https://t.co/9rOTkxgNG3"
        },
        {
            "author_id": "1053059541477269504",
            "created_at": "2020-09-05T00:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302042238344667136",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro Oie! Tem muito  lobo guar\u00e1  no Parque Nacional  de Vila Velha  em Ponta Grossa,  PR  tamb\u00e9m. Ali\u00e1s  em toda regi\u00e3o  dos nossos Campos Gerais.  Forte abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T00:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcialiapt13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302040660468432896",
            "in_reply_to_user_id": "2528887574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcialiapt13 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed em Luiz Ant\u00f4nio um dos locais onde encontramos o Lobo Guar\u00e1 est\u00e1 em chamas! Nos ajude!"
        },
        {
            "author_id": "149624624",
            "created_at": "2020-09-05T00:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 135,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 164,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 174,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 191,
                        "username": "marcialiapt13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1302040319610028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed em Luiz Antonio SP est\u00e1 em chamas. Biodiversidade e Estudos pegando fogo. Precisamos de ajuda! @IvanValente @samiabomfim @RicardoSilvaRP @jdoriajr @JanainaDoBrasil @marcialiapt13"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-05T00:21:32.000Z",
            "id": "1302039124581457922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VKaS4aSOHo\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bjnn51fPAp"
        },
        {
            "author_id": "1145897330",
            "created_at": "2020-09-05T00:11:28.000Z",
            "id": "1302036590219456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m de Teres\u00f3polis sabe se o parque nacional daqui t\u00e1 abrindo?"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-05T00:01:39.000Z",
            "id": "1302034120483246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/SfJnU7XN82\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4nocMr1OKa"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2020-09-04T23:53:39.000Z",
            "id": "1302032105396985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre registra primeiros focos de inc\u00eandio florestal em Xapuri, fora da Reserva Extrativista\u2026 https://t.co/sJO37fGYJY"
        },
        {
            "author_id": "87516986",
            "created_at": "2020-09-04T23:39:10.000Z",
            "id": "1302028461301788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "6,7 milh\u00f5es de m\u00b2, terceiro maior fragmento natural em \u00e1rea urbana do mundo e o primeiro do Pa\u00eds. A UFAM est\u00e1 inserida na APA Floresta Man\u00e1os, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel Federal https://t.co/KSSE2Msdh3"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-04T22:30:22.000Z",
            "id": "1302011149760815105",
            "in_reply_to_user_id": "1270169674685218819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Jamari, em #Rondonia, Welington ganhou um apelido, pelo qual passou a ser chamado pelos amigos mais pr\u00f3ximos: Grand\u00e3o. \"Um dos melhores servidores com quem trabalhei. N\u00e3o era s\u00f3 grand\u00e3o. Ele era gigante\u201d \ud83d\ude22 https://t.co/sV6XS57FDB"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-04T22:15:11.000Z",
            "id": "1302007328758267907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua irm\u00e3os por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/IT5ZpcFepX"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-09-04T22:09:33.000Z",
            "id": "1302005908311072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/qrV1hzn4vW https://t.co/8KnveKuh5z"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-09-04T22:04:17.000Z",
            "id": "1302004584752328704",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83c\udf33\ud83c\udf33 \n\nO Parque Estadual do Desengano completou este ano meio s\u00e9culo de cria\u00e7\u00e3o. Saiba mais sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual mais antiga do #RJ: https://t.co/7x4QIMnZFa\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Carlos D\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "341046433",
            "created_at": "2020-09-04T21:48:17.000Z",
            "id": "1302000558757289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVE BA\u00cdA VIVA : \"A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\"\n\"A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1: DESAFIOS E PERSPECTIVAS NO CONTEXTO AMBIENTAL P\u00d3S COVID 19\nHoje 04/09   - 19:30\nhttps://t.co/NgvqFhM1NL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T21:40:23.000Z",
            "id": "1301998568539074563",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T21:40:23.000Z",
            "id": "1301998567805026305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 5,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2020-09-04T21:36:34.000Z",
            "id": "1301997610648195072",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral federal com a esp\u00e9cie \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi no Maranh\u00e3o, por\u00e9m essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 h\u00e1 anos sob forte press\u00e3o tanto de madeireiros ilegais quanto de ocupa\u00e7\u00f5es rurais. Que o governo federal fomenta. https://t.co/6IUpaIiQ4u"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-04T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 139,
                        "username": "felippeanibal"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 242,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301997318061912069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Brigadistas tentavam apagar um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO), quando o vento mudou de dire\u00e7\u00e3o e ati\u00e7ou o fogo contra a equipe. @felippeanibal narra a trajet\u00f3ria do servidor do ICMBio que morreu em decorr\u00eancia das queimaduras. Via @revistapiaui https://t.co/M7roA22wSN"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2020-09-04T21:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 147,
                        "username": "felippeanibal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301995140450594819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Enquanto brigadistas tentavam apagar um inc\u00eandio em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s, o vento mudou de dire\u00e7\u00e3o e ati\u00e7ou o fogo contra a equipe. @felippeanibal narra a trajet\u00f3ria do servidor do ICMBio que morreu em decorr\u00eancia das queimaduras. https://t.co/c28mQw9GU3"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2020-09-04T21:07:41.000Z",
            "id": "1301990341839663105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acolhendo pedido do MP-GO, a Justi\u00e7a suspendeu a realiza\u00e7\u00e3o da consulta p\u00fablica virtual, marcada para 8 de setembro, \u00e0s 14 horas, tendo como tema a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o da Catarata do Rio dos Couros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s: https://t.co/dQFmbIlzBH"
        },
        {
            "author_id": "2634089126",
            "created_at": "2020-09-04T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "AURORAmusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301988704190443521",
            "in_reply_to_user_id": "1065725629679718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newclassicss @AURORAmusic parque nacional da cerra da capivara \nAURORA"
        },
        {
            "author_id": "1052237195539570688",
            "created_at": "2020-09-04T20:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301985148649582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/FWN3gfHM01 via @iG"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-04T19:45:21.000Z",
            "id": "1301969618672779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Plano de Uso P\u00fablico quer colocar o Parque Nacional do Igua\u00e7u entre os destinos mais visitados do mundo https://t.co/1BdDFby2sh"
        },
        {
            "author_id": "894153871597195265",
            "created_at": "2020-09-04T19:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301962750034411525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/pKsWQa7FJq via @iG"
        },
        {
            "author_id": "239524394",
            "created_at": "2020-09-04T18:57:26.000Z",
            "id": "1301957561298583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conaf: Parque Nacional #Chilo\u00e9 seguir\u00e1 cerrado \u00bb https://t.co/vQ3eTaGT55 https://t.co/vbruJhhFZ5"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-04T18:47:11.000Z",
            "id": "1301954981340286977",
            "in_reply_to_user_id": "1296988584990388227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00e9 isso que vai acontecer se n\u00e3o fizermos nada para proteger a \u00e1rea do\nMonumento Natural da Serra da Moeda.\n\nPense nisso!\n\n#naovaleumamoeda #foragerdau #naodeixeagerdauacabarcomaserra\n#serradamoeda"
        },
        {
            "author_id": "3092742977",
            "created_at": "2020-09-04T18:45:13.000Z",
            "id": "1301954489075802115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta tarde, numa visita de trabalho a Terras de Bouro, uma das portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a escolha de muitos portugueses para as suas f\u00e9rias, c\u00e1 dentro.\nH\u00e1 muito a explorar e #TuPodes #VisitaPortugal. https://t.co/xo1B5xm8yr"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-04T18:34:24.000Z",
            "id": "1301951765106094081",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo das pr\u00f3ximas semanas vamos levar voc\u00ea para conhecer cinco empreendimentos ligados \u00e0 cadeia do turismo na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro que valem a pena conhecer e explorar.\n\u2800\nVem com a gente! #ExpedicaoRioNegro"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2020-09-04T18:26:29.000Z",
            "id": "1301949773138796548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira\u00a0(SP) https://t.co/Kmhw8iKwhc"
        },
        {
            "author_id": "1291146844303695877",
            "created_at": "2020-09-04T18:17:37.000Z",
            "id": "1301947541903339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assunto fundamental pra quem vive em S\u00e3o Lu\u00eds! A cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim, na Zona Rural do nosso munic\u00edpio. \n\nInfelizmente \u00e9 um tema pouco conhecido da maioria da nossa popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/lk4SecyOVW"
        },
        {
            "author_id": "150802766",
            "created_at": "2020-09-04T18:12:57.000Z",
            "id": "1301946367179456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi apresentada uma carta aberta \u00e0 sociedade amapaense reivindicando a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada parque inteligente que garanta a preserva\u00e7\u00e3o da reserva extrativista, o bem estar da popula\u00e7\u00e3o local, a expans\u00e3o do turismo ambiental, entre outras demandas."
        },
        {
            "author_id": "150802766",
            "created_at": "2020-09-04T18:11:31.000Z",
            "id": "1301946004816703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Rio Cajari, localizada no munic\u00edpio de Laranjal do Jari, no extremo sul do Amap\u00e1, possui uma \u00e1rea de 532.397,20 hectares."
        },
        {
            "author_id": "3089329209",
            "created_at": "2020-09-04T17:55:56.000Z",
            "id": "1301942084551815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma das vezes que eu fui no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, os vigias disseram que, \u00e0 noite, o lobo-guar\u00e1 fu\u00e7ava nas lixeiras. \u00c9 t\u00e3o vira-lata quanto o caramelo! https://t.co/7gQhC9eiPD"
        },
        {
            "author_id": "3074615783",
            "created_at": "2020-09-04T17:52:47.000Z",
            "id": "1301941289626357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Ent\u00e3o pessoal com tantos inc\u00eandios acontecendo por ai resolvi escrever sobre um grande que aconteceu bem aqui pr\u00f3ximo a 6 anos atr\u00e1s e at\u00e9 hj \u00e9 vis\u00edvel oq seu estrago causou \nFoi o ocorrido na ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) d Itapebussus - Rio das Ostras,RJ em 2014 https://t.co/ED6b53ydMV"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-04T17:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "lorenne_almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301941025578135553",
            "in_reply_to_user_id": "850484983638749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenne_almeida Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-09-04T17:48:38.000Z",
            "id": "1301940245928312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Descobrimento, um dos \u00faltimos fragmentos de uma #MataAtl\u00e2ntica singular, Patrim\u00f4nio Natural Da Humanidade situado ao sul do estado da #Bahia.\n\n\ud83d\udcfa Domingo (6), \u00e0s 19h. Saiba sintonizar a #EmissoraP\u00fablica na sua regi\u00e3o: https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/TQsRTIeJbF"
        },
        {
            "author_id": "3000045303",
            "created_at": "2020-09-04T17:42:32.000Z",
            "id": "1301938712503226370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost voguebrasil\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nA segunda capa da #VogueSetembro fotografada no Parque Nacional de Anavilhanas, em Novo Air\u00e3o, \u00e9 Rita Auxiliadora Teixeira (ritateixeira40), que atua em\u2026 https://t.co/O67GFGfexN"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-04T17:26:01.000Z",
            "id": "1301934554089955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) | publicado em N\u00facleo Luciano Lepera - Rede PT - https://t.co/ECYNblPOVf\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF https://t.co/nprP1N4UBu"
        },
        {
            "author_id": "590156508",
            "created_at": "2020-09-04T17:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301933270725201922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/2uwDKRmEMU via @iG"
        },
        {
            "author_id": "397016355",
            "created_at": "2020-09-04T16:51:52.000Z",
            "id": "1301925963597570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso do fiscal do Ibama que perdeu o cargo de chefia por desempenhar sua fun\u00e7\u00e3o ao multar um deputado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental explica bem a situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/49dII12kLM"
        },
        {
            "author_id": "1267734590",
            "created_at": "2020-09-04T16:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301925290801803266",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio \u00c9 s\u00f3 pararem de fazer obra e transformar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A natureza cuida do resto e agradece."
        },
        {
            "author_id": "875413814375833600",
            "created_at": "2020-09-04T16:45:16.000Z",
            "id": "1301924299138310155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/FsRh8YNeIs"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-09-04T16:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        46.88415527,
                        -15.94020241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b1888a4da352846"
            },
            "id": "1301923866386804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00eamure da esp\u00e9cie sifaka-de-coquerel (Propithecus coquereli), em floresta protegida pelo parque nacional de Ankarafantsika. Restrito ao norte de Madagascar, a esp\u00e9cie est\u00e1 em perigo cr\u00edtico de extin\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o fosse\u2026 https://t.co/yAokzPkGvH"
        },
        {
            "author_id": "1182099722242273280",
            "created_at": "2020-09-04T16:41:52.000Z",
            "id": "1301923446469910534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/gXw6UC92u7"
        },
        {
            "author_id": "525633668",
            "created_at": "2020-09-04T16:27:54.000Z",
            "id": "1301919929948663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/Iwxp6EknCI"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2020-09-04T16:27:20.000Z",
            "id": "1301919788982304770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira (SP) https://t.co/6wdsqsGMtz"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2020-09-04T16:24:38.000Z",
            "id": "1301919109391831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1: https://t.co/SDARTqUykX"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-04T16:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301917128564649986",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante @parnatijuca Parque Nacional do Igua\u00e7u aqui no PR e Estadual da Pedra Selada e Nacional do Itatiaia a\u00ed no RJ (s\u00e3o os \u00fanicos que conhe\u00e7o)"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2020-09-04T16:04:51.000Z",
            "id": "1301914128353759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da \u00c1gua Escondida foi criada por mim quando vereador, em 2008. Entendo que \u00e9 preciso pensar no meio ambiente se queremos que nossa cidade cres\u00e7a de forma saud\u00e1vel. Falo mais sobre isso aqui: https://t.co/YTtauqIU2f"
        },
        {
            "author_id": "945421490945708032",
            "created_at": "2020-09-04T16:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EllenFabianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301912975989780481",
            "in_reply_to_user_id": "1042966872965165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EllenFabianna Menina eu nao era muito f\u00e3 nao, mas depois que frequentei as praias certas me apaixonei, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de reserva ambiental \u00e9 a coisa mais linda do mundo"
        },
        {
            "author_id": "115711577",
            "created_at": "2020-09-04T15:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_luavai_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "jadegomesf"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "mareanamacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301911503260483584",
            "in_reply_to_user_id": "85598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luavai_ @jadegomesf @mareanamacedo O parque nacional t\u00e1 com 60% da lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima por enquanto, mas todo final de semana desde que abriu (2 semanas atr\u00e1s eu acho) lotou"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2020-09-04T15:52:38.000Z",
            "id": "1301911055413772292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pai vai ficar Off. \ud83c\udf31\ud83c\udf43 Por\u00e9m conectado com a natureza. \ud83c\udf34\ud83c\udf33 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WCK8qqhlmS"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2020-09-04T15:47:30.000Z",
            "id": "1301909763350032386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sextou Miss\u00e3o na Selva Amaz\u00f4nica em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/9dJuQ90rdE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T15:38:29.000Z",
            "id": "1301907492822159365",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T15:38:29.000Z",
            "id": "1301907492381761536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 11,19 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T15:38:29.000Z",
            "id": "1301907491916136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 27 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,03 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1055640991200411648",
            "created_at": "2020-09-04T15:23:18.000Z",
            "id": "1301903672268460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem vive de turismo e lazer foi especialmente atingido por essa pandemia. Em Caravelas, o turismo \u00e9 o ganha-p\u00e3o de boa parte das fam\u00edlias. Depois de muitas negocia\u00e7\u00f5es e conversas com a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, CONSEGUIMOS!\nQuem n\u00e3o conhece, vale a pena! https://t.co/KBZ6sbOgE7"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-09-04T15:21:30.000Z",
            "id": "1301903220399366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ideias foram trazidas do governo, de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, empresas, institui\u00e7\u00f5es de pesquisa, dos moradores locais e de sugest\u00f5es dos usu\u00e1rios finais: os turistas\n\n https://t.co/qHtBCZfrbd"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2020-09-04T15:12:34.000Z",
            "id": "1301900971061190661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "S\u00e3o Felix do XIngu, com mais de dois milh\u00f5es de cabe\u00e7as de gado, abriga a unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 de queimadas em todo o Brasil https://t.co/A657wgvSeG"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2020-09-04T14:40:27.000Z",
            "id": "1301892888134062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CORRENTE #diadobiologo\n\n\u2196\ufe0f Eu // meu melhor registro biol\u00f3gico \u2b07\ufe0f\n\nTalvez n\u00e3o o melhor, mas um dos meus favoritos.\n\nEphemeroptera no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/RnzJdDCeAE https://t.co/CEZX5OMgiZ"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-09-04T14:36:32.000Z",
            "id": "1301891902392983552",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Proximidade com a APA \u00e9 fator de press\u00e3o sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, segunda colocada em n\u00famero de focos de calor entre as #UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral em agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-09-04T14:36:31.000Z",
            "id": "1301891901029863425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "#AmazoniaSufocada\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira com mais queimadas, APA Triunfo do Xingu fica no munic\u00edpio com o maior rebanho bovino do pa\u00eds, com m\u00e9dia de 17 cabe\u00e7as de gado por habitante. \n\nhttps://t.co/y6VPdhMaOq"
        },
        {
            "author_id": "1283468279999344641",
            "created_at": "2020-09-04T14:34:19.000Z",
            "id": "1301891344810618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero muito que o turismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is n\u00e3o seja mais um modismo ludoviscense. Que as pessoas descubram tamb\u00e9m Primeira Cruz, Paulino Neves e outros munic\u00edpios vizinhos que s\u00e3o t\u00e3o lindos quanto Sto Amaro e Atins"
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2020-09-04T14:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "emillyoliveiraa"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 17,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301889229711081480",
            "in_reply_to_user_id": "119483345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emillyoliveiraa @g1 Foi o Wellington, do parque nacional das emas \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nTriste n\u00e9, \u00e9 um rala perigoso"
        },
        {
            "author_id": "261311202",
            "created_at": "2020-09-04T14:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasarruda"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "loboweissmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301887373983313922",
            "in_reply_to_user_id": "14427628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasarruda @loboweissmann Falando em Yellowstone, \u00e9 uma das minhas rotas, p\u00f3s pandemia\nhttps://t.co/Wd1YcMDQh3"
        },
        {
            "author_id": "1259283214562197504",
            "created_at": "2020-09-04T13:58:57.000Z",
            "id": "1301882445378322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020.09.04\nMontanhas Aktau (Parque  Nacional Altyn Emel - Casaquist\u00e3o). https://t.co/zMc1bCWlZC"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-04T13:57:42.000Z",
            "id": "1301882133083049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Uso P\u00fablico do Parque Nacional traz excelentes oportunidades para o incremento do turismo e atividades de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade em novos polos regionais do Parque e potencializa os investimentos sociais, ambientais e de infraestrutura. https://t.co/mMDEakc28Q"
        },
        {
            "author_id": "1259283214562197504",
            "created_at": "2020-09-04T13:49:17.000Z",
            "id": "1301880013168488455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020.09.04\nMontanhas Aktau (Parque  Nacional Altyn Emel - Casaquist\u00e3o). https://t.co/7lEs6jB8R7"
        },
        {
            "author_id": "730617152",
            "created_at": "2020-09-04T13:48:41.000Z",
            "id": "1301879863159271426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd25A Defesa Civil do Estado, representada pelo Capit\u00e3o Henrique Rissato, Coordenador Regional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil de Ribeir\u00e3o Preto (I-6), realiza apoio no combate ao inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed, no munic\u00edpio de Luis Ant\u00f4nio. https://t.co/RX0Z7pKUAD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-04T13:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "RICMais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301878781636943873",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se maravilhe com a natureza do parque! \ud83c\udf40 Aproveite o hor\u00e1rio ampliado. \ud83e\udd29\n\nConfira na @RicMais_. \ud83e\udd70\n\nParque Nacional atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia - RIC Mais https://t.co/ZB7dZ8ZzGJ"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:12.000Z",
            "id": "1301876216572641280",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem for de carro, existem algumas vagas dispon\u00edveis em frente ao Parque que s\u00e3o gratuitas, al\u00e9m de um estacionamento pago ao lado. Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel utilizar o estacionamento do Parque Nacional. Essa op\u00e7\u00e3o \u00e9 ideal para quem vai fazer os dois passeios no mesmo dia. https://t.co/TsR26oyhqH"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:11.000Z",
            "id": "1301876212198002689",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque fica localizado na Av. das Cataratas, KM 17.1, ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Voc\u00ea pode chegar at\u00e9 l\u00e1 de carro, t\u00e1xi, app de transporte ou de \u00f4nibus (linha 120 \u2013 Parque Nacional). https://t.co/wi2KlOAT4X"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:10.000Z",
            "id": "1301876207915618306",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas, pagam R$ 10 por pessoa, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia em seu nome e RG; ou t\u00edtulo de eleitor para cada uma das pessoas solicitando o desconto e RG. https://t.co/63ViibJu06"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2020-09-04T13:34:01.000Z",
            "id": "1301876172901568514",
            "in_reply_to_user_id": "526508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situado a 300 metros da entrada do centro de visitantes do Parque Nacional, o passeio do Parque pode ser feito no mesmo dia que o passeio \u00e0s Cataratas. Isso porque a trilha do Parque das Aves pode ser visitada em 1,5 e 3 horas. https://t.co/rf4GtcSUCE"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-04T13:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 138,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 217,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301872938514251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, um dos cart\u00f5es postais do Brasil, est\u00e1 sendo muito afetado pelas queinadas, como as an\u00e1lises do @icvcentrodevida com base em dados do #INPE e #NASA, mostram. Segue mat\u00e9ria da @folha sobre esse assunto.\n\nhttps://t.co/A3OLxD0xuR"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2020-09-04T13:17:16.000Z",
            "id": "1301871957407944704",
            "in_reply_to_user_id": "39366339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salles foi acusado por irregularidades no plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, enquanto foi secret\u00e1rio de estado do Meio Ambiente. A pena \u00e9 de suspens\u00e3o dos direitos pol\u00edticos por 3 anos, pagamento de multa civil de 10 vezes o valor da remunera\u00e7\u00e3o de secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1138261221235482624",
            "created_at": "2020-09-04T13:16:40.000Z",
            "id": "1301871805846687744",
            "in_reply_to_user_id": "1138261221235482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SEMIN\u00c1RIO SOBRE RESERVA EXTRATIVISTA QUASE DEU TD ERRADO https://t.co/wxGcdQpEsY"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-09-04T12:57:28.000Z",
            "id": "1301866973391998978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro ou quarto @ vai com voc\u00ea? \ud83d\ude0d\n.\n.\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \u00c9 conhecido pelos deslumbrantes desfiladeiros e forma\u00e7\u00f5es de cristais de quartzo. O rio\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/Tu2mDs6hv3 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/WXtdRaaVVY"
        },
        {
            "author_id": "3403354570",
            "created_at": "2020-09-04T12:54:01.000Z",
            "id": "1301866105758191616",
            "in_reply_to_user_id": "3403354570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampas: Caracterizado pelos campos e cap\u00f5es, \u00e9 o bioma menos protegido pelo SNUC (menos de 0,5% do bioma se encontra sob unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral). A expans\u00e3o de monoculturas e a substitui\u00e7\u00e3o da pastagem nativa por esp\u00e9cies ex\u00f3ticas s\u00e3o as maiores amea\u00e7as a sua biodiver."
        },
        {
            "author_id": "759110870035230720",
            "created_at": "2020-09-04T11:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301851265580896256",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Wellington Fernando deveria ser homenageado nomeando um parque ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Chega de homenagens a pol\u00edticos, os her\u00f3is s\u00e3o os servidores e devem ser lembrados"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-04T11:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 201,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301849175664058373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O fogo, que come\u00e7ou no dia 19 de agosto e ainda n\u00e3o foi totalmente controlado, j\u00e1 consumiu uma \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MS) equivalente a quase 38 parques Ibirapueras. Leia na @folha  https://t.co/Rr7JQmVpJv"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-09-04T11:43:54.000Z",
            "id": "1301848458215686152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Brasil em chamas! Chapada dos Guimar\u00e3es devastada. Bem conhe\u00e7o o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Em caminhada guiada vimos uma harpia - maior ave das Am\u00e9ricas. BolsoNero e sinistro Salles n\u00e3o investem em preven\u00e7\u00e3o, brigadistas, avi\u00f5es tanque. SOS\nhttps://t.co/8rjn9nOLKV"
        },
        {
            "author_id": "10104392",
            "created_at": "2020-09-04T11:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cafecomferri"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301847371467415553",
            "in_reply_to_user_id": "437824506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafecomferri @LucianoHuck + uma hipocrisia para a longa lista de Huck.\n-Tem seguran\u00e7as armados;\n-Ficou famoso objetificando Tiazinha e Feiticeira;\n-Foi pego na blitz da lei seca;\n-Construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental usando relacionamento com pol\u00edticos;\n-Comprou jato com $ p\u00fablico subsidiado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T11:36:35.000Z",
            "id": "1301846618790977536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 14,06 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-04T11:36:35.000Z",
            "id": "1301846618329640961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 23 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 5,53 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1251059041717157888",
            "created_at": "2020-09-04T11:15:54.000Z",
            "id": "1301841414804955143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1326,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 931
            },
            "text": "Essas imagens retratam a condi\u00e7\u00e3o atual da minha cidade, Chapada dos Guimar\u00e3es. Foram queimados at\u00e9 ontem 6 mil hectares do nosso Parque Nacional, o que \u00e9 equivalente a 6 mil campos de futebol. Chapada est\u00e1 vivendo abaixo de muita fuma\u00e7a, milhares de animais morrendo com o fogo+ https://t.co/Pg7gILjxTF"
        },
        {
            "author_id": "612153535",
            "created_at": "2020-09-04T11:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1301840882132451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Proposta de Reforma Administrativa permite que o Presidente extinga por decreto autarquias e funda\u00e7\u00f5es. Manchete de @jairbolsonaro multado por decis\u00e3o do IBAMA por pesca em Angra, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e9 spoiler da lista de prioridade! Que o Congresso use os freios!"
        },
        {
            "author_id": "63216322",
            "created_at": "2020-09-04T10:57:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1301836739586256896",
            "in_reply_to_user_id": "63216322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAMAR O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA DE ALPES CARIOCAS KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1184226651095347202",
            "created_at": "2020-09-04T08:26:36.000Z",
            "id": "1301798806711828481",
            "in_reply_to_user_id": "1184226651095347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O drama de mist\u00e9rio \u00e9 sobre guardas-florestais que trabalham para resgatar pessoas no Monte Jiri. \n\n#JunJiHyun interpretar\u00e1 Seo Yi Kang, a guarda-florestal que sabe tudo sobre o Parque Nacional do Monte Jiri. \n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2020-09-04T08:00:18.000Z",
            "id": "1301792188888743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/jH9Brok15z"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2020-09-04T08:00:18.000Z",
            "id": "1301792186770624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/VoHftvOqc1"
        },
        {
            "author_id": "2446859607",
            "created_at": "2020-09-04T05:54:17.000Z",
            "id": "1301760477161312256",
            "in_reply_to_user_id": "2446859607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como cientista e apaixonada por vulcanologia eu sou louca pra conhecer o Parque Nacional de Yellowstone kkkkkk mas s\u00f3 sonho mesmo, pq nem sei se um dia vou ter grana pra ir pros eua"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-09-04T04:10:07.000Z",
            "id": "1301734262601854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Trans-Purus, a \u00faltima floresta intacta: 2 \u2013 A amea\u00e7a do Ramal de Tapau\u00e1 \n\nIsto amea\u00e7a \u00f1 s\u00f3 as 2 TIs e um Parque Nacional q est\u00e3o localizados entre Tapau\u00e1 e a BR-319, mas tb forneceria uma porta de entrada \u00e0 regi\u00e3o Trans-Purus.\n\n #DefundBolsonaro \nhttps://t.co/WOQ4Lz2Tzp"
        },
        {
            "author_id": "1032823950",
            "created_at": "2020-09-04T02:42:48.000Z",
            "id": "1301712287233912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felizmente n\u00e3o sou global e n\u00e3o tenho que ignorar que o Huck construiu casa em \u00e1rea protegida e fingir que tudo bem o que ele fez/faz"
        },
        {
            "author_id": "1542237895",
            "created_at": "2020-09-04T02:39:03.000Z",
            "id": "1301711344782249991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que tal aprender um pouquinho sobre reintrodu\u00e7\u00e3o de uma esp\u00e9cie de jabuti no Parque nacional da Tijuca? Clica aquiii!!\nDa uma moral pra esse projetin a\u00ed\n\nhttps://t.co/R5vu0Nax7q"
        },
        {
            "author_id": "1294815077036699654",
            "created_at": "2020-09-04T02:08:47.000Z",
            "id": "1301703728001474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas \u00e9 crime!\nDenuncie: 190\n\n#chapadadosguimaraes #chapadadosguimar\u00e3es #folhadechapada em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xaq3hvdVOq"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2020-09-04T01:47:34.000Z",
            "id": "1301698387834593286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentares debatem com entidades a constru\u00e7\u00e3o de estrada parque na BR 156\nEntidades divulgaram carta \u00e0 sociedade amapaense em defesa da Reserva Extrativista do Rio Cajari \nhttps://t.co/r52p36d8ej https://t.co/p16qtRJTUT"
        },
        {
            "author_id": "1224124828833193987",
            "created_at": "2020-09-04T01:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "bombeirosES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.147173,
                        -19.0558856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1301695982388740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que n\u00e3o teria #tbt, n\u00e9? Ai, ai...\n\nToma a\u00ed um rapel em clareira - \u00e1rea restrita - quando atuamos em conjunto com o @bombeirosES no grande inc\u00eandio que atingiu a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama em dezembro de\u2026 https://t.co/S7J1QlHCA7"
        },
        {
            "author_id": "1959765930",
            "created_at": "2020-09-04T00:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301686329282043904",
            "in_reply_to_user_id": "1210608655340584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElfaDosInsetos Claro!\n\nFoi l\u00e1 na Floresta Nacional de Pacotuba, no ES.\nAsilidae - Pierella keithbrowni (s\u00f3 pq disse ali na reply)\nDerbidae - Fulgoridae"
        },
        {
            "author_id": "33426514",
            "created_at": "2020-09-04T00:47:39.000Z",
            "id": "1301683310301769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 diversionismo! Nada mais do que isso ! Enquanto focam no \u201cperigoso\u201d Bolsonaro , levam o Brasil de volta aos anos 20 do s\u00e9culo passado! Reserva extrativista do mundo civilizado !"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2020-09-04T00:47:13.000Z",
            "id": "1301683199622475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 Em\u00edlio Azevedo afirma: \"S\u00e3o  Lu\u00eds precisa da Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim\". \nPara ver o v\u00eddeo completo acesse o site Bandeira de A\u00e7o (https://t.co/j5Zgg10FRq). https://t.co/Yew4EJ5ZTF"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2020-09-04T00:00:08.000Z",
            "id": "1301671351137300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na Serra da Moeda recebe cr\u00edticas em #Plen\u00e1rio. Projeto em tramita\u00e7\u00e3o prev\u00ea ampliar \u00e1rea para mina da Gerdau A\u00e7ominas, em monumento natural da Regi\u00e3o Central. Leia mais: https://t.co/Af3YpDa7tZ https://t.co/o5pTmacxlg"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2020-09-03T23:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.12485131,
                        -29.10641958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1301670945912795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional de Aparados da Serra. em Parador Cambar\u00e1 do Sul https://t.co/gOgdM0IM44"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301662106224390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/r6fTvrMlPa"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661919359782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/nY5Oms7xEK"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661840460611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ZQhe90Ca0R"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661269695639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/VrrD3Q8rmP"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301661017269825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/8YDtFYswZl"
        },
        {
            "author_id": "1007608111132266496",
            "created_at": "2020-09-03T23:17:40.000Z",
            "id": "1301660663354470400",
            "in_reply_to_user_id": "1188687205801320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiIIyjonk esse ai foi na Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9, do munic\u00edpio de Marab\u00e1, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1160222439051341824",
            "created_at": "2020-09-03T23:16:33.000Z",
            "id": "1301660383673901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades tur\u00edsticas https://t.co/qV2CRlAzME https://t.co/nKIQqAGVzd"
        },
        {
            "author_id": "932859801532555264",
            "created_at": "2020-09-03T23:11:44.000Z",
            "id": "1301659169771184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Se mesmo tendo estabilidade, Bolsonaro conseguiu destruir a vida do fiscal do Ibama que o multou por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o quanto a nossa defesa do meio ambiente ficar\u00e1 comprometida com a reforma administrativa de Guedes, apoiada entusiasticamente pela Globo?"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301658346118881282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/eFzops7zqD"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301658221376163842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/utFojq68W3"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301658110671695875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/gK5CQe51vl"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657986000191489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/oz3ax5iVf9"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657653186359304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/EA41bi4PWM"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657286310612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/VECsy4oU69"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657185504514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/i8MLXoMSip"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301657076830216199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/1z8fyzW65L"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-09-03T23:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 234,
                        "username": "ArtShestakov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301656666346225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 50 minutos de v\u00f4o de Bali est\u00e1 uma j\u00f3ia preciosa e ainda pouco explorada pelos turistas brasileiros, a regi\u00e3o do Parque Nacional de Komodo - destino mais completo do pa\u00eds, com atra\u00e7\u00f5es aut\u00eanticas e diversas para agradar a todos.\n\n\ud83c\udfa5 @artshestakov\n\n #cliquedahora #visiteomundo https://t.co/EziealG1pt"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-09-03T23:01:44.000Z",
            "id": "1301656651922108416",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A servid\u00e3o ambiental perp\u00e9tua equivale, para fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fundos p\u00fablicos, \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN."
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656539447451650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/SYIO4juuAl"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656424003633159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/SB3UDaZEPf"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T23:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656309637541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/eRB5DB6hK0"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656151336062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/z8hRCKOrrW"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301656037175554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ix3YE44jvu"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301655729867296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/ZwyWZLBLkK"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301654971344130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/bQsoWIhPfW"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301654374758793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/wxt4qS1iiG"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301654136262451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o amor no parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/zWyKt3apc9"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653968913915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/vAn5bKIZnx"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653808251121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/9AX2h59Oob"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653722527936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/k7zZaq8YPB"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653654160711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/YyHDLBGnCJ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653561751810049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3KPCud3wzL"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653418449293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 esperando o qu\u00ea vem conhecer esse para\u00edso em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/C9IfnL1RyV"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301653236340994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3HYFnHWAzU"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652987585101830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2wIA2ODEWZ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652893876060166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer esse para\u00edso com o bugueiro Bahia do Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3FW70I1pxG"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652728855162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que veio de S\u00e3o Paulo pra conhecer o labirinto das areias coloridas em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/hsSMp7odd0"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-03T22:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1301652187802677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2f4sl5X0k2"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-03T22:42:57.000Z",
            "id": "1301651928234045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandios em Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) destroem mais de 6 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o e amea\u00e7am Parque Nacional.\nBrigadistas, bombeiros e militares do Ex\u00e9rcito est\u00e3o tra\u00e7ando estrat\u00e9gias contra o fogo nas trilhas.\nhttps://t.co/9euNtNBU2A"
        },
        {
            "author_id": "1267953183684538370",
            "created_at": "2020-09-03T22:40:08.000Z",
            "id": "1301651218490511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer outras belezas de Portugal, al\u00e9m das praias?\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera de forma a possibilitar \"a conserva\u00e7\u00e3o do solo, da \u00e1gua, da\u2026 https://t.co/3SHxffbymR"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-09-03T22:36:19.000Z",
            "id": "1301650256023740419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Caracol PI\n\nhttps://t.co/3N38X0aP7n\n\n#caracol #piaui #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonopiaui #seturpi #natureza #parquenacional\u2026 https://t.co/SiZ5SVdo5a"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-03T22:33:37.000Z",
            "id": "1301649579067224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima sugest\u00e3o para desburocratizar o Sistema para Criar #RPPN (reserva particular do patrim\u00f4nio natural) uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou \" parque particular\".\nSugest\u00e3o do Yuri: bot\u00e3o transformar Reserva Legal em RPPN\nRoda de Conversa Elos do Cerrado AGORA https://t.co/pP6MoJs4ol"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2020-09-03T22:24:59.000Z",
            "id": "1301647407294361606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos bi\u00f3logos em defesa da VIDA, disseminar conhecimento e nossas experi\u00eancias faz parte da nobre miss\u00e3o do Bio Orbis. Feliz dia do Bi\u00f3logo a todos amigos e amigas dessa profiss\u00e3o incr\u00edvel.\nFoto: Annada Tonini\nLocal: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Jaboticatubas - MG\n#bioorbis https://t.co/ClHyhWWZeC"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2020-09-03T22:00:51.000Z",
            "id": "1301641332952358914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que remarca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na #SerraDaMoeda p/ expandir #minera\u00e7\u00e3o \u00e9 criticado em Plen\u00e1rio. Caso de #racismo contra rainha do carnaval de BH e obras do governo federal em MG foram outros assuntos comentados. Na reuni\u00e3o, tb houve homenagem a v\u00edtimas de #covid. https://t.co/CUBTIycpuI"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2020-09-03T21:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8875,
                        -8.1024999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1301635283939516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rol de sugest\u00f5es de destinos para a pr\u00f3xima viagem, com seguran\u00e7a, est\u00e1 o cen\u00e1rio impactante que \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A imensid\u00e3o de dunas e lagoas foi reaberta aos visitantes em julho,\u2026 https://t.co/v1GmLoGWPL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T21:34:36.000Z",
            "id": "1301634725597962243",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O soma 0,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T21:34:36.000Z",
            "id": "1301634725161787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-09-03T21:31:01.000Z",
            "id": "1301633823361372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1: https://t.co/YyHND62hyp"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2020-09-03T21:24:06.000Z",
            "id": "1301632083148845058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/8DFmV0Ak8Q"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2020-09-03T21:24:05.000Z",
            "id": "1301632079059390465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia...\nhttps://t.co/FGRod45lNJ"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-03T21:20:05.000Z",
            "id": "1301631074443948034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u quer estimular turismo para al\u00e9m das Cataratas | publicado em N\u00facleo Luciano Lepera - Rede PT - https://t.co/pCELD7g5wW\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF https://t.co/atAkKoGkt8"
        },
        {
            "author_id": "2768882038",
            "created_at": "2020-09-03T21:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "indybaratto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301629835266142209",
            "in_reply_to_user_id": "1264332731879698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@indybaratto Exatamente o que ocorreu na Venezuela. Existem savanas l\u00e1 no Parque Nacional da Canaima que antes dos espanh\u00f3is chegarem queimando tudo, era floresta. E faz parte da \u00e1rea Amaz\u00f4nia. https://t.co/9VGo3egXbm"
        },
        {
            "author_id": "1245008941580464128",
            "created_at": "2020-09-03T21:14:43.000Z",
            "id": "1301629723513180165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Foz do Igua\u00e7u/2015 #nature #trip #CataratasDoIgua\u00e7u #Parana #Brasil #2015 #tbtdessaviagem em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/niKUxbhvqP"
        },
        {
            "author_id": "1087150403777638400",
            "created_at": "2020-09-03T21:12:15.000Z",
            "id": "1301629100352835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ou em Abrolhos \u2764\n#DiaDoBi\u00f3logo https://t.co/CcX9rIDdys"
        },
        {
            "author_id": "399624221",
            "created_at": "2020-09-03T21:08:39.000Z",
            "id": "1301628193582067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Recifes Serrambi https://t.co/VoQT00q6Sx"
        },
        {
            "author_id": "146418229",
            "created_at": "2020-09-03T20:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "leticiamaias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301625857694404614",
            "in_reply_to_user_id": "1137354170393157633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticiamaias Cavalcante \u00e9 lindo mana, se for por l\u00e1, n\u00e3o deixa de conhecer alto para\u00edso e S\u00e3o Jorge e o parque nacional da chapada dos veadeiro \u00e9 perfeito tudo l\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "796061005658857477",
            "created_at": "2020-09-03T20:41:59.000Z",
            "id": "1301621484746665991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meus amigos ficamos de acampar no parque Nacional esse ano mas a pandemia come\u00e7ou https://t.co/VqqtSRF0YD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-03T20:09:43.000Z",
            "id": "1301613362195898369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Novo Plano de Uso P\u00fablico do parque tem como objetivo desenvolver o turismo nos outros munic\u00edpios do entorno do parque, em parceria com governos estaduais, municipais e federal\n\nhttps://t.co/AZk92WYiTx"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-09-03T20:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.0672702,
                        -45.5780886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00553ac914c68cd1"
            },
            "id": "1301613166728826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vis\u00e3o que s\u00f3 um drone faz pra gente.. \ud83e\udd29\ud83e\udd29..Parque Nacional Queulat, Chile.\n\n#carreteraaustral #chile #patagonia #ruta7 #queulat #dronestagram  #blogmochilando #revistaqualviagem #loucosporviagem\u2026 https://t.co/tncSK3XaJN"
        },
        {
            "author_id": "898850602129776640",
            "created_at": "2020-09-03T20:01:58.000Z",
            "id": "1301611413606023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Chilo\u00e9\nPor  IG. south.witch \n\n.\n.\n#elastillero #palafitoelastillero #palafitosgamboa #palafitorojo #palafito #palafitos #castro #chiloe #isladechiloe #castrochiloe https://t.co/U6pON5MFY9"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-09-03T19:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1301605319756451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de 2013 no Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato e Coronel Jos\u00e9 Dias - PI (Sert\u00e3o do Piau\u00ed)\n.\n.\n.\n#ParqueNacional #SerradaCapivara\n#ParnaSerradaCapivara\n #S\u00e3oRaimundoNonato #CoronelJos\u00e9Dias\u2026 https://t.co/1ZPJwTXHrE"
        },
        {
            "author_id": "492684769",
            "created_at": "2020-09-03T19:35:45.000Z",
            "id": "1301604817928892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O narigudo tomou mais uma invertida. \nHip\u00f3crita, construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e vem tagarelar nas redes sociais. https://t.co/wrPrgHQqUL"
        },
        {
            "author_id": "1193669500215930882",
            "created_at": "2020-09-03T19:32:38.000Z",
            "id": "1301604032616763393",
            "in_reply_to_user_id": "1262378675149963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s4mambaia a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel que tem por paradigma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel de mamirau\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1280560212026499075",
            "created_at": "2020-09-03T19:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301601497881415686",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante @parnatijuca Monumento Natural Serra das Torres \n#DiaDoBi\u00f3logo https://t.co/nhrhsIpBZ2"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-09-03T18:55:57.000Z",
            "id": "1301594800362225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Wellignton Fernandes residia na cidade e prefeitura decretou luto oficial. Ele teve 80% do corpo queimado durante o combate a uma queimada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional das Emas \n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPopular https://t.co/gVBSWjsK9A"
        },
        {
            "author_id": "1590647592",
            "created_at": "2020-09-03T18:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AFN1982"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "pedro_sales"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "chartsmonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "IsabelAlbuquer1"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "senorodriguez"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "ruiduarteamador"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "o_periferico"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "joaompmatos"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "joliveira"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "TTduty"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 133,
                        "username": "JPPir"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 140,
                        "username": "luisjaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 153,
                        "username": "_ricards_"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 164,
                        "username": "edgarvnovo"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 176,
                        "username": "_Dividido"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 187,
                        "username": "Tiagomachado85"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 203,
                        "username": "jsantanalopes"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 218,
                        "username": "_omidiferro_"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 232,
                        "username": "OlivierBonamici"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 249,
                        "username": "JoseAndrade5818"
                    },
                    {
                        "end": 282,
                        "start": 266,
                        "username": "chiquitapantera"
                    },
                    {
                        "end": 297,
                        "start": 283,
                        "username": "fmvasconcelos"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "start": 298,
                        "username": "chartersazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 326,
                        "start": 315,
                        "username": "CMSPCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 341,
                        "start": 327,
                        "username": "ManuelAzeredo"
                    },
                    {
                        "end": 347,
                        "start": 342,
                        "username": "ze17"
                    },
                    {
                        "end": 359,
                        "start": 348,
                        "username": "almaradona"
                    },
                    {
                        "end": 368,
                        "start": 360,
                        "username": "LPRT012"
                    },
                    {
                        "end": 381,
                        "start": 369,
                        "username": "esguilherme"
                    },
                    {
                        "end": 390,
                        "start": 382,
                        "username": "motrena"
                    },
                    {
                        "end": 406,
                        "start": 391,
                        "username": "sophiaqualquer"
                    },
                    {
                        "end": 423,
                        "start": 407,
                        "username": "RuiFari75005670"
                    },
                    {
                        "end": 435,
                        "start": 424,
                        "username": "meninareis"
                    },
                    {
                        "end": 446,
                        "start": 436,
                        "username": "NunoRLima"
                    },
                    {
                        "end": 460,
                        "start": 447,
                        "username": "gmoreira_esp"
                    },
                    {
                        "end": 492,
                        "start": 477,
                        "username": "voecklerthomas"
                    },
                    {
                        "end": 509,
                        "start": 493,
                        "username": "albertocontador"
                    },
                    {
                        "end": 523,
                        "start": 510,
                        "username": "JooAlmeida98"
                    },
                    {
                        "end": 536,
                        "start": 524,
                        "username": "WoutvanAert"
                    },
                    {
                        "end": 548,
                        "start": 537,
                        "username": "alafpolak1"
                    },
                    {
                        "end": 564,
                        "start": 549,
                        "username": "georgenbennett"
                    },
                    {
                        "end": 571,
                        "start": 565,
                        "username": "rogla"
                    },
                    {
                        "end": 588,
                        "start": 572,
                        "username": "RuiCostaCyclist"
                    },
                    {
                        "end": 604,
                        "start": 589,
                        "username": "Nelsoliveira89"
                    },
                    {
                        "end": 621,
                        "start": 605,
                        "username": "sergiompaulinho"
                    },
                    {
                        "end": 633,
                        "start": 622,
                        "username": "JGOliveira"
                    },
                    {
                        "end": 646,
                        "start": 634,
                        "username": "LuisFMalaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301590992265654272",
            "in_reply_to_user_id": "105898722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AFN1982 @pedro_sales @chartsmonteiro @IsabelAlbuquer1 @senorodriguez @ruiduarteamador @o_periferico @joaompmatos @joliveira @TTduty @JPPir @luisjaneiro @_ricards_ @edgarvnovo @_Dividido @Tiagomachado85 @jsantanalopes @_omidiferro_ @OlivierBonamici @JoseAndrade5818 @chiquitapantera @fmvasconcelos @chartersazevedo @CMSPCoelho @ManuelAzeredo @ze17 @almaradona @LPRT012 @esguilherme @motrena @sophiaqualquer @RuiFari75005670 @meninareis @NunoRLima @gmoreira_esp @Inside83340661 @voecklerthomas @albertocontador @JooAlmeida98 @WoutvanAert @alafpolak1 @georgenbennett @rogla @RuiCostaCyclist @Nelsoliveira89 @sergiompaulinho @JGOliveira @LuisFMalaca Aponta a\u00ed . Parque nacional Vercors, parque nacional verdon, Costa sul de fran\u00e7a , etc. Em 2018 fui \u00e1 belgica e holanda participar nas cl\u00e1ssicas da primavera( cicloturistas - sabado . profissionais-domingo.) . depois desci pela costa norte de Fran\u00e7a e fiquei sem palavras."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-03T18:30:12.000Z",
            "id": "1301588321659949057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/ptSKhGXZcP Imagens de armadilhas fotogr\u00e1ficas revelam a chegada de tr\u00eas novas oncinhas! \ud83c\udf89\ud83d\udc06\ud83c\udf89\ud83d\udc06 #diadobi\u00f3logo https://t.co/yISnOszzhD"
        },
        {
            "author_id": "295975451",
            "created_at": "2020-09-03T17:37:15.000Z",
            "id": "1301574994154094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Firmada  https://t.co/94Kk0gsNyn"
        },
        {
            "author_id": "1212404010876977152",
            "created_at": "2020-09-03T17:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301570153281474560",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\ude14#DiaDoBi\u00f3logo"
        },
        {
            "author_id": "160260181",
            "created_at": "2020-09-03T17:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301568843547136000",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao faz 'apelo' a moradores da Amaz\u00f4nia: \u201cvamos evitar queimadas\u201d . \nEnquanto isso, gra\u00e7as \u00e0 boiada de @rsallesmma, inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ubajara; suspeita que tenha sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/MK2AuBLG1Q"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-09-03T16:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301561064790908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 266,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Onde voc\u00ea queria estar comemorando o #DiaDoBi\u00f3logo hoje?\n\nme: Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca \u2665) https://t.co/quBxAngCZh"
        },
        {
            "author_id": "1142095829437689859",
            "created_at": "2020-09-03T16:32:12.000Z",
            "id": "1301558624888729601",
            "in_reply_to_user_id": "1142095829437689859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "condenado em a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativas, que teve por 3 anos suspenso de direitos pol\u00edticos por causa de medidas que afetariam o meio ambiente, forjando um mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para lucrar com agricultores, al\u00e9m de ter intimidado funcion\u00e1rios e +"
        },
        {
            "author_id": "994832302474743809",
            "created_at": "2020-09-03T16:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 145,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301557272846520321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O mesmo se poderia dizer das \u00e1reas ultram\u00e1ficas galegas. Estes ambientes em Andalucia est\u00e3o propostos para parque nacional, enquanto na Galiza a @Xunta segue a permitir a sua destrui\u00e7\u00e3o (eucaliptos, granjas porcinas, autovias...) https://t.co/wem5nhkNHP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T15:32:46.000Z",
            "id": "1301543669468524546",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 1,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T15:32:46.000Z",
            "id": "1301543669015609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,23 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2020-09-03T15:16:51.000Z",
            "id": "1301539661731385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem trilhas em v\u00e1rios n\u00edveis de dificuldade e paisagens exuberantes.\nhttps://t.co/PiRiBXVg2X"
        },
        {
            "author_id": "1100430326604726273",
            "created_at": "2020-09-03T15:13:05.000Z",
            "id": "1301538714599010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado fiz um trabalho biol\u00f3gico na Serra da Piedade, adquiri um pouco de conhecimento na \u00e1rea bioespeleogica e sou grato por ter ajudado a preservar aquele monumento natural t\u00e3o importante."
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-09-03T15:10:47.000Z",
            "id": "1301538133956329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Chap\u00e9u de Sol - Cristalina - GO\n\nMonumento natural de quartzito, com mais de 347 toneladas, que desafia as leis da gravidade.\n\nFica a 7 km do centro de Cristalina, no Parque das Pedras, na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Fazenda Sucupira.\n\nhttps://t.co/jPTRYO9DYe"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-09-03T14:49:29.000Z",
            "id": "1301532776898932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Estado da Conserva\u00e7\u00e3o da #Natureza, #Florestas e Ordenamento do Territ\u00f3rio, Jo\u00e3o Paulo Catarino, destaca que o Parque Natural do Litoral Norte \u00e9 a terceira \u00e1rea protegida e a primeira da regi\u00e3o Norte a aderir ao modelo de cogest\u00e3o. Ler mais: https://t.co/1b7vyWIXsf https://t.co/ewxelSBQUg"
        },
        {
            "author_id": "1271581448382959616",
            "created_at": "2020-09-03T14:18:41.000Z",
            "id": "1301525024847921154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1: https://t.co/bMu9LEyEHd"
        },
        {
            "author_id": "79837186",
            "created_at": "2020-09-03T14:16:41.000Z",
            "id": "1301524520554115073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faleceu o nosso bravo servidor Wellington, que no \u00faltimo dia 21/08 sofreu fortes queimaduras enquanto combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) e infelizmente n\u00e3o resistiu. Nosso reconhecimento e respeito\u2026 https://t.co/GMrycWmKwP"
        },
        {
            "author_id": "39015211",
            "created_at": "2020-09-03T14:13:48.000Z",
            "id": "1301523794717282315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 earthstory: lugaresquevocedeveconhecer O Vale da Lua \u00e9 o atrativo mais conhecido da Chapada dos Veadeiros, junto com o Parque Nacional. Aqui o Rio S\u00e3o Miguel percorre enormes pedras de granito esculpidas pela \u00e1gua por mais de 600 milh\u00f5es... https://t.co/gEtPkOZlYB"
        },
        {
            "author_id": "30354784",
            "created_at": "2020-09-03T14:03:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1301521256001527819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje com esse ceu muito estrelado no Parque Nacional da Serra da Bocaina, no meio do nada, sob apenas a luz da lua, n\u00e3o sei dizer o tempo de exposi\u00e7\u00f5es das fotos e nem quais s\u00e3o as estrelas ou objetos nas fotos, mas que \u00e9 lindo, \u00e9! Todas as fotos feitas na noite em 2012 https://t.co/QFxKjgIj5m"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-03T13:39:05.000Z",
            "id": "1301515057310969861",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De s\u00e1bado (5 de setembro) a segunda-feira (7), o parque atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h. A medida tem o objetivo de ampliar as vagas de visita\u00e7\u00e3o e manter o passeio ainda mais seguro para todos. \u2728\n\nSaiba mais: https://t.co/w4rmF3EczX https://t.co/saGrSeA3y9"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-03T13:39:04.000Z",
            "id": "1301515053334753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boas not\u00edcias para quem deseja renovar as energias! \ud83d\udc9a\ud83d\udca6 O parque abrir\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia \ud83e\udd29\n\u2800\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, abrir\u00e1 mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante todo o feriad\u00e3o da Independ\u00eancia. \ud83e\udd70 https://t.co/8YjjkL5uq4"
        },
        {
            "author_id": "1172016689464205312",
            "created_at": "2020-09-03T13:38:37.000Z",
            "id": "1301514939732029441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hometown with homies #analogphotography #serradosorgaos #riodejaneiro #teresopolis #familia #tbt em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0G7SGGmBwH"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-09-03T12:58:42.000Z",
            "id": "1301504897200906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA IND\u00cdGENA\n\nAcordo que altera tra\u00e7ado da BR 242 em MT est\u00e1 em andamento.\n\nDepartamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (Dnit) cumpre a recomenda\u00e7\u00e3o feita pelo MPF a pedido das lideran\u00e7as ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xing\u00fa.\n\nhttps://t.co/7B7AiQ0Sk7\n\n#PNBonline https://t.co/HdeuzaFUcj"
        },
        {
            "author_id": "1419110448",
            "created_at": "2020-09-03T12:55:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4efd6fc8c50fae33"
            },
            "id": "1301504038249418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "caminhada no parque nacional peak district\ud83c\udf43\u2728\ud83d\udc4c https://t.co/l4QlHsZ69Q"
        },
        {
            "author_id": "105861525",
            "created_at": "2020-09-03T12:45:30.000Z",
            "id": "1301501573126934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE \u00c9 O PARQUE NACIONAL DE JURUBATIBA, NOSSO VIZINHO AQUI NO LAGOMAR. UM PARA\u00cdSO ECOL\u00d3GICO PRONTO PARA SEU ESTUDO E LAZER... VENHA NOS VISITAR. https://t.co/v7L5Rygt1v"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T11:40:58.000Z",
            "id": "1301485333356265472",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 6,79 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, que deixa o solo parcialmente desmatado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-03T11:40:58.000Z",
            "id": "1301485332873973761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 2,10 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-03T11:21:02.000Z",
            "id": "1301480317052768256",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com cerca de 120 hectares de extens\u00e3o, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental onde o Parque do Rangedor foi instalado \u00e9 uma verdadeira combina\u00e7\u00e3o entre sa\u00fade e natureza. \n\n#S\u00e3oLu\u00eds408Anos #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/JDMpNwzxh8"
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2020-09-03T09:45:07.000Z",
            "id": "1301456178648670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: O Momento Assustador Em Que Caminhantes Encontraram Um Urso No Parque Nacional Glacier https://t.co/UjRBdHcuFm"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2020-09-03T09:42:16.000Z",
            "id": "1301455459547852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 - Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara \n\nhttps://t.co/ADWDy3JJjC"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-09-03T07:41:33.000Z",
            "id": "1301425082468712449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara \u00e9 atingido por inc\u00eandio que pode ter sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/lB6bKBOUSC #REGIONAL https://t.co/QyaOdUKS3C"
        },
        {
            "author_id": "3207605171",
            "created_at": "2020-09-03T05:57:08.000Z",
            "id": "1301398805783425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eptv1 \" Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jata\u00ed - Luiz Ant\u00f4nio/SP https://t.co/Hm6iTTaBEf"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2020-09-03T03:53:54.000Z",
            "id": "1301367790776057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Hoje | Mais de 6 mil hectares foram queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Globoplay https://t.co/DiL5NmFDYM"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-09-03T03:50:32.000Z",
            "id": "1301366945862778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje | Mais de 6 mil hectares foram queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Globoplay https://t.co/qRHEJrYmg2"
        },
        {
            "author_id": "1110656974348275712",
            "created_at": "2020-09-03T03:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 110,
                        "username": "Even3br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301362865857875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAO LER MEU ARTIGOOOOO Anais Eletr\u00f4nicos do Workshop sobre Direito Socioambiental https://t.co/jfJDfNEAxh via @even3br"
        },
        {
            "author_id": "1125890167548592129",
            "created_at": "2020-09-03T03:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Doug25245241"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301361161011712005",
            "in_reply_to_user_id": "1234865395921772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Doug25245241 Agora o Mordekaiser manda a \u00faltima ultimate e v\u00e3o para uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-03T03:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04215142,
                        -19.98402298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1301359053315149834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho retirado de depoimento da reportagem do MG2.\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nA tentativa de mudar os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, j\u00e1 foi negada duas\u2026 https://t.co/1Xfk3dGX7V"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-03T03:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04215142,
                        -19.98402298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1301358955680141314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tentativa de mudar os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, j\u00e1 foi negada duas vezes. Por\u00e9m, a insist\u00eancia cont\u00ednua. Queremos que o \"N\u00c3O\" seja definitivo e que a puni\u00e7\u00e3o venha caso a\u2026 https://t.co/QmaLrVg7QV"
        },
        {
            "author_id": "3011189301",
            "created_at": "2020-09-03T03:07:18.000Z",
            "id": "1301356063468515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welington Fernando Peres Silva combatia queimada no Parque Nacional das Emas quando mudan\u00e7a brusca no vento o deixou em meio ao fogo. Faleceu. Mas voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 protestos dos fundamentalistae contra os causadores daquele fogo em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "231595189",
            "created_at": "2020-09-03T03:00:49.000Z",
            "id": "1301354434006601730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT - Cachoeira - Parque Nacional https://t.co/5u3ncUwZbd"
        },
        {
            "author_id": "37317602",
            "created_at": "2020-09-03T02:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "tiul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301347083870449667",
            "in_reply_to_user_id": "15754923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiul inc\u00eandio aqui amigo, em Chapada dos Guimar\u00e3es-MT. O parque nacional daqui est\u00e1 em chama a dias..."
        },
        {
            "author_id": "1250883993672835081",
            "created_at": "2020-09-03T02:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Janacouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301346745088081921",
            "in_reply_to_user_id": "42154191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Janacouto eu sabia do parque nacional, mas n imaginava que tinha essas belezas naturais por l\u00e1, chamo sim!!"
        },
        {
            "author_id": "52446614",
            "created_at": "2020-09-03T01:35:56.000Z",
            "id": "1301333069719367692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 aberto para o turismo - Jornal Midiamax https://t.co/3gK0i8QpaE"
        },
        {
            "author_id": "33471436",
            "created_at": "2020-09-03T00:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mi_michetti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1301320425746690049",
            "in_reply_to_user_id": "3003067636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mi_michetti @hilde_angel Mostra isso, se a d\u00favida da pessoa for genuina. Se for s\u00f3 zoa\u00e7\u00e3o, ignore: https://t.co/M1vzk8mMKb"
        },
        {
            "author_id": "846898650303234048",
            "created_at": "2020-09-03T00:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "kmllykeke_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301320027715457024",
            "in_reply_to_user_id": "877600395115233282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmllykeke_ Ox parque nacional ? Vou descer de bike"
        },
        {
            "author_id": "1237850120219021319",
            "created_at": "2020-09-02T23:08:21.000Z",
            "id": "1301295930344443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes dos bombeiros utilizaram uma aeronave para auxiliar no combate ao inc\u00eandio https://t.co/FIir7fHe5K"
        },
        {
            "author_id": "3426226095",
            "created_at": "2020-09-02T22:46:02.000Z",
            "id": "1301290316163682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria https://t.co/cqtEC2uPPE"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2020-09-02T22:11:36.000Z",
            "id": "1301281649829842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. DESCUBRA: https://t.co/mFpd1hIJzn #bioorbis #biologia #animais"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-02T22:11:31.000Z",
            "id": "1301281628896006147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas e atrativos de Foz do Igua\u00e7u ter\u00e3o hor\u00e1rio especial durante o feriado prolongado de 07/09. Principal atrativo da fronteira, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 duas horas mais cedo, \u00e0s 8h. https://t.co/vTAPNs9Dqg"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-02T22:11:27.000Z",
            "id": "1301281611292573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas e atrativos de Foz do Igua\u00e7u ter\u00e3o hor\u00e1rio especial durante o feriado prolongado de 07/09. Principal atrativo da fronteira, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 duas horas mais cedo, \u00e0s 8h. https://t.co/gIjGu3yWBN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-09-02T22:10:30.000Z",
            "id": "1301281373609656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, torna p\u00fablica a abertura do processo de credenciamento de pessoas jur\u00eddicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comerciais de transporte aquavi\u00e1rio de passageiros. Saiba mais e confira o edital: https://t.co/gHEScf8tvD https://t.co/NVLKp7Jf7o"
        },
        {
            "author_id": "1037098323008737281",
            "created_at": "2020-09-02T22:08:47.000Z",
            "id": "1301280939159494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JevVcIAkjr\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47Maravilhoso!! \ud83d\udc9a\nS\u00f3 divulgar este v\u00eddeo j\u00e1 \u00e9 uma arma fant\u00e1stica para explicar a importancia desta nossa miss\u00e3o de salvar a \u00c1gua Mineral e todo o Parque Nacional de Bras\u00edlia para as futuras gera\u00e7\u00f5es!\nQUEREM PRIVATIZAR !"
        },
        {
            "author_id": "254236797",
            "created_at": "2020-09-02T21:45:28.000Z",
            "id": "1301275071798009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos t\u00e9cnicos realizados em 2018 apontaram o dilema para a bacia do pr\u00e9-sal em Santos por conta da eros\u00e3o da \u00e1rea de praia da Enseada da Baleia em S\u00e3o Paulo, na divisa do Parque Estadual Ilha do Cardoso (SP) com o Parque Nacional do Superagui (PR).\nMais&gt;https://t.co/D1N0322NFT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T21:39:07.000Z",
            "id": "1301273472614555650",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA soma 0,90 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T21:39:06.000Z",
            "id": "1301273471750610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 17 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre que somaram 0,24 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "87445599",
            "created_at": "2020-09-02T20:37:58.000Z",
            "id": "1301258087219818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Muito triste! O analista ambiental Welington Fernando sofreu queimaduras graves quando trabalhava no combate a um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, aqui em Goi\u00e1s. Neste momento t\u00e3o dif\u00edcil, toda minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos de Welington!\nhttps://t.co/1OaCsGyfkd"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-09-02T20:32:38.000Z",
            "id": "1301256742148411396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua campo-grandense por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida em sua\u00a0propriedade https://t.co/lQNvvRHfwQ"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-09-02T20:29:54.000Z",
            "id": "1301256054421028866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE PESAR| Wellington atuou no combate \u00e0 queimada no Parque Nacional das Emas, no interior de Goi\u00e1s, e estava internado h\u00e1 11 dias. https://t.co/Q4Ohc0zBq4"
        },
        {
            "author_id": "1277990098777366528",
            "created_at": "2020-09-02T20:27:13.000Z",
            "id": "1301255380748701698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 No dia 1\u00ba de setembro, um foco de inc\u00eandio destruiu parte da vegeta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Professor Abreu Matos, que fica ao lado da sede dos Correios, na Avenida Oliveira Paiva.\n\ud83c\udf33H\u00e1 uns 2 meses fizemos a provoca\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao abandono da ARIE. https://t.co/gf0xlEvI5y"
        },
        {
            "author_id": "169467948",
            "created_at": "2020-09-02T20:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301253599142514691",
            "in_reply_to_user_id": "55544977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiologoHenrique Outra \u00e9 que parece que h\u00e1 um inc\u00eandio bem pesado na regi\u00e3o do parque da Chapada dos Guimar\u00e3es, o que inviabiliza deixar elefantes ou qualquer animal na regi\u00e3o em qualquer situa\u00e7\u00e3o. Zoos, s\u00e3o mais adequados, e com controle t\u00e9cnico de cuidados, do que um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1568311657",
            "created_at": "2020-09-02T20:14:19.000Z",
            "id": "1301252134386757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega a vez do turismo no Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/ArSQN09i3c"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-09-02T20:10:03.000Z",
            "id": "1301251058568757255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/Dl9FpzLn0C"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-09-02T20:05:03.000Z",
            "id": "1301249803800600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Bxpod4J073 #IBIAPABA #REGIONAL https://t.co/ffbgQTbcCr"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-09-02T20:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 212,
                        "username": "eco360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301249027082780674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio reabriu nesta ter\u00e7a-feira (1 SET) o Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas, Bahia. \n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\nFale com nossos consultores.\nTelefone e WhatsApp 21 3816 9600\n\nFonte: ICMBio\n\ud83d\udcf7 @eco360.imagery\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \nhttps://t.co/dKhM388Jlm https://t.co/4GTk13Cq1Q"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-02T20:01:01.000Z",
            "id": "1301248786799489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/c5Hb1vlzAM"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-02T19:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1301246993986191361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2b em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/COwirzXT2W"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2020-09-02T19:51:33.000Z",
            "id": "1301246405650952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 aberto para o turismo https://t.co/KkqqctsYwy https://t.co/it3S6sP9TW"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2020-09-02T19:51:32.000Z",
            "id": "1301246402467475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Serra da Bodoquena ser\u00e1 aberto para o turismo https://t.co/Gn6DhnvwvD #INTERIOR #Turismo https://t.co/RRHQbXoTtr"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-02T19:46:29.000Z",
            "id": "1301245128934338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/h3Zkf5uBqy"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2020-09-02T19:41:51.000Z",
            "id": "1301243964020924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. https://t.co/BtjzTh5qzj https://t.co/71y3Nfj51m"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-09-02T19:38:33.000Z",
            "id": "1301243134203092994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3036,
                "quote_count": 229,
                "reply_count": 82,
                "retweet_count": 363
            },
            "text": "Chapada Imperial, Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF https://t.co/xSToREw820"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-09-02T19:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1301242004895141889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc31 \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/4eQhjx2gQL"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-09-02T19:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "CienciaLives"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301236719061217281",
            "in_reply_to_user_id": "1975422366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavia_lab @CienciaLives Aqui na serra indo para parte alta do parque nacional de itatiaia rj tem.\n\nAcho lindo.\n\nVisconde de maua rj tem festa do pinhao."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-02T19:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 239,
                        "username": "globoplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301233525002301442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Para permitir a #minera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, um projeto na Assembleia Legislativa de Minas Gerais quer mudar os limites da Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Moeda, o \u00fanico munic\u00edpio do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero que n\u00e3o tem atividade mineraria. Via @globoplay https://t.co/KXVhr8IKAx"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2020-09-02T18:53:20.000Z",
            "id": "1301231753626038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Av\u00f3 de Chav\u00edn\nSouto da Retorta - monumento natural.\n\ud83d\udccd Viveiro #galicianorte https://t.co/EHqh84n98Q"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-02T18:46:32.000Z",
            "id": "1301230041033039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal reabre visita\u00e7\u00e3o em parques nacionais pelo pa\u00eds:      1 de 2\rMata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, no...\n- #TioSam https://t.co/ETPVC2j14Z"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-09-02T18:30:00.000Z",
            "id": "1301225880992321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/Gz4tjcoNsW #G1CE https://t.co/AxvvWaDP6f"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-09-02T18:03:50.000Z",
            "id": "1301219297772081158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, criado em 1939, pelo Decreto N\u00b0 1.035, abriga o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica (estacional semidec\u00eddua) da regi\u00e3o sul do Brasil. O Parque Nacional\u2026 https://t.co/VTsnJztOcz"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-09-02T18:01:19.000Z",
            "id": "1301218663303983115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vontade que d\u00e1 de pegar ca\u00e7ador, amarrar na \u00e1rvore prele sentir o fogo vindo e s\u00f3 desamarrar quando o fogo tiver em cima. \ud83d\ude21 https://t.co/YK4L72F5UQ"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-09-02T17:57:26.000Z",
            "id": "1301217686765133838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/OO1iRiTTGE"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-02T17:54:23.000Z",
            "id": "1301216918041395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores ter\u00e3o mais tempo para contemplar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IMopN5q3MG"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-09-02T17:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1301215538253832195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature ..\ud83c\udf33\ud83c\udfde em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/WgOj8i9Wc9"
        },
        {
            "author_id": "1208106824379047936",
            "created_at": "2020-09-02T17:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1301212938448048131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para chamar de sua! \u2013 RPPN Bacupari https://t.co/YcxdiT6Qti via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-02T17:38:10.000Z",
            "id": "1301212836199305219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 https://t.co/2gK3x4BkSO"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-09-02T17:22:33.000Z",
            "id": "1301208907206012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia\n\nhttps://t.co/YQFK3DIrRc https://t.co/QTTM4oUFnm"
        },
        {
            "author_id": "1261875870890954754",
            "created_at": "2020-09-02T16:58:49.000Z",
            "id": "1301202935137865729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um momento marcante; Guerra Fria\num personagem; Sherlock Holmes\num lugar; Parque Nacional de Ubajara\numa m\u00fasica; In Your Eyes - John Norum\n\n(Sem coment\u00e1rios, n\u00e3o darei nada) https://t.co/sqOOe4RRz0 https://t.co/6Xw6peCRsQ"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2020-09-02T16:51:09.000Z",
            "id": "1301201004340404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o suspeitos de causarem inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ubajara, no interior do Cear\u00e1 | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/7DZZbrSyFn"
        },
        {
            "author_id": "14621282",
            "created_at": "2020-09-02T16:47:22.000Z",
            "id": "1301200052623495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Welington Silva combatia uma queimada que consumia a floresta do Parque Nacional das Emas, no dia 21 de agosto, quando uma mudan\u00e7a nos ventos o deixou em meio ao inc\u00eandio\"  https://t.co/TTY8foHk0a"
        },
        {
            "author_id": "3413269228",
            "created_at": "2020-09-02T16:46:52.000Z",
            "id": "1301199926500749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um analista ambiental do Instituto Chico Mendes morreu por queimaduras em 85% do corpo ao tentar combater inc\u00eandio em Goi\u00e1s... Ele morreu tentando proteger um parque nacional, gente! \nEnquanto isso o seu presidente, que tem poder de mando, t\u00e1 nem a\u00ed pras queimadas."
        },
        {
            "author_id": "255732311",
            "created_at": "2020-09-02T16:17:27.000Z",
            "id": "1301192526125244417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80% do corpo queimado ao combater inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/VlhDzk71Kk"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2020-09-02T16:15:58.000Z",
            "id": "1301192153117396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas homenagens a esse servidor p\u00fablico, a esse grande brasileiro que deu sua vida pra proteger um patrim\u00f4nio de todos n\u00f3s. Que esteja em paz!\n\nhttps://t.co/R6qyk2ZLJ9"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2020-09-02T16:15:37.000Z",
            "id": "1301192064567255045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/QQdiEBiILm"
        },
        {
            "author_id": "1249810778061930498",
            "created_at": "2020-09-02T16:14:11.000Z",
            "id": "1301191703194460168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Papo de Ci\u00eancias de hoje, recebo a bi\u00f3loga Sara Martins! Vamos falar sobre o controle e combate a inc\u00eandios que atingem a Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ! \n\nN\u00e3o percam!\nHoje, \u00e0s 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) l\u00e1 na p\u00e1gina:\n\nhttps://t.co/beSNfnZItB https://t.co/WDqmBlHJqj"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2020-09-02T16:09:45.000Z",
            "id": "1301190585227849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um adolescente de 17 anos morreu depois de ser esmagado por uma \u00e1rvore dentro da Floresta Nacional do Jamari (Flona Jamari), em Cujubim (RO). O acidente foi na segunda-feira (1\u00b0), dois dias depois da v\u00edtima fazer anivers\u00e1rio.  #Cujubim https://t.co/vE3VCoC6pe https://t.co/zF5JtTD2Mo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T15:37:17.000Z",
            "id": "1301182415486951424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA soma 0,90 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T15:37:17.000Z",
            "id": "1301182415033966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2020-09-02T15:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "sapodepapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301180297669685248",
            "in_reply_to_user_id": "1253518581435949062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@sapodepapo Em Itatiaia eles fazem a mesma coisa pra proteger o sapo-flamenguinho (Melanophryniscus moreirae). \u00c9 muito legal.\nhttps://t.co/17QMa3zmQu"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-09-02T15:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "CartaCampinas"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "jornalextra"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "PatoCorporation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301179411698520065",
            "in_reply_to_user_id": "866398193197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 @CartaCampinas @jornalextra @RodrigoMaia @PatoCorporation @rossoni_davi Agente do ICMBio morre em combate a queimada no Parque das Emas \u2013 Goi\u00e1s\nFaleceu v\u00edtima de queimaduras sofridas durante o combate ao inc\u00eandio que atingiu a floresta do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s no dia 21 de agosto\nhttps://t.co/tGo2y6e8n9 https://t.co/YxYICCuXNd"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-09-02T15:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Antropofagista1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301179285277990912",
            "in_reply_to_user_id": "1130462090743996421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antropofagista1 Agente do ICMBio morre em combate a queimada no Parque das Emas \u2013 Goi\u00e1s\nFaleceu v\u00edtima de queimaduras sofridas durante o combate ao inc\u00eandio que atingiu a floresta do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s no dia 21 de agosto\nhttps://t.co/tGo2y6e8n9 https://t.co/BUGIOOy4ek"
        },
        {
            "author_id": "229920799",
            "created_at": "2020-09-02T15:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1301177318560485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \n#capivara #roedor #mamiferos #animais #natureza #uruguay #postalesdeluruguay #pb #animals #animalphotography #capybara #nature #bnw #bnwphotography #nikon #nikonphotography em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/juhyMIKOF5"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2020-09-02T15:12:55.000Z",
            "id": "1301176284983242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Um dos argumentos para a compra das imagens da Planet por R$ 49 milh\u00f5es pelo governo, \u00e9 a necessidade de monitorar garimpos e pistas de pouso como essa em Jacareacanga dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-09-02T14:59:06.000Z",
            "id": "1301172807196454915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Faleceu o brigadista e servidor do ICMBio Wellington Silva, ferido gravemente enquanto combatia um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. O Conex\u00e3o Planeta se junta a tantos outros brasileiros que hoje prestam solidariedade e desejam for\u00e7a para a fam\u00edlia de Wellington! https://t.co/k5YpjPWWAg"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-09-02T14:44:32.000Z",
            "id": "1301169140745547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ubajara; suspeita que tenha sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/873S8Pr2bR https://t.co/46pPhvz8f9"
        },
        {
            "author_id": "1296476894133735426",
            "created_at": "2020-09-02T14:43:28.000Z",
            "id": "1301168872863813633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientais lan\u00e7am campanha para recolher assinaturas e criar nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Fortaleza | Fortaleza - \u00daltimas Not\u00edcias no O POVO https://t.co/2YdibraTjx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-02T14:41:24.000Z",
            "id": "1301168354464591875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tmnJdOu40r\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0fMIIF8uon"
        },
        {
            "author_id": "37531586",
            "created_at": "2020-09-02T14:25:34.000Z",
            "id": "1301164367690502144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/EXr0Z3U8QI"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2020-09-02T14:09:44.000Z",
            "id": "1301160381650530306",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, cerca de 30 pessoas (entre bombeiros e brigadistas) foram necess\u00e1rios para combater o fogo no local, que amea\u00e7ava atingir o Parque Nacional das Emas. \nMais de dois mil hectares foram destru\u00eddos pelas chamas. https://t.co/6w2JDTM3eb"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-09-02T14:02:00.000Z",
            "id": "1301158435430555654",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faleceu o nosso bravo brigadista Wellington, que no \u00faltimo dia 21/08 sofreu fortes queimaduras enquanto combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) e infelizmente n\u00e3o resistiu. Nosso reconhecim..."
        },
        {
            "author_id": "54348210",
            "created_at": "2020-09-02T14:01:15.000Z",
            "id": "1301158250113650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi com imenso pesar a not\u00edcia da morte de Wellington Fernando Silva Peres. Ele era brigadista do ICM-Bio e ajudava no combate \u00e0s chamas do Parque Nacional das Emas, onde teve 80%do corpo queimado. Mando solidariedade aos familiares e que Deus os consolem nesse momento dif\u00edcil https://t.co/e2dy8E6K3O"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-02T13:53:47.000Z",
            "id": "1301156370490818562",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que os brigadistas tentam combater est\u00e1 a 4 km do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-09-02T13:53:47.000Z",
            "id": "1301156368964030464",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 destruiu aproximadamente 5 mil hectares, que fica numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) estadual, em Chapada. Tem cinco dias que as chamas come\u00e7aram e est\u00e3o avan\u00e7ando rapidamente devido ao vento e \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o seca."
        },
        {
            "author_id": "1168225133867208706",
            "created_at": "2020-09-02T13:52:24.000Z",
            "id": "1301156021059149824",
            "in_reply_to_user_id": "1168225133867208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de cobrar que ela e o seu canal sejam \"esquerdistas\" e dialoguem apenas com pessoas desse espectro pol\u00edtico.  A quest\u00e3o \u00e9 que Huck apoiava Bolsonaro at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s. Invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e por meio de sua influ\u00eancia alterou uma lei estadual\""
        },
        {
            "author_id": "1168225133867208706",
            "created_at": "2020-09-02T13:50:07.000Z",
            "id": "1301155445659365376",
            "in_reply_to_user_id": "1168225133867208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Apoiou o golpe da Direita elitista e o candidato com hist\u00f3rico extremista e irrelevante; As amizades do cara: A\u00e9cio Neves, Joesley Batista, S\u00e9rgio Cabral, S\u00e9rgio Moro, D\u00f3ria, Eike Batista. S\u00f3 gente \"massa\", \"do bem\" e \"honesta\""
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-09-02T13:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 251,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 267,
                        "username": "keliv1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301155173671329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 s\u00e1bia mesmo...aqui perto de casa tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental urbana,espa\u00e7o lindo e preservado. Acredita que apareceu hoje at\u00e9 uma capivara? Antes eram s\u00f3 passarinhos e animais menores, como os micos. E por a\u00ed? Algu\u00e9m tem algum relato? @daniambiental  @keliv1"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2020-09-02T13:45:41.000Z",
            "id": "1301154332809867265",
            "in_reply_to_user_id": "16492180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u. Que Deus possa confortar seus entes nesse momento dif\u00edcil, em que este bravo guerreiro se foi no exerc\u00edcio de suas atividades, buscando a preserva\u00e7\u00e3o de nossa fauna e flora. A todos os goianos, pe\u00e7o consci\u00eancia e que"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-09-02T13:39:30.000Z",
            "id": "1301152777159217153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ubajara; suspeita \u00e9 de que fogo tenha sido causado por ca\u00e7adores https://t.co/FjxaxVHemL https://t.co/qkaMtZsy0O"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2020-09-02T13:37:37.000Z",
            "id": "1301152300963164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1859,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 248
            },
            "text": "Que tristeza! Welington combatia as queimadas no Parque Nacional das Emas quando uma mudan\u00e7a brusca no vento o deixou em meio ao fogo. Neste momento t\u00e3o dif\u00edcil, meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos de Welington. \nhttps://t.co/2w65BFP2o4"
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-09-02T13:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "endireitap"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "CogLinus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301149789296435201",
            "in_reply_to_user_id": "1253063697804730375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@endireitap @CogLinus Um \"muro Trump\" 95% virtual, com a pol\u00edcia brasileira proibindo argentino permanecer em Foz do Igua\u00e7u, s\u00f3 dentro do parque Nacional do Igua\u00e7u, voltar por dentro do parque. \nVia passeio do Macuco e desembarque do outro lado ou em lanchas argentinas."
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2020-09-02T13:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1ed0d68d50dc35c1"
            },
            "id": "1301145578395635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre ap\u00f3s sofrer queimaduras em inc\u00eandio em Goi\u00e1s. Welington Fernando Peres Silva combatia queimada no Parque Nacional das Emas quando mudan\u00e7a brusca no vento o deixou em meio ao fogo.\nhttps://t.co/87UtawJIzu via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-09-02T13:10:24.000Z",
            "id": "1301145450142216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque\u00a0nacional https://t.co/wOFqGczNqs"
        },
        {
            "author_id": "33209941",
            "created_at": "2020-09-02T13:04:12.000Z",
            "id": "1301143889919737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau muda de ideia e resolve tentar quebrar acordo e explorar min\u00e9rio em \u00e1rea protegida por lei.\n https://t.co/5eo4tVOGnV"
        },
        {
            "author_id": "128569533",
            "created_at": "2020-09-02T13:00:41.000Z",
            "id": "1301143005089366024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s combate a inc\u00eandio em Goi\u00e1s https://t.co/lSyMXslCzX"
        },
        {
            "author_id": "395894752",
            "created_at": "2020-09-02T12:35:37.000Z",
            "id": "1301136699125305346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welington Fernando Peres Silva, analista ambiental do ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade), morreu na tarde desta ter\u00e7a-feira, dia 1\u00ba, v\u00edtima de queimaduras sofridas durante uma opera\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional das Emas,\u2026 https://t.co/vPWswk2Iln"
        },
        {
            "author_id": "60475784",
            "created_at": "2020-09-02T12:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301135953482973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, @semaceara !\nAs queimadas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que fica atr\u00e1s da sede dos Correios na Oliveira Paiva persistem.\nVamos tomar alguma provid\u00eancia. https://t.co/4jaRaQczAr"
        },
        {
            "author_id": "87589209",
            "created_at": "2020-09-02T12:22:31.000Z",
            "id": "1301133399705497601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque nacional\nhttps://t.co/vJfz3xmW4O"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-02T12:15:14.000Z",
            "id": "1301131568375902210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas n\u00e3o me chame!:   As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o Verde: neste eu fui!As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o...\n- #TioSam https://t.co/FzXGh7sp63"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-02T12:15:14.000Z",
            "id": "1301131566882738179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas n\u00e3o me chame!:   As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o Verde: neste eu fui!As \u00e1guas transparentes do Po\u00e7o...\n- #TioSam https://t.co/xjkn2LCJ99"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-09-02T12:13:40.000Z",
            "id": "1301131174371352578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia, Bittar \u00e9 um dos autores da PL 6024 que reduz a Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre.\n\nMinistra do STF autoriza abertura de investiga\u00e7\u00e3o contra Marcio Bittar e J\u00e9ssica Sales - Folha do Acre https://t.co/FhhzKzqwI2"
        },
        {
            "author_id": "936774054601723904",
            "created_at": "2020-09-02T12:03:52.000Z",
            "id": "1301128709102096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Welington Fernando Peres Silva, analista ambiental do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, morreu na tarde desta ter\u00e7a-feira, dia 1\u00ba, v\u00edtima de queimaduras sofridas durante uma opera\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.\" https://t.co/fa5Ao2oPFV"
        },
        {
            "author_id": "3122759908",
            "created_at": "2020-09-02T11:57:29.000Z",
            "id": "1301127100766789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino da Semana: Ubatuba - SP\nubatuba\n\nEsse munic\u00edpio costeiro \u00e9 rodeado pela floresta tropical do Parque Nacional da Serra do Mar e suas praias est\u00e3o entre as mais belas e bem preservadas do Litoral Norte de SP.\u2026 https://t.co/IpSs5Gge7V"
        },
        {
            "author_id": "2873649785",
            "created_at": "2020-09-02T11:51:56.000Z",
            "id": "1301125704982163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Duas not\u00edcias recentes relacionadas \u00e0 Gerdau.\n\nA primeira \u00e9 que a empresa quer aumentar a \u00e1rea da Mina V\u00e1rzea do Lopes. Quase 13 hectares que pertencem ao Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda.\n\nO deputado que criou o PL pra facilitar a vida da Gerdau \u00e9, PASMEM, do PSDB. https://t.co/HFEF6ZLp0R"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T11:35:29.000Z",
            "id": "1301121565849919491",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T11:35:29.000Z",
            "id": "1301121565426212865",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 3,37 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-02T11:35:29.000Z",
            "id": "1301121564981604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 13 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,53 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-09-02T11:24:00.000Z",
            "id": "1301118674347139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional do Serengueti na Tanz\u00e2nia recebe cada ano cerca de 1,5 milh\u00f5es de gnus e 200.000 zebras devido \u00e0s rotas de migra\u00e7\u00e3o? \ud83e\udd93 \"Tanz\u00e2nia, o \u00daltimo Ref\u00fagio\" esta tarde \u00e0s 16h no Odisseia\n\n#Odisseia #Tanz\u00e2nia #natureza https://t.co/iGGCqsU367"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-09-02T11:21:38.000Z",
            "id": "1301118080500879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Servidor do ICMBio, brigadista Welington Fernando Peres Silva tinha 41 anos e ficou ferido combatendo inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas.\n\n#iG\n\nhttps://t.co/eSMIcVdIL0"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2020-09-02T11:15:48.000Z",
            "id": "1301116612318294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista queimado combatendo inc\u00eandio em parque nacional \u2013\u00a0Brasil https://t.co/QLZzbMuI44"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-09-02T11:13:41.000Z",
            "id": "1301116077712322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Morre brigadista que queimou 80% do corpo combatendo inc\u00eandio em parque nacional \u2192 https://t.co/B3RnE2gEjE https://t.co/tKCLzunap1"
        },
        {
            "author_id": "50294381",
            "created_at": "2020-09-02T11:06:10.000Z",
            "id": "1301114188543045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguiram conter o inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-09-02T11:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301113893427777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/cyiR4hmr7t via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "85348511",
            "created_at": "2020-09-02T10:34:46.000Z",
            "id": "1301106285350445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/GEV4Qqt2kY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [aguirre_nc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aguirre_nc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aguirre_nc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hpabatista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hpabatista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hpabatista"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [OtavioVulcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OtavioVulcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OtavioVulcao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Progresso, Brasil",
                "id": "acd94392a758fdfb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Madagascar",
                "country_code": "MG",
                "full_name": "Madagascar",
                "id": "2b1888a4da352846",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Coyhaique, Chile",
                "id": "00553ac914c68cd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Yorkshire and The Humber, England",
                "id": "4efd6fc8c50fae33",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Limeira, Brasil",
                "id": "1ed0d68d50dc35c1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1034071578861072384",
                "name": "Bumerangue Turismo",
                "username": "BumerangueT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465894178",
                "name": "Little P",
                "username": "P_Little_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243654583391576064",
                "name": "Bruzundanga",
                "username": "BruzundangaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266552079964950528",
                "name": "Macho Carioca \ud83d\udd1e",
                "username": "cariocabimacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236363363451637760",
                "name": "Caique",
                "username": "walkercaiquegm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360663689817452544",
                "name": "MLKAO CARIOCA",
                "username": "cariocah23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149624624",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fabiovimonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48866500",
                "name": "Marilia Marques",
                "username": "MariliaMarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528887574",
                "name": "Marcia Lula Lia",
                "username": "marcialiapt13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20432727",
                "name": "Marco Luque",
                "username": "MarcoLuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095834875716874245",
                "name": "Gabriela Prioli",
                "username": "GabrielaPrioli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244232537624453121",
                "name": "Ernesto Baptista",
                "username": "ErnestoFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Embaixador Todd Chapman",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194635763494768640",
                "name": "ToShare",
                "username": "ToShare_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46545559",
                "name": "CrisCardozo \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "criscardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106553008488398848",
                "name": "Blenda&Bianca",
                "username": "bianca_blenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358267249",
                "name": "Cassia Lafeta",
                "username": "cassialafeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403941",
                "name": "Andr\u00e9 J. Caetano",
                "username": "andrejcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252437211389341696",
                "name": "Messi Santos#\ud83c\udf39\u270a\ud83d\udcaa",
                "username": "Santos10Messi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957589953302679553",
                "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria",
                "username": "fortalordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184586916747972609",
                "name": "ad\u00e1ra xipu",
                "username": "nenailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302762069129924610",
                "name": "Sebasti\u00e3o Maria Botelho Rangel Silvano",
                "username": "sebastiaoMari16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2736261703",
                "name": "andy",
                "username": "umapiranhamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814683412988575744",
                "name": "Ana Paula Sanches",
                "username": "ana_segato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443767763",
                "name": "Andr\u00e9a Fiuza",
                "username": "AndraFiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130502688813330433",
                "name": "Yanzinho",
                "username": "KesleyYan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228350147",
                "name": "Cei\u00e7a 8699012520",
                "username": "99012520Ceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253768299",
                "name": "Robson Lima",
                "username": "_robbyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9225302",
                "name": "Pedro Costa.rb",
                "username": "plcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279473704",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "r2marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291289742399635456",
                "name": "Marina Cassia",
                "username": "marina63985033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042429898135142401",
                "name": "WillJr",
                "username": "Alfaboysp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133133904",
                "name": "Francisco Cabral",
                "username": "fjacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389768794",
                "name": "Pedro \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "pedro_slip2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002504110",
                "name": "Emanuel V Fernandes",
                "username": "evelozaf62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236084036604395521",
                "name": "14 dias \u2728",
                "username": "jamilimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151647619",
                "name": "Thiago Martins (Nick)",
                "username": "nickmartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280520762",
                "name": "TJMG",
                "username": "tjmgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111495003",
                "name": "Helga Pires Miranda",
                "username": "helgapmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437215005",
                "name": "\u0e04s\u0254\u0265\uaab6\uaab6\uaa96\ud83c\udff4 #FiqueEmCasa \u262e\ufe0f",
                "username": "Aschlla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270025934628888577",
                "name": "O Can\u00e1rio",
                "username": "JornalCanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253580969640177664",
                "name": "Hannazanardini",
                "username": "hannazanardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389893708",
                "name": "Luis Vinicius Oliva",
                "username": "LuisVOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45658959",
                "name": "Lucas Moreira",
                "username": "lucasmmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034079683703398402",
                "name": "Wagner  Pessoa",
                "username": "Wagnerd41240675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917362182601535489",
                "name": "Carlota \ud83d\udc38",
                "username": "carla_p_siva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52857814",
                "name": "Isaroda pff2 n95",
                "username": "adventure_dora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561576979",
                "name": "haru",
                "username": "imHaruyuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757910384170991616",
                "name": "Luiz Artur",
                "username": "LuizArtur1059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053263533905993728",
                "name": "#BolsonaroAte2026",
                "username": "Alexandreofbh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042001448",
                "name": "Rayow",
                "username": "RayGanassin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259878008195874816",
                "name": "\u27b3 be happy",
                "username": "randomise_https",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242718215",
                "name": "ella",
                "username": "tostamirella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243014938760744961",
                "name": "Nilton Morais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltonCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57726835",
                "name": "Jean Pierre Moreira",
                "username": "jeanpierrejeps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141310611",
                "name": "Curimba Quase Nada",
                "username": "Curymba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159504471862534151",
                "name": "Americo Paulicchi Filho",
                "username": "FilhoPaulicchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269673935131553800",
                "name": "Ot\u00e1vio Bondavalli",
                "username": "OtvioBondavall1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053209160714801152",
                "name": "Carol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Weintraub Melhor Ministro da Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "9_nyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168649288",
                "name": "Alan",
                "username": "AlanSpagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161447252",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusvfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026970310933921792",
                "name": "Augusto Silva",
                "username": "augustosilva234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177596679681392640",
                "name": "Joaqu\u00edn Moncada, abogado",
                "username": "jmoncadaabogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448275",
                "name": "yasmin",
                "username": "yasminkepner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183763537635762176",
                "name": "LSA Turismo",
                "username": "LsaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055215490581307392",
                "name": "Grego",
                "username": "GregoCrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949793863719440384",
                "name": "jackson",
                "username": "jaqcremasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951904082",
                "name": "A Biscaia \u2728",
                "username": "mariaaleonor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187179999402582018",
                "name": "Noah Urrea Universe",
                "username": "NUrreaUniverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336364201",
                "name": "SCHONS jgs",
                "username": "schons41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114836653024190464",
                "name": "fabio alperowitch, CFA\ud83d\udc89",
                "username": "f_alperowitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294109561218052102",
                "name": "\u064bVantegguk",
                "username": "poemstotae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173553288148656129",
                "name": "Astronomical Truths",
                "username": "bbinder78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887778994363539458",
                "name": "Edu Carvalho \ud83d\uddef",
                "username": "eduardocarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072620247625154561",
                "name": "Delta Oscar Lima Lima Yankee (@\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8) \ud83d\udee9\ufe0f",
                "username": "andredollynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196605855254372352",
                "name": "provavelmente to b\u00eabado",
                "username": "LninRocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301503979554328577",
                "name": "Outro Foco - Edweb Jornalismo",
                "username": "outro_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261767685681172482",
                "name": "\u039c\u03b1r\u03af\u03b1 \u0395\u03cd\u03b1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "FashievaEvita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887346591337762816",
                "name": "WeWOOD Brasil",
                "username": "wewoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329078929",
                "name": "Ministerio de Turismo y AP Chubut",
                "username": "ChubutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225292399745871874",
                "name": "\u0618",
                "username": "peachbiebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106230151",
                "name": "Rodri",
                "username": "BadKarmaKisser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225535956905865220",
                "name": "Luciano de Paula \ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83d\udca1\ud83d\udcda",
                "username": "lucianodpaula2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732249389268410368",
                "name": "Miriam\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MiriamOnofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103294682346463239",
                "name": "L",
                "username": "lnrdcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755570971",
                "name": "Metra Transportes",
                "username": "Metra_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918644828",
                "name": "loucas",
                "username": "lucasxxxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819550164591509504",
                "name": "LuizDiGaetano\u271d\u26533\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2795\u2797\ud83d\udc9d\ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83e\udd51\u2721",
                "username": "Lago_Azul38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192844684290342912",
                "name": "Ecossocialismo PSOL-SP",
                "username": "ecosolpsolsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17599891",
                "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andryoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33656426",
                "name": "Jornal da M\u00eddia",
                "username": "Jornaldamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349448111",
                "name": "Ueliton Dias",
                "username": "DiasUeliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130681110",
                "name": "Julio Araujo",
                "username": "julioaraujo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013834799566516225",
                "name": "CLN - Concession\u00e1ria Litoral Norte",
                "username": "LitoralNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194272443541659648",
                "name": "Ad\u00e9lia Duarte",
                "username": "adeliaduar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43097945",
                "name": "Plenarinho",
                "username": "plenarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110337534754803712",
                "name": "Gustavo V Irgang",
                "username": "IrgangV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996416371",
                "name": "Jade Basculho Soares",
                "username": "Jadescris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296521608266493962",
                "name": "Lucas",
                "username": "LSC_LucasCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913557147945971714",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Dres_sen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043202851059761153",
                "name": "Sheila Prass",
                "username": "PrassSheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270568152955576321",
                "name": "Nando 2020 #59seguidores",
                "username": "Nando202014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6715112",
                "name": "Hugo Batista Bezerra \ud83d\udea9",
                "username": "hugobbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301924829562572800",
                "name": "Dj_01ran",
                "username": "Alex20003310430",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262119323075784710",
                "name": "| \ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00f4\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc51 | #Pa\u00edsverso |",
                "username": "EstoniaCountry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64773188",
                "name": "Bruno Sartori",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971415379103842304",
                "name": "Amanda Audi",
                "username": "amandafaudi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053059541477269504",
                "name": "Maristela",
                "username": "Mariste72630952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145897330",
                "name": "Victor",
                "username": "VictorValenti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87516986",
                "name": "Bru \ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "brunissima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341046433",
                "name": "Gilberto Alves",
                "username": "drgilbertoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162539758",
                "name": "Felippe An\u00edbal",
                "username": "felippeanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2634089126",
                "name": "ully",
                "username": "folkookv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372552416",
                "name": "AURORA",
                "username": "AURORAmusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052237195539570688",
                "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022",
                "username": "resistencebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894153871597195265",
                "name": "\ud83d\udea9 Marlene LULA Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "marlenemota7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239524394",
                "name": "soychilo\u00e9.cl",
                "username": "soychiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296988584990388227",
                "name": "N\u00e3o vale uma Moeda",
                "username": "naovaleumamoeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092742977",
                "name": "Rita Marques",
                "username": "ritabmarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291527256083517440",
                "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
                "username": "ancipado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291146844303695877",
                "name": "Emilio Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "EmilioAzevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150802766",
                "name": "Deputada Cristina Almeida",
                "username": "cristinaPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089329209",
                "name": "Tatiana Valente",
                "username": "valente_td",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074615783",
                "name": "PeJota \ud83d\udc12",
                "username": "PeJota013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850484983638749184",
                "name": "Lorenne Almeida \ud83d\udc1e",
                "username": "lorenne_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3000045303",
                "name": "@modaamazonia",
                "username": "tania_tatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590156508",
                "name": "alexandre cesar cava",
                "username": "CavaCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397016355",
                "name": "Adriano R. lima",
                "username": "Adriano30lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267734590",
                "name": "Welington Braga",
                "username": "welrbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875413814375833600",
                "name": "lailson l costa",
                "username": "lailsonlcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182099722242273280",
                "name": "SILAS VIEIRA DE ARRUDA NETO",
                "username": "SILASVIEIRADEA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525633668",
                "name": "MariaLala\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Marialdiasmunho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155814448063553537",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc0a",
                "username": "jeduardocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945421490945708032",
                "name": "\ud83e\uddb7patr1c1a\ud83e\uddb7",
                "username": "pasteldark999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042966872965165056",
                "name": "Elfien",
                "username": "EllenFabianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115711577",
                "name": "Novo R10 da cpi",
                "username": "Brunowert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85598464",
                "name": "laura fernanda",
                "username": "_luavai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048929205772341248",
                "name": "Jadoca",
                "username": "jadegomesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083129457051869184",
                "name": "Mare + ana",
                "username": "mareanamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363499916",
                "name": "Alex Pacheco",
                "username": "AlexPacheco777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055640991200411648",
                "name": "Talita Oliveira",
                "username": "deputadatalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283468279999344641",
                "name": "Dudu Simpatia",
                "username": "Eduhsalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334500724932272131",
                "name": "emilly",
                "username": "emillyoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261311202",
                "name": "J\u00falio C. B. Gardona",
                "username": "jcbritogardona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14427628",
                "name": "Lucas Arruda",
                "username": "lucasarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13194022",
                "name": "Henrique Lobo (Kico)",
                "username": "loboweissmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259283214562197504",
                "name": "Mauricio C Caetano",
                "username": "MauricioCCaeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730617152",
                "name": "Defesa Civil SP",
                "username": "defesacivilsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138261221235482624",
                "name": "camil",
                "username": "pparktsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403354570",
                "name": "Carnudo do vigor",
                "username": "Augustos55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759110870035230720",
                "name": "Carla",
                "username": "MengerMarqx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10104392",
                "name": "R o b",
                "username": "TheRobRossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437824506",
                "name": "cafecomferri",
                "username": "cafecomferri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251059041717157888",
                "name": "Nyny!\u00a1\u2661'\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude9e \ud835\ude80\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90 & Kau/Pam\ud83e\uddc3",
                "username": "Nyxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612153535",
                "name": "Zini",
                "username": "EngZini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63216322",
                "name": "walter tuche",
                "username": "waltertuche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184226651095347202",
                "name": "Peaches News!",
                "username": "peachesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446859607",
                "name": "ufologa de bar",
                "username": "valsantosls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032823950",
                "name": "Analu",
                "username": "FontenelleAnaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542237895",
                "name": "jujuba",
                "username": "omgfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294815077036699654",
                "name": "FOLHA DE CHAPADA",
                "username": "folhadechapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224124828833193987",
                "name": "NOTAER",
                "username": "notaer_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86135762",
                "name": "BombeiroMilitarES",
                "username": "bombeirosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33426514",
                "name": "Rog\u00e9rio Anitablian",
                "username": "anitablian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007608111132266496",
                "name": "honey baby",
                "username": "amand4ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160222439051341824",
                "name": "Baohba",
                "username": "baohba_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932859801532555264",
                "name": "Meu Professor de Hist\u00f3ria",
                "username": "mphistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295314546",
                "name": "\u0410\u0440\u0442\u0451\u043c \u0428\u0435\u0441\u0442\u0430\u043a\u043e\u0432",
                "username": "ArtShestakov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267953183684538370",
                "name": "Tugal Visa & Relocation",
                "username": "tugalvisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768882038",
                "name": "Fabiano Feijo",
                "username": "fafeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264332731879698432",
                "name": "Indy",
                "username": "indybaratto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245008941580464128",
                "name": "Gisele Vieira",
                "username": "gica_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087150403777638400",
                "name": "Srta. Dickinson \ud83d\udcdd",
                "username": "bru_castro19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399624221",
                "name": "Andrey Sarmento",
                "username": "AndreySarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146418229",
                "name": "varinhadalux",
                "username": "varinhadalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137354170393157633",
                "name": "Felicidade",
                "username": "leticiamaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796061005658857477",
                "name": "miguel",
                "username": "rosestaeguk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898850602129776640",
                "name": "PalafitoElAstillero",
                "username": "Palafitocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492684769",
                "name": "CHARLES PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "casuruara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193669500215930882",
                "name": "becky penetradora \u25e1\u0308 aus \ud83d\udccc (2/3)",
                "username": "cheesecakeji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1590647592",
                "name": "MIGUEL",
                "username": "pantanini66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105898722",
                "name": "AFN1982",
                "username": "AFN1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14903044",
                "name": "Pedro Sales",
                "username": "pedro_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3191529411",
                "name": "Carlos Monteiro",
                "username": "chartsmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364511845",
                "name": "Zaza",
                "username": "IsabelAlbuquer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307581701",
                "name": "Se\u00f1or Rodriguez",
                "username": "senorodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83942492",
                "name": "01110010 01110101 01101001",
                "username": "ruiduarteamador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004195571",
                "name": "Perif\u00e9rico",
                "username": "o_periferico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048226816",
                "name": "Joao Matos",
                "username": "joaompmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12828322",
                "name": "Joao Manuel Oliveira",
                "username": "joliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63860242",
                "name": "TT",
                "username": "TTduty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19184818",
                "name": "joaoP",
                "username": "JPPir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43908255",
                "name": "LMJaneiro",
                "username": "luisjaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761616",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "_ricards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849522234",
                "name": "Edgar Novo",
                "username": "edgarvnovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539906562",
                "name": "ElDividido",
                "username": "_Dividido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152816930",
                "name": "Tiago Machado \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Tiagomachado85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429646",
                "name": "Jo\u00e3o Santana Lopes",
                "username": "jsantanalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893467070926553090",
                "name": "_omidiferro_",
                "username": "_omidiferro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907069815",
                "name": "Olivier Bonamici",
                "username": "OlivierBonamici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980895577696325632",
                "name": "Jose Andrade",
                "username": "JoseAndrade5818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703704289835884544",
                "name": "chiquita, apenas.",
                "username": "chiquitapantera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027284241988689927",
                "name": "Filipe Morais Vasconcelos",
                "username": "fmvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290950795",
                "name": "tiago",
                "username": "chartersazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470411143",
                "name": "Carlos Coelho",
                "username": "CMSPCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834373353",
                "name": "Manuel Azeredo",
                "username": "ManuelAzeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26520186",
                "name": "K. Marques",
                "username": "ze17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19996532",
                "name": "almaradona",
                "username": "almaradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164478260",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "LPRT012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19150037",
                "name": "Guilherme",
                "username": "esguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48828672",
                "name": "Jo\u00e3o Motrena",
                "username": "motrena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360230512",
                "name": "sophia",
                "username": "sophiaqualquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897244496425099265",
                "name": "Rui\ud83d\udcafFronteiras",
                "username": "RuiFari75005670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29582933",
                "name": "meninareis",
                "username": "meninareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56322000",
                "name": "Nuno Lima",
                "username": "NunoRLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65103501",
                "name": "Gon\u00e7alo Moreira",
                "username": "gmoreira_esp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730843963",
                "name": "Thomas Voeckler",
                "username": "voecklerthomas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23746926",
                "name": "Alberto Contador",
                "username": "albertocontador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207716502281080832",
                "name": "Jo\u00e3o Almeida",
                "username": "JooAlmeida98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370153877",
                "name": "Wout van Aert",
                "username": "WoutvanAert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145734481615212544",
                "name": "Julian Alaphilippe Officiel",
                "username": "alafpolak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477863399",
                "name": "George Bennett?",
                "username": "georgenbennett",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22361946",
                "name": "primoz roglic",
                "username": "rogla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288785053",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "RuiCostaCyclist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236108227",
                "name": "Nelson Oliveira",
                "username": "Nelsoliveira89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103550271",
                "name": "Sergio M Paulinho",
                "username": "sergiompaulinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19845799",
                "name": "Campe\u00e3o Nacional",
                "username": "JGOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291855587",
                "name": "Luis Filipe Malaca",
                "username": "LuisFMalaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975451",
                "name": "Sergio C. #apruebo, Chileno de a pi\u00e9",
                "username": "SergioCabelloL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212404010876977152",
                "name": "juliana | mundinho gustavo g\u00f3mez br",
                "username": "zooboomajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160260181",
                "name": "Alex :RISCO LULA \u00c9 BRASIL FELIZ DE NOVO! \ud83d\udd4e \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Alex_Skdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142095829437689859",
                "name": "3\u00ba cavaleiro",
                "username": "pedroclickjogos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994832302474743809",
                "name": "o Tino Quintela",
                "username": "Amor_Plantonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100430326604726273",
                "name": "Thomaz",
                "username": "Th_omz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271581448382959616",
                "name": "Mauro Lopes",
                "username": "MauroLo56656271",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79837186",
                "name": "Marlene Ferreira",
                "username": "maferreira2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39015211",
                "name": "Spaccanapoli",
                "username": "spaccanapoli108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30354784",
                "name": "Mauricio Rummens",
                "username": "rummens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172016689464205312",
                "name": "matheuspitalugaa",
                "username": "matheuspitalug3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419110448",
                "name": "\ud835\udc3fau \u5409\u672c",
                "username": "lauyoshitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861525",
                "name": "Jurandir Braz da Silva.",
                "username": "carneirolagomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207605171",
                "name": "Juliana",
                "username": "Judidaf85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110656974348275712",
                "name": "\u00e9 de bom tom?",
                "username": "gabreulisb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314529185",
                "name": "Even3",
                "username": "Even3br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125890167548592129",
                "name": "(\u2310\u25a0-\u25a0) meu nome",
                "username": "yp_1122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234865395921772544",
                "name": "Douglas",
                "username": "Doug25245241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011189301",
                "name": "Guilherme Luiz (\ud83d\ude37\ud83d\udc89)",
                "username": "oguilhermeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231595189",
                "name": "Anna Carolina Bins",
                "username": "carolbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37317602",
                "name": "M\u00e1rcio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udff4",
                "username": "Marciolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15754923",
                "name": "\u00c1tila Rithiery",
                "username": "tiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250883993672835081",
                "name": "Ana da Scania",
                "username": "anakaarenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42154191",
                "name": "Jana \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "Janacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52446614",
                "name": "agrimpio",
                "username": "gabera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33471436",
                "name": "Jose Ramos Filho",
                "username": "jramos60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003067636",
                "name": "Seu nome \u00e9 Mike ? \ud83d\udea9",
                "username": "mi_michetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846898650303234048",
                "name": "Wagner Santana",
                "username": "WagnrSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877600395115233282",
                "name": "kremeli",
                "username": "kmllykeke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237850120219021319",
                "name": "brasiliaovivo",
                "username": "brasiliaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426226095",
                "name": "SRN - #TerceiraViaJ\u00e1",
                "username": "FlaGoelzer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037098323008737281",
                "name": "paulrock18",
                "username": "07Wvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254236797",
                "name": "Z\u00e9 Beto",
                "username": "z_beto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87445599",
                "name": "Deputado Elias Vaz",
                "username": "EliasVazGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277990098777366528",
                "name": "IderlandioMorais",
                "username": "IderlandioM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169467948",
                "name": "Celo Rosendo",
                "username": "celorosendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique o Bi\u00f3logo das Cobras",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568311657",
                "name": "Lucimar Couto",
                "username": "LucimarCouto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44660946",
                "name": "susan ricart",
                "username": "eco360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260929855153029122",
                "name": "ALICE (Alertadora de Lives de Ci\u00eancia)",
                "username": "CienciaLives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208106824379047936",
                "name": "malupl",
                "username": "malupl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261875870890954754",
                "name": "Odevarg",
                "username": "Odevarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14621282",
                "name": "Fabiano Ang\u00e9lico",
                "username": "FAngelico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3413269228",
                "name": "C\u00e3miula",
                "username": "camilla_evas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255732311",
                "name": "Fl\u00e1via Batista",
                "username": "frqbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810778061930498",
                "name": "Daniel Granato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "danielgranato93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130462090743996421",
                "name": "Antropofagista",
                "username": "Antropofagista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229920799",
                "name": "Chico Chala\u00e7a",
                "username": "ChicoPrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296476894133735426",
                "name": "Wagner de Paula Carvalho",
                "username": "WagnerdePaulaC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37531586",
                "name": "sergio pinchiaro",
                "username": "cunhaparatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54348210",
                "name": "@sabrinagarcez",
                "username": "sabrinagarcez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1168225133867208706",
                "name": "Bentinho que amava Capitu \u26c8\ufe0f",
                "username": "deypers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068978717916057600",
                "name": "Beija-Flor",
                "username": "PistelliRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253063697804730375",
                "name": "Endireita Prudente",
                "username": "endireitap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822662924",
                "name": "Linus Rosacruz 48,7k",
                "username": "CogLinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33209941",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "Ricardo_RdsRib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128569533",
                "name": "viajero",
                "username": "viajerobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395894752",
                "name": "JOSE FRANCISCO",
                "username": "jf_menezes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60475784",
                "name": "Tulio Menezes",
                "username": "Tulio_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87589209",
                "name": "David Ribeiro",
                "username": "changedavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936774054601723904",
                "name": "Gabriel Ferreira",
                "username": "ferreiragabriof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122759908",
                "name": "Live Viagens",
                "username": "l1veviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873649785",
                "name": "buza",
                "username": "___buzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50294381",
                "name": "Milena Bezerra",
                "username": "cinderellabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85348511",
                "name": "Ricardo.Matos50",
                "username": "zotam2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1302946542937047041",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5t08ytuzg0cjzkgm409oujynkot",
        "oldest_id": "1301106285350445056",
        "result_count": 492
    }
}