{
    "data": [
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2020-09-02T10:05:12.000Z",
            "id": "1301098845145886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, no sul da Bahia, \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/6e5VRuzEyW"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-09-02T10:00:37.000Z",
            "id": "1301097691733282817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80 cm do corpo queimado ao combater inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/W3BAoK1fe9"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-09-02T10:00:32.000Z",
            "id": "1301097669780107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Morre brigadista que teve 80% do corpo queimado ao combater inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/jYU7ZaUUcH"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2020-09-02T09:12:14.000Z",
            "id": "1301085515471618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda solidariedade a fam\u00edlia, amigos e servidores do ICMBio pela morte de Wellington Peres\u00a0atingido pelo fogo no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. Wellington Presente. https://t.co/loxXxR4alQ"
        },
        {
            "author_id": "1017836028495884289",
            "created_at": "2020-09-02T09:04:41.000Z",
            "id": "1301083616991162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americanos s\u00e3o t\u00e3o loucos\nO zion ainda nem foi aos playoffs e j\u00e1 deram o nome dele a um parque nacional \ud83d\ude23 https://t.co/TceJeZK6Tu"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2020-09-02T08:15:04.000Z",
            "id": "1301071128216174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP\nhttps://t.co/22XIRHqvHa"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-09-02T07:41:44.000Z",
            "id": "1301062740270776326",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2005, foi criado o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no oeste do estado de Santa Catarina, unidade de conserva\u00e7\u00e3o destinada a preservar os remanescentes da floresta de arauc\u00e1rias da regi\u00e3o e a viabilizar as pesquisas cient\u00edficas sobre essa importante esp\u00e9cie da flora brasileira. https://t.co/PG9ZTvYru3"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2020-09-02T07:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301057139822256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/SyMqZx410b via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "182721799",
            "created_at": "2020-09-02T06:42:21.000Z",
            "id": "1301047794384482306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei gra\u00e7a (embora n\u00e3o seja o meu g\u00e9nero). No Parque Nacional da Mata da Margara\u00e7a uma fam\u00edlia de ingleses oferece \u201cNutritional Balancing holidays\u201d com ingredientes locais em duas casas rec\u00e9m reabilitadas. https://t.co/4uPCeSqqcv"
        },
        {
            "author_id": "207662757",
            "created_at": "2020-09-02T05:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1301026353517600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/NbpylpGNyO via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2020-09-02T03:49:42.000Z",
            "id": "1301004346323337218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Surdo."
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-09-02T03:25:03.000Z",
            "id": "1300998144688369667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 255,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/risQ6TVb83"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-02T03:24:05.000Z",
            "id": "1300997901850558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/RAxRWVi84d https://t.co/MhfZkZFmM2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-02T03:24:03.000Z",
            "id": "1300997891998146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/2Pdxky9uNH https://t.co/Xpd8LmmEAF"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2020-09-02T03:22:03.000Z",
            "id": "1300997387436072963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agente do ICMBio morre v\u00edtima de queimaduras ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/I1KiPMIgTR"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-09-02T03:15:20.000Z",
            "id": "1300995699660775425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estamos tristes e indignados com o falecimento de Welington Fernando Peres Silva, analista ambiental do ICMBio, que morreu ontem, dia 1/9. Welington foi v\u00edtima de queimaduras enquanto combatia um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s #ForaSalles https://t.co/x9p4sbtXD3"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-09-02T02:56:30.000Z",
            "id": "1300990959015079937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 401,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Faleceu hj o servidor Wellington Peres, ICMBio, que combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, um dos lugares mais FODAS do cantinho mais foda do mundo.\n\nDeu a vida pelo que esse pa\u00eds desgra\u00e7ado tem de mais precioso.\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o seja em v\u00e3o\nhttps://t.co/QXdm7EBIFN"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-02T02:36:26.000Z",
            "id": "1300985907244396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 772,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "Muito triste a morte do Welington, servidor do ICMbio que foi queimado no inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas.\n\nServidores do ICMbio s\u00e3o essenciais nessa luta t\u00e3o intensa pelo meio ambiente. \n\nToda for\u00e7a aos amigos e familiares dele."
        },
        {
            "author_id": "955229600715624450",
            "created_at": "2020-09-02T02:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 196,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300985747915370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O prolema \u00e9 de fam\u00edlia.\nFalta car\u00e1ter!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/3OphJaubX9 via @revistaforum"
        },
        {
            "author_id": "1256960515974336513",
            "created_at": "2020-09-02T02:26:43.000Z",
            "id": "1300983461818269699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu, exemplo de onde n\u00e3o pescar... https://t.co/xfmB9bMmYG"
        },
        {
            "author_id": "59286596",
            "created_at": "2020-09-02T02:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 199,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 214,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1300982532893216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Essa hist\u00f3ria de que a Amaz\u00f4nia arde em fogo \u00e9 uma mentira' #Bolsonaro\n\nTem raz\u00e3o, a #morte do analista ambiental foi no Parque Nacional das Emas, em #Goi\u00e1s, ele nem deve saber que fica no Brasil.\n\n@jairbolsonaro @rsallesmma\n#ForaBolsonaro #MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/JDXXeZKj6F"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2020-09-02T01:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300973350727094279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/c2GPCU9rlf via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-09-02T01:44:00.000Z",
            "id": "1300972711641047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP | publicado em N\u00facleo Luciano Lepera - Rede PT - https://t.co/ArrWWD60ZV\n\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #AnulaSTF"
        },
        {
            "author_id": "326963544",
            "created_at": "2020-09-02T01:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "Revista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300972257217515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP https://t.co/BCQBKJDSmg via @Revista F\u00f3rum"
        },
        {
            "author_id": "1249002825495035904",
            "created_at": "2020-09-02T01:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "EiHenderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300972082638073856",
            "in_reply_to_user_id": "44622833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EiHenderson N\u00e3o seriam combatentes usando a t\u00e9cnica \"fogo contra fogo\", ou seja, queimadas controladas para combater inc\u00eandios?\ud83e\udd14 https://t.co/rfYlEVyWbp"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2020-09-02T01:37:01.000Z",
            "id": "1300970955578187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A que ponto chega? Loteamento em plena \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, com abertura de ruas, corte de \u00e1rvores e capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua sem outorga. A maioria dos compradores dos terrenos \u00e9 de Bras\u00edlia:\nhttps://t.co/yCwupXjUYr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-09-02T01:36:00.000Z",
            "id": "1300970699322990594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio reabre nesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba) o Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas, Bahia. A reabertura acontece de forma parcial. O p\u00fablico poder\u00e1 usufruir da visita\u00e7\u00e3o comercial embarcada e todos os pontos de mergulho livre e aut\u00f4nomo. Confira: https://t.co/sR4lflMxIo https://t.co/0fRCZM0kgU"
        },
        {
            "author_id": "237551377",
            "created_at": "2020-09-02T01:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300968831117070336",
            "in_reply_to_user_id": "174396298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hilde_angel Ajude-nos a divulgar manifesta\u00e7\u00e3o de moradores contra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para constru\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rio. Ser\u00e1 no dia 07/09 https://t.co/DmHHKYpdO3"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2020-09-02T01:19:41.000Z",
            "id": "1300966595666337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Cunhado de Bolsonaro devastou com gado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens do Rio Ribeira, em SP\nhttps://t.co/22XIRHqvHa"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2020-09-02T01:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "allienados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300962452281139204",
            "in_reply_to_user_id": "922842467468300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allienados amiga bora partiuuu e vamos de sa\u00edda de campo no parque nacional do itatiaia quem amou"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-02T01:00:35.000Z",
            "id": "1300961788872347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Wellington Peres estava internado h\u00e1 12 dias ap\u00f3s ter 80% do corpo queimado. Incidente ocorreu no entorno do Parque Nacional das Emas\n\nhttps://t.co/uXIDlBdkXT"
        },
        {
            "author_id": "811005728081215488",
            "created_at": "2020-09-02T00:47:19.000Z",
            "id": "1300958450336313346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com imenso pesar, nosso colega, amigo e servidor Wellington Fernando Peres Silva, n\u00e3o resistiu aos ferimentos e veio a falecer, neste in\u00edcio de noite, do dia 1\u00b0 de setembro de 2020.\nWellington estava em combate a um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, no dia 21 de agosto. https://t.co/LtoUVW0VK3"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-09-02T00:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 89,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300956229934735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 10 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/gMknhd6zsQ a trav\u00e9s de @ArtPal \n#photography #fineartphotography #Mexico #palenque #artforsale"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-09-01T23:57:28.000Z",
            "id": "1300945901654102019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12259,
                "quote_count": 75,
                "reply_count": 400,
                "retweet_count": 2096
            },
            "text": "Faleceu o nosso bravo servidor Wellington, que no \u00faltimo dia 21/08 sofreu fortes queimaduras enquanto combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) e infelizmente n\u00e3o resistiu. Nosso reconhecimento e respeito a ele, sentimentos \u00e0 fam\u00edlia, sua esposa Val\u00e9ria e seus filhos. https://t.co/XeayL0ToZ9"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-09-01T23:54:26.000Z",
            "id": "1300945140694081539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SEMANA DA INDEPEND\u00caNCIA DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nAo longo de 7 dias, postarei 7 lugares que conheci no nosso pa\u00eds que s\u00e3o incrivelmente surpreendentes:\n\n1 de 7 - Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG)\n.\n\u00c9 o Parque Nacional mais\u2026 https://t.co/knwsvIAKTY"
        },
        {
            "author_id": "1112414676",
            "created_at": "2020-09-01T23:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1300942188516438027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar puro\ud83c\udf43 em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/uHiOADtr8n"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-09-01T23:39:19.000Z",
            "id": "1300941335818633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8849,
                "quote_count": 106,
                "reply_count": 258,
                "retweet_count": 1089
            },
            "text": "Not\u00edcia pra derrubar.\n\nO Wellington, servidor do ICMBio q teve 70% do corpo queimado por chamas enquanto combatia inc\u00eandio no parque Nacional das emas n\u00e3o resistiu aos ferimentos.\n\nSem palavras.\n\nTristeza n\u00e3o tem fim."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-01T23:11:37.000Z",
            "id": "1300934363568377859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/kceK72uziR\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fl3gRX5Wv9"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2020-09-01T22:47:39.000Z",
            "id": "1300928334667317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Corpo de Bombeiros combate h\u00e1 dois dias inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, em Serra Negra do Norte. https://t.co/qFLSz0zlEd https://t.co/ksBzqLbohx"
        },
        {
            "author_id": "1196434054406713344",
            "created_at": "2020-09-01T22:38:45.000Z",
            "id": "1300926095982821377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/wMcdyydaSO"
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2020-09-01T22:32:55.000Z",
            "id": "1300924625539325952",
            "in_reply_to_user_id": "1111805601389178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@k4nuru Parque Nacional do Itatiaia, RJ \ud83d\udc9a #LutaPataxo https://t.co/0iEDcZ8UZK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-09-01T22:30:00.000Z",
            "id": "1300923891825733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Ouro Verde ocorreu na Floresta Nacional do Jamanxim, localizada em Novo Progresso, no Par\u00e1. A a\u00e7\u00e3o resultou em 15 autos de infra\u00e7\u00e3o lavrados, com multas que ultrapassam R$ 10 milh\u00f5es, e embargos de mais de 2 mil hectares. Saiba mais: https://t.co/9coSNCFFIT https://t.co/fwKIzrrq5v"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2020-09-01T22:11:37.000Z",
            "id": "1300919266552819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/18mlq52TsK"
        },
        {
            "author_id": "4637571681",
            "created_at": "2020-09-01T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "BiiaKally"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300919125150183426",
            "in_reply_to_user_id": "20316440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiiaKally quanto tempo vcs pretendem ficar l\u00e1? pq por exemplo, pra aproveitar as do parque nacional vc leva dois dias (a gnt fez em dois dias e n\u00e3o deu tempo de ficar na \u00faltima, pra vc ter ideia), e a de couros vi uma menina dizer que nela vc leva um dia inteiro"
        },
        {
            "author_id": "4637571681",
            "created_at": "2020-09-01T21:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "BiiaKally"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300915062849372161",
            "in_reply_to_user_id": "20316440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiiaKally isso, vi que as do parque nacional (onde a gnt foi), a dos couros, loquinhas e vale da lua tava aberto, mas realmente o com\u00e9rcio n\u00e3o pq l\u00e1 n\u00e3o tem estrutura nenhuma pra receber doentes\n\nmas assim, n\u00e3o acho vcs deveriam desanimar por isso"
        },
        {
            "author_id": "1074596393359167489",
            "created_at": "2020-09-01T21:41:54.000Z",
            "id": "1300911786741444610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New SAMPLING_EVENT dataset: Dados da ocorr\u00eancia de plantas lenhosas em uma cronossequ\u00eancia em \u00e1rea de Caatinga, Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque, PE, Brasil https://t.co/mUPGBr46G4"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-09-01T21:41:41.000Z",
            "id": "1300911731917586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 meses fechado por causa da pandemia, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial; entenda | Bahia | G1 https://t.co/90wrWcKMsr"
        },
        {
            "author_id": "254236797",
            "created_at": "2020-09-01T21:39:18.000Z",
            "id": "1300911131859484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Instituto Chico Mendes publicaram em julho o Plano de Manejo do Parque Nacional do Superagui. Muita gente do Porto de Paranagu\u00e1 e Antonina, e moradores da Ilha do Mel, deveriam ler a obra...\nhttps://t.co/HxH1g8hCJv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T21:33:38.000Z",
            "id": "1300909705716350976",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 1,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T21:33:38.000Z",
            "id": "1300909705259175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 5 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,24 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-09-01T21:31:16.000Z",
            "id": "1300909109605261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] O Parque Natural do Litoral Norte \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada no munic\u00edpio de Esposende.\u2714\ufe0f\n\n.\n\nCorresponde a 16 km de costa entre o estu\u00e1rio na foz do Rio Neiva e a Ap\u00falia e inclui diferentes tipos de habitats.\ud83d\ude1c\n\nAssim, al\u00e9m dos estu\u00e1rios dos Rios C\u00e1vado e Nei\u2026 https://t.co/2GCFhUBfVe"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-09-01T21:30:15.000Z",
            "id": "1300908855933710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] O Parque Natural do Litoral Norte \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada no munic\u00edpio de Esposende.\u2714\ufe0f\n\n.\n\nCorresponde a 16 km de costa entre o estu\u00e1rio na foz do Rio Neiva e a Ap\u00falia e inclui diferentes tipos de\u2026 https://t.co/bTT8EopcfM"
        },
        {
            "author_id": "1233003066670145543",
            "created_at": "2020-09-01T21:26:43.000Z",
            "id": "1300907965432639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40%\nhttps://t.co/TOkQVfwvHl"
        },
        {
            "author_id": "1233003066670145543",
            "created_at": "2020-09-01T21:21:17.000Z",
            "id": "1300906599486234626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial https://t.co/vChkylfral"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2020-09-01T21:05:01.000Z",
            "id": "1300902505564590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 meses fechado por causa da pandemia, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial; entenda https://t.co/Tb4qlYiPgu"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2020-09-01T21:03:07.000Z",
            "id": "1300902028177223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 meses fechado por causa da pandemia, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto de forma parcial; entenda https://t.co/4YJagjiRlx"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-01T20:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1300900727850557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/gg3OxpIBnB"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-01T20:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1300900345196019714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/kAWuk4Fn1b"
        },
        {
            "author_id": "1262802779111899138",
            "created_at": "2020-09-01T20:49:25.000Z",
            "id": "1300898580878831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boulevard #Tambor\u00e9 \nDevido \u00e0 proximidade com a reserva biol\u00f3gica de 3.650.000m\u00b2, a natureza se faz presente a todo instante no Boulevard Tambor\u00e9.\n\n\ud83c\udf1eO nascer e o p\u00f4r-do-sol, o verde, o canto dos p\u00e1ssaros, o vento soprando entre as \u00e1rvores, tudo isso far\u00e1 parte do seu https://t.co/DEABPK8Zua"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2020-09-01T20:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 120,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1300893769395560453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponta Grande do Arapiuns - Reserva Extrativista Tapajos-Arapiuns - Santar\u00e9m - Par\u00e1 \ud83c\udfdd Para\u00edso, hein?\n\n#Turismo @MTurismo @ICMBio https://t.co/M9fvEgM83R"
        },
        {
            "author_id": "932229074180804610",
            "created_at": "2020-09-01T20:22:31.000Z",
            "id": "1300891808063533063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA! \nhttps://t.co/UCSQ6J6dqt https://t.co/CQ94xUyzG8"
        },
        {
            "author_id": "1067755719355744256",
            "created_at": "2020-09-01T20:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "UncutPentelhudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300891585232674817",
            "in_reply_to_user_id": "1197166496713232387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UncutPentelhudo J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "1056900907038851074",
            "created_at": "2020-09-01T20:17:28.000Z",
            "id": "1300890539269779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No campo da prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Brasil \u00e9 campe\u00e3o invicto. Quem atesta essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente (PNUMA). Confira os detalhes hist\u00f3ria no link! #RespeitaOAgro\n\nhttps://t.co/ca2239fZWD"
        },
        {
            "author_id": "80648574",
            "created_at": "2020-09-01T20:04:13.000Z",
            "id": "1300887202969391109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (30), o presidente do Sinduscon-DF, Dionyzio Klavdianos, esteve presente em missa campal realizada no Monumento Natural Dom Bosco.\n\nO evento marcou a entrega da revitaliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico do local.\n\nSaiba mais: https://t.co/GN9EIhtPc0 https://t.co/WDEKnbbUuy"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2020-09-01T20:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59298357,
                        -22.99443924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1300886513597607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 contei pra voc\u00eas que adoro esse painel? \ud83d\udc95\ud83e\udd70\ud83c\udf3f\n.\n.\nAproveita para seguir o perfil da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba aqui no Instagram\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  rbg.inea.rj  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\n.\n.\nEstamos organizando mais\u2026 https://t.co/h265glHYB4"
        },
        {
            "author_id": "484682459",
            "created_at": "2020-09-01T19:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 207,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300883450577252354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu fosse uma rica\u00e7a doaria uns dinheiros pra conserva\u00e7\u00e3o do parque nacional serra da capivara e a niede guid\u00f3n n\u00e3o desistir de n\u00f3s\n\nPatrim\u00f4nio Hist\u00f3rico da Humanidade no Piau\u00ed vive os efeitos da pandemia @congemfoco https://t.co/vfIYml6rug"
        },
        {
            "author_id": "71324386",
            "created_at": "2020-09-01T19:31:14.000Z",
            "id": "1300878902374608901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As not\u00edcias de hoje:\n- \"Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%\"\n- \"Agosto atinge recorde de focos de inc\u00eandio no ano\"\n\n\u00c9 esse desgoverno aproveitando para deixar \"passar a boiada\"...\n\nN\u00e3o vai sobrar nada do planeta."
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-09-01T19:17:10.000Z",
            "id": "1300875364462473222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #jr1 https://t.co/nhhWzy9FZy #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "1125373811141087233",
            "created_at": "2020-09-01T19:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_ubedatrekking"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300872814283706368",
            "in_reply_to_user_id": "3362685957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ubedatrekking Monumento natural!!"
        },
        {
            "author_id": "1291873817430761472",
            "created_at": "2020-09-01T18:55:32.000Z",
            "id": "1300869918724968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Mar\u00edtima realiza a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida na ilha de Santa Maria e deteta atividade ilegal https://t.co/KKbIAIWDdA"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-09-01T18:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1300864102395510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer o parque das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco onde s\u00e3o tiradas mas de 12cores de areais coloridas em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/YjzoAV2yQW"
        },
        {
            "author_id": "2696652062",
            "created_at": "2020-09-01T18:25:32.000Z",
            "id": "1300862371188158474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deve ser um daqueles projetos do K*gan em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/c82HSDSZQY"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-01T18:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04215142,
                        -19.98402298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1300860504274079749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leiaobservatorio \u2022 Para conseguir ampliar seu grande empreendimento miner\u00e1rio na regi\u00e3o da Serra da Moeda, a gerdau precisa conseguir que os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Serra da\u2026 https://t.co/mnaH7J805W"
        },
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2020-09-01T18:13:23.000Z",
            "id": "1300859310902308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(FSP-01) Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40%. \u00c1rea protegida da Amaz\u00f4nia perde 1.008 km2 em um ano, mais do que a m\u00e9dia na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "48463980",
            "created_at": "2020-09-01T17:13:14.000Z",
            "id": "1300844175194284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vou s\u00f3 dizer uma coisa, produ\u00e7\u00e3o de conhecimento n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 na academia, viu? Ocup\u00e1-la \u00e9 importante, mas n\u00e3o se formula e produz conhecimento s\u00f3 nela. Sabe onde eu aprendi isso? Com os ribeirinhos da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "36413580",
            "created_at": "2020-09-01T16:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "clarappe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300829666815741953",
            "in_reply_to_user_id": "36413580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarappe a que colocaram ali no tweet tbm \u00e9 do kogan (kkkk), mas n\u00e3o sei sobre as quest\u00f5es ambientais da regi\u00e3o, mas mesmo que fosse \u00e1rea protegida n\u00e3o acho que seria um dilema \u00e9tico kk https://t.co/T4zec0rqHJ"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-09-01T16:11:33.000Z",
            "id": "1300828650774953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL \n\nDesmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%. \n\nAs perdas registradas nas \u00e1reas protegidas do bioma atingiram 1.008 km\u00b2 entre agosto de 2019 e julho deste ano. \n\nhttps://t.co/Tp6iSlgwvx \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T15:31:48.000Z",
            "id": "1300818648009900034",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 6,79 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T15:31:48.000Z",
            "id": "1300818647540068354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,47 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1163897977750073346",
            "created_at": "2020-09-01T15:28:32.000Z",
            "id": "1300817826299641857",
            "in_reply_to_user_id": "980552799296647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgceylao nossa eu amavaa, minha mae tinha umas fitas q eram assim tamb\u00e9m, imagens de paisagens sabe, cidades, lugareas, e uma musica no fundo! isso marcou minha vida! e ela tinha uma outra cole\u00e7\u00e3o de VHS q era do Parque Nacional de Yellowstone e era narrado, nossa eu amava tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "262462973",
            "created_at": "2020-09-01T15:13:51.000Z",
            "id": "1300814132174872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista das montanhas de Minas. #DougCTravel #DougCOffRoad #DougCSports em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/ReBIsvP1X8"
        },
        {
            "author_id": "832285051723333632",
            "created_at": "2020-09-01T15:06:59.000Z",
            "id": "1300812403517599746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entrei pra assistir a aula de geologia e sai com vontade de conhecer o parque nacional dos vulc\u00f5es do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-09-01T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 216,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300809637961269249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com o pedido dos moradores para manter o isolamento da Ilha do Mel, no Litoral do Paran\u00e1, a Prefeitura de Paranagu\u00e1 confirmou a reabertura da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para os turistas\nhttps://t.co/sY0k80I4qM\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2020-09-01T14:29:22.000Z",
            "id": "1300802937715929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ss2KhkW5Cm"
        },
        {
            "author_id": "262453450",
            "created_at": "2020-09-01T14:10:03.000Z",
            "id": "1300798076085559298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce\u00a040% https://t.co/B0hfrjgaPe"
        },
        {
            "author_id": "54880694",
            "created_at": "2020-09-01T13:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300795353613176833",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @Estadao mas e aquela mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T13:50:01.000Z",
            "id": "1300793033126895617",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T13:50:01.000Z",
            "id": "1300793032686538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 21 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 que somaram 0,38 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "8360682",
            "created_at": "2020-09-01T13:32:49.000Z",
            "id": "1300788703510564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pelo segundo ano consecutivo, a destrui\u00e7\u00e3o em unidades de preserva\u00e7\u00e3o, que em tese deveriam ser mais protegidas, bateu recordes \ud83d\udc47 https://t.co/fyS2K0yKBY"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-01T13:25:20.000Z",
            "id": "1300786820326797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra melhorar o astral - Cataratas do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas, reabriu a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, seguindo os procedimentos de controle sanit\u00e1rio. Os visitantes enaltecem o contato com a natureza para renovar as energias e enfrentar os desafios. https://t.co/5k3wLak452"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-01T13:00:01.000Z",
            "id": "1300780449325658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O SNUC institui a possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida administrada n\u00e3o pelo poder p\u00fablico, mas por particulares interessados na conserva\u00e7\u00e3o. Esta categoria \u00e9 a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.\n\nSaiba mais no nosso #Dicion\u00e1rioAmbiental:\n\nhttps://t.co/tY2uU3hY5t https://t.co/piEnoaHVPl"
        },
        {
            "author_id": "106807346",
            "created_at": "2020-09-01T12:48:12.000Z",
            "id": "1300777476168257539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40% https://t.co/8qzwIgULFl"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2020-09-01T12:34:01.000Z",
            "id": "1300773908329558018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquilo voador raro foi avistado num Parque nacional da \u00cdndia https://t.co/6z8Z2a1HxO #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "1290308023127363584",
            "created_at": "2020-09-01T12:31:56.000Z",
            "id": "1300773384641490951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce\u00a040% https://t.co/S5tyuBOkly"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T11:41:03.000Z",
            "id": "1300760576545579009",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 6,79 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-01T11:41:02.000Z",
            "id": "1300760576084205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 17 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,47 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-09-01T11:31:13.000Z",
            "id": "1300758105119223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o cresce 40% https://t.co/hflaJ7qJ1m #brasil"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2020-09-01T11:08:12.000Z",
            "id": "1300752309429964802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%\nhttps://t.co/IlqNOKKd6h https://t.co/y0C6I205Rn"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2020-09-01T11:07:46.000Z",
            "id": "1300752203125264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmate em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia cresce 40%\nhttps://t.co/tjma4YDB9Y https://t.co/4tqv2JxqPG"
        },
        {
            "author_id": "2166775223",
            "created_at": "2020-09-01T10:47:19.000Z",
            "id": "1300747057746112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz 2 ou 3 jogos na NBA e j\u00e1 deram o nome dele a um parque nacional, este hype enfim... https://t.co/KGyYvUO6rH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-01T10:39:35.000Z",
            "id": "1300745109705756679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os moradores representam 43% da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica do m\u00eas de agosto. https://t.co/W0wU4PuP8j"
        },
        {
            "author_id": "1211287683403616256",
            "created_at": "2020-09-01T10:01:38.000Z",
            "id": "1300735560340783106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA MAR\u00cdTIMA REALIZA A\u00c7\u00c3O DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REA PROTEGIDA NA ILHA DE SANTA\u00a0MARIA https://t.co/npbjzCxGUR"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2020-09-01T09:05:27.000Z",
            "id": "1300721421161824257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Trabalho Internacional interv\u00e9m no Monumento Natural Local da Ribeira de Anha para travar esp\u00e9cies invasoras\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/dZAncEKiZt https://t.co/2pYQcmM5Cp"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-09-01T07:42:51.000Z",
            "id": "1300700633843077123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7u \n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/g4VwhjQBrF"
        },
        {
            "author_id": "721061736921624579",
            "created_at": "2020-09-01T07:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tomasgalego"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "nabia69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300696641930956800",
            "in_reply_to_user_id": "207426250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomasgalego @nabia69 Pois \u00e9. E ten unhas rutas fermos\u00edsimas arredor. Por non falar do cerqui\u00f1a que est\u00e1 Portugal e o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udc9a\u2764\nM\u00e1goa que este ano queimaron a zona galega, en Lobios, m\u00e1is de 400 hect\u00e1reas. Unha desfeita!"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-01T04:52:04.000Z",
            "id": "1300657655220928514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Mandira \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Brasil categorizada como reserva extrativista e criada por Decreto Presidencial em 13 de dezembro de 2002 numa \u00e1rea de 1.175 hectares no estado do S\u00e3o Paulo. https://t.co/nvH4Kw5goM"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-09-01T04:33:10.000Z",
            "id": "1300652895952605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional Kakadu n\u00e3o \u00e9 o melhor lugar para pescar\n\nEsta reserva natural localiza-se no Norte da Austr\u00e1lia. Seu relevo abrange p\u00e2ntanos, rios e escarpas de arenito, abrigando cerca de 2.000 esp\u00e9cies de plantas e animais selvagens, incluindo crocodilos de \u00e1gua salgada. https://t.co/HMEGQoR46N"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-09-01T02:21:14.000Z",
            "id": "1300619697159901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os dados s\u00e3o do sistema Deter, do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe). https://t.co/XKmyIUlOkV"
        },
        {
            "author_id": "37800919",
            "created_at": "2020-09-01T02:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "melo83021"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1300617949422718982",
            "in_reply_to_user_id": "2949521297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@melo83021 Sim! Mountain Bike. Estou em uma, regi\u00e3o isolada aqui no ES. Tenho pedalado na reserva Biol\u00f3gica frequentemente."
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2020-09-01T01:30:00.000Z",
            "id": "1300606801583517708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros foram acionados na manh\u00e3 desta segunda (31) e trabalhar\u00e3o durante a madrugada para deter as chamas\nhttps://t.co/JWyFoq7y4U"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-09-01T00:19:07.000Z",
            "id": "1300588965997805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu menos de 10 mil visitantes em agosto. Atrativo reabriu em 04/08 e vem sendo procurado, principalmente, por moradores da regi\u00e3o. https://t.co/mePqjd9nwh"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-09-01T00:19:03.000Z",
            "id": "1300588946007691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu menos de 10 mil visitantes em agosto. Atrativo reabriu em 04/08 e vem sendo procurado, principalmente, por moradores da regi\u00e3o. https://t.co/t3BM4cNrcw"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-09-01T00:02:20.000Z",
            "id": "1300584742535004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros fazem rescaldo de inc\u00eandio perto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8cFl3D4EyB \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/Parnaso\u00a9 https://t.co/K1wwyZ9Thj"
        },
        {
            "author_id": "1251976002454110209",
            "created_at": "2020-08-31T23:48:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1300581318846279683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Flor do Caribe': reprise de novela gravada no Rio Grande do Norte revela as belezas das Dunas do Rosado e praia de Ponta do Mel na Costa Branca \n\nAs Dunas do Rosado fazem parte de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre os munic\u00edpios de Porto do Mangue e Areia Branca. https://t.co/b0L9Gn97BG"
        },
        {
            "author_id": "237880006",
            "created_at": "2020-08-31T23:46:39.000Z",
            "id": "1300580791936745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Flor do Caribe': reprise de novela gravada no Rio Grande do Norte revela as belezas das Dunas do Rosado e praia de Ponta do Mel na Costa Branca \n\nAs Dunas do Rosado fazem parte de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre\u2026 https://t.co/dqqlQkE63K"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2020-08-31T23:45:50.000Z",
            "id": "1300580589255393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVAGaleria\n\nBaleia Jubarte / Humpback Whale\n\ud835\ude14\ud835\ude26\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude31\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude22 \ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude28\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude26\n\n\ud83d\udcf8 Mia Morete \u2013 VIVA Instituto Verde Azul \n\ud83c\udf0f Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\n\n#VIVAGaleria\n#VIVAMamiferosAquaticos\n#VIVAInstitutoVerdeAzul\n#VIVABaleiasGolfinhosecia https://t.co/ru6GlNm4i4"
        },
        {
            "author_id": "2373553459",
            "created_at": "2020-08-31T23:44:10.000Z",
            "id": "1300580167656628227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nUm inc\u00eandio na localidade de Alcobacinha, na \u00e1rea de amortecimento, entre o limite urbano e um dos acessos ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana  https://t.co/5ZsQpJ1flw https://t.co/ZkSa2X4ayX"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-31T23:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300570846893879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ALAIN DANIEL LESTRA. #AmazoniaMinada https://t.co/Th4CSMH2bB https://t.co/VJIAwZaheC"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-08-31T23:05:38.000Z",
            "id": "1300570473546350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores redescobrem o prazer de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DyGobM6LpU"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-08-31T22:47:44.000Z",
            "id": "1300565965277745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Bandeirinhas, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG\n\nhttps://t.co/XaEs9mE3za\n\n#jaboticatubas #minasgerais #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismoemminas #turismomg\u2026 https://t.co/GWNzNiiSrA"
        },
        {
            "author_id": "56526010",
            "created_at": "2020-08-31T22:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300561437115510786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "O @STF_oficial criou uma \u00e1rea protegida para o crime! Onde s\u00f3 o crime prospera porque a policia n\u00e3o pode entrar!"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2020-08-31T22:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "REDE_18"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300557247194464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @REDE_18: Em entrevista ao @correio Braziliense, @MarinaSilva denunciou o \u201cdesmonte das pol\u00edticas p\u00fablicas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d por parte do governo Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/z0PWibkFW6"
        },
        {
            "author_id": "247435759",
            "created_at": "2020-08-31T22:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "betepacheco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300554431298179072",
            "in_reply_to_user_id": "488642013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betepacheco_ Da Zona da Mata ao Agreste, \u00e9 paleta de cores com uma poesia que embevece de t\u00e3o bela! E \"puxando a brasa para minha sardinha\", v\u00e1 conhecer S\u00e2o Luis do Maranh\u00e3o,a cidade hist\u00f3rica de Alc\u00e2ntara e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses...V\u00e1 no m\u00eas de junho, o melhor tempo!"
        },
        {
            "author_id": "1068798400450170885",
            "created_at": "2020-08-31T21:55:51.000Z",
            "id": "1300552909977985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto de hoje de local vizinho a Cuiab\u00e1: parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. N\u00e3o est\u00e1 mais adiantando apagar, est\u00e1 t\u00e3o seco, quente, com estiagem prolongada, sem previs\u00e3o de chuva. O fogo volta a ser acionado. Imaginem quanto bicho est\u00e1 morrendo. Estou entrando em desespero. https://t.co/BUhnC1qyeK"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-08-31T21:50:14.000Z",
            "id": "1300551495063154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara ir\u00e1 reabrir as suas portas gradualmente.\nA expectativa \u00e9 que na segunda semana de setembro o parque seja autorizado a receber visitantes.\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nConsulte-nos!\nTel. e Wpp.: (21) 3816-9600 https://t.co/Wp5X1oRAiK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-31T21:39:08.000Z",
            "id": "1300548703862759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 17 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,47 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 6,79 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3234227091",
            "created_at": "2020-08-31T21:31:45.000Z",
            "id": "1300546843412254721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda que menos conhecido, este \u00e9 outro belo gigante localizado do Parque Nacional da Serra Geral. O Malacara possui 3,5 km de extens\u00e3o, 1000 metros de largura e 780 metros de profundidade.\n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/tR33dbBoa3"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2020-08-31T21:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564495,
                        -25.566123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1300542107401285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores redescobrem o prazer de visitar o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/wFr21ZVBRj"
        },
        {
            "author_id": "52069995",
            "created_at": "2020-08-31T21:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300538947425185793",
            "in_reply_to_user_id": "52069995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma t\u00e1 pegando fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "1019638400255709184",
            "created_at": "2020-08-31T20:44:48.000Z",
            "id": "1300535029890777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Ah mas ta pegando fogo l\u00e1 em Rondon\u00f3polis e a cidade inteira t\u00e1 coberta de fuma\u00e7a e o governo isso e aquilo\u2019\n\n\u2018Parque Nacional de Chapada em chamas e a biodiversidade vai sendo destru\u00edda e pipipipopopo e o Mour\u00e3o cagou isso e aquilo\u2019.\n\nTodo ano a mesma choradeira."
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2020-08-31T20:27:56.000Z",
            "id": "1300530786060374018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BRASIL | O Aeroporto Internacional Marechal Rondon, localizado em V\u00e1rzea Grande, opera por instrumentos por causa da baixa visibilidade. O forte vento de norte \u00e9 o culpado por trazer a fuma\u00e7a dos inc\u00eandios que ocorrem no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/EiUs7prk6S"
        },
        {
            "author_id": "1293696134871949312",
            "created_at": "2020-08-31T20:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300529489806532608",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Gosta de construir em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-08-31T20:01:37.000Z",
            "id": "1300524161664724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e brigadistas combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\ud83d\udd25 \n\nhttps://t.co/vJtPVFjoyC"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2020-08-31T19:36:27.000Z",
            "id": "1300517828391469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A visibilidade ficou reduzida nesta segunda-feira (31) em Cuiab\u00e1, capital do Mato Grosso. O vento norte trouxe a fuma\u00e7a dos inc\u00eandios que ocorrem no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Segundo informa\u00e7\u00f5es de moradores, isso se tornou \"frequente\" nas \u00faltimas semanas. https://t.co/jpmcIQkN1k"
        },
        {
            "author_id": "1151011908",
            "created_at": "2020-08-31T19:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300511703743057927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Em entrevista ao @correio Braziliense, @MarinaSilva denunciou o \u201cdesmonte das pol\u00edticas p\u00fablicas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d por parte do governo Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/MxmzvzJSqc"
        },
        {
            "author_id": "2857240131",
            "created_at": "2020-08-31T19:03:55.000Z",
            "id": "1300509640564838404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como Cuiab\u00e1 est\u00e1 se afundando na cortina de fuma\u00e7a proveniente das queimadas no parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/vKJnjQBqRE"
        },
        {
            "author_id": "829827123036700673",
            "created_at": "2020-08-31T19:03:37.000Z",
            "id": "1300509564593463303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dXSRYC4EM5"
        },
        {
            "author_id": "135855167",
            "created_at": "2020-08-31T18:36:05.000Z",
            "id": "1300502637649903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de 158 970,95 ha, est\u00e1\u2026 https://t.co/kcjR3CkLYf"
        },
        {
            "author_id": "169467948",
            "created_at": "2020-08-31T18:18:33.000Z",
            "id": "1300498224155947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outro dia no servi\u00e7o\"\nSadiki, guarda florestal do Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, tirando uma selfie com os gorilas \u00f3rf\u00e3os resgatados. Ca\u00e7adores ilegais j\u00e1 mataram 179 guardas, e centenas de gorilas que vivem no parque. https://t.co/e8rwPq1MQb"
        },
        {
            "author_id": "4573894457",
            "created_at": "2020-08-31T17:54:21.000Z",
            "id": "1300492135188361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020 tive o melhor carnaval da minha vida, participei de um projeto q chama Ecofolia, fiquei 1 semana inteira em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1ria\n\n- 50 universit\u00e1rios do Brasil todo, 6 cachoeiras, 1 gruta, trilha noturna, escalada, par\u00f3dia The voice\n\napenas perfeito. https://t.co/LeBDjUrHMr"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-08-31T17:36:04.000Z",
            "id": "1300487532292046849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer escolher o nome da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e1s? A Secretaria Estadual do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad), disponibilizou uma enquete. Antes de votar leia mais sobre as op\u00e7\u00f5es na mat\u00e9ria: \ud83d\udc47\ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/I5pme2cN0J"
        },
        {
            "author_id": "188841819",
            "created_at": "2020-08-31T17:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 220,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300485277614563329",
            "in_reply_to_user_id": "188841819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodovia de 8,7 km liga a cidade de Foz do Igua\u00e7u ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, passando pelo trevo de acesso \u00e0 Argentina, e \u00e9 o principal corredor tur\u00edstico da regi\u00e3o.\nConfira como foi o evento de lan\u00e7amento.\nImagens: @usina_itaipu."
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2020-08-31T17:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lioncub_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300482291991482376",
            "in_reply_to_user_id": "1097526613229608963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lioncub_ Pode deixar kkk\n\nL\u00e1 em Parauapebas eu quase n\u00e3o paro, quando chego fico l\u00e1 no n\u00facleo de caraj\u00e1s e de l\u00e1 j\u00e1 des\u00e7o pra reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-31T17:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1300480739104952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de fuga @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DGUWVJeFz8"
        },
        {
            "author_id": "1164492353551372288",
            "created_at": "2020-08-31T16:49:36.000Z",
            "id": "1300475837733572613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Jornadas Gastron\u00f3micas\u2019 promovem territ\u00f3rios da Reserva da Biosfera e do Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/vQa36hkyHD"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2020-08-31T16:05:50.000Z",
            "id": "1300464824657346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecocamping de Pelotas ainda est\u00e1 fechado\n\nProcesso de transforma\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza n\u00e3o avan\u00e7ou.\nAcesse https://t.co/IX4osi8q9x\n\n(Foto: Carlos Queiroz - DP) #JDPGeral https://t.co/yRD3n7FSLA"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-08-31T16:05:00.000Z",
            "id": "1300464615252545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo pr\u00f3prio Parque, que disse que um de seus grandes g\u00eaiseres \u201crugiu de volta \u00e0 vida\u201d.\n\nhttps://t.co/6X4cF8EUUi"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-08-31T15:51:48.000Z",
            "id": "1300461294085115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2705 Parque das Dunas reabre para visita\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima quarta-feira (02) | https://t.co/ajBdj7FcTw\n\nA retomada das atividades da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Norte acontecer\u00e1 de maneira gradual, por meio de tr\u00eas fases. https://t.co/d23JyUm1bQ"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-08-31T15:45:48.000Z",
            "id": "1300459782311153665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/Z69FvxCE7K"
        },
        {
            "author_id": "340961754",
            "created_at": "2020-08-31T15:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300459592934191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o -Refugio da Vida Silvestre https://t.co/j7ENNbtq5U via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-31T15:37:20.000Z",
            "id": "1300457653907324935",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 8,45 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-31T15:37:20.000Z",
            "id": "1300457653433327621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em 16 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,59 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2316181459",
            "created_at": "2020-08-31T15:27:10.000Z",
            "id": "1300455093259698181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu primo fomos para a torre do parque Nacional sozinhos, l\u00e1 tem uma pequena chance m\u00ednima de trombar com uma on\u00e7a, quando chego em casa s\u00f3 escuto minha m\u00e3e contando \"viram hoje a on\u00e7a no parque Nacional\" hummmm eu poderia ter virado janta de on\u00e7a, legal"
        },
        {
            "author_id": "1218247694516473857",
            "created_at": "2020-08-31T15:20:25.000Z",
            "id": "1300453397729021953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara n\u00e3o para de surpreender os seus visitantes. Agora, 20 anos ap\u00f3s ser descoberta e mantida em segredo pelo rep\u00f3rter Andr\u00e9 Pessoa, ele revisitou o local \u00a0e traz fotos in\u00e9ditas.\u00a0\n\nhttps://t.co/9E87RZw3hH"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-08-31T14:51:42.000Z",
            "id": "1300446169114574853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 974,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/PioHqWrdYg"
        },
        {
            "author_id": "27962507",
            "created_at": "2020-08-31T14:51:11.000Z",
            "id": "1300446040085213186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulherada dominou o Offroad!!!\n.\n#canastra em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/JEe88RYtMp"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2020-08-31T14:45:16.000Z",
            "id": "1300444550012563457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7\u00da | Cataratas do Igua\u00e7u reabriram para visita\u00e7\u00e3o com restri\u00e7\u00e3o de 350 pessoas por hora nesta ter\u00e7a-feira, dia 04/08/2020.\nhttps://t.co/vwn8Ts2G9M\n#cataratasdoiguacu #cataratas #iguacu #iguazu #fozdoiguacu #parana #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1283813642895491073",
            "created_at": "2020-08-31T14:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "denisamui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300438965498118144",
            "in_reply_to_user_id": "4258791466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HellenFlaviaaa @denisamui junto com da declara\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia por parte do Poder P\u00fablico, o que no presente caso, houve esta necessidade, pois, com a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o integral, incide, inclusive, as responsabilidades penais contra aqueles que interfiram nos atributos de sua..."
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-08-31T14:17:43.000Z",
            "id": "1300437618518372356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais sobre o inc\u00eandio:\n#MeiaHora\nhttps://t.co/x3z34EWzEG"
        },
        {
            "author_id": "1249738125427052546",
            "created_at": "2020-08-31T14:15:48.000Z",
            "id": "1300437135263182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS\u00a0\u00d3RG\u00c3OS https://t.co/DtwV2m6YFd"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-31T13:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1300431472734633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha vista. \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/JgpZmC7sXh"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2020-08-31T12:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300416238863224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/K7XaRdOaep via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2020-08-31T12:49:02.000Z",
            "id": "1300415299934588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MCa5MDmQt9 150 #ariquemesonline #ultimasnoticias #emrondonia"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-08-31T12:11:44.000Z",
            "id": "1300405910150488065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o em acesso de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oPbEJDD9Bt https://t.co/RAlMT57qC8"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2020-08-31T12:05:04.000Z",
            "id": "1300404234589032451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Campanha 'Fortaleza Pelas Dunas' busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Coc\u00f3 https://t.co/u9fiePrHcz #G1CE https://t.co/Rg91SLrZMX"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-08-31T12:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300403651513667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Os brigadistas do @Naturatins que atuam na Serra do Lajeado, iniciaram um novo ciclo de produ\u00e7\u00e3o de mudas nativas do Cerrado para doa\u00e7\u00e3o at\u00e9 dezembro deste ano. \n\n\u2705 Em m\u00e9dia, a cada ciclo, s\u00e3o produzidas 4 mil mudas. \ud83d\udc4f \n\nCONFIRA: https://t.co/Ie6rpQSQPY https://t.co/6NGxKetf9x"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-08-31T12:01:14.000Z",
            "id": "1300403269496442880",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helio Costa, [Aug 30, 2020 at 10:21]\nGan\u00e2ncia sem limites. Mineradora Gerdau quer avan\u00e7ar 12,8 ha sobre o Monumento Natural da Serra da Moeda. ONG Abrace a Serra diz que isto pode causar dados ambient..."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-08-31T11:57:20.000Z",
            "id": "1300402289631539202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 controlado\n\nLINK: https://t.co/6UOnTRwgrO https://t.co/I2ecvvrk5Y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-31T11:35:34.000Z",
            "id": "1300396809928413184",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 8,45 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-31T11:35:34.000Z",
            "id": "1300396809454407684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 19 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,48 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2020-08-31T10:54:42.000Z",
            "id": "1300386528200450052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Toda vez que eu vejo o Combu cheio de gente no final de semana, eu lembro que  a ilha \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e que at\u00e9 amigos queridos, quando n\u00e3o s\u00e3o c\u00famplices de crimes ambientais, ajudam a normalizar um processo de ocupa\u00e7\u00e3o desordenada."
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2020-08-31T10:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Camila_ah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300385382912135169",
            "in_reply_to_user_id": "34361044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Camila_ah Essa \u00e1rea da ilha do Combu que est\u00e1 sendo ocupada desordenadamente inclusive \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e ningu\u00e9m se preocupa com isso. As pessoas - incluindo nossos amigos - est\u00e3o sendo c\u00famplices de crimes ambientais quando normailzam essa explora\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1264490178418278401",
            "created_at": "2020-08-31T10:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "conchinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300385150501617665",
            "in_reply_to_user_id": "100477551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@conchinhas ol\u00e1,coletei esta concha no Parque Nacional dos Campos ferruginosos, Mun. Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s,  Par\u00e1,  em ambiente de canga. https://t.co/bFsCZKr0qR"
        },
        {
            "author_id": "1274395442143465474",
            "created_at": "2020-08-31T10:40:00.000Z",
            "id": "1300382828274896902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz do corpo e da mente\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fcar0lcg em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9RFQUkQ4yA"
        },
        {
            "author_id": "4831590946",
            "created_at": "2020-08-31T10:32:20.000Z",
            "id": "1300380896919523329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes disso,entre ouro branco e ouro preto,a paisagem \u00e9 surreal! Monumento natural estadual de Itatiaia. Parece o vale dos dinossauros. Fiz \u00e0 p\u00e9 33 km.,e farei novamente. Rios caudalosos com \u00e1gua cristalina,correndo sobre pedra,vindos de montanhas de tirar o f\u00f4lego!!! https://t.co/DPdM7YbVQX"
        },
        {
            "author_id": "1276340357257625602",
            "created_at": "2020-08-31T09:20:10.000Z",
            "id": "1300362735285350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 - Parque Nacional Chapada Diamantina. https://t.co/KmNdOmu7TK"
        },
        {
            "author_id": "701372262897815552",
            "created_at": "2020-08-31T07:55:41.000Z",
            "id": "1300341475297771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que descobria uma \u00c1rea Protegida e recebia um pr\u00e9mio (???), j\u00e1 nem os meus sonhos s\u00e3o interessantes"
        },
        {
            "author_id": "63815742",
            "created_at": "2020-08-31T06:16:50.000Z",
            "id": "1300316598809645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria enviar mensagem pra amigos e passar um tempo chorando as pitangas, mas estou lendo sobre legisla\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fazendo apostila. A biologia n\u00e3o sente compaix\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "77558104",
            "created_at": "2020-08-31T06:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 141,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 159,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 169,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 182,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 200,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 218,
                        "username": "VICENTINHOPT"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 233,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 251,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300316066518884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia. \nPrecisamos transforma-la em  Parque Nacional de Preserva\u00e7\u00e3o. \nDo Acre at\u00e9 o Maranh\u00e3o. \nDo Amap\u00e1 at\u00e9 o Mato Grosso.\n@GreenpeaceBR \n@alessandromolon \n@minc_rj \n@NiltoTatto \n@pauloteixeira13 \n@GuilhermeBoulos \n@VICENTINHOPT \n@DeputadoFederal \n@esuplicy"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-08-31T06:04:27.000Z",
            "id": "1300313481800036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/YsgZxs8PQL"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-08-31T05:39:45.000Z",
            "id": "1300307267766677504",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e \u00e0 montanha encontra-se restrito desde 2003 para evitar o turismo predat\u00f3rio. A \u00e1rea do Parque Nacional do Pico da Neblina \u00e9 uma das regi\u00f5es de maior biodiversidade do Brasil, vivendo ali esp\u00e9cies raras como o macaco uacari-preto, o macaco-aranha e o p\u00e1ssaro galo-da-rocha. (4/4) https://t.co/TA2yrYwgTh"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-08-31T05:39:13.000Z",
            "id": "1300307133997740034",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional do Pico da Neblina, criado em 1979. Com 22.524 Km2 de extens\u00e3o, o Parque est\u00e1 parcialmente localizado em terra ind\u00edgena Yanomami. Os \u00edndios yanomami chamam o Pico da Neblina de \u201cYaripo\u201d, que significa \u201cmontanha do vento\u201d. O acesso ao Parque Nacional (3/4) https://t.co/nQJOJMMGQE"
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2020-08-31T05:34:13.000Z",
            "id": "1300305872837632006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sortimento Giro de Not\u00edcias: \n\nCoronav\u00edrus, trabalho aos domingos, tremores na Bahia, prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edio emergencial, Cauan arrependido, inc\u00eandio em Parque Nacional, Mega-Sena acumulada e EUA restringe compras do a\u00e7o brasileiro\n\nhttps://t.co/oe7Y6GzU6P\n\n#brasil #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1239570282723057666",
            "created_at": "2020-08-31T05:33:57.000Z",
            "id": "1300305808320847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sortimento Giro de Not\u00edcias: \n\nCoronav\u00edrus, trabalho aos domingos, tremores na Bahia, prorroga\u00e7\u00e3o do aux\u00edio emergencial, Cauan arrependido, inc\u00eandio em Parque Nacional, Mega-Sena acumulada e EUA restringe compras do a\u00e7o brasileiro\n\nhttps://t.co/Bn7j8W5s0T\n\n#brasil #noticias"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2020-08-31T04:45:15.000Z",
            "id": "1300293551713071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  \"O ETERNO APRENDIZ\" : INC\u00caNDIO ATINGE \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA D... https://t.co/CqLf29k3aq https://t.co/93wBYmWrCa"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-08-31T04:04:07.000Z",
            "id": "1300283198702747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um dos maiores g\u00eaiseres do Parque Nacional de #Yellowstone em #Wyoming entrou em erup\u00e7\u00e3o pela primeira vez em mais de seis anos.\n#Geyser #volcano #Noticias https://t.co/x4oP2PDuHg"
        },
        {
            "author_id": "27962507",
            "created_at": "2020-08-31T03:28:52.000Z",
            "id": "1300274328689352708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sempre recebi muito mais do que mere\u00e7o... talvez porque agrade\u00e7o muito mais do que pe\u00e7o!!!\n#serradacanastra #miokl\u00e1 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/gQwtAZgxcK"
        },
        {
            "author_id": "385156396",
            "created_at": "2020-08-31T03:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SVEcologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300269697636720643",
            "in_reply_to_user_id": "2400742794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SVEcologia Copernicus \ud83d\udef0\ufe0f Sentinel-2 \n#Venezuela Parque Nacional #Morrocoy\nhttps://t.co/LQXtt0DBZk\nhttps://t.co/9HQfLHsazX"
        },
        {
            "author_id": "1081493241101459457",
            "created_at": "2020-08-31T01:33:08.000Z",
            "id": "1300245202813235202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um p\u00f4r do sol, como sempre, cheio de saudades.\n\nOne sunset more, as always, lot's of saudade.\n\nFloresta Nacional de Caxiuana\n\n#amazonforest #amazon #amazonia #protectamazonia #saveamazonia #florestatropical #biodiversidade #biodiversity #peace #love #life https://t.co/mIMltKTD2n"
        },
        {
            "author_id": "1297161001587146753",
            "created_at": "2020-08-31T01:29:30.000Z",
            "id": "1300244287641313281",
            "in_reply_to_user_id": "1297161001587146753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chapada diamantina \u00e9 um parque nacional, ent\u00e3o \u00e9 comum que a gente encontre fiscais ou agentes ambientais, e com os gritos dos meus amigos alguns fiscais que passavam por ali acabaram encontrando a gente (inclusive viram as luzes tamb\u00e9m) e nos conduziram at\u00e9 a sa\u00edda do local"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-08-31T01:29:20.000Z",
            "id": "1300244247225004033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o em acesso de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1E2JDtJ2DR https://t.co/q72VjgQ8zG"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2020-08-31T01:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1300243637096374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Conde floresta da Tijuca 2007 . em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wC1E0ANd6p"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-08-31T01:25:57.000Z",
            "id": "1300243396724957195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ObrasDF | Os servi\u00e7os incluem limpeza e revitaliza\u00e7\u00e3o geral tanto da \u00e1rea verde quanto das estruturas que fazem parte do Monumento Natural Dom Bosco. \n\nhttps://t.co/Zcx0cJYr8k"
        },
        {
            "author_id": "1275479550445662208",
            "created_at": "2020-08-31T01:16:32.000Z",
            "id": "1300241024854482945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o em acesso de Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/oKODyMfPkl"
        },
        {
            "author_id": "4029210455",
            "created_at": "2020-08-31T01:16:31.000Z",
            "id": "1300241021150920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o em acesso de Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/WXeIVTGMhQ"
        },
        {
            "author_id": "1085139874133495808",
            "created_at": "2020-08-31T01:16:29.000Z",
            "id": "1300241015035645954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o em acesso de Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/KstW0VQO5c"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2020-08-31T01:16:29.000Z",
            "id": "1300241011063521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o em acesso de Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/SQA7Ube8JV"
        },
        {
            "author_id": "1297161001587146753",
            "created_at": "2020-08-31T01:08:42.000Z",
            "id": "1300239055712587781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato 3: LUZES NOS PERSEGUIRAM NA CHAPADA DIAMANTINA \ud83d\udc7d\n\nEsse relato foi recebido por DM. \n\nNas minha formatura n\u00e3o tivemos festa, ent\u00e3o a turma decidiu ir fazer uma viagem pra chapada diamantina, um parque nacional bel\u00edssimo situado no interior bahiano."
        },
        {
            "author_id": "307931282",
            "created_at": "2020-08-31T01:04:29.000Z",
            "id": "1300237992804704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de curtir \u201cParque Nacional de Sete Cidades, Sitios Arqueologicos, Piau\u00ed\u201d no #Vimeo: https://t.co/Jaoo08HPnk"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2020-08-31T00:46:41.000Z",
            "id": "1300233513023741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/IK2PKmymAU...\nhttps://t.co/ItYEaDEKdQ"
        },
        {
            "author_id": "1038475840898695169",
            "created_at": "2020-08-31T00:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ricardolrguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300232801397215232",
            "in_reply_to_user_id": "1710377701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardolrguerra Exatamente. \n\nE usou o poder econ\u00f4mico para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nVermelho, n\u00e9? \n\nA hipocrisia \u00e9 marca registrada dessa gente."
        },
        {
            "author_id": "158786237",
            "created_at": "2020-08-31T00:25:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1300228164476719105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo um document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara e a Ni\u00e8de Guidon, que pesquisadora fant\u00e1stica. Descobriu pinturas rupestres na regi\u00e3o e contribuiu com achados que colocaram em cheque teorias super bem consolidadas, como a chegada do homo sapiens nas Am\u00e9ricas."
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-08-31T00:17:32.000Z",
            "id": "1300226177018277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - https://t.co/r2wgYJ07K7 https://t.co/yRoJGYyWlc"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2020-08-31T00:16:21.000Z",
            "id": "1300225880153882629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO | Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - https://t.co/huCoqzUig5 https://t.co/foYEeILo7c"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-08-31T00:05:01.000Z",
            "id": "1300223029893623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe, entende... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WGFrJMYozV"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-08-31T00:01:20.000Z",
            "id": "1300222099538284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/8oCptcmehF"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-08-30T23:59:29.000Z",
            "id": "1300221634645757954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/3L1bZV6oGV"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-08-30T23:56:14.000Z",
            "id": "1300220818589396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttps://t.co/u5F41CkVSB"
        },
        {
            "author_id": "1009541114507022337",
            "created_at": "2020-08-30T23:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RCachanosky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300218627317264385",
            "in_reply_to_user_id": "577576491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RCachanosky #VillaMascardi Para participar firmando:\nhttps://t.co/nNdg9k4iu2"
        },
        {
            "author_id": "1009541114507022337",
            "created_at": "2020-08-30T23:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "todonoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300218309133176833",
            "in_reply_to_user_id": "25992212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@todonoticias #VillaMascardi \npara firmar: https://t.co/nNdg9k4iu2"
        },
        {
            "author_id": "1009541114507022337",
            "created_at": "2020-08-30T23:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LANACION"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300217976231256064",
            "in_reply_to_user_id": "33989170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LANACION Para firmar:\nhttps://t.co/nNdg9k4iu2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-08-30T23:41:05.000Z",
            "id": "1300217003370639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oR2yZOVzXD https://t.co/GLzXY8RaWc"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-08-30T23:36:19.000Z",
            "id": "1300215804278050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a situa\u00e7\u00e3o era grave foi preciso refor\u00e7ar a equipe, que trabalha com o apoio de quatro viaturas dos bombeiros e uma do ICMBio\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPopular https://t.co/vkea6mulC3"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2020-08-30T23:33:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1300214997943975936",
            "in_reply_to_user_id": "27795438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HellenFlaviaaa Somente depois de muita mobiliza\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o com movimentos sociais e institui\u00e7\u00f5es como o MP e o Incra esse reconhecimento ocorreu. Lembro at\u00e9 de participar de reuni\u00f5es cuja tem\u00e1tica era a retirada das pessoas que utilizavam a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para subsist\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-08-30T23:33:03.000Z",
            "id": "1300214981586227201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/s2pZCRgC06"
        },
        {
            "author_id": "273667377",
            "created_at": "2020-08-30T23:31:00.000Z",
            "id": "1300214469126217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 208,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA \ud83d\udeab\n\n#TigreRuge\ud83d\udc2f https://t.co/3uIuGkSnTA"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-30T23:22:49.000Z",
            "id": "1300212406484860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttps://t.co/CA0mYhfgbC"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-08-30T23:22:20.000Z",
            "id": "1300212286427205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttps://t.co/dJq4dgC515"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-08-30T23:14:29.000Z",
            "id": "1300210308867387395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Yu7ILPd8tt"
        },
        {
            "author_id": "1113823848183533569",
            "created_at": "2020-08-30T23:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300210298096439300",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Dircursinho de candidatado padr\u00e3o globolixo, se beneficiar do BNDES , da exposi\u00e7\u00e3o na TV, dos amiguinhos pra construir em \u00e1rea protegida, o que n\u00e3o faz um oportunista bem intencionadinho, presidente haha o povo acordou apresentador"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-30T23:10:21.000Z",
            "id": "1300209269741154305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - https://t.co/hmYYYI00Z6... https://t.co/9dygfTcIGi"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-30T23:06:44.000Z",
            "id": "1300208360936046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. De acordo com o comandante Gil Kempers, ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel confirmar a causa do fogo. Mas ele disse que hoje foram avistados diversos bal\u00f5es na regi\u00e3o. https://t.co/RhI0x09pjY\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o / Parnaso https://t.co/ihI5SoukV7"
        },
        {
            "author_id": "956177960",
            "created_at": "2020-08-30T23:05:33.000Z",
            "id": "1300208064541360130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma por #VillaMascardi \nhttps://t.co/juI66vn5EN"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-08-30T23:01:16.000Z",
            "id": "1300206983451226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc4#Adetuc apresenta crit\u00e9rios sobre Lei Aldir Blanc para realiza\u00e7\u00e3o da 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival de M\u00fasica Folcl\u00f3rica de Santa Rosa.\n\n\u27a1Devido \u00e0 pandemia do novo Coronav\u00edrus, esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada de forma virtual. SAIBA MAIS: https://t.co/4DyMGHU6t2 https://t.co/uwdFH2lLBp"
        },
        {
            "author_id": "179233189",
            "created_at": "2020-08-30T23:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 209,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300206944599277571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi s\u00f3 o presidente @jairbolsonaro aparecer por aqui que o povo est\u00e1 achando que pode passar a boiada...\n\nPM de Meio Ambiente prende cinco pessoas desmatando unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5HIN6hjJA4 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "491480450",
            "created_at": "2020-08-30T22:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "alferdez"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300205059066793984",
            "in_reply_to_user_id": "149991703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alferdez: Sr Presidente: Reconoce la soberan\u00eda de la Rep\u00fablica Argentina en Parque Nacional N\u200b.\u200bHuapi? - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KRB3gDcinY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1200480109976788993",
            "created_at": "2020-08-30T22:47:16.000Z",
            "id": "1300203461946925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udf3f\n.\n\ud83d\udcf8 benharclerode https://t.co/NeFfh14Esy"
        },
        {
            "author_id": "1254384171478384640",
            "created_at": "2020-08-30T22:26:51.000Z",
            "id": "1300198322536316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planos de Manejos das UC-  Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Urbana, Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Munic\u00edpio de Colider MT. tamb\u00e9m do Parque Natural Municipal Urbano - Vale do Esperan\u00e7a do Munic\u00edpio de Terra do Norte MT https://t.co/N7sVFVRGal"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2020-08-30T22:10:33.000Z",
            "id": "1300194222780420104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta combate extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no M\u00e9dio Vale do Itaja\u00ed.\nA a\u00e7\u00e3o objetiva desmantelar esquema de extra\u00e7\u00e3o e venda ilegal de madeiras nativas na \u00e1rea de sobreposi\u00e7\u00e3o entre a Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s e a Terra Ind\u00edgena Ibirama-Lakl\u00e3n\u00f5. https://t.co/wPhLITMZUM"
        },
        {
            "author_id": "3147640553",
            "created_at": "2020-08-30T22:02:07.000Z",
            "id": "1300192098994581511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N5LIYsz1X3"
        },
        {
            "author_id": "2427932075",
            "created_at": "2020-08-30T21:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1300188341334241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ICPhVkkB9m"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-08-30T21:41:00.000Z",
            "id": "1300186783783645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas no Amazonas \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica\n\nhttps://t.co/7ZVwf3D4rv\n\n#anavilhanas #Amazonia #PortalAmazonia https://t.co/bk0OCs86wP"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2020-08-30T21:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300185014517334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM de Meio Ambiente prende cinco pessoas desmatando unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Me30zpGwfm via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-30T21:33:40.000Z",
            "id": "1300184938801635348",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO soma 0,77 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-30T21:33:40.000Z",
            "id": "1300184937954328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 16 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,51 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1250527501518016522",
            "created_at": "2020-08-30T21:03:39.000Z",
            "id": "1300177385090879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minha escala\u00e7\u00e3o pro pr\u00f3ximo jogo.\n\nLosango no ataque\n\nExtremos, centro avante e meia com movimenta\u00e7\u00e3o liberada\n\n\u00c1rea protegida\n\nLado direito e esquerdo fortes \n\nProblema: sa\u00edda de bola. https://t.co/xsprjgGHgO"
        },
        {
            "author_id": "4675508118",
            "created_at": "2020-08-30T21:01:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d4ad950a190cbded"
            },
            "id": "1300176911793090563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um portugu\u00eas respondeu ao meu storie na piscina com uma foto dele no parque nacional do Ger\u00eas dizendo que ele n\u00e3o tinha piscina mas tinha um parque kkkkkkkkkkkkkk pensei em responder mas na verdade fiquei com pena"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-30T20:51:50.000Z",
            "id": "1300174410251341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 16 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,65 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-08-30T20:50:57.000Z",
            "id": "1300174188787970050",
            "in_reply_to_user_id": "1217585242984386567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keturaar Amg, os inc\u00eandios ocorrem normalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de jurisdi\u00e7\u00e3o federal, o atual minist\u00e9rio do meio ambiente do Brasil t\u00e1 meu oque cagando, ne?"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2020-08-30T20:32:33.000Z",
            "id": "1300169557538078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Cafuringa, no DF https://t.co/PpG5v976PA https://t.co/HMd5vlVaS8"
        },
        {
            "author_id": "56814907",
            "created_at": "2020-08-30T20:07:02.000Z",
            "id": "1300163136893464578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana passada, no frio do inverno paulista, me confortei com a mem\u00f3ria das \u00e1guas quentes de Caldas Novas, local muito frequentado por brasilienses. Hoje, no calor paulista, minha lembran\u00e7a cheia de saudade vai p/ o Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia.Saudade da minha terra! https://t.co/h5ICI9l8YV"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-08-30T19:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300153850234626048",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Senhor senador, e quando ser\u00e1 engavetado seu projeto (https://t.co/XvRoo6uMbJ) para abrir rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u - causando desmatamento e atropelamentos de fauna?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-30T19:30:05.000Z",
            "id": "1300153839593676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 \u2018Vermelho\u2019?, o deputado que pode arruinar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lPtjJNF4tJ O pol\u00edtico paranaense, dono de uma empresa de pavimenta\u00e7\u00e3o, \u00e9 autor de PL para abrir rodovia que vai rasgar o parque ao meio, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ref\u00fagio da on\u00e7a-pintada https://t.co/yTSCujAmK5"
        },
        {
            "author_id": "1295919192869343232",
            "created_at": "2020-08-30T19:25:36.000Z",
            "id": "1300152708494749700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Atol das Rocas foi a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha do Brasil?\n\nEm\u00a01979\u00a0foi criada a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas.\u00a0Al\u00e9m disso,\u00a0por sua import\u00e2ncia para v\u00e1rias esp\u00e9cies\u2026 https://t.co/p8iwWBGeTB"
        },
        {
            "author_id": "505978918",
            "created_at": "2020-08-30T19:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "temposleopoldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300152421411434498",
            "in_reply_to_user_id": "888850527362183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@temposleopoldo Vista da esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria no fim do mundo nas proximidades do Parque Nacional Tierra del Fuego 30/08/2020 https://t.co/52PBfwXOWw"
        },
        {
            "author_id": "1265634810913075200",
            "created_at": "2020-08-30T19:02:39.000Z",
            "id": "1300146934213156870",
            "in_reply_to_user_id": "1265634810913075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. parque nacional Kakadu\n\u203a\u203a o Parque Nacional Kakadu \u00e9 uma reserva natural enorme e com grande biodiversidade localizada no Territ\u00f3rio do Norte, na Austr\u00e1lia. com um relevo que abrange p\u00e2ntanos, rios e escarpas de arenito, ele abriga cerca de 2.000 esp\u00e9cies de plantas e+"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-30T19:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1300146419454672899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hortel\u00e3 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aqe6BhmuHD"
        },
        {
            "author_id": "1334120874",
            "created_at": "2020-08-30T18:38:45.000Z",
            "id": "1300140918742417413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728Hoje \u00e9 dia de #DicaDaEquipe \ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf0e\n\nEste document\u00e1rio acompanha os povos ind\u00edgenas que habitam o Parque Nacional do X\u00edngu, no Mato Grosso, que est\u00e3o tendo que lidar com os efeitos que o desmatamento e o uso de agrot\u00f3xicos exercem na vida desses povos. https://t.co/ieFjqr94SX"
        },
        {
            "author_id": "933834560902746113",
            "created_at": "2020-08-30T18:29:32.000Z",
            "id": "1300138602890960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada todo mundo resolveu ir pro parque nacional de Itatiaia, movimenta\u00e7\u00e3o do caramba em pleno domingo"
        },
        {
            "author_id": "918905065611677698",
            "created_at": "2020-08-30T18:08:35.000Z",
            "id": "1300133328599748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e  30 de agosto \u00e9 o dia de um felino muito especial, o puma. \n\nOs pumas habitam um vasto territ\u00f3rio que vai da Am\u00e9rica do norte at\u00e9 o sul da Argentina e Chile.\n\nEsta esp\u00e9cie tamb\u00e9m esta presente no Parque Nacional\u2026 https://t.co/I08fmnJOnY"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2020-08-30T18:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1300131338427740160",
            "in_reply_to_user_id": "4258791466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra quem ficou curioso sobre os mosaicos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, tem esse texto que fiz pro @VivoVerde que explica melhor a import\u00e2ncia desse instrumento de gest\u00e3o.  https://t.co/sxx2X208CG"
        },
        {
            "author_id": "26486155",
            "created_at": "2020-08-30T17:57:50.000Z",
            "id": "1300130625144475649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Fortaleza, projeto de lei de iniciativa popular quer criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para as \u00e1reas das Dunas do Coc\u00f3, Dunas da Cidade 2000, Dunas da Praia do Futuro e Dunas da Sabiaguaba. #natureza \nhttps://t.co/2WM901kt37"
        },
        {
            "author_id": "46176368",
            "created_at": "2020-08-30T16:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1300114346647998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Maromba. #cachoeira #parquenacional #itatiaia #alive #alivetour #rj #roadtrip #bestcompany em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/oh0K83ADqS"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-08-30T16:14:13.000Z",
            "id": "1300104546358906882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se eu passei vontade voc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o ter que passar.\n\nCascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca/RJ https://t.co/DxR5E2MxEh https://t.co/qYGVGwjyHf"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2020-08-30T15:06:46.000Z",
            "id": "1300087573663092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quer ajudar a construir a hist\u00f3ria de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s? Voc\u00ea j\u00e1 pode come\u00e7ar escolhendo o nome desse novo parque estadual que ser\u00e1 criado em Alto Para\u00edso. A enquete est\u00e1 dispon\u00edvel em: https://t.co/Q60iDtm9BV. Vota l\u00e1! #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/ezoRZslKnn"
        },
        {
            "author_id": "891709484808232960",
            "created_at": "2020-08-30T14:43:30.000Z",
            "id": "1300081716103647234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f \nO parque nacional t\u00e1 aberto, gente????"
        },
        {
            "author_id": "77740864",
            "created_at": "2020-08-30T14:20:59.000Z",
            "id": "1300076052493086721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Helio Costa, [Aug 30, 2020 at 10:21]\nGan\u00e2ncia sem limites. Mineradora Gerdau quer avan\u00e7ar 12,8 hectares sobre o Monumento Natural da Serra da Moeda. ONG Abrace a Serra diz que isto pode causar dados ambientais irrepar\u00e1veis. \u00c9 da serra  que vem a \u00e1gua que da RM de Belo Horizonte. https://t.co/nMFzshNp9A"
        },
        {
            "author_id": "1259135139348721664",
            "created_at": "2020-08-30T14:01:44.000Z",
            "id": "1300071206624911365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1 entregue neste domingo https://t.co/hBICAF74Cg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-30T13:15:11.000Z",
            "id": "1300059491233390596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um projeto de lei em tramita\u00e7\u00e3o na Assembleia Legislativa de Minas Gerais pode alterar os limites da \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda para a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio de ferro. https://t.co/jcUiqzL5de"
        },
        {
            "author_id": "102961098",
            "created_at": "2020-08-30T13:09:20.000Z",
            "id": "1300058019473043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga (PEUt) \u00e9 a unidade-s\u00edmbolo da diversidade biol\u00f3gica presente na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 situada dentro do chamado Centro de Endemismo Bel\u00e9m, que chama a aten\u00e7\u00e3o por sua ampla e peculiar biodiversidade. https://t.co/MwFiHnwZ8e"
        },
        {
            "author_id": "202309641",
            "created_at": "2020-08-30T12:41:10.000Z",
            "id": "1300050930876821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um lugar m\u00e1gico em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ge7FgAsvvn"
        },
        {
            "author_id": "1193525823485206528",
            "created_at": "2020-08-30T12:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "official__wonho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300048480136818689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o local das fotos do #WONHO @official__wonho\n\ud83c\udf0a Taean-gun/Taean County \u00e9 um condado de Chungcheongnam-do, Cor\u00e9ia do Sul. O Condado de Taean \u00e9 mais famoso pelo Parque Nacional Taean Haean, conhecido por seus mares l\u00edmpidos, solos n\u00e3o polu\u00eddos, flora costeira, mar\u00e9s, + https://t.co/i1C2jPctAL"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-08-30T12:30:08.000Z",
            "id": "1300048152804950017",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A prop\u00f3sito do efeito ben\u00e9fico do lobo nos ecossistemas, em particular no regresso desse carn\u00edvoro ao Parque Nacional de Yellowstone, escrevi este artigo na #TribunaDaNatureza (n.\u00ba 21, Outono 2005).\n\n#XuntaMataLobos #LoboVivoEnXove https://t.co/O0situKcj0"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-08-30T12:20:45.000Z",
            "id": "1300045793290788865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem um dos mais exuberantes passeios da regi\u00e3o: os saltos e corredeiras do Rio Preto. \nA Trilha dos Saltos, inclui o Salto de 120 m, o Salto de 80 m e as Corredeiras do Rio\u2026 https://t.co/irEQRydJpu"
        },
        {
            "author_id": "264405999",
            "created_at": "2020-08-30T12:01:19.000Z",
            "id": "1300040902786912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 que uma certa obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... E tal..... Teve esse lance de HONESTIDADE????QUEM NAO TE CONHECE QUE TE COMPRE! https://t.co/htt6zH5ErS"
        },
        {
            "author_id": "1240033263693021191",
            "created_at": "2020-08-30T11:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300037957542457344",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Conte com o apoio de todo o Brasil - exceto dos zumbientalistas e ativistas que n\u00e3o t\u00eam profiss\u00e3o.  Mas determine a volta do acesso de carros ao Parque Nacional da Tijuca, um parque urbano numa cidade onde tudo j\u00e1 funciona.  Agora, o reizinho de l\u00e1 proibiu picnics!"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-08-30T11:41:06.000Z",
            "id": "1300035815163207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O\u00a0Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u\u00a0\u00e9 uma das iniciativas que tem como miss\u00e3o conservar a on\u00e7a-pintada na regi\u00e3o do\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u. A iniciativa estuda os animais e atua junta \u00e0 comunidade local para informar e aproxim\u00e1-los da realidade de conserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as. \ud83d\udc06\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/a2e8dMBCx1"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-08-30T11:07:20.000Z",
            "id": "1300027316714852353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro do Ingl\u00eas. Amanhecer! em Parque Nacional de Boa Nova https://t.co/mow2pRLsmm"
        },
        {
            "author_id": "1182038296299495424",
            "created_at": "2020-08-30T10:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaMe75489206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1300022809570181124",
            "in_reply_to_user_id": "1000388273792045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@JuliaMe75489206 Bom dia Julia, conheco bem foz do Igua\u00e7u, a cidade poderia ser melhor cuidada, se o dinheiro do parque Nacional do iguacu fosse destinado a ela e n\u00e3o para o Instituto Chico Mendes como \u00e9 hoje. Com certeza o dinheiro n\u00e3o fica na cidade, pois, o Instituto controla toda grana. Abs"
        },
        {
            "author_id": "716563219909910528",
            "created_at": "2020-08-30T09:17:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1299999746438901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das DUNAS em Fortaleza J\u00c1... https://t.co/AEF2h9H3Oc"
        },
        {
            "author_id": "716563219909910528",
            "created_at": "2020-08-30T09:16:04.000Z",
            "id": "1299999317499969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientais lan\u00e7am campanha para recolher assinaturas e criar nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Fortaleza | Fortaleza - \u00daltimas Not\u00edcias no O POVO https://t.co/C9bQfLWmv9"
        },
        {
            "author_id": "89203277",
            "created_at": "2020-08-30T07:59:16.000Z",
            "id": "1299979989262233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso https://t.co/noe4elkgVn"
        },
        {
            "author_id": "43793076",
            "created_at": "2020-08-30T03:53:48.000Z",
            "id": "1299918216060436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda noticia \ud83c\udf43\ud83c\udf43\n\nhttps://t.co/jNSjbqvckV"
        },
        {
            "author_id": "174371473",
            "created_at": "2020-08-30T03:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lucas_cidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299905297809657858",
            "in_reply_to_user_id": "182687555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucas_cidade Parque Nacional de Zion...t\u00e1 escrito a\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "1128492744178008072",
            "created_at": "2020-08-30T02:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "malulazuli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299901315859058688",
            "in_reply_to_user_id": "808097855693090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malulazuli KKKKKKKKKKKKK CARA \nME DESCULPA T\u00c1? mas \u00e9 q assim deixa eu situar, eu tava num parque nacional da\u00ed o cara tava passando com uma tar\u00e2ntula num pano sla pra colocar ela no mato pq tinha achado ela no meio da rua (cara no caso guardinha) da\u00ed a gente parou o carro pra observar"
        },
        {
            "author_id": "1165025396892536833",
            "created_at": "2020-08-30T02:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PataxoThyara"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299890680358199297",
            "in_reply_to_user_id": "1201712325927067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PataxoThyara @ObsNaturalistas Os patax\u00f3s travaram guerra com os portugueses? At\u00e9 onde eu sei essa tribo ficava migrando p n entrar em conflito. A reintegra\u00e7\u00e3o \u00e9 p o parque Nacional? N h\u00e1 terra demarcada p essa tribo?"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-08-30T01:20:01.000Z",
            "id": "1299879515364167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Entidades ambientais lan\u00e7am campanha para recolher assinaturas e criar nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Fortaleza.\nhttps://t.co/YN5oDQ333T"
        },
        {
            "author_id": "1124720542903357440",
            "created_at": "2020-08-30T01:13:06.000Z",
            "id": "1299877775151685635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "roi, unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e9? me d\u00e1 um est\u00e1gio, trabalho volunt\u00e1rio, qq coisa. eu trabalho de gra\u00e7a, s\u00f3 me tira daquiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-30T00:56:43.000Z",
            "id": "1299873649302933510",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccd Este terceiro filhotinho indica que a \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca tem tido alimento suficiente para uma cutia adulta sobreviver e ainda ter uma ninhada deste porte a ponto de conseguir aliment\u00e1-los! https://t.co/PQ2u6itGix"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2020-08-30T00:45:49.000Z",
            "id": "1299870906676846593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eancio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja fotos.\nhttps://t.co/T8Vq3Gr076"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2020-08-30T00:21:23.000Z",
            "id": "1299864759345520644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nossa capital guarda tesouros ecol\u00f3gicos. S\u00e3o cachoeiras, piscinas naturais e trilhas no Cerrado. Dentre os exemplos, podemos citar: Parque Nacional, Floresta Nacional e Parque Ecol\u00f3gico e Vivencial do Recanto das Emas. Aproveite tudo que Bras\u00edlia tem a oferecer! https://t.co/aXtvNIZwUs"
        },
        {
            "author_id": "233600977",
            "created_at": "2020-08-29T23:30:55.000Z",
            "id": "1299852058519052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo percurso vai cruzar tr\u00eas rios e sete concelhos desde o Alto Douro Vinhateiro \u00e0 \u00e1rea protegida do Douro Internacional.  https://t.co/08odMsWpVQ https://t.co/frKdWDj6la"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2020-08-29T22:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1299836364599570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4tnPEtwHnq"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2020-08-29T22:00:05.000Z",
            "id": "1299829201294569472",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 257,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Os focos na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, uma das \u00e1reas mais afetadas pelas chamas, diminu\u00edram em 97%. Os militares seguem trabalhando nos focos pr\u00f3ximos \u00e0 Transpantaneira.\n\nFonte: Minist\u00e9rio da Defesa"
        },
        {
            "author_id": "932021775512293377",
            "created_at": "2020-08-29T21:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 259,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299828613299216388",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BrazilFight HONESTIDADE?Foi ele que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?Foi ele que cercou uma praia em Angra dos Reis,com boias e redes sem autoriza\u00e7\u00e3o?A desculpa foi, \"sob o prop\u00f3sito de exerc\u00edcio futuro  de atividades maricultura\" S\u00f3 love! @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2020-08-29T21:45:49.000Z",
            "id": "1299825607585468428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eancio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja fotos\nhttps://t.co/T8Vq3Gr076"
        },
        {
            "author_id": "1113869221870612481",
            "created_at": "2020-08-29T21:24:32.000Z",
            "id": "1299820253459787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \n\nItiquira significa \u00e1gua \ud83c\udfde que cai do alto. Sendo a oitava maior do Brasil, a queda est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea protegida: o Parque Municipal do Itiquira. \n\nDeixe a\u00ed a sua proposi\u00e7\u00e3o.\n\u2754\u2753\u2754\u2753 em Salto Do Itiquira https://t.co/OH1ytp7lEB"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2020-08-29T21:11:07.000Z",
            "id": "1299816878253256710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem sustar decreto que privatiza o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/KEcahitX0z"
        },
        {
            "author_id": "3173105476",
            "created_at": "2020-08-29T21:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "larissismos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299815219238236161",
            "in_reply_to_user_id": "1059042427837825025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissismos Parque nacional de nova Igua\u00e7u #AvantePataxo"
        },
        {
            "author_id": "3173105476",
            "created_at": "2020-08-29T21:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "larissismos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299815077969883136",
            "in_reply_to_user_id": "1059042427837825025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissismos Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 #AvantePataxo"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2020-08-29T21:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Lisbethe19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299815021233479680",
            "in_reply_to_user_id": "1108910581988380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lisbethe19 Reserva extrativista, que faz turismo comunit\u00e1rio. #Para\u00edso"
        },
        {
            "author_id": "1244295197124636674",
            "created_at": "2020-08-29T20:49:29.000Z",
            "id": "1299811432511557633",
            "in_reply_to_user_id": "1244295197124636674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil \ud83c\udf3b\n\u2022 Fujian, China \ud83c\udff5\ufe0f https://t.co/9I0dyn995R"
        },
        {
            "author_id": "1059042427837825025",
            "created_at": "2020-08-29T20:46:45.000Z",
            "id": "1299810746449252353",
            "in_reply_to_user_id": "1059042427837825025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia #AvantePataxo"
        },
        {
            "author_id": "1288225176505720833",
            "created_at": "2020-08-29T19:27:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e8a44469439a4c8"
            },
            "id": "1299790703481040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combinando treino do domingo em meio a floresta nacional do Araripe. Muito bom! Tava com tanta saudade disso!"
        },
        {
            "author_id": "755880235573317633",
            "created_at": "2020-08-29T19:16:51.000Z",
            "id": "1299788121983397890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil em chamas. Ainda sonho com um ano sem fogo no Parque Nacional ou seu entorno. Muito triste e muito perigoso. https://t.co/i8Yrh876Zc"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-08-29T18:54:38.000Z",
            "id": "1299782531081007108",
            "in_reply_to_user_id": "250689767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A A\u00e7\u00e3o tem o objetivo de desmantelar esquema de extra\u00e7\u00e3o e venda ilegal de madeiras nativas na \u00e1rea de sobreposi\u00e7\u00e3o entre a Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s e a Terra Ind\u00edgena Ibirama-Lakl\u00e3n\u00f5."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-08-29T18:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1299782224439631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00c9-FORNO\nParmegiana de porco, com caprino romano do caprifino4 (queijo excepcional). em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VMLmHWgcKS"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2020-08-29T18:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299781197816627206",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala, encontrei essas penas em um pastagem, em Bom Jardim da Serra, no interior do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Aparentemente o bicho tinha sido predado no local. Saberia que ave \u00e9? https://t.co/cY0rZsOSqM"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2020-08-29T18:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 222,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299770050770014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O terceiro epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil apresenta o monumental Parque Nacional do Igua\u00e7u. Localizado na divisa do Brasil com a Argentina, no extremo oeste do estado do Paran\u00e1. Amanh\u00e3 (30/8), na @TVBrasil, \u00e0s 19h! Saiba mais: https://t.co/TelLW5LJTD https://t.co/TTIeWjnStk"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-29T18:03:06.000Z",
            "id": "1299769562880249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eancio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/vtvrVBVZPa"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-08-29T18:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299769173053186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeab\ud83c\udfa3 @Naturatins divulga balan\u00e7o de opera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o.\n\nForam apreendidos:\n\u270550 kg de pescado\n\u2705200 metros de redes e apetrechos de pesca\n\nForam lavrados 5 autos de infra\u00e7\u00f5es e aplicadas multas. ENTENDA: https://t.co/4DyMGHU6t2 https://t.co/C0aBC2uCtR"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-29T17:45:44.000Z",
            "id": "1299765190834216962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eancio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia; veja fotos\n\nhttps://t.co/dIKfiCXUmd #Brasil #Brasilia #Cerrado #CorpoDeBombeiros #Incendio #ParqueNacionalDeBrasil"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-08-29T16:58:14.000Z",
            "id": "1299753237311037441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0a Xa hai un tempo que os carr\u00e1ns cristados (Sterna sandvicensis) est\u00e1n nas nosas augas de paso migratorio. Na imaxe dous exemplares repousan nunha batea. \u00c9 doado velos nos portos de destino a calquera dos arquip\u00e9lagos do Parque Nacional.\n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/BVDB7CJvKy"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-08-29T16:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 191,
                        "username": "SeturDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299749080634138627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ObrasDF | Al\u00e9m da entrega \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o reformada, no local vai acontecer a \u201cMissa campal \u2013 Agosto de Dom Bosco\u201d, que ser\u00e1 transmitida ao vivo pelas redes sociais da @SeturDF, a partir das 09h. \n\nFique por dentro: https://t.co/Bs6tsgU0ed"
        },
        {
            "author_id": "14599723",
            "created_at": "2020-08-29T16:32:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1299746873931071489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de tarde vou conhecer o parque nacional de anavilhanas. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/Y282SYPWNo"
        },
        {
            "author_id": "182241995",
            "created_at": "2020-08-29T16:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "abmagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "tvertin_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 23,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299740819142799360",
            "in_reply_to_user_id": "16179959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abmagalhaes @tvertin_ @g1 O animal ser\u00e1 devolvido a natureza,de prefer\u00eancia em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, s\u00f3 a t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o,n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples assim manter animais capturados na natureza em zool\u00f3gicos,o IBAMA imp\u00f5e uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "327032305",
            "created_at": "2020-08-29T15:58:53.000Z",
            "id": "1299738301507788803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que eu queria era levar meu colch\u00e3o de solteiro pro parque nacional e deitar no meio do mato https://t.co/OGsQhKFHSa"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-29T15:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299736973410791425",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado @jairbolsonaro Junte-se a ele pra derrubar o decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nMarconni fez errado.\nN\u00e3o passou pela assembleia legislativa, e n\u00e3o tem $ para indeniza\u00e7\u00e3o justa.\nNem mesmo o existente est\u00e1 regularizado. Devem 80% $ ainda..."
        },
        {
            "author_id": "600252133",
            "created_at": "2020-08-29T15:51:23.000Z",
            "id": "1299736413035008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost\nA cada p\u00e1gina da minha vida que vira no livro, \u00e9 uma linha na p\u00e1gina para o mundo!\n#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #verona em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/tPSFzLyNQM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-29T15:38:22.000Z",
            "id": "1299733136071249921",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 13,32 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "600252133",
            "created_at": "2020-08-29T15:34:06.000Z",
            "id": "1299732062274949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada p\u00e1gina da minha vida que vira no livro, \u00e9 uma linha na p\u00e1gina para o mundo!\n#repost #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #verona em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YqtaVT7RPX"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2020-08-29T15:28:54.000Z",
            "id": "1299730756470800385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri \u00e9 uma das 7 unidades de Conserva\u00e7\u00e3o municipais da Ilha de Santa Catarina. A UC passou recentemente por um processo de recategoriza\u00e7\u00e3o, o qual\u2026 https://t.co/EDvn2vImxP"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-08-29T15:27:06.000Z",
            "id": "1299730300138852355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta combate explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em reserva biol\u00f3gica e terra ind\u00edgena no Vale do Itaja\u00ed: https://t.co/ssKgFrYhbs https://t.co/Vu8WvmOIMn"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2020-08-29T15:26:42.000Z",
            "id": "1299730201908318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta combate explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em reserva biol\u00f3gica e terra ind\u00edgena no Vale do Itaja\u00ed: https://t.co/KgykFB8faZ https://t.co/3MuOhBDWuN"
        },
        {
            "author_id": "819550164591509504",
            "created_at": "2020-08-29T15:26:06.000Z",
            "id": "1299730051194290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit the world\u2019s first National Park City\nAlamy Stock photo. Londres acabou de se tornar a primeira Cidade do Parque Nacional do mundo. Em julho de 2019, as autoridades assinaram a Carta Internacional para Cidades do Parque Nacional\u2013 o culminar de uma campanha liderada pelo https://t.co/4o3TbRKK2C"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2020-08-29T15:12:53.000Z",
            "id": "1299726725560119301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os tr\u00eas novos moradores do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/i1XyGYQOlz"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2020-08-29T15:09:43.000Z",
            "id": "1299725927082008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha o Parque Nacional americano que mais te impressiona. Passa l\u00e1 no blog! https://t.co/SBuFCKIZmB"
        },
        {
            "author_id": "159466930",
            "created_at": "2020-08-29T14:50:21.000Z",
            "id": "1299721053753823238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Rio de Contas destr\u00f3i aproximadamente 118 hectares de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/g2nxfEWEV5"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-29T14:33:31.000Z",
            "id": "1299716815392780292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1\u00a0entregue neste domingo\nhttps://t.co/42QSBUEvtN"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-08-29T14:12:03.000Z",
            "id": "1299711414916075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1\u00a0entregue neste domingo https://t.co/ira40WAR3R"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2020-08-29T14:00:24.000Z",
            "id": "1299708482296459267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1 entregue neste\u00a0domingo https://t.co/6EJRagAMra"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-08-29T14:00:00.000Z",
            "id": "1299708382627024898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie Parques do Brasil exibe o epis\u00f3dio Parque Nacional do Igua\u00e7u, amanh\u00e3, a partir das 19h https://t.co/9in9gLQhs4. A TV Brasil tamb\u00e9m exibe no You Tube, confira!https://t.co/6f7RFzcF84 https://t.co/MPYHikT0XU"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-29T13:54:56.000Z",
            "id": "1299707106812219395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1\u00a0entregue neste domingo\nhttps://t.co/57v6UrsArh"
        },
        {
            "author_id": "1183766128390221824",
            "created_at": "2020-08-29T13:51:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1299706362855862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cara canalha que tem uma ilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, jato comprado a juros impratic\u00e1veis no mercado, mente sobre a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, finge ser atendido em UPA, vem falar de honestidade! https://t.co/wwD5NFGVDr"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2020-08-29T13:47:52.000Z",
            "id": "1299705330503385093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1\u00a0entregue neste domingo by   - https://t.co/tdDsiFyYQt"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2020-08-29T13:41:00.000Z",
            "id": "1299703599942037505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1 entregue neste\u00a0domingo https://t.co/YGeNL9ZaVg"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2020-08-29T13:40:30.000Z",
            "id": "1299703476994310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o no Monumento Natural Dom Bosco ser\u00e1 entregue neste\u00a0domingo https://t.co/xNcwLJ2wtm"
        },
        {
            "author_id": "1128732404",
            "created_at": "2020-08-29T12:59:41.000Z",
            "id": "1299693204355284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca reabriu e eu penso que tudo o que precisamos agora \u00e9 fazer uma trilha, n\u00e9? mais de 110 mil casos no pa\u00eds, mas o que REALMENTE precisamos \u00e9 admirar a natureza nesse momento bel\u00edssimo que estamos vivendo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-29T11:36:33.000Z",
            "id": "1299672280402767872",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 3,08 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-29T11:36:32.000Z",
            "id": "1299672279186419717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 16 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,97 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2020-08-29T11:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "nculturamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299669991273435147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapadinha no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9AIx9b2hyJ via @nculturamag"
        },
        {
            "author_id": "1057961489477353472",
            "created_at": "2020-08-29T11:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299665828342829056",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 reparou que esse tipo de pessoas q vc critica, por diversas vezes s\u00e3o fotografadas ao seu lado, com vc fazendo elogios. Pare de fazer o povo de bobo, moleque, tu invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, compra jatinho com dinheiro p\u00fablico destinado a investimento."
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299662748389793795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/EOZ9kVcxqx"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:56:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299662265197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/obZIrcNERg"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299661787546243073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/BzM9qv2i7g"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299661704780025858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/O3a9icev8a"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299661336197173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/SKlsRv67rv"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299660921200152578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/KbsOMl6T4j"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299660475093876738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/cFHhI7uMIz"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299660402935173123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das \u00e1reas coloridas em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3nL6UOFxPE"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299660138874245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/CYxmdtsb37"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299659564074381313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/P2zDhYYJmi"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299659289502593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui s\u00e3o tiradas mas de 12cores de areais coloridas em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/nyulM0Et0G"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299658992629751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das \u00e1reas coloridas d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/9Zmerko9JT"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299658884655833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/3MEJKl1htQ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299658820239622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/iSacomF7cN"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-29T10:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299658722612899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento das fal\u00e9sias d\u00e1 praia de Morro branco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/uyQrBnOU6G"
        },
        {
            "author_id": "1209153480486785030",
            "created_at": "2020-08-29T10:37:54.000Z",
            "id": "1299657524409323523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OybzXMeuQO"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2020-08-29T10:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1299653507646189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/C9gISbqdfS"
        },
        {
            "author_id": "3650640857",
            "created_at": "2020-08-29T10:17:26.000Z",
            "id": "1299652372097044489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o da natureza no Rio de Janeiro - a se valorizar! Cuidados dos vizinhos com nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (AP\u00c1) https://t.co/ZB6XFDYBrI"
        },
        {
            "author_id": "948888036938567680",
            "created_at": "2020-08-29T09:45:15.000Z",
            "id": "1299644274343055361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Sempre-viva\" Cerrado do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s - Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8mwNszSSzq"
        },
        {
            "author_id": "1030289068385595392",
            "created_at": "2020-08-29T06:19:59.000Z",
            "id": "1299592614010859522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que lembro que uma caralhada de \u00e1rea protegida t\u00e1 queimando nesse pa\u00eds de merda meu cora\u00e7\u00e3o aperta"
        },
        {
            "author_id": "1208589760849162241",
            "created_at": "2020-08-29T05:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VaiGuerrinha"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "Tio_Dan_Dan"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "LuizAlbertoMll1"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "Mourasc2022"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "JadrianeRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "username": "Franml1234"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "MariaJo68265365"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "Bolsonarista_"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 130,
                        "username": "cidaqueiroz"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 143,
                        "username": "magalicostahot1"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 160,
                        "username": "GgmAndrews"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 181,
                        "username": "marciogomesrjrj"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 198,
                        "username": "SManipulado"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 211,
                        "username": "joaooliveirajo4"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 228,
                        "username": "Matrix_Neil1"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 242,
                        "username": "WiliamFAB"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 266,
                        "username": "enta_mc"
                    },
                    {
                        "end": 286,
                        "start": 275,
                        "username": "SanBritish"
                    },
                    {
                        "end": 298,
                        "start": 287,
                        "username": "IzzaPerola"
                    },
                    {
                        "end": 307,
                        "start": 299,
                        "username": "QlTania"
                    },
                    {
                        "end": 324,
                        "start": 308,
                        "username": "ProfessorDestro"
                    },
                    {
                        "end": 335,
                        "start": 325,
                        "username": "arlelia_d"
                    },
                    {
                        "end": 345,
                        "start": 336,
                        "username": "caripeka"
                    },
                    {
                        "end": 373,
                        "start": 359,
                        "username": "38_Carla1P_38"
                    },
                    {
                        "end": 389,
                        "start": 374,
                        "username": "Andreia_Silva9"
                    },
                    {
                        "end": 406,
                        "start": 390,
                        "username": "GataGuerreira08"
                    },
                    {
                        "end": 422,
                        "start": 407,
                        "username": "aninhagandrade"
                    },
                    {
                        "end": 431,
                        "start": 423,
                        "username": "lesixel"
                    },
                    {
                        "end": 446,
                        "start": 432,
                        "username": "MonicaDireita"
                    },
                    {
                        "end": 458,
                        "start": 447,
                        "username": "Beamarina2"
                    },
                    {
                        "end": 473,
                        "start": 459,
                        "username": "Edsonline2002"
                    },
                    {
                        "end": 504,
                        "start": 491,
                        "username": "AdsBarreto17"
                    },
                    {
                        "end": 514,
                        "start": 505,
                        "username": "monirjbc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299577799188131840",
            "in_reply_to_user_id": "1212815747035983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VaiGuerrinha @Tio_Dan_Dan @LuizAlbertoMll1 @Mourasc2022 @JadrianeRibeiro @Franml1234 @MariaJo68265365 @G1a2_l3e0a @Bolsonarista_ @cidaqueiroz @magalicostahot1 @GgmAndrews @Fuzi_38 @marciogomesrjrj @SManipulado @joaooliveirajo4 @Matrix_Neil1 @WiliamFAB @Criscasag06 @enta_mc @SanBritish @IzzaPerola @QlTania @ProfessorDestro @arlelia_d @caripeka @gracinhaD38 @38_Carla1P_38 @Andreia_Silva9 @GataGuerreira08 @aninhagandrade @lesixel @MonicaDireita @Beamarina2 @Edsonline2002 @ElisRibeiroArau @AdsBarreto17 @monirjbc - S\u00e3o dois grandes p\u00f3los pra quem deseja voar de asa delta. Um \u00e9 na rampa da pedra bonita, parque nacional da Tijuca, no RJ; tem muito instrutor de asa delta por l\u00e1. \n\n- Em SP, \u00e9 na pedra grande, cidade de Atibaia."
        },
        {
            "author_id": "395091343",
            "created_at": "2020-08-29T04:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "augusrodri1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299562099518119936",
            "in_reply_to_user_id": "1193175498773450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augusrodri1 Parque nacional Natural #Tayrona\n\n#BombaEst\u00e9reo #SomosDos\n\n#FelizFinde Amigo \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "754094887423836160",
            "created_at": "2020-08-29T03:30:01.000Z",
            "id": "1299549843518566403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatito \u2764\ufe0f https://t.co/BAoU317o2C"
        },
        {
            "author_id": "4454152829",
            "created_at": "2020-08-29T03:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thassidutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299543233584926722",
            "in_reply_to_user_id": "2725283313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thassidutra Hmm, quer casar cmg as luzes de velas no parque nacional de banff, que reside no Canad\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-29T01:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299526691455471617",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado @onyxlorenzoni E acabar com a expans\u00e3o daquele decreto do parque nacional da chapada dos veadeiros , feito de forma irrespons\u00e1vel pelo ex governador Marconi, que nem passou pela assembleia legislativa e n\u00e3o tem dinheiro pra indenizar por pre\u00e7o justo."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-29T01:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299526045490704385",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Por isso mesmo digam n\u00e3o Ap decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nNem o parque existente de 65 mil ha est\u00e1 legalizado. Fazendeiros n\u00e3o receberam suas indeniza\u00e7\u00f5es, apenas 20%. Chega de ambientalistas, que n\u00e3o s\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "791019811958558720",
            "created_at": "2020-08-29T01:22:04.000Z",
            "id": "1299517644496949248",
            "in_reply_to_user_id": "791019811958558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 fiquei perdida cm uns amigos na Floresta Nacional de Lorena por 9 hrs"
        },
        {
            "author_id": "2220571613",
            "created_at": "2020-08-29T00:05:42.000Z",
            "id": "1299498422584705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os continua fechado \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-28T23:20:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1299487116410449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vem pra Foz! \ud83d\udc9a Conhe\u00e7a esse destino \u00fanico, seguro para sua fam\u00edlia e com muitas viagens num s\u00f3 lugar. \u2728 Estamos prontos para te receber. \ud83d\ude04\n\n\u23f0 O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h. \n\n#VemPraFoz #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/Ow8qPsv9Nz"
        },
        {
            "author_id": "25620878",
            "created_at": "2020-08-28T22:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299477426536357889",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro pode?!"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-28T22:32:05.000Z",
            "id": "1299474864483508225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tqyam5e5dq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/84fdAaWjGD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fnr5EplwpI"
        },
        {
            "author_id": "27291687",
            "created_at": "2020-08-28T22:00:46.000Z",
            "id": "1299466981717008387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota bene: \"\u00e1rea protegida de 7 000 000 de hectares\". Consequ\u00eancias ambientais? Resposta: (dados n\u00e3o adquiridos ou quantific\u00e1veis). https://t.co/yeyRbmPHy6"
        },
        {
            "author_id": "1266511477072105473",
            "created_at": "2020-08-28T21:52:24.000Z",
            "id": "1299464876688117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Mtirala https://t.co/w60378CQve"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-08-28T21:50:57.000Z",
            "id": "1299464512450551814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Loquinhas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiro GO\n\nhttps://t.co/BkLrFrxmAN\n\n#altoparaisodegoias #goias #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismoemgoias\u2026 https://t.co/bE9Ir3C2Pn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-28T21:34:39.000Z",
            "id": "1299460410991472640",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO soma 3,97 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-28T21:34:39.000Z",
            "id": "1299460410488180737",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-28T21:34:39.000Z",
            "id": "1299460410047774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 19 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 1,06 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "913779267707826176",
            "created_at": "2020-08-28T21:26:23.000Z",
            "id": "1299458330100981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pesquisar e agora to morto de vontade de conhecer o Parque Nacional Chapada dos Viadinhos. https://t.co/7qcQctU6yL"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-08-28T21:02:51.000Z",
            "id": "1299452409127763980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa\ufe0f Lugares que eu gostaria de conhecer ap\u00f3s a pandemia \ud83d\uddfa\ufe0f\u2060\n.\u2060\n28/31: Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed (Foto: ICMBio).\u2060\n.\u2060\nUm dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da Am\u00e9rica do Sul.\u2060\n.\u2060\n#rodasnospes\u2026 https://t.co/nwuC9lnBRP"
        },
        {
            "author_id": "80850437",
            "created_at": "2020-08-28T20:41:13.000Z",
            "id": "1299446964736659474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil de Santa Catarina, atrav\u00e9s DRCA da DEIC, realizou a \u201cOpera\u00e7\u00e3o Madeira de Lei\u201d em conjunto com a FUNAI, o IBAMA, o IMA e a PM Ambiental, na Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s e madeireiras, no munic\u00edpio de Doutor Pedrinho. Leia mais: https://t.co/4281vBgNYu https://t.co/8oouICI2rk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-28T20:25:51.000Z",
            "id": "1299443099144421382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Contemple a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\ud83c\udf40 https://t.co/vtBOayJbw6"
        },
        {
            "author_id": "72846270",
            "created_at": "2020-08-28T20:08:46.000Z",
            "id": "1299438797961211906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 Momentos felizes: reencontrar um cagarro que salv\u00e1mos h\u00e1 7 anos, e que agora escolheu a Reserva Biol\u00f3gica do Corvo para come\u00e7ar fam\u00edlia!\n\n\ud83d\udca1 2013: encandeado, salvo na campanha #SOSCagarro  \n\ud83d\udc23 2020: tem a sua pr\u00f3pria cria!\n\n\ud83d\udcf7:: Daniel Lima https://t.co/cXU4M22Fp0"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2020-08-28T20:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1299436891373285377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aZ0pT1Sn1I"
        },
        {
            "author_id": "1390513748",
            "created_at": "2020-08-28T19:55:09.000Z",
            "id": "1299435372368277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciada a etapa de estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)... (https://t.co/ZeAcJHxKdx)"
        },
        {
            "author_id": "930481060999245825",
            "created_at": "2020-08-28T19:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zemillenao"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "mahhcvs"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "juferrwira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299427998186328064",
            "in_reply_to_user_id": "930481060999245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zemillenao @gabisnou @mahhcvs @juferrwira e antes de chegar na praia passa pelo parque nacional que \u00e9 LINDO!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "62857252",
            "created_at": "2020-08-28T19:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1299423798362595336",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas a \u00e1rea protegida que o S\u00e9rgio Cabral liberou pra voc\u00ea, esqueceu?\n\n\u00c9 melhor voc\u00ea ficar caladinho, pois tu est\u00e1 t\u00e3o sujo quanto banheiro de beira de estrada."
        },
        {
            "author_id": "216777909",
            "created_at": "2020-08-28T19:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 246,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299423307213819906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#PARCERIADEINVESTIMENTOS | Ser\u00e3o elaborados estudos t\u00e9cnicos de viabilidade econ\u00f4mico-financeira, de engenharia e de arquitetura, al\u00e9m de confeccionados os documentos necess\u00e1rios ao processo de leil\u00e3o. Fique por dentro: https://t.co/QX1d2umjyG \n\n@ppinvestimentos https://t.co/BAeYEsg7t3"
        },
        {
            "author_id": "1142150069157863425",
            "created_at": "2020-08-28T19:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299421903703207940",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA A area fica dentro da reserva ambiental \u201cFloresta Nacional de Brasilia\u201d e sua regulamenta\u00e7\u00e3o significaria a retirada de mais de 900 hectares de area protegida do Cerrado. E agora!? Pode destruir o meio ambiente nessa caso!?"
        },
        {
            "author_id": "18917769",
            "created_at": "2020-08-28T18:55:29.000Z",
            "id": "1299420355593990145",
            "in_reply_to_user_id": "18917769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ondas ouviu Lilian Santana, pescadora na Reserva Extrativista de Canavieiras (BA); Ana Paula Santos, pescadora da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (AL); Christiane Senhorinha, professora da UFS; e Martha Figueiredo, procuradora do MPF.\n\nhttps://t.co/NcBENdqTyO"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-08-28T18:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 229,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299418746524758021",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvbrasilgov exibe novas hist\u00f3rias do Parque Nacional do Iguacu - @CataratasBrasil, neste domingo, 30 de agosto, \u00e0s 19 horas. \nA reportagem integra a s\u00e9rie #ParquesdoBrasil, trabalho conjunto da Casa de Oswaldo Cruz, TV Brasil e @ICMBio. \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udca6 https://t.co/rsagKv7BgR"
        },
        {
            "author_id": "1075422987334094848",
            "created_at": "2020-08-28T18:32:02.000Z",
            "id": "1299414454422118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se naquele momento havia 4.913 insetos na \u00e1rea da campina, que tinha em torno de 1.025 metros quadrados, quantos insetos em m\u00e9dia haveria nos pouco mais de 3.700 quil\u00f4metros quadrados do Parque Nacional Olympic?\"\no edward ele---"
        },
        {
            "author_id": "195547423",
            "created_at": "2020-08-28T18:12:28.000Z",
            "id": "1299409531647258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO (ARIE) COMO ESPA\u00c7O PRIVILEGIADO PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nKeili Luci Rocha, Alvori Ahlert, Irene Carniatto https://t.co/5F35eRwQ0v"
        },
        {
            "author_id": "221425099",
            "created_at": "2020-08-28T17:33:34.000Z",
            "id": "1299399742099685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes fazem apreens\u00f5es e aplicam multas durante opera\u00e7\u00e3o na reserva do Parque do Cant\u00e3o e Ilha do Bananal\n\nG1 &gt; Tocantins\u00a0/\u00a02 horas atr\u00e1s\n\n\ufffc\n\nOpera\u00e7\u00e3o foi realizada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) entre os dias\u2026 https://t.co/CpdfG6XnCf"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-08-28T16:59:51.000Z",
            "id": "1299391255512862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 544,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 144
            },
            "text": "O atual vice-prefeito de Novo Progresso, no Par\u00e1, e pr\u00e9-candidato \u00e0 prefeitura neste ano, Gelson Dill (MDB), foi multado pelo Icmbio em R$ 4 MILH\u00d5ES por desmatamento ilegal de 174,5 hectares no Parque Nacional do Jamanxim.\n\nTA TUDO DOMINADO.\n\nhttps://t.co/FuZJ3q6qw9"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-08-28T16:59:14.000Z",
            "id": "1299391101695074305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins divulga balan\u00e7o de opera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o https://t.co/l2fFGdq4Tm"
        },
        {
            "author_id": "224240765",
            "created_at": "2020-08-28T16:39:02.000Z",
            "id": "1299386018752274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes das Gerais realiza plantio de mudas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1 e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata do Cedro https://t.co/bv77Yuv8vb"
        },
        {
            "author_id": "735914126921347072",
            "created_at": "2020-08-28T16:23:29.000Z",
            "id": "1299382105378521089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe se o parque nacional t\u00e1 abrindo?"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2020-08-28T16:20:47.000Z",
            "id": "1299381422298460163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques no Acre e Rio de Janeiro podem ser extintos pelo Congresso https://t.co/e9TaDmXbOh"
        },
        {
            "author_id": "1250828747839811584",
            "created_at": "2020-08-28T16:01:59.000Z",
            "id": "1299376693795315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de quase 70 mil hectares e uma beleza natural de cortar a respira\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 paragem obrigat\u00f3ria para os amantes da natureza. Saiba mais em: https://t.co/49GSNRt2ZL"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-28T15:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299371428417081345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/Hstpv3RGHJ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-28T15:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1299369918450659332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer esse para\u00edso com o bugueiro Bahia do Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/pwQqTcwima"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-28T15:32:49.000Z",
            "id": "1299369350961356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 16 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 1,46 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. O PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,18 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-08-28T15:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299367333471940609",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea recolhe 12 toneladas de res\u00edduos em mutir\u00e3o de limpeza na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maric\u00e1.\n\nDurante a a\u00e7\u00e3o, foram adotadas medidas de seguran\u00e7a para preservar a sa\u00fade dos participantes.\n\nConfira\u27a1 https://t.co/Raa8cE7UHB https://t.co/kW5kFxyE4q"
        },
        {
            "author_id": "1268733390414647296",
            "created_at": "2020-08-28T15:20:31.000Z",
            "id": "1299366259079942149",
            "in_reply_to_user_id": "1268733390414647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha representa uma grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 habitat da\u00a0jararaca-ilhoa (Bothrops insularis), considerada uma das serpentes mais perigosas do mundo. https://t.co/qH2T8LxWCv"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-08-28T15:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 204,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299361558443814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Que tal relaxar um pouco na noite do seu domingo? No programa #ParquesDoBrasil, voc\u00ea vai conhecer o \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\".\nA s\u00e9rie \"Parques do Brasil\" \u00e9 fruto da parceria entre: @casadeoswaldocruz, @TVBrasil e @ICMBio. Venha se surpreender: #Domingo (30), \u00e0s 19h. https://t.co/71kd97dQiD"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2020-08-28T15:00:06.000Z",
            "id": "1299361118780096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O atual vice-prefeito de Novo Progresso, no Par\u00e1, e pr\u00e9-candidato \u00e0 prefeitura neste ano, Gelson Dill (MDB), foi multado nesta semana por desmatamento ilegal de 174,5 hectares no Parque Nacional do Jamanxim:\n https://t.co/cN8Wuje7Ez"
        },
        {
            "author_id": "1148322566840471553",
            "created_at": "2020-08-28T14:20:03.000Z",
            "id": "1299351041021022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizados no noroeste do Maranh\u00e3o e a 250 km da capital S\u00e3o Lu\u00eds.\nA areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho percorrido pelos viajantes em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/kGVXE27e0X"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-08-28T14:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299346501471285250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ALAIN DANIEL LESTRA. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/LBDrlBmqZf"
        },
        {
            "author_id": "48003419",
            "created_at": "2020-08-28T13:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "avozdopato"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "antoniotabet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299345742528684038",
            "in_reply_to_user_id": "202052634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avozdopato @antoniotabet A quest\u00e3o das taxas a gente pode discutir. A quest\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es, bom seria se toda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil fosse regrada como Noronha. Se tu nuca foi l\u00e1 pra ver como funciona e t\u00e1 falando besteira, t\u00e1 fazendo papel de pato mesmo."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-08-28T13:55:42.000Z",
            "id": "1299344912153010181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins divulga balan\u00e7o de opera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o. Saiba mais em:\nhttps://t.co/qo6X2X5Azt https://t.co/oJeGAhc3AB"
        },
        {
            "author_id": "1231688167281057792",
            "created_at": "2020-08-28T13:53:51.000Z",
            "id": "1299344448049090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato abre visita\u00e7\u00e3o virtual - Clique para ver \u261b  https://t.co/AZA0v0UBI1"
        },
        {
            "author_id": "388872448",
            "created_at": "2020-08-28T12:58:10.000Z",
            "id": "1299330435009445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Irati vai reabrir para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/dW4tbZE891\n\n#fiqueemcasa #megairati #portalmegairati #portalirati #emirati #irati #iratipr #news #noticias #informa\u00e7\u00e3o #empregos #emprego #ag\u00eancia #empregosirati https://t.co/YHIg1nRQU2"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-28T12:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299329419157401604",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Acabar com o decreto da expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos veadeiros......"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-08-28T12:18:10.000Z",
            "id": "1299320368042254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contamos com guias altamente qualificados para o levar a descobrir as maravilhas dos Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com todas as medidas de seguran\u00e7a \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "40425615",
            "created_at": "2020-08-28T12:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 5,
                        "username": "InemaBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299319745855057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o @InemaBA permite a constru\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o de esgoto na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Abaet\u00e9??? #salveoabate #Salvador"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2020-08-28T12:05:42.000Z",
            "id": "1299317231898296322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas, segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo, j\u00e1 pode ser visitado\n\nO arquip\u00e9lago de Anavilhanas, a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Anavilhanas, est\u00e1 dispon\u00edvel para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Saiba mais em: https://t.co/jdTWuimKIC https://t.co/3o51aL9BR8"
        },
        {
            "author_id": "1296861373520019457",
            "created_at": "2020-08-28T12:01:24.000Z",
            "id": "1299316147838386177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De f\u00e9rias no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal, Luana Piovani est\u00e1 curtindo o ver\u00e3o europeu ao lado dos pais e dos filhos, Dom, de 8 anos, e Bem e Liz, de 4, de seu casamento com Pedro Scooby. A atriz\u2026 https://t.co/SqJyPEYt16"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-08-28T12:00:01.000Z",
            "id": "1299315800642383875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vermelho, o deputado que pode arruinar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AQ4xgDf0rs"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2020-08-28T11:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 262,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299311512465690626",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic. privilegiado tbm em suas riquezas naturais, a exemplo da Serra de Itabaiana, q abriga uma reserva de Mata Atl\u00e2ntica com animais silvestres, \u00e1rea q passou a ser preservada com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de #Itabaiana, em 2006, durante o Gov. de @LulaOficial ."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-08-28T11:42:08.000Z",
            "id": "1299311298719744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: humbertobaddini\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha, como escalada, caminhada, rapel e outros; al\u00e9m de ter fant\u00e1sticas cachoeiras.\n\nO\u2026 https://t.co/9XOKhOnNwG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-28T11:41:00.000Z",
            "id": "1299311016036069378",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 13,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-28T11:41:00.000Z",
            "id": "1299311015599906817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "38159318",
            "created_at": "2020-08-28T11:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1299305434323578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ElnCCMBPxa"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:35.000Z",
            "id": "1299298325318053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/VvoRFuj45d"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:23.000Z",
            "id": "1299298275904888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/PGFaBG2ksU"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:21.000Z",
            "id": "1299298268812279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/szGSeUOOmE"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:18.000Z",
            "id": "1299298256179154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/lYw2zIPVME"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:17.000Z",
            "id": "1299298249921253377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/pW362S8Ryx"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:15.000Z",
            "id": "1299298243277455361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/kJN8TOwXLk"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:14.000Z",
            "id": "1299298236537204737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/gFUitvEBpB"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:12.000Z",
            "id": "1299298229339795459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/z3MXnbglPV"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:10.000Z",
            "id": "1299298223014711302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/zZ5i3HaY8T"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-08-28T10:50:09.000Z",
            "id": "1299298216660344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas foi reaberto dia 18 deste\u00a0m\u00eas https://t.co/I4GpGDs5Ra"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:56.000Z",
            "id": "1299297408807964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/kNzV2GEo7U"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:31.000Z",
            "id": "1299297303497375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/nskciYGzup"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:27.000Z",
            "id": "1299297288196554758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/GmgtmnpSpv"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:21.000Z",
            "id": "1299297262665781249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/1GLJyLhS4k"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:18.000Z",
            "id": "1299297248958795777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/erxoI0Uik6"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:15.000Z",
            "id": "1299297234236760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/nmR4XYhQTu"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:11.000Z",
            "id": "1299297220605259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/58Bc95axFj"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:08.000Z",
            "id": "1299297205891727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/QLtNqK1KsQ"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:05.000Z",
            "id": "1299297192243466244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/sNgUwmLboO"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-08-28T10:46:01.000Z",
            "id": "1299297177093586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa foi reaberto h\u00e1 10\u00a0dias https://t.co/l6ZIFja7Hh"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-28T10:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1299290708537307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making plans \ud83d\udcad @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YdLxYBDMZs"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-28T10:08:29.000Z",
            "id": "1299287733005885441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno p\u00f3nei @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/koQccJ5BAL"
        },
        {
            "author_id": "2936618068",
            "created_at": "2020-08-28T10:01:37.000Z",
            "id": "1299286004738605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#energiasolar | Mais de 120 fam\u00edlias da comunidade ind\u00edgena Tr\u00eas Unidos, do povo Kambeba, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro, a 60 quil\u00f4metros de Manaus, ser\u00e3o beneficiadas com a instala\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/rQrNRqRvBP"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-08-28T09:30:11.000Z",
            "id": "1299278093690036230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas - Vila de S\u00e3o Jorge - Chapada dos Veadeiros\n\nOlha que legal essa curiosidade sobre a Cachoeira das Cariocas. \ud83d\ude0b\n.\n\"Em 1983 um casal de cariocas em uma visita ao Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/uB34BMaKE8"
        },
        {
            "author_id": "1243652963488456707",
            "created_at": "2020-08-28T07:55:10.000Z",
            "id": "1299254181937795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nasceram 170 elefantes este ano no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00e9nia. A Organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos Fundo Amboseli para Elefantes afirma que este \u201cbaby boom\u201d se deve ao meio-ambiente. Saiba mais em https://t.co/2mCEiFu69l"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2020-08-28T07:21:50.000Z",
            "id": "1299245793174581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Administrador do Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique distinguido com pr\u00e9mio Kenton R. Miller 2020 https://t.co/5cVrM19dzi"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-08-28T02:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "NumPulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299179404023791619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiradeS\u00e3oRom\u00e3o #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o\n\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por @numpulo :\n\"A Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o \u00e9 uma das mais importantes da Chapada das Mesas. Ela fica dentro da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional\"\n\n\u267b\ufe0fTrilhe com consci\u00eancia\n\u2713 Traga seu lixo de volta\n\u2713 N\u00e3o fa\u00e7a fogueiras https://t.co/6poDehTZbU"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-08-28T01:08:29.000Z",
            "id": "1299151837405249537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM vai atender ocorr\u00eancia de extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e flagra inc\u00eandios florestais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/8YYxBVShYd"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2020-08-28T00:44:26.000Z",
            "id": "1299145783195963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Costa Rica autua fazendeiro em R$ 390.000,00 por plantio e colheita de eucalipto, constru\u00e7\u00e3o de tanques e criar gado degradando \u00e1rea protegida no entorno de Parque  https://t.co/n5KCoDwWBq\n\nLa no Mato Grosso do Sul, acho que la nao e Brasil"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-08-28T00:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 5,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1299141234087297026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT @PItatiaia \ud83d\udc9a em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/m6hYcQUqZt"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2020-08-27T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 150,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299127988836077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estudos de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u contratados! Vamos avan\u00e7ar agora com os estudos de viabilidade e a modelagem do projeto junto com o @Bndes e o @mmeioambiente! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80 https://t.co/eef8gt4ujx"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2020-08-27T23:15:44.000Z",
            "id": "1299123463513403392",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 243,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Mais conhecida como Rodovia das Cataratas, a avenida tem 8,7 km de extens\u00e3o, e \u00e9 o principal corredor tur\u00edstico da regi\u00e3o. A via conecta a cidade e o trevo da Argentina ao Aeroporto Internacional de Foz do Igua\u00e7u e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nFonte: Governo Federal"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-08-27T23:08:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1299121661980139530",
            "in_reply_to_user_id": "1296988584990388227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para legitimar a invas\u00e3o, a Gerdau quer a desafeta\u00e7\u00e3o, uma esp\u00e9cie de diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do MONA para justificar o crime, sendo que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3\npode ser reduzida ou desafetada por meio de lei espec\u00edfica.\n\nOnde isso vai parar, se n\u00e3o fizermos nada?"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-08-27T23:08:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1299121660117868546",
            "in_reply_to_user_id": "1296988584990388227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo que a minera\u00e7\u00e3o deveria ter obedecido a uma dist\u00e2ncia, permitindo que seus limites fossem mantidos vis\u00edveis e com f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o. Atualmente n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel sequer cravar postes para demarcar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1014957438",
            "created_at": "2020-08-27T23:00:44.000Z",
            "id": "1299119686181883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e9, v\u00e3o desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construir um aut\u00f3dromo e ainda por cima tirar a F1 da tv aberta. eh mole? https://t.co/YtGyiEQoam"
        },
        {
            "author_id": "25858078",
            "created_at": "2020-08-27T22:59:05.000Z",
            "id": "1299119271990231042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 305,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Trago boas novas: ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00e3o das e dos moradores do Lami, a bi\u00f3loga Maria Carmen Bastos continuar\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica do bairro. A equipe querida pela comunidade seguir\u00e1 cuidando da \u00e1rea \ud83d\ude4c\ud83d\udc99 #portoalegre"
        },
        {
            "author_id": "4011779661",
            "created_at": "2020-08-27T22:42:37.000Z",
            "id": "1299115129573908481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37% do Brasil \u00e9 \u00e1rea protegida\nSendo apenas 14% terra ind\u00edgena\n\nImagina algu\u00e9m invadir tua casa, te expulsar, te dar um vaso de suculentas e falar que essa \u00e9 a sua parte?!\nQuanto mais eu estudo mais raiva eu tenho"
        },
        {
            "author_id": "1254150991852830720",
            "created_at": "2020-08-27T22:38:03.000Z",
            "id": "1299113978619142145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio de guerra no assentamento 26 de setembro! A pergunta \u00e9: De quem \u00e9 a culpa? Dos moradores que compraram e constru\u00edram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou de quem fez falsas promessas na campanha eleitoral de 2018 ao GDF? https://t.co/ZyEIqKfCFv"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2020-08-27T22:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299107219884199936",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@MTurismo @usina_itaipu \u00c9 verdade! O trecho de 8,9 km da BR-469/PR \u00e9 um segmento de rodovia federal que d\u00e1 acesso ao Aeroporto Internacional e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. O tr\u00e1fego intenso dever\u00e1 ser desafogado ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o das obras de duplica\u00e7\u00e3o. https://t.co/MHKUQiJ0Os"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2020-08-27T22:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299106706065063938",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@usina_itaipu @jairbolsonaro @tarcisiogdf O BR-469/PR \u00e9 uma rodovia federal e d\u00e1 acesso ao Aeroporto Internacional e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u na BR-469/PR. Os investimentos recebidos v\u00e3o ser muito importantes, pois vai desafogar o tr\u00e2nsito intenso da regi\u00e3o. https://t.co/MHKUQiJ0Os"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2020-08-27T21:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "nastrin3"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "Biakicis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299102093400322049",
            "in_reply_to_user_id": "1266496048085839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nastrin3 @Biakicis Mas t\u00e1, Fernando de Noronha poderia ser uma reserva biol\u00f3gica que vc se quer poderia colocar o p\u00e9 n\u00e3o sendo pesquisador"
        },
        {
            "author_id": "755003465760473088",
            "created_at": "2020-08-27T21:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "laligonoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299099741482033154",
            "in_reply_to_user_id": "2243061193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laligonoli Amiga, eu fiz ela um dia depois de fazer o do parque nacional, que foi foddddd' \nAt\u00e9 hoje eu n\u00e3o sei como dei conta, s\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-27T21:39:07.000Z",
            "id": "1299099148482830336",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA soma 0,66 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-27T21:39:07.000Z",
            "id": "1299099148042424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 9 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre que somaram 0,25 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-08-27T21:09:25.000Z",
            "id": "1299091673675333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens\u2026 https://t.co/I090QGnBoU"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2020-08-27T21:03:13.000Z",
            "id": "1299090113641803788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada como respirar o ar puro da natureza, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83c\udf33Ao visitar Paineiras-Corcovado, voc\u00ea fica pertinho de um peda\u00e7o muito importante da Mata Atl\u00e2ntica, o Parque Nacional da Tijuca! Que tal conhecer mais sobre esse para\u00edso verde?\n\nEntre no link!\nhttps://t.co/lF4rAunsNg https://t.co/fKi48ZDnV5"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-08-27T20:58:45.000Z",
            "id": "1299088988905578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros se consolida como grande mosaico de \u00e1reas protegidas. Parque Nacional, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, dezenas de RPPNs e agora um Parque Estadual. https://t.co/NmjRRodUE0"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-08-27T20:36:00.000Z",
            "id": "1299083262657269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Las Vegas a Ely, conhe\u00e7a os magn\u00edficos destinos que voc\u00ea visitar\u00e1 nesta excurs\u00e3o.\n\n\u2714\ufe0f Overton, local onde voc\u00ea pode encontrar o Valley of Fire\n\n\u2714\ufe0f Parque Nacional da Grande Bacia\n\n\u2714\ufe0f Cavernas de Lehman\n\n\u2714\ufe0f Ely, que dar\u00e1 \u00e0 sua turn\u00ea aquele toque especial. \n\n#TravelNevada https://t.co/JvdnSMwbye"
        },
        {
            "author_id": "1111432062815428608",
            "created_at": "2020-08-27T20:32:44.000Z",
            "id": "1299082440737202178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, Vale dos Dinossauros que deixaram pegadas na cidade de Sousa. em Sousa-PB https://t.co/dtGoXPwqKz"
        },
        {
            "author_id": "2214618812",
            "created_at": "2020-08-27T20:16:19.000Z",
            "id": "1299078309138051074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugio da vida silvestre do m\u00e9dio paraiba. Serra da Conc\u00f3rdia. https://t.co/D1JhYxe2an"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-08-27T20:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 150,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 160,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299074880336519168",
            "in_reply_to_user_id": "2753262374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 8,7 km duplicados, do trevo de acesso \u00e0 Argentina at\u00e9 a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O investimento de R$ 139,4 milh\u00f5es.  Parceria com @govbr  e @usina_itaipu. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1113548775807700993",
            "created_at": "2020-08-27T20:00:06.000Z",
            "id": "1299074230118526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a Floresta Nacional de Tr\u00e2nsito, presidido pelo apoio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. Boa noite a todos! O BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Economia Cafeeira (Funcaf\u00e9)."
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-08-27T19:53:22.000Z",
            "id": "1299072533363294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt no VnV. Hoje relembramos a viagem da Mirian di Nizo pela Cro\u00e1cia.\n\nNesse roteiro, ela mostra como a Cro\u00e1cia das belas praias, de Game of Thrones e do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice realmente entrou na lista de desejos do viajante brasileiro. https://t.co/I99eXhY9ws"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2020-08-27T19:44:38.000Z",
            "id": "1299070338509275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Composta comiss\u00e3o especial com fun\u00e7\u00e3o de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos ao certame licitat\u00f3rio da Concorr\u00eancia 01/2020, que tem como objeto a concess\u00e3o florestal de lote de unidades de manejo florestal na Floresta Nacional do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-08-27T19:03:28.000Z",
            "id": "1299059974975479808",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento est\u00e1 localizado no Morro dos Cabritos, que constitui uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Alto Igua\u00e7u e faz parte do corredor ecol\u00f3gico da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Tingu\u00e1 #mpf"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-08-27T18:37:00.000Z",
            "id": "1299053315389640709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No AC, PM vai atender ocorr\u00eancia de extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e flagra inc\u00eandios florestais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ==&gt; https://t.co/VwkwF4YSm2 #G1AC https://t.co/1g9X3ZVaT6"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2020-08-27T18:22:47.000Z",
            "id": "1299049740127145985",
            "in_reply_to_user_id": "455069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O projeto da obra est\u00e1 sendo elaborado pelo DNIT, que tamb\u00e9m far\u00e1 o acompanhamento dos servi\u00e7os. O trecho de 8,7 quil\u00f4metros \u00e9 um segmento de rodovia federal que d\u00e1 acesso ao Aeroporto Internacional e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nSaiba mais: https://t.co/JdwnU0kdNt"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-08-27T18:13:57.000Z",
            "id": "1299047514474196993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrendat\u00e1rio \u00e9 autuado em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea protegida https://t.co/ZmFsXzoPaJ"
        },
        {
            "author_id": "1256440484559495169",
            "created_at": "2020-08-27T17:31:20.000Z",
            "id": "1299036789269766146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 est\u00e1 recebendo turistas! (Viagens &amp; Turismo) https://t.co/M14BQQkHXi"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-08-27T17:16:25.000Z",
            "id": "1299033037007720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/ySzmVwm5Lg"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-08-27T17:04:29.000Z",
            "id": "1299030032715853824",
            "in_reply_to_user_id": "40261159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e ao Aeroporto Internacional de Foz do Igua\u00e7u. Na rodovia tamb\u00e9m est\u00e3o concentrados alguns dos principais hot\u00e9is e com\u00e9rcios da regi\u00e3o da fronteira."
        },
        {
            "author_id": "1165471876702986240",
            "created_at": "2020-08-27T16:58:45.000Z",
            "id": "1299028589069950982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia \u00e9 a coisa mais linda do mundo, professor falando sobre isso na aula me fez ficar c sdd\ud83d\ude29\u270a\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2020-08-27T16:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299025087144828928",
            "in_reply_to_user_id": "81384580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofelixdf Est\u00e3o invadindo a Floresta Nacional sem d\u00f3 nem pieddae e grilagem de terra."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-08-27T16:39:39.000Z",
            "id": "1299023782842109954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo miradouro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 s\u00f3 para corajosos https://t.co/2vLLk4I6Rf #Ambiente #Cabril #Fafi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2020-08-27T16:35:00.000Z",
            "id": "1299022613021372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 est\u00e1 recebendo turistas!\n\nhttps://t.co/UYXb8G3Iup"
        },
        {
            "author_id": "1268227411717632002",
            "created_at": "2020-08-27T16:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1299017150577901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandios s\u00e3o registrados novamente nos c\u00e2nions  em \u00e1reas do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/wr44p9CCWs via @Portal de Not\u00edcias do Sul do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2020-08-27T15:59:00.000Z",
            "id": "1299013553056346124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parques Nacionais \ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | A reabertura ser\u00e1 de forma gradual e monitorada, mediante cumprimento dos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria estabelecidos pelos estados e munic\u00edpios em que se encontra localizada a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \u2705 #OCuidadoContinua https://t.co/MLXqUQr1FZ"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-08-27T15:38:32.000Z",
            "id": "1299008402539114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira (27), em Foz do Igua\u00e7u, foi lan\u00e7ada a pedra fundamental da duplica\u00e7\u00e3o da Rodovia das Cataratas, do trevo de acesso \u00e0 Argentina at\u00e9 a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f A cerim\u00f4nia concretiza a obra de 8,7 quil\u00f4metros."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-27T15:37:24.000Z",
            "id": "1299008117930246145",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,54 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-27T15:37:23.000Z",
            "id": "1299008115015180288",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-27T15:37:23.000Z",
            "id": "1299008113186451457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 30 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,26 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1298788341974994945",
            "created_at": "2020-08-27T15:37:11.000Z",
            "id": "1299008063496650754",
            "in_reply_to_user_id": "1298788341974994945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze funda\u00e7\u00f5es Floresta Verde foram criadas no mundo com o objetivo de recolher fundos para ajudar na cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional na regi\u00e3o do Rio Xingu, na Amaz\u00f4nia, com uma superf\u00edcie de mais ou menos 180 000 quil\u00f4metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-08-27T15:26:12.000Z",
            "id": "1299005300020838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura ser\u00e1 feita de forma gradual na unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em Belterra, no PA =&gt; https://t.co/ub0puaZj4N #G1"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-08-27T14:53:21.000Z",
            "id": "1298997031562706947",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No bate-papo duas gestores de Parques Nacionais v\u00e3o compartilhar essa experi\u00eancia: Tatiane Lima, do Parque Nacional Mapinguari (localizado entre os estados do Amazonas e Rond\u00f4nia), e Viviane Pacheco, do Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro)."
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-08-27T14:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 143,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1298990513148669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a concess\u00e3o do servi\u00e7o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no #RioGrandedoSul, conduzida em 20/8 pelo @ICMBio , contou com a presen\u00e7a de equipes do @mmeioambiente  e da Secretaria Especial do #PPI.  Saiba mais: https://t.co/nEOWuOWV2e https://t.co/1wHk0Sid43"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-27T14:25:16.000Z",
            "id": "1298989967339741186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em mar\u00e7o deste ano a reportagem de Aldem Bourscheit alertava para o projeto de lei que pretende alterar a legisla\u00e7\u00e3o federal para construir uma estrada atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/uBMlL6bhq1\n\n#ValeAPenaLerDeNovo #Tbt https://t.co/IPradGWFbU"
        },
        {
            "author_id": "197537611",
            "created_at": "2020-08-27T14:18:58.000Z",
            "id": "1298988380340883458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Uma das sete maravilhas do mundo! https://t.co/RfkOnzj2yi"
        },
        {
            "author_id": "1296861373520019457",
            "created_at": "2020-08-27T13:41:39.000Z",
            "id": "1298978987230674946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em viagem ao Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal, Luana Piovani j\u00e1 compartilhou alguns dos momentos que passou com os filhos, os g\u00eameos Bem e Liz, de 4 anos, e Dom, de 8, nas redes sociais. Na noite de\u2026 https://t.co/HQJsni2HMw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Revista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Revista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Revista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UncutPentelhudo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UncutPentelhudo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UncutPentelhudo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MariaJo68265365].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MariaJo68265365",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MariaJo68265365"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bolsonarista_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bolsonarista_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bolsonarista_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arlelia_d].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arlelia_d",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arlelia_d"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lesixel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lesixel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lesixel"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [monirjbc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "monirjbc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "monirjbc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Varginha, Brasil",
                "id": "d4ad950a190cbded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbalha, Brasil",
                "id": "0e8a44469439a4c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017836028495884289",
                "name": "Paulo Futre State of Mind",
                "username": "knorrte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182721799",
                "name": "Lu\u00eds Paix\u00e3o Martins",
                "username": "lpmpessoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207662757",
                "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho",
                "username": "DIVINOMAGALHAES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955229600715624450",
                "name": "juball moyses\ud83d\udea9",
                "username": "JuballMoyses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256960515974336513",
                "name": "Leodegario Arruda Neto",
                "username": "LeodegarioN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59286596",
                "name": "CLAUDIA CALIEL",
                "username": "CLAUDIACALIEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326963544",
                "name": "MILTON JOS\u00c9 DE ALMEI",
                "username": "MILTONPROENCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249002825495035904",
                "name": "Pedro Lucio Ribeiro",
                "username": "Plucior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44622833",
                "name": "Henderson Pacheco - Crush da Dilma \u2640\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "EiHenderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237551377",
                "name": "Gerson A G",
                "username": "Gerson_AG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922842467468300289",
                "name": "Arabella",
                "username": "allienados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811005728081215488",
                "name": "Tamandu\u00e1 Labareda em Luto",
                "username": "LazloNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950477114",
                "name": "ArtPal",
                "username": "ArtPal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112414676",
                "name": "Gabi Marino",
                "username": "gabimarinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196434054406713344",
                "name": "Muita Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "InformacaoMuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M #TodosPelasVacinas",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637571681",
                "name": "xvx",
                "username": "xhvtxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20316440",
                "name": "Binca",
                "username": "BiiaKally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074596393359167489",
                "name": "GBIF Dodo",
                "username": "GBIFDodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254236797",
                "name": "Z\u00e9 Beto",
                "username": "z_beto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233003066670145543",
                "name": "HOJE Bahia",
                "username": "hojebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985584309003280385",
                "name": "@ObiSalvador",
                "username": "ObiSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262802779111899138",
                "name": "Conecta Im\u00f3vel",
                "username": "ImovelConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932229074180804610",
                "name": "Vida Rural MT \ud83c\udf31",
                "username": "VidaRural_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067755719355744256",
                "name": "CLEITON",
                "username": "Mineiro_ariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056900907038851074",
                "name": "AgroSaber",
                "username": "AgroSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80648574",
                "name": "Sinduscon-DF",
                "username": "SindusconDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484682459",
                "name": "giussana",
                "username": "giussana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71324386",
                "name": "Wilksoniery Fran\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "wilksoniery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125373811141087233",
                "name": "Por las Sierras de Ja\u00e9n",
                "username": "SierrasDeJaen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362685957",
                "name": "ubedatrekking",
                "username": "_ubedatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291873817430761472",
                "name": "Azores Acores",
                "username": "AcoresAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696652062",
                "name": "gon",
                "username": "mmmadreperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296988584990388227",
                "name": "N\u00e3o vale uma Moeda",
                "username": "naovaleumamoeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48463980",
                "name": "Luka, a princesa guerreira",
                "username": "lukissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36413580",
                "name": "gui",
                "username": "glhrmcstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32727598",
                "name": "clara",
                "username": "clarappe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163897977750073346",
                "name": "raquel",
                "username": "raqjordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262462973",
                "name": "Douglas Cardoso",
                "username": "DougDoctor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832285051723333632",
                "name": "Danishe",
                "username": "andradem0on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430950056",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "_diarionoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262453450",
                "name": "Dj Evandro Jr Oficial",
                "username": "djevandrojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880694",
                "name": "Ana m\u00e3e das pi\u00e1 tudo",
                "username": "anapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8360682",
                "name": "CAPRICHO",
                "username": "CAPRICHO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106807346",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabiok11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290308023127363584",
                "name": "Di\u00e1rio de Campinas",
                "username": "CampinasDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166775223",
                "name": "Andr\u00e9 Castro",
                "username": "_andredecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211287683403616256",
                "name": "Praia Expresso",
                "username": "PraiaExpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721061736921624579",
                "name": "\uff29\uff53\uff41 \u039b\uff36",
                "username": "Sabela_AV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207426250",
                "name": "supertomas\ud83d\udc12",
                "username": "tomasgalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4918113611",
                "name": "A Apanacensurada\ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "nabia69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37800919",
                "name": "Andr\u00e9 Castro",
                "username": "quimicandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949521297",
                "name": "Eduardo Melo CRVG",
                "username": "melo83021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251976002454110209",
                "name": "Aldo Al-Ma'ida \u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u062f\u0629",
                "username": "AldoAlmeidaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237880006",
                "name": "Novo Portal",
                "username": "siganovoportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232953221901115392",
                "name": "VIVA Instituto Verde Azul",
                "username": "vivaverdeazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373553459",
                "name": "Leonel Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leoreis63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369732766",
                "name": "Teste",
                "username": "teste_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21668776",
                "name": "Alex McCauley",
                "username": "anm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56526010",
                "name": "teresinhalopes",
                "username": "teresinhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247435759",
                "name": "Thom\u00e9 Them\u00edstocles-Madeira em \ud83c\udfe0",
                "username": "Thomemadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488642013",
                "name": "Elisabete Pacheco",
                "username": "betepacheco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068798400450170885",
                "name": "N\u00f6r\ud83c\udf10",
                "username": "Nor_atheist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234227091",
                "name": "Nilton Nogueira",
                "username": "NiltonGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52069995",
                "name": "Vin\u00edcius Rocha \ud83c\udf39",
                "username": "viniciusmrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019638400255709184",
                "name": "Takemori",
                "username": "TakCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293696134871949312",
                "name": "Direita Vou Ver",
                "username": "VerDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857240131",
                "name": "Vandinei Silva \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 \u272a",
                "username": "VandineiSilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829827123036700673",
                "name": "Kelly Alves",
                "username": "_kellyalvess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135855167",
                "name": "Chrystian Coser",
                "username": "ChrystianCoser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169467948",
                "name": "Celo Rosendo",
                "username": "celorosendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4573894457",
                "name": "\u2022 mariposa \u2022",
                "username": "oimariposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188841819",
                "name": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Minas_Energia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "Wag",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097526613229608963",
                "name": "ganhou s\u00f3 quarenta mil",
                "username": "lioncub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164492353551372288",
                "name": "Gazeta Rural",
                "username": "RuralGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340961754",
                "name": "Elizete Pinheiro \ud83c\udf39",
                "username": "Elizetemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2316181459",
                "name": "\ud83e\udd8aSueh tam\ud83e\udd8a",
                "username": "Theus_Inferno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218247694516473857",
                "name": "Rede Meio Norte",
                "username": "redemnoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27962507",
                "name": "Serginho",
                "username": "trollando_porai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283813642895491073",
                "name": "Gilberto Iris",
                "username": "gilberto_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110514351",
                "name": "DENIS ROBERTO AMUI",
                "username": "denisamui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249738125427052546",
                "name": "Jornal Guaru News",
                "username": "jornalguarunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34361044",
                "name": "girl from rio guam\u00e1",
                "username": "Camila_ah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264490178418278401",
                "name": "Zzz",
                "username": "Zzz72427966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100477551",
                "name": "Conquiliologistas",
                "username": "conchinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274395442143465474",
                "name": "DR PAULO ROBERTO CRM 19309 DF",
                "username": "Dr19309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831590946",
                "name": "marcos roberto",
                "username": "turistamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276340357257625602",
                "name": "Utilidxxtips",
                "username": "starsflawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701372262897815552",
                "name": "Rafa Random Shit",
                "username": "rafael_ramusga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63815742",
                "name": "\ua9c1Thali\ua9c2",
                "username": "tangerinethata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77558104",
                "name": "Magr\u00e3o Rousseff",
                "username": "niltonviscaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74762633",
                "name": "Deputado Federal Vicentinho - PT - SP",
                "username": "VICENTINHOPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239570282723057666",
                "name": "Flash News Press Hub Brasil",
                "username": "presshubbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385156396",
                "name": "Fernando Dur\u00e1n \ud83d\udd3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "durolandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400742794",
                "name": "Sociedad Venezolana de Ecolog\u00eda",
                "username": "SVEcologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081493241101459457",
                "name": "Stadnik.A",
                "username": "StadnikA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297161001587146753",
                "name": "relatosufologicos",
                "username": "relatosufologi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275479550445662208",
                "name": "Almir Alo\u00edsio",
                "username": "AlmirAloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4029210455",
                "name": "Pr Fl\u00e1vio Nunes",
                "username": "prflavionunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085139874133495808",
                "name": "Apolo Nunes",
                "username": "apolo_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94098672",
                "name": "Instituto Gamaliel",
                "username": "igamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307931282",
                "name": "Kadumago",
                "username": "Kadumago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038475840898695169",
                "name": "FabianaCWB",
                "username": "CwbFabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710377701",
                "name": "Ricardo Guerra",
                "username": "ricardolrguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158786237",
                "name": ".undr \ud83c\udfb4",
                "username": "underfaccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009541114507022337",
                "name": "Luz Estrella \ud83d\udc99 \ud83d\udc6a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99",
                "username": "ManzanaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577576491",
                "name": "Roberto Cachanosky",
                "username": "RCachanosky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25992212",
                "name": "TN - Todo Noticias",
                "username": "todonoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33989170",
                "name": "LA NACION",
                "username": "LANACION",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273667377",
                "name": "Club Atl\u00e9tico Tigre",
                "username": "catigreoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113823848183533569",
                "name": "Cristiane Ramos",
                "username": "Cristiane2027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956177960",
                "name": "Guadalupe Cha\u00edn",
                "username": "mgchain95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179233189",
                "name": "Z\u00c9",
                "username": "DOVALEMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491480450",
                "name": "Ailen \u2661",
                "username": "ailensilveraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149991703",
                "name": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "username": "alferdez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200480109976788993",
                "name": "rotasdochile",
                "username": "rotasdochile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254384171478384640",
                "name": "Marcelo de Castro Souza",
                "username": "Marcelo95253651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3147640553",
                "name": "Ryad \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "chakib_333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427932075",
                "name": "Lau",
                "username": "matheuslau99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250527501518016522",
                "name": "BOTAFOGO M1L GR4U",
                "username": "botafogom1lgr4l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675508118",
                "name": "a bi surda gr\u00e1vida\ud83e\udd30\ud83c\udffd 5694 \u2728",
                "username": "uaimaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56814907",
                "name": "Martinha \ud83d\udcaf%PT 13 \ud83e\udd85",
                "username": "DfMartinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295919192869343232",
                "name": "PELD - ILOC",
                "username": "IlocPeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505978918",
                "name": "marcelo batista",
                "username": "marcelo47151990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888850527362183169",
                "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "temposleopoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265634810913075200",
                "name": "continue a nadar \u208a\u02da.",
                "username": "threadshelp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334120874",
                "name": "Programa Globalizando",
                "username": "pglobalizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933834560902746113",
                "name": "Caim",
                "username": "Kisad_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905065611677698",
                "name": "Bariloche para Brasileiros",
                "username": "brcparabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26486155",
                "name": "Ricardo Kelmer",
                "username": "RicardoKelmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176368",
                "name": "Rodrigo Pav\u00e3o",
                "username": "rodpavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891709484808232960",
                "name": "Lari",
                "username": "lcrvlhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77740864",
                "name": "H\u00e9lio Costa",
                "username": "HelioCosta15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259135139348721664",
                "name": "bsbtimes",
                "username": "bsbtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102961098",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemopa",
                "username": "fundacaohemopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202309641",
                "name": "Caio Fischer",
                "username": "caiofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193525823485206528",
                "name": "\u043c \u05e0\u00e9\u0455\u0455\u03b9\u00a2\u03b1 \u03c7 ~ Monbebe/Wenee \u2661",
                "username": "jssic_mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248425351782354948",
                "name": "WONHO Official",
                "username": "official__wonho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264405999",
                "name": "Karla Karioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KarlaKarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240033263693021191",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luiz04559378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182038296299495424",
                "name": "Luis",
                "username": "Luis55962330",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000388273792045056",
                "name": "Fechada com meu Presidente Bolsonaro \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JuliaMe75489206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716563219909910528",
                "name": "ubajarasun",
                "username": "ubajara2020ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89203277",
                "name": "gust",
                "username": "gustvni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43793076",
                "name": "emedefresa",
                "username": "emedefresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174371473",
                "name": "Leonardo Abrahim",
                "username": "leoabrahim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182687555",
                "name": "Lucas Cidade",
                "username": "lucas_cidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128492744178008072",
                "name": "lolo \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e selca no fix",
                "username": "lolo_chase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808097855693090816",
                "name": "Lumis \ud83c\udf42 | \ud83d\udcd6: r\u00e1dio sil\u00eancio",
                "username": "malulazuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165025396892536833",
                "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Hon\u00f3rio da Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BarbaHonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201712325927067648",
                "name": "Thyara Patax\u00f3 \ud83c\udff9",
                "username": "PataxoThyara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124720542903357440",
                "name": "boi\u00f3loga",
                "username": "babsssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233600977",
                "name": "Time Out Lisboa",
                "username": "TimeOutLisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932021775512293377",
                "name": "K\u00e1tia Sant`Anna\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf35",
                "username": "Ktitajuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113869221870612481",
                "name": "Valdson Jos\u00e9",
                "username": "ValdsonSilva9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173105476",
                "name": "Madu \u2649\u2728",
                "username": "maduedu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059042427837825025",
                "name": "lari \ud83d\udc06",
                "username": "larissismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108910581988380672",
                "name": "Lisbeth1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764",
                "username": "Lisbethe19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244295197124636674",
                "name": "kaz'scrow",
                "username": "_xrtlover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288225176505720833",
                "name": "Ka_Brandt",
                "username": "KarinaBrandt11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755880235573317633",
                "name": "Anderson Eickhoff",
                "username": "andereickhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14599723",
                "name": "Concierge do por\u00e3o...",
                "username": "eduhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182241995",
                "name": "Comiss\u00e1rio Pol\u00edtico da URSAL",
                "username": "rodolphvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16179959",
                "name": "alessandra magalhaes",
                "username": "abmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980939780606308353",
                "name": "Everton",
                "username": "tvertin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327032305",
                "name": "Anna",
                "username": "Anna_M0R4X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "600252133",
                "name": "Dhiego Verona \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DhiegoVerona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819550164591509504",
                "name": "LuizDiGaetano\u271d\u26533\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2795\u2797\ud83d\udc9d\ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83e\udd51\u2721",
                "username": "Lago_Azul38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159466930",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunadosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183766128390221824",
                "name": "paraquedista Sampaio",
                "username": "LemosMauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128732404",
                "name": "thais.",
                "username": "_thaisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057961489477353472",
                "name": "Comunist\ud83c\udd70\ufe0f Patriota Filho de Porteiro",
                "username": "bidaberum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209153480486785030",
                "name": "Er Decosty Choudhary",
                "username": "Decosty1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3650640857",
                "name": "Ricardo Trade",
                "username": "trade_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948888036938567680",
                "name": "Leda Freitas",
                "username": "LedaFre32663756",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030289068385595392",
                "name": "bichinho de mata com pedra",
                "username": "frndemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208589760849162241",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd46\ud835\udd43\ud835\udd4a\ud835\udd46 \ud835\udd3d\u00ca\u2115\ud835\udd40\ud835\udd4f",
                "username": "FenixIronico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212815747035983872",
                "name": "Guerra - 7a conta",
                "username": "VaiGuerrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136470988076589057",
                "name": "#WeAreTrump - Tio Dan Dan",
                "username": "Tio_Dan_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097512798605791232",
                "name": "L. A. M",
                "username": "LuizAlbertoMll1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221129860",
                "name": "Celso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "Mourasc2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779028927310364672",
                "name": "Jadriane Ribeiro",
                "username": "JadrianeRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098038895089016838",
                "name": "Fran Mascarenhas \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99",
                "username": "Franml1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35219319",
                "name": "Cida Queiroz\u26a110 5 6 5",
                "username": "cidaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244819955020967937",
                "name": "Magali Augusto /Poemas & Ora\u00e7\u00f5es SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "magalicostahot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767484390343577600",
                "name": "Andrew G M R \ud83d\udc8b\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GgmAndrews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321288040",
                "name": "Marcio Gomes",
                "username": "marciogomesrjrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259272730681188352",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sorria voc\u00ea est\u00e1 sendo manipulado\ud83d\ude01\ud83d\udcf8 \ud83c\udde738",
                "username": "SManipulado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4884569031",
                "name": "Jo\u00e3o Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741",
                "username": "joaooliveirajo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202496984373964801",
                "name": "Matrix Neil Oficial",
                "username": "Matrix_Neil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001263736261312513",
                "name": "Will\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WiliamFAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212723214754779136",
                "name": "MC SE&ENTA! SIGO QUEM ME SEGUIR! SOU BOLSONARO!!!",
                "username": "enta_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57809043",
                "name": "San",
                "username": "SanBritish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174938006358130690",
                "name": "\u25cf Izza \u25cf",
                "username": "IzzaPerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258521840",
                "name": "T\u00e2nia \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83e\udd8b",
                "username": "QlTania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279185751469686785",
                "name": "Professor DESTRO",
                "username": "ProfessorDestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237547479895289856",
                "name": "Cah \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #AME",
                "username": "caripeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426495850",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carla Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "38_Carla1P_38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077939240275771394",
                "name": "Andreia Silva",
                "username": "Andreia_Silva9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277705221280587776",
                "name": "GATAGUERREIRA\ud83d\udd25\u2694\ufe0f#FechadaComBolsonaroAte2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GataGuerreira08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851918225860440067",
                "name": "Aninha Andrade",
                "username": "aninhagandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237111224824999937",
                "name": "\u24c2\ufe0f ENDIREITA BRASIL! \ud83d\udc8e",
                "username": "MonicaDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153822461080854528",
                "name": "Bea M \ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "Beamarina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185954590",
                "name": "EU ROB\u00d4, kun\u00e7eieiro (OFICIAL) O MIT\u00d4 2 \ud83d\ude37",
                "username": "Edsonline2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007274150858317826",
                "name": "AdsBarreto17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AdsBarreto17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395091343",
                "name": "Alejandro",
                "username": "AlejandroSig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193175498773450752",
                "name": "AUGUSTO \u00ae",
                "username": "augusrodri1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754094887423836160",
                "name": "Dora la Expropiadora",
                "username": "DExpropiadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4454152829",
                "name": "n",
                "username": "nicoappetissant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725283313",
                "name": "thassi",
                "username": "thassidutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43041690",
                "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "onyxlorenzoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791019811958558720",
                "name": "lora",
                "username": "goncalvezle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220571613",
                "name": "SUPER BICAMPE\u00c3O \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "qissuisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25620878",
                "name": "Eduardo Gustavo",
                "username": "EduardoGustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27291687",
                "name": "francisco pires",
                "username": "peleiasfrancisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266511477072105473",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\udf77",
                "username": "Georgia_verso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913779267707826176",
                "name": "Gisele Pincher",
                "username": "evertonlime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80850437",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SC",
                "username": "pcscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390513748",
                "name": "What Economy",
                "username": "whateconomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930481060999245825",
                "name": "bizinoto \ud83d\udef9",
                "username": "lunabizinoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149664007143526400",
                "name": "Mih\ud83d\udcab",
                "username": "zemillenao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821564676567875584",
                "name": "maria",
                "username": "mahhcvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4888800677",
                "name": "xulinha do c\u00e9u",
                "username": "juferrwira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62857252",
                "name": "BUENAVENTURA DURRUTI \ud83c\udff4",
                "username": "CaesarMarcellus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142150069157863425",
                "name": "Brandon Stark",
                "username": "starksarcastico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18917769",
                "name": "Intervozes",
                "username": "intervozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075422987334094848",
                "name": "sun \ud83d\udcab\u2601\ufe0f\ud83d\udc3a",
                "username": "feyrewymack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195547423",
                "name": "Alvori Ahlert",
                "username": "alvoriahlert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221425099",
                "name": "Achei em Palmas",
                "username": "acheiempalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224240765",
                "name": "Portal MPA",
                "username": "PortalMPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735914126921347072",
                "name": "malu",
                "username": "sadlikeblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250828747839811584",
                "name": "Florestaspt",
                "username": "florestaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268733390414647296",
                "name": "Rol\u00ea Cient\u00edfico",
                "username": "rolecientifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148322566840471553",
                "name": "Marcia Andrade",
                "username": "MarciaA31392666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48003419",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "Fabones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202052634",
                "name": "A Voz do Pato",
                "username": "avozdopato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9722452",
                "name": "Antonio Tabet",
                "username": "antoniotabet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1231688167281057792",
                "name": "Portal Al\u00e9m Para\u00edba",
                "username": "portalapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388872448",
                "name": "Portal Mega Irati",
                "username": "portalmegairati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40425615",
                "name": "professora cansada",
                "username": "quelanjos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431664",
                "name": "Inema - Bahia",
                "username": "InemaBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296861373520019457",
                "name": "REVISTA VULQUE OFICIAL",
                "username": "vulque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159318",
                "name": "Gilberto Monte",
                "username": "gilbertomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luguschrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936618068",
                "name": "Parintins 24 horas",
                "username": "Parintins24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243652963488456707",
                "name": "F.L.Y_News",
                "username": "FLYNews8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "_Mwaa_",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193566894353203202",
                "name": "Num Pulo Digital",
                "username": "NumPulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014957438",
                "name": "mauro",
                "username": "maurojr00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4011779661",
                "name": "Curupira \ud83e\udde1\ud83d\udd25",
                "username": "cocaffeine__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254150991852830720",
                "name": "Claudinei Pimentel",
                "username": "Claudinei_PRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "Miguel da Santa'anna",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266496048085839872",
                "name": "nastrin",
                "username": "nastrin3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755003465760473088",
                "name": "thayn\u00e1",
                "username": "carvalhothaynaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243061193",
                "name": "Larissa Gon\u00e7alves",
                "username": "laligonoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111432062815428608",
                "name": "Guia de ouro.BR",
                "username": "guiadeoouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214618812",
                "name": "antonio diniz camarg",
                "username": "isaniz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113548775807700993",
                "name": "Mito Bot",
                "username": "MitoBot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256440484559495169",
                "name": "dicasnegocioslocais",
                "username": "dicasnegociosl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165471876702986240",
                "name": "\ud80c\udd99",
                "username": "sophiasantann4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166442994",
                "name": "La\u00e9cio Alencar",
                "username": "LaecioAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268227411717632002",
                "name": "Imprensa News Sul",
                "username": "NewsImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1298788341974994945",
                "name": "P\u00e1gina Raoni",
                "username": "PaginaTupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197537611",
                "name": "Michel Garey",
                "username": "michelgarey",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1301098845145886721",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mfm14vvcjdc26khk0re1r8007lp",
        "oldest_id": "1298978987230674946",
        "result_count": 493
    }
}