{
    "data": [
        {
            "author_id": "231898257",
            "created_at": "2020-09-30T23:51:10.000Z",
            "id": "1311453565815267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades gaymada no parque municipal. Eu loucassa de vinho torcendo p Brunella igual uma cheerleader e q Denise gritando q roubaram o taser dela kkkkkkkkkkkk https://t.co/zPIgMD0WVu"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-09-30T23:45:14.000Z",
            "id": "1311452073704263681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra do Cip\u00f3, em MG, j\u00e1 dura tr\u00eas dias e bombeiros seguem sem previs\u00e3o para finalizar o combate \u00e0s chamas.\nO esfor\u00e7o \u00e9 para conter tr\u00eas grandes focos. Dois ficam dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/kWzq2cnW8y"
        },
        {
            "author_id": "1083203100788379658",
            "created_at": "2020-09-30T23:32:12.000Z",
            "id": "1311448795167809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Salto do Sucuri\u00fa, Costa Rica - Mato Grosso do Sul. https://t.co/eSbhUmjMx4"
        },
        {
            "author_id": "252372367",
            "created_at": "2020-09-30T23:22:07.000Z",
            "id": "1311446256053628931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem dormiu no parque municipal de Feliz hoje to bem kkk"
        },
        {
            "author_id": "233810416",
            "created_at": "2020-09-30T23:21:49.000Z",
            "id": "1311446178773585920",
            "in_reply_to_user_id": "233810416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reiterei que o caso versava sobre parque estadual (que \u00e9 diferente de reserva legal e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente). O CARF persistiu em responder sobre RF e APP. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "233810416",
            "created_at": "2020-09-30T23:18:49.000Z",
            "id": "1311445424536985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive um processo no CARF sobre ITR. Afirmei que im\u00f3vel rural situado em parque estadual, em conformidade com a Lei de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o deve pagar o tributo. O CARF respondeu sobre \u00e1rea de reserva legal e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente."
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2020-09-30T23:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1311444354297339905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida seja leve...\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf43\n\nMay life be light ... \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf43\n\n#trilheirosdobrasil \n#turismo \n#horto \n#caminhodohorto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/HfEQjHQ3RE"
        },
        {
            "author_id": "47081992",
            "created_at": "2020-09-30T23:00:41.000Z",
            "id": "1311440861151068162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantanal e Amaz\u00f4nia em chamas, revoga\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o a manguezais e restingas, inten\u00e7\u00e3o de extinguir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, s\u00e3o alguns exemplos de que n\u00e3o h\u00e1 compromisso com o clima e o meio ambiente. Se n\u00e3o pararmos isso, o clima ficar\u00e1 insuport\u00e1vel em pouco tempo."
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2020-09-30T22:58:00.000Z",
            "id": "1311440188132995075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como agendar visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/2ffHSZQ3jm"
        },
        {
            "author_id": "38944761",
            "created_at": "2020-09-30T22:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "975535152062492679",
                        "start": 0,
                        "username": "ThaiiBraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311436479969873926",
            "in_reply_to_user_id": "975535152062492679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaiiBraga Ir pra lugares abertos, em hor\u00e1rio de pouco movimento \u00e9 a melhor aposta, Thai. Aqui o parque nacional (\u00e1gua mineral) j\u00e1 estava aberto, mas sem as piscinas, s\u00f3 com uma trilha, bem ampla e que todos fazem na mesma dire\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o fica super tranquilo de manter muita dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "56138167",
            "created_at": "2020-09-30T22:20:16.000Z",
            "id": "1311430689909280770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca pegando fogo \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-09-30T22:14:54.000Z",
            "id": "1311429340345905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Miradouro da Pedra Bela no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/J6jhLiYF09"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-30T22:12:05.000Z",
            "id": "1311428632305377285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 mandamentos para explorar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:   Caminhada \u00e0 beira da Barragem de Vilarinho da FurnaCaminhada \u00e0 beira da Barragem de...\n- #TioSam https://t.co/vpZupuVGWN"
        },
        {
            "author_id": "138452985",
            "created_at": "2020-09-30T21:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "723028915",
                        "start": 0,
                        "username": "mavinovaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311425435562106880",
            "in_reply_to_user_id": "723028915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mavinovaes amiga a serra da canastra \u00e9 uma regi\u00e3o gigantee. o Parque nacional da serra da canastra \u00e9 um regi\u00e3o menor de preserva\u00e7\u00e3o onde fica os pico mais importe. nascente rio s\u00e3o francisco e a cachoeira casca d'anta"
        },
        {
            "author_id": "290867024",
            "created_at": "2020-09-30T21:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "855479053",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoCCarvalh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311423125003923457",
            "in_reply_to_user_id": "855479053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoCCarvalh Eu tamb\u00e9m...\nO Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, perto de BH, est\u00e1 com focos de inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "133911417",
            "created_at": "2020-09-30T21:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2873686739",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelorusso1"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2602339723",
                        "start": 15,
                        "username": "drikamoraes0809"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1241444460820602880",
                        "start": 32,
                        "username": "passarodanilo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 47,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311421135683190787",
            "in_reply_to_user_id": "2873686739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelorusso1 @drikamoraes0809 @passarodanilo @rsallesmma Tr\u00e1fico ilegal de madeira, desmatamento em \u00e1rea protegida e beneficiamento de acesso a grileiros. Marina com sua imagem montada de mulher do campo recebeu de Dilma e de Temer desconto nas multas por crime ambiental e dei calote."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T21:37:11.000Z",
            "id": "1311419848451190784",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,20 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de setembro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T21:37:11.000Z",
            "id": "1311419847566266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,10 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 em 2 de setembro de 2020 - o PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1215048989902561280",
            "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "872923850907963392",
                        "start": 0,
                        "username": "RFelicioOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311418040333012992",
            "in_reply_to_user_id": "872923850907963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RFelicioOficial Caro prof. enviei um email p o sr. com uma d\u00favida sobre os ALTOS NIVEIS de NO2 sobre a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1, a Serra de Miguel Pereira e Petr\u00f3polis. Ser\u00e1 que poderia dar uma olhada ? gmacedom2018@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z",
            "id": "1311418040035278849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Canastra ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o nesta quinta\n\nhttps://t.co/uumpDhdOfG"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-30T21:30:00.000Z",
            "id": "1311418039800418306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Canastra ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o nesta quinta\n\nhttps://t.co/wA254Gc7Kf"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-09-30T21:27:14.000Z",
            "id": "1311417344414146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram o trabalho de conten\u00e7\u00e3o das chamas do Parque Estadual do Ibitipoca. Leia mais: link \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o Bombeiros https://t.co/m5LoHU27f4"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-09-30T21:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "163975944",
                        "start": 155,
                        "username": "MargaretCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 172,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311416100903702529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente afirmou que o dinheiro dever\u00e1 ser aplicado na execu\u00e7\u00e3o de um projeto de renova\u00e7\u00e3o do parque, apresentado pela deputada federal @MargaretCoelho. @rsallesmma \n\n#PortalGP1 #GP1 #RicardoSalles #ParqueNacionaldeSeteCidades \nhttps://t.co/qcutzmDpA9"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2020-09-30T21:11:44.000Z",
            "id": "1311413444785172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Temperatura chega a 43\u00baC no Pantanal de MT e calor e tempo seco ajudam na propaga\u00e7\u00e3o de fogo subterr\u00e2neo. A for\u00e7a-tarefa concentra os esfor\u00e7os para conter o inc\u00eandio que se desprendeu da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 e est\u00e1 entrando no oeste da Transpantaneira. https://t.co/q4yehyMYf9"
        },
        {
            "author_id": "1161743870495023104",
            "created_at": "2020-09-30T21:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "939091",
                        "start": 0,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311413342662164488",
            "in_reply_to_user_id": "939091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoeBiden Responda sem pesquisar no Google. \nQual \u00e9 o n\u00famero do bus\u00e3o que sai da candel\u00e1ria no centro do Rio de Janeiro e tem o ponto final no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-30T21:03:52.000Z",
            "id": "1311411465933533196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece a Expedi\u00e7\u00e3o Rio Negro? Nessa campanha trazemos dicas semanais imperd\u00edveis de empreendimentos tur\u00edsticos da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro, pertinho de Manaus. A dica de hoje \u00e9 Restaurante Encanto do Sarac\u00e1.\ud83c\udf74\ud83c\udf7d https://t.co/v9PiAh3xHC"
        },
        {
            "author_id": "30786273",
            "created_at": "2020-09-30T20:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "206626019",
                        "start": 0,
                        "username": "fsouzajrJuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311409840124817408",
            "in_reply_to_user_id": "206626019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fsouzajrJuca Ser\u00e1 que ele conhece o cramulh\u00e3o?\n\n\"Caverna do Diabo \u00e9 uma caverna existente no Parque Estadual Caverna do Diabo, munic\u00edpio de Eldorado.\"\n\nJ\u00e1 fui l\u00e1, inclusive..."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-09-30T20:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1116331461253246979",
                        "start": 48,
                        "username": "NewsCabeza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311409099049967617",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primavera chegou dando um show! \u2728\ud83c\udf40\ud83c\udf38\n\nConfira no @NewsCabeza. \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/DIVizJjfOU"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-30T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "53085255",
                        "start": 124,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311402939911565314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 Acompanhe a inaugura\u00e7\u00e3o virtual do Parque Estadual de Timon. Veja, nesta quarta-feira (30), \u00e0s 18h, nas redes oficiais do @GovernoMA, a entrega de mais um centro de lazer pelo #GovernoDoEstado.\n\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #UseM\u00e1scara https://t.co/XJ5Gr9O59j"
        },
        {
            "author_id": "2917867960",
            "created_at": "2020-09-30T20:29:23.000Z",
            "id": "1311402783950753797",
            "in_reply_to_user_id": "2917867960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler que o ICMBio tomou conta da situa\u00e7\u00e3o mas esse fogo dentro de um PARQUE NACIONAL \u00e9 muito estranho e nada nem ningu\u00e9m tira isso \u00e9 minha cabe\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2020-09-30T20:27:52.000Z",
            "id": "1311402404630474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/fDbm621Zy7"
        },
        {
            "author_id": "3336298205",
            "created_at": "2020-09-30T20:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "993204609480101889",
                        "start": 0,
                        "username": "_garciaax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311402404559106049",
            "in_reply_to_user_id": "993204609480101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_garciaax Voc\u00ea fazendo a trilha(40/50min) atrav\u00e9s do parque nacional da Tijuca, voc\u00ea paga l\u00e1 no alto do Cristo um valor simb\u00f3lico( 4/7 reais n\u00e3o sei o exato) mostrando um comprovante que \u00e9 moradora do RJ. Ap\u00f3s isso voc\u00ea consegue ter acesso ao monumento numa boa."
        },
        {
            "author_id": "2917867960",
            "created_at": "2020-09-30T20:27:35.000Z",
            "id": "1311402334438731781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas em Minas Gerais tamb\u00e9m pegando fogo, assim como o Parque da serra do cip\u00f3. Locais de preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies e est\u00e3o literalmente se ACABANDO e nenhum tipo de a\u00e7\u00e3o sendo feita corretamente. Eu odeio esse mundo."
        },
        {
            "author_id": "77283645",
            "created_at": "2020-09-30T20:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "19181441",
                        "start": 0,
                        "username": "evandrof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311401672908967936",
            "in_reply_to_user_id": "19181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evandrof Tranquilo pra fazer um c\u00e1rdio de leve no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-30T19:47:08.000Z",
            "id": "1311392155282419713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos mais visitados do pa\u00eds, diz estudo  https://t.co/U3WEj5bIQI"
        },
        {
            "author_id": "1308408995930148864",
            "created_at": "2020-09-30T19:45:54.000Z",
            "id": "1311391844044070920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 15 florestas estaduais, 2 viveiros florestais, 1 hortos florestais e 1 parque estadual. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "1301624947782094851",
            "created_at": "2020-09-30T19:45:00.000Z",
            "id": "1311391617132232710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2020-09-30T19:37:54.000Z",
            "id": "1311389831566688262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uma pesquisa da ONG Earthsight acusa multinacionais autom\u00f3veis, como a BMW e a Jaguar Land Rover, de serem c\u00famplices da desfloresta\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida na Am\u00e9rica do Sul, habitada por uma tribo ind\u00edgena, atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de couro.  https://t.co/col1U4Tsy4"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-09-30T19:22:46.000Z",
            "id": "1311386022815690755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hora de chorar o inc\u00eandio no Pantanal,\u00a0 vindo de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) - https://t.co/lYyK3UKyhw https://t.co/erseO24ea2"
        },
        {
            "author_id": "331199852",
            "created_at": "2020-09-30T19:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.976539,
                        -24.3468608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "953e3244a1215a17"
            },
            "id": "1311384409849737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Intervales https://t.co/aLehUNdW4f"
        },
        {
            "author_id": "2868302807",
            "created_at": "2020-09-30T19:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1134647666",
                        "start": 0,
                        "username": "spectralsx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311380820305866752",
            "in_reply_to_user_id": "1134647666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spectralsx tudo culpa da sua bad communication. passei at\u00e9 pelo parque municipal lembrei do evento l\u00e1 e fiquei sdds, sofri"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-09-30T19:01:36.000Z",
            "id": "1311380693507809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Timon ser\u00e1 transmitida ao vivo.\n\nEm solenidade virtual, as redes oficiais do #GovernoDoMaranh\u00e3o ir\u00e3o divulgar a entrega de mais um centro de lazer para a popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/gOvLCmBQYN"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-09-30T19:00:01.000Z",
            "id": "1311380295522762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 244,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge h\u00e1 3 dias o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/n2DKRN3gMe #G1 https://t.co/ZgeEcyxIKt"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-09-30T18:57:08.000Z",
            "id": "1311379571418320898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s extin\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio, Parque Estadual de Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima semana https://t.co/SEANyIbaCt"
        },
        {
            "author_id": "2858428446",
            "created_at": "2020-09-30T18:47:02.000Z",
            "id": "1311377027115565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Maranh\u00e3o entrega Parque Estadual Sucupira, em\u00a0Timon https://t.co/rtPxfjvdBC"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2020-09-30T18:43:32.000Z",
            "id": "1311376147054198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada nesta quarta-feira (30) pelo diretor-geral do Instituto Estadual de Florestas (IEF). Chamas come\u00e7aram na madrugada de segunda-feira (28) e o local precisou ser fechado. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/mX81pkajhZ"
        },
        {
            "author_id": "1311367199387418627",
            "created_at": "2020-09-30T18:43:03.000Z",
            "id": "1311376026166013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 15 florestas estaduais, 2 viveiros florestais, 1 hortos florestais e 1 parque estadual. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-09-30T18:41:39.000Z",
            "id": "1311375673370570753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primavera brinda visitantes no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yU1QPiKcIK https://t.co/MaaujKV7dC"
        },
        {
            "author_id": "57539192",
            "created_at": "2020-09-30T18:41:18.000Z",
            "id": "1311375586980495362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de repente um puta cheiro de chuva em casa, mas o c\u00e9u n\u00e3o demonstra nada. at\u00e9 que me disseram ser o parque municipal com in\u00fameros irrigadores ligados"
        },
        {
            "author_id": "637076023",
            "created_at": "2020-09-30T18:38:58.000Z",
            "id": "1311374997248774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2020-09-30T18:37:27.000Z",
            "id": "1311374616636653573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 remarcada para a pr\u00f3xima semana https://t.co/moD0wO8Ieg"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2020-09-30T18:37:27.000Z",
            "id": "1311374614988288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/FdUb7fJTAM"
        },
        {
            "author_id": "1298634865303261184",
            "created_at": "2020-09-30T18:31:53.000Z",
            "id": "1311373216800215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "1268647970565689346",
            "created_at": "2020-09-30T18:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311371862073577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque, Chiapas https://t.co/Jr1DvR6Wog a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3301530878",
            "created_at": "2020-09-30T18:22:13.000Z",
            "id": "1311370782849761285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #DiaDeLuta"
        },
        {
            "author_id": "515733105",
            "created_at": "2020-09-30T18:16:04.000Z",
            "id": "1311369237181722626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsominions dando replay num coment\u00e1rio meu de uma semana atr\u00e1s num post sobre parque nacional, pq critiquei Bolsonaro. Essa gente \u00e9, sobretudo, vagabunda, a toa, desocupada, gado que n\u00e3o trabalha."
        },
        {
            "author_id": "731737941685440512",
            "created_at": "2020-09-30T18:14:10.000Z",
            "id": "1311368756430622722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades parque municipal https://t.co/OtYoDYDuL0"
        },
        {
            "author_id": "993930703",
            "created_at": "2020-09-30T18:10:25.000Z",
            "id": "1311367814129889285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #DiaDeLuta"
        },
        {
            "author_id": "104339271",
            "created_at": "2020-09-30T18:00:51.000Z",
            "id": "1311365404405755905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #DiaDeLuta"
        },
        {
            "author_id": "1298621949938196484",
            "created_at": "2020-09-30T17:47:56.000Z",
            "id": "1311362157729193986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa #DiaDeLuta"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-09-30T17:46:02.000Z",
            "id": "1311361678248943621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s extin\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio, Parque Estadual de Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima semana  https://t.co/da2zxqO7UO"
        },
        {
            "author_id": "273460449",
            "created_at": "2020-09-30T17:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1247924974544998403",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloORosado"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "43023158",
                        "start": 21,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311360389683257346",
            "in_reply_to_user_id": "1247924974544998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloORosado E a\u00ed @LucianoHuck , quer dizer que voce \u00e9 defensor ambiental que comprou uma \u00e1rea protegida, usando de influ\u00eancia pol\u00edtica, e ainda pratica crimes ambientais no local?"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-30T17:38:27.000Z",
            "id": "1311359769446428673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s extin\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio, Parque Estadual de Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima semana https://t.co/uFupmdV3pR"
        },
        {
            "author_id": "1308414819326922754",
            "created_at": "2020-09-30T17:34:07.000Z",
            "id": "1311358679170650113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 15 florestas estaduais, 2 viveiros florestais, 1 hortos florestais e 1 parque estadual. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "1852511863",
            "created_at": "2020-09-30T17:30:19.000Z",
            "id": "1311357720554020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/21wV1UGczo"
        },
        {
            "author_id": "1308498820498685958",
            "created_at": "2020-09-30T17:22:23.000Z",
            "id": "1311355725676007427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s extin\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio, Parque Estadual de Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima semana https://t.co/6VwG0eCaz0"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-09-30T16:55:05.000Z",
            "id": "1311348853866549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita guiada ao Parque Nacional de Chimanimani em imagens https://t.co/gaHQwDBppx"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-09-30T16:38:53.000Z",
            "id": "1311344779704360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado dentro do Parque Estadual do Ibitipoca: https://t.co/9rwGZu8J8u"
        },
        {
            "author_id": "3428039800",
            "created_at": "2020-09-30T16:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "43023158",
                        "start": 5,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311342382642802689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed @LucianoHuck  falou uma par de merda sobre a Amaz\u00f4nia, mas a casinha em \u00e1rea protegida em Angra dos  Reis t\u00e1 l\u00e1. E essa multa j\u00e1 pagou seu narigudo demagogo? https://t.co/Z8RSnFuDRn"
        },
        {
            "author_id": "243806401",
            "created_at": "2020-09-30T16:14:49.000Z",
            "id": "1311338722684817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/l94jebzhow"
        },
        {
            "author_id": "1620406988",
            "created_at": "2020-09-30T16:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1247924974544998403",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloORosado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311338494040641537",
            "in_reply_to_user_id": "1247924974544998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloORosado \"marisqueira\" foi a desculpa usada para ocupar uma \u00e1rea p\u00fablica e o livre acesso. Lembrando que foi o amigo dele, S\u00e9rgio Cabral, que liberou a constru\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "3232181343",
            "created_at": "2020-09-30T16:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311337252979695618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IgSnxiain6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-09-30T16:08:52.000Z",
            "id": "1311337225330798594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 remarcada para a pr\u00f3xima semana. Nova data para a retomada foi revelada pela gerente do Parque, Clarice Silva, em entrevista \u00e0 R\u00e1dio CBN Juiz de Fora. Leia mais: https://t.co/sYiK3auQid https://t.co/wWywhK0pA6"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2020-09-30T16:07:24.000Z",
            "id": "1311336853623263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os fiscais de vel\u00f3rio n\u00e3o falham nunca.\n\nali\u00e1s, j\u00e1 separamos as nossas fotos de san telmo e das exposi\u00e7\u00f5es maravilhosas em sp e na biblioteca parque estadual/rj. #quino #mafalda https://t.co/hJrS9Wqz3x"
        },
        {
            "author_id": "3428039800",
            "created_at": "2020-09-30T16:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311336766016806921",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que mora numa \u00e1rea protegida de Angra dos Reis e que  N\u00c3O DEVERIA TER NADA CONSTRUIDO L\u00c1.\n\u00e9 um bosta querendo falar merda!\nVai liberar a praia que voc\u00ea chama de sua e que o maldito do Lula liberou pra voc\u00ea???\nNarigudo co caramba"
        },
        {
            "author_id": "1300546315978407940",
            "created_at": "2020-09-30T16:02:03.000Z",
            "id": "1311335507188686851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que em #Maca\u00e9 est\u00e1 localizado o Parque Nacional de Jurubatiba, maior reserva de conserva\u00e7\u00e3o de restinga, vegeta\u00e7\u00e3o litor\u00e2nea \ud83c\udf35\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\ud83c\udf31 \n\nDando uma voltinha na praia com o Cau\u00eazinho\ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ufe0f\u26f1\ufe0f https://t.co/HomiIFhBtl"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-30T16:01:02.000Z",
            "id": "1311335252053364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/X7SFSPFH67"
        },
        {
            "author_id": "4836119063",
            "created_at": "2020-09-30T15:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "18241502",
                        "start": 0,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311331640422039558",
            "in_reply_to_user_id": "18241502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spain Parque Nacional de Monfrag\u00fce"
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:45:43.000Z",
            "id": "1311331397198589955",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Alegrete e Ref\u00fagio de Vida Silvestre Rio Tibagi: UC's privadas reconhecidas a n\u00edvel federal, conectam-se com outras \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) para formar corredores ecol\u00f3gicos nos campos gerais; https://t.co/w3XMmSAU1u"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-09-30T15:45:40.000Z",
            "id": "1311331385966317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge h\u00e1 3 dias o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LumZS3bh9z https://t.co/OGkzhQh9d8"
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 186,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311331272338427909",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes de rios, campos nativos e afloramentos rochosos com pinturas rupestres de mais de 10 mil anos est\u00e3o entre os recursos protegidos, atualmente em risco tamb\u00e9m por amea\u00e7a do Min. @rsallesmma de reduzir ou at\u00e9 extinguir a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:44:51.000Z",
            "id": "1311331182789955585",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional dos Campos Gerais: maior \u00e1rea de arauc\u00e1rias em floresta protegida no mundo e um dos \u00faltimos remanescentes do tipo, proporciona atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental, turismo ecol\u00f3gico e pesquisas cient\u00edficas. https://t.co/OQvlMOKgeU"
        },
        {
            "author_id": "1275210442781143046",
            "created_at": "2020-09-30T15:44:02.000Z",
            "id": "1311330975104872448",
            "in_reply_to_user_id": "1275210442781143046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Escarpa Devoniana \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) rica em fauna e flora, localiza-se na transi\u00e7\u00e3o de relevo entre o 1\u00ba e o 2\u00ba planalto (de Ponta Grossa a Campo Largo), \u00e9 chamada assim em raz\u00e3o das rochas de sustenta\u00e7\u00e3o com idade devoniana de 400 milh\u00f5es de anos. https://t.co/wrnBLEsJX2"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2020-09-30T15:43:05.000Z",
            "id": "1311330737489141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Conhe\u00e7a o fabuloso Parque Nacional da #Gorongosa, #Mo\u00e7ambique, extraordin\u00e1rio palco de uma enorme diversidade de #vida selvagem \ud83d\udc18 Por M\u00f3nica Barbosa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/4Ovj586W3T"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T15:34:49.000Z",
            "id": "1311328655390384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,10 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 5 de setembro de 2020 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,37 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "1080242770462298112",
            "created_at": "2020-09-30T15:24:20.000Z",
            "id": "1311326018876121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - quarto \n2 - quarto\n3 - num \"apto\"\n4 - parque de areia\n5 - audit\u00f3rio\n6 - em casa\n7 - floresta nacional de bras\u00edlia\n8 - meu condom\u00ednio ou escola\nFav q eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-09-30T15:13:45.000Z",
            "id": "1311323353177825283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ser\u00e1 entregue o mais novo espa\u00e7o de lazer para a popula\u00e7\u00e3o de Timon: o #ParqueAmbientalDoSucupira. \ud83c\udf33 \n\nE voc\u00ea poder\u00e1 assistir \u00e0 inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Timon pelas redes oficiais do #GovernoDoMaranh\u00e3o a partir das 18h. https://t.co/65B5MogEhe"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-30T15:01:00.000Z",
            "id": "1311320147437785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/qDgBZPK4Pp"
        },
        {
            "author_id": "76515309",
            "created_at": "2020-09-30T14:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57013311",
                        "start": 0,
                        "username": "Joaovaladares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311317651910787073",
            "in_reply_to_user_id": "57013311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Joaovaladares Detalhe que a Marinha j\u00e1 tentou leiloar uma parte dessa \u00e1rea l\u00e1 por 2010, muito antes de os militares entrarem nesse surto atual. Foram impedidos pelo decreto da prefeitura regulamentando a \u00e1rea como parque municipal. A\u00ed foram pra Justi\u00e7a... &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2020-09-30T14:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "137780741",
                        "start": 11,
                        "username": "SinesioCampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311313759730835458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado @SinesioCampos apresentou dois PL\u00b4s que devem gerar emprego e renda, principalmente a popula\u00e7\u00f5es do interior. Destacou a Emenda Constitucional que trata sobre explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel do manejo de jacar\u00e9s, numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que seria sa\u00edda econ\u00f4mica do Estado."
        },
        {
            "author_id": "1944108175",
            "created_at": "2020-09-30T14:19:49.000Z",
            "id": "1311309781676720130",
            "in_reply_to_user_id": "1944108175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A A\u00e7\u00e3o Bicho vivo levou alimentos para os animais \u201cque j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam mais o que comer\u201d como disse o Sr. Laureano, propriet\u00e1rio do terreno que hoje \u00e9 uma RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural)\nVeja o v\u00eddeo:\nhttps://t.co/F2TFJiKppS\n(...)"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-09-30T14:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1241722815969181696",
                        "start": 15,
                        "username": "Aline13PT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311309133187031043",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila @Aline13PT Parque Municipal do Morro S\u00e3o Pedro!!!"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-09-30T14:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311308326530174977",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand eu trabalhava num parque nacional, a\u00ed as brabuleta iam muito na gente \n\nabelha tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1226254924092186626",
            "created_at": "2020-09-30T14:05:28.000Z",
            "id": "1311306169726775296",
            "in_reply_to_user_id": "1226254924092186626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais afetadas:\n\nParque Estadual Encontro das \u00c1guas, com 84,5% do territ\u00f3rio.\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Arara Azul, com mais de 89% do territ\u00f3rio.\nSesc Pantanal, com mais de 82% do territ\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "1226254924092186626",
            "created_at": "2020-09-30T14:05:28.000Z",
            "id": "1311306168044789761",
            "in_reply_to_user_id": "1226254924092186626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 24 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Pantanal, (al\u00e9m da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) outras 13 unidades foram atingidas pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-09-30T14:05:17.000Z",
            "id": "1311306124126232582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na zona norte de S\u00e3o Paulo, o Parque Estadual da Cantareira \u00e9 o lugar perfeito para os trilheiros e amantes da natureza \ud83c\udf33 Essa reserva natural possui mais de 7.900 hectares, quase o tamanho de oito campos de futebol \ud83d\ude2e Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? https://t.co/bUlkh3W4wW"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-09-30T14:01:00.000Z",
            "id": "1311305046647279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edson Brito de Melo. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/wd0HVGKcHD"
        },
        {
            "author_id": "1273779579942027265",
            "created_at": "2020-09-30T13:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1241543414342090755",
                        "start": 16,
                        "username": "BohemianBRdream"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1136718720682876928",
                        "start": 33,
                        "username": "LiberdadeNewman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311300416592850944",
            "in_reply_to_user_id": "1268696817191043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolinaRaposA @BohemianBRdream @LiberdadeNewman Exatamente, vai chover menos no Brasil, e vamos perder uma reserva biol\u00f3gica absurda. O correto a se fazer, \u00e9 privatizar a Amaz\u00f4nia, dessa forma fica f\u00e1cil controlar inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "819636284448718848",
            "created_at": "2020-09-30T13:42:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "119a3b2230d76000"
            },
            "id": "1311300378605096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender. https://t.co/x9Z5zsS0NF"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2020-09-30T13:37:31.000Z",
            "id": "1311299135761453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vice-presidente Mour\u00e3o participa de reuni\u00e3o fechada com a mineradora Vale no Par\u00e1. Compromisso desembarcou na regi\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e n\u00e3o falou com a imprensa. #G1PA https://t.co/spKaxbrM0c"
        },
        {
            "author_id": "925546825515438080",
            "created_at": "2020-09-30T13:05:53.000Z",
            "id": "1311291177195499520",
            "in_reply_to_user_id": "925546825515438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to no meu 3\u00b0 pibic, j\u00e1 fiz extens\u00e3o na \u00e1rea de per\u00edcia, j\u00e1 fiz monitoramento em parque nacional NAO EH POSS\u00cdVEL"
        },
        {
            "author_id": "1126541908203982853",
            "created_at": "2020-09-30T13:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "84076180",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaPaulaVolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311290725192130561",
            "in_reply_to_user_id": "1126541908203982853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaPaulaVolei \"A opini\u00e3o p\u00fablica nacional e internacional era constantemente alarmada por problemas no meio ambiente brasileiro: polui\u00e7\u00e3o na cidade de Cubat\u00e3o, inunda\u00e7\u00e3o das cataratas do Parque Nacional Sete Quedas, as desastrosas constru\u00e7\u00f5es das usinas hidrel\u00e9tricas de Balbina no Amazonas..."
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2020-09-30T13:03:49.000Z",
            "id": "1311290655612825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yAlxKpXMLs"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2020-09-30T13:02:31.000Z",
            "id": "1311290329853820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico ap\u00f3s oito meses fechado\nhttps://t.co/9pEv9Vabcn https://t.co/rjHEfRYXlR"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-30T13:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "53085255",
                        "start": 124,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311289701278523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 Acompanhe a inaugura\u00e7\u00e3o virtual do Parque Estadual de Timon. Veja, nesta quarta-feira (30), \u00e0s 18h, nas redes oficiais do @GovernoMA, a entrega de mais um centro de lazer pelo #GovernoDoEstado.\n\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #UseM\u00e1scara https://t.co/uWi0KsLj2O"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2020-09-30T12:55:45.000Z",
            "id": "1311288624563081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/6hlfgJHQ3h https://t.co/I50P5NqkPl"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-09-30T12:55:44.000Z",
            "id": "1311288621471854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/yuxasg4iLM https://t.co/JtDaxhr8i4"
        },
        {
            "author_id": "1126541908203982853",
            "created_at": "2020-09-30T12:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61531992",
                        "start": 0,
                        "username": "alebarbieriadv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311288570355777538",
            "in_reply_to_user_id": "61531992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alebarbieriadv https://t.co/1b8wcezUZp\n1988: \"A opini\u00e3o p\u00fablica nacional e internacional era constantemente alarmada por problemas no meio ambiente brasileiro: polui\u00e7\u00e3o na cidade de Cubat\u00e3o, inunda\u00e7\u00e3o das cataratas do Parque Nacional Sete Quedas, as desastrosas constru\u00e7\u00f5es das usinas(...)"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-09-30T12:52:29.000Z",
            "id": "1311287805277020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 , na regi\u00e3o central de Minas Gerais. O fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado e j\u00e1 chegou perto de \u00e1reas residenciais. #BoraSP #BandJornalismo https://t.co/Rzq42rMtti"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2020-09-30T12:44:47.000Z",
            "id": "1311285865432391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta! Floresta Nacional do Araripe \u00e9 cen\u00e1rio de assaltos, visitas irregulares e extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira https://t.co/X6zZwt01gq"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2020-09-30T12:31:24.000Z",
            "id": "1311282498584956929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s (Coracias caudatus) observando a paisagem pr\u00f3ximo a elefantes, no Parque Nacional Chobe, em Botswana.\n\n\ud83d\udcf8: Sabine Stols.\n\n#instabird #bird #africa #botswana - https://t.co/nMaWmt1Zpe"
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2020-09-30T12:27:49.000Z",
            "id": "1311281593835757571",
            "in_reply_to_user_id": "525660972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atingia o Parque Estadual do Ibitipoca, em Lima Duarte, na Zona da Mata Mineira, desde o \u00faltimo domingo, \u00e9 controlado.\n\nSegundo os bombeiros, as chamas no local foram extintas no in\u00edcio da noite dessa ter\u00e7a-feira."
        },
        {
            "author_id": "224741510",
            "created_at": "2020-09-30T12:24:19.000Z",
            "id": "1311280715917647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruye Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, en  Regi\u00f3b Central de Minas Gerais. Brasil. Ahora mismo.   https://t.co/z3V9BN9A3y"
        },
        {
            "author_id": "1165102085693685760",
            "created_at": "2020-09-30T12:12:26.000Z",
            "id": "1311277723126583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Monte Roraima e as outras montanhas de mesa no Parque Nacional Canaima s\u00e3o consideradas as forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas mais antigas da Terra, datando de cerca de dois bilh\u00f5es de anos antes da Era Pr\u00e9-cambriana.\" https://t.co/x5zZ6FNwyT"
        },
        {
            "author_id": "637185642",
            "created_at": "2020-09-30T11:51:50.000Z",
            "id": "1311272538597621761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Inc\u00eandio \u00e9 controlado dentro do Parque Estadual do Ibitipoca | Zona da Mata | G1  https://t.co/rg3TwT8shm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-30T11:51:11.000Z",
            "id": "1311272378576576513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o carcar\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vEZ5ZMSjIe"
        },
        {
            "author_id": "358912077",
            "created_at": "2020-09-30T11:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311268898646429697",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o leitor da folha que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T11:32:26.000Z",
            "id": "1311267657732165634",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-30T11:32:26.000Z",
            "id": "1311267657266601985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 2 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,44 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1278062224213446656",
            "created_at": "2020-09-30T11:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1197148955773153280",
                        "start": 0,
                        "username": "fernando_g_f_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 15,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311266038131163137",
            "in_reply_to_user_id": "1197148955773153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernando_g_f_ @o_antagonista Eu moro ao entorno do Parque Estadual da Pedra Branca em Vargem Grande  , tenho  51 anos ,  ela at\u00e9 hoje est\u00e1 intacta \n#BolsonaroOrgulhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "79823046",
            "created_at": "2020-09-30T11:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311263338152722437",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O cara construiu uma casa na praia na area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAgora vem dar pito em ministro que ta liberando pra outros fazerem o mesmo que ele\n\nAo menos desta feita seria legal\n\nCara-de-pau!"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-09-30T11:14:11.000Z",
            "id": "1311263063618793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/wa1GkK3Aau"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-09-30T11:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "86356656",
                        "start": 123,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311262658956533762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central de Minas Gerais. Se https://t.co/oZAxMG2IOu (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2020-09-30T11:11:22.000Z",
            "id": "1311262355079262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central de Minas Gerais. Segundo o Corpo de Bombeiros, o fogo j\u00e1 chegou perto de \u00e1reas residenciais, como em Lagoa Santa, na Regi\u00e3o Metropolitana de BH. (+)\n\n\ud83d\udcf7Bombeiros MG/ Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/728oCMDKPw"
        },
        {
            "author_id": "77379030",
            "created_at": "2020-09-30T11:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311261802471272450",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN T\u00e1 calor? Vamos derrubar mais arvores e construir Aguas Claras II, nova EPTG.\nVamos derrubar a Floresta Nacional e fazer condominios de luxo.\nInfelizmente o deserto Bras\u00edlia \u00e9 culpa do brasiliense (nascido aqui ou n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "82683880",
            "created_at": "2020-09-30T11:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311259550050385921",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o e levoy multa porque cercou a praia pra n\u00e3o sentir cheiro de pobre, e fala mal do MTST. Se enxerga hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "1111421469823766528",
            "created_at": "2020-09-30T10:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311259456127340551",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por acaso \u00e9 correto ? Sinceramente, hipocrisia \u00e9 o nome para isso...."
        },
        {
            "author_id": "299208633",
            "created_at": "2020-09-30T10:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311256678587867136",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel E aquele mesmo em que o Cabral e esposa permitiram ele a fazer uma praia particular em Angra dos Reis onde e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!! H\u00e1 t\u00e1, mais a galera tem mem\u00f3ria seletiva!!"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-30T10:01:56.000Z",
            "id": "1311244881394896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOP 8: o melhor do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:   Os espigueiros de Soajo: paisagem inesperadaOs espigueiros de Soajo: paisagem...\n- #TioSam https://t.co/s99XHcHaro"
        },
        {
            "author_id": "1305424352230477825",
            "created_at": "2020-09-30T09:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311229884669267968",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que tomou uma multa ambiental em Angra por nao respeitar exatamente as faixas de constru\u00e7\u00e3o da costa (APP) e mora em um topo de morro (APP). Hipocrisia a gente v\u00ea por aqui...\nAPP -Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "56758454",
            "created_at": "2020-09-30T06:51:31.000Z",
            "id": "1311196962868342787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado dentro do Parque Estadual do Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/wnmdRqZAjJ"
        },
        {
            "author_id": "1252089598852857856",
            "created_at": "2020-09-30T05:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311170929808957440",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E aquela mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2020-09-30T04:56:24.000Z",
            "id": "1311167992026333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00e9us\n\nhttps://t.co/7pUcO3ZOWU"
        },
        {
            "author_id": "838503395103240193",
            "created_at": "2020-09-30T04:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1122347280797974528",
                        "start": 0,
                        "username": "AppelLuciano"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43023158",
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311162130251612161",
            "in_reply_to_user_id": "1122347280797974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AppelLuciano @LucianoHuck Verdade. V\u00e1rios jornais noticiaram. Safado. Hip\u00f3crita.  Eis uma das manchete: \u201cLuciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgio Cabral\u201d"
        },
        {
            "author_id": "838503395103240193",
            "created_at": "2020-09-30T04:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311161873434398726",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O mesmo meio ambiente no qual vc conseguiu fazer um casebre em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Luciano, seu segundo nome \u00e9 HIPOCRISIA! \u201cLuciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgio Cabral\u201dtirado de v\u00e1rios jornais!"
        },
        {
            "author_id": "1089966684537061376",
            "created_at": "2020-09-30T04:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311154983463780358",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o se fa\u00e7a de desentendido,  e sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  t\u00e3o canalha como esse da\u00ed narigudo"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-09-30T02:58:02.000Z",
            "id": "1311138203802505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tr\u00eas dias, bombeiros, brigadistas, volunt\u00e1rios e servidores do parque estadual tentam controlar a situa\u00e7\u00e3o e apagar as labaredas que se propagam pela vegeta\u00e7\u00e3o seca.\n\nLeia:\nhttps://t.co/RV6Kat3wWU"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-09-30T02:51:48.000Z",
            "id": "1311136637657718793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a uma das primeiras esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas do Pantanal.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 tem mais de 11 mil hectares e \u00e9 ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/SGlGfiM8WA"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-30T02:40:00.000Z",
            "id": "1311133665582370821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/GQukiSnCr3"
        },
        {
            "author_id": "77295702",
            "created_at": "2020-09-30T02:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16683934",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldread"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311133033337180162",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldread Fiz SP / Chapada dos Guimar\u00e3es... o cen\u00e1rio foi o mesmo assim que entrei no MS e permaneceu at\u00e9 poucos kms do parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "90696116",
            "created_at": "2020-09-30T02:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311132401444311040",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hein... comece dando exemplo ... derrubando a sua mans\u00e3o que foi constru\u00edda por vossa pessoa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "105609600",
            "created_at": "2020-09-30T02:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311131769983381504",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 algo ir\u00f4nico, digno de oportunista.\n\nhttps://t.co/GT90wUyGIy\n\nComo se tivesse alguma moral para falar de meio ambiente. https://t.co/QMvgPDgQY4"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2020-09-30T02:21:27.000Z",
            "id": "1311128996843794435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1IHb06BKpD"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-30T02:20:00.000Z",
            "id": "1311128632564355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/WHOliJB7Kz"
        },
        {
            "author_id": "993172117272367106",
            "created_at": "2020-09-30T02:00:11.000Z",
            "id": "1311123646690230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9, agora para n\u00e3o ser preso por matar c\u00e3es e gatos \u00e9 s\u00f3 colocar eles em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3xima de fazendeiros.... https://t.co/u1qKMTXKd8"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-09-30T01:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "830450148958412802",
                        "start": 133,
                        "username": "SamSnaps77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311121719898275842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nO amor \u00e9 como a lua:\nAgora cheia\nAgora sombria\n\u2014 prov\u00e9rbio polon\u00eas\n\u2800\nFoto: Lua cheia sobre o Parque Nacional do Grande Canyon, por @samsnaps77 https://t.co/Fi8egFWPSx"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2020-09-30T01:28:48.000Z",
            "id": "1311115749608620042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 258,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Estadual do Ibitipoca foi controlado. Infelizmente, o fogo consumiu 500 hectares de mata do parque, um preju\u00edzo enorme para fauna e flora. Foram 98 pessoas entre bombeiros,  brigadistas do IEF e volunt\u00e1rios, com diversos equipamentos e quatro aeronaves usados https://t.co/S4FG4Y8ZB3"
        },
        {
            "author_id": "1173761163181604864",
            "created_at": "2020-09-30T01:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311114785665232898",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Oi prezado Vice, sabia que a \"\u00e1rea de responsabilidade da Vale\" na verdade est\u00e1 dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, sob gest\u00e3o do ICMBio?"
        },
        {
            "author_id": "50833108",
            "created_at": "2020-09-30T01:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1071528188273197062",
                        "start": 13,
                        "username": "dridri35973054"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311114394047307776",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @dridri35973054 Disse o dono da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em uma ilha de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "189158840",
            "created_at": "2020-09-30T01:04:20.000Z",
            "id": "1311109591799869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ibitipoca j\u00e1 devastou \u00e1rea equivalente a 500 campos de futebol https://t.co/HtlAIfvyF1"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-09-30T00:57:51.000Z",
            "id": "1311107961226436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros divulgou, na noite desta ter\u00e7a-feira, que o fogo que consumia a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca foi controlado. A queimada atingiu cerca de 500 hectares, o equivalente a mais de 500 campos de futebol. Leia mais: https://t.co/0Sazl6mBqV https://t.co/Fn35WpkwQa"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-09-30T00:57:17.000Z",
            "id": "1311107816413900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado dentro do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/9WWrf6N2BT"
        },
        {
            "author_id": "105861525",
            "created_at": "2020-09-30T00:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311106827241783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagomar da s\u00e9rie Personagens do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/8Ws46J6I8e via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "52914007",
            "created_at": "2020-09-30T00:52:55.000Z",
            "id": "1311106718697426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/TlWyPQGUgk"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2020-09-30T00:48:49.000Z",
            "id": "1311105687829835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito triste! N\u00e3o sei como \u00e9 que funciona, mas os munic\u00edpios que tem parte de seus territ\u00f3rios dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 n\u00e3o poderiam se mobilizar e solicitar maior aten\u00e7\u00e3o do corpo de bombeiros Militar para a nossa regi\u00e3o? #bdmg #mg01 #mg02 https://t.co/uFpnSvykcp"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-09-30T00:45:17.000Z",
            "id": "1311104796502482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/ZN1JNwHl9A"
        },
        {
            "author_id": "1309665954784260096",
            "created_at": "2020-09-30T00:40:08.000Z",
            "id": "1311103502215778304",
            "in_reply_to_user_id": "1309665954784260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sera Nevada \u00e9 um ponto tur\u00edstico motonhosa declarada reserva da UNESCO desde 1986, e em 1999 foi declarado parque nacional, \u00e9 a maior serra da Espanha com 3.482 metros dentro do parque h\u00e1 v\u00e1rias pista de esqu\u00ed onde \u00e9 mais frequentados em tempos frios. https://t.co/gYByZyv2b3"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-09-30T00:38:09.000Z",
            "id": "1311103003454328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado dentro do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5be5suTyJM"
        },
        {
            "author_id": "1302075635486130179",
            "created_at": "2020-09-30T00:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "827907336144564225",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardagirll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311101833302216705",
            "in_reply_to_user_id": "827907336144564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardagirll Vem aqui pra cidade que te apresento o parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1227259221818904576",
            "created_at": "2020-09-30T00:20:15.000Z",
            "id": "1311098499602231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Aldeia Tekoa Pyau \u2063\n\n\u2728Foto tirada dentro da Reserva Ind\u00edgena Tekoa Pyau que fica pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (ao fundo d\u00e1 para ver o pico). \u2063 https://t.co/QN6tUMeGbw"
        },
        {
            "author_id": "3897944176",
            "created_at": "2020-09-29T23:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311093215840305152",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O cara faz uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e kkkkk pasmem vem criticar governo. Devia usar o nariz pra outra coisa."
        },
        {
            "author_id": "1301354448464343040",
            "created_at": "2020-09-29T23:58:36.000Z",
            "id": "1311093049691385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es j\u00e1 destruiu uma extensa \u00e1rea do Parque Estadual de Ibitipoca, em Lima Duarte (MG), na Zona da Mata, a cerca de 300 quil\u00f4metros de Belo Horizonte.\u00a0 https://t.co/WiGThAJFZr https://t.co/PhuGVzj6kE"
        },
        {
            "author_id": "1049471254758125568",
            "created_at": "2020-09-29T23:57:46.000Z",
            "id": "1311092840596934659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando essas caos passar, e liberarem minhas coletas, n\u00e3o vou ter o que coletar. As vezes o sentimento \u00e9 esse.\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/6X6zKAVPmH"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2020-09-29T23:55:18.000Z",
            "id": "1311092218497765378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada na noite desta ter\u00e7a-feira (29) pelo major Leonardo Corr\u00eaa; no entorno do local ainda h\u00e1 alguns focos. Chamas come\u00e7aram na madrugada de segunda-feira (28). #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/pqX41puFfL"
        },
        {
            "author_id": "900853823002030080",
            "created_at": "2020-09-29T23:54:56.000Z",
            "id": "1311092124302159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea meu local de estudo simplesmente pegando fogo \u00e9 de doer o cora\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ACMF8rj4Bf"
        },
        {
            "author_id": "22573355",
            "created_at": "2020-09-29T23:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "748961924797399041",
                        "start": 0,
                        "username": "GranjoAdriana"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "56457949",
                        "start": 15,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311091897885229056",
            "in_reply_to_user_id": "748961924797399041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GranjoAdriana @SamPancher Gostar s\u00f3 de cachorro n\u00e3o \u00e9 gostar de animais, ele t\u00e1 muuuito longe disso, o Sr. Pescador de \u00c1rea Protegida que  Deu Calote na Multa Ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1060558809784033287",
            "created_at": "2020-09-29T23:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311090547491209217",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Que merda hein... Seja homem rapaz! Construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pagando propina pra meio mundo e vem falar que o cidad\u00e3o n\u00e3o pode usar o mangue que t\u00e1 l\u00e1 na pqp?"
        },
        {
            "author_id": "734192874502410240",
            "created_at": "2020-09-29T23:47:00.000Z",
            "id": "1311090130824892420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio lidar com gente vei, vontade de ir morar l\u00e1 no meio do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "52925765",
            "created_at": "2020-09-29T23:43:01.000Z",
            "id": "1311089126263775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/olqA2QNCCq"
        },
        {
            "author_id": "194831035",
            "created_at": "2020-09-29T23:42:42.000Z",
            "id": "1311089047427837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensa num cara hip\u00f3crita!!! Pra quem n\u00e3o sabe ele tem uma mans\u00e3o em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/AjrERz657c"
        },
        {
            "author_id": "2714974138",
            "created_at": "2020-09-29T23:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311088104858619904",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VTNC Luciano,vc construiu em \u00c1rea protegida,n\u00e3o ferra!!!"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-09-29T23:32:56.000Z",
            "id": "1311086589494337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/t39x5dblzf"
        },
        {
            "author_id": "3163747396",
            "created_at": "2020-09-29T23:25:32.000Z",
            "id": "1311084725931565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/DDYaAQh4Mj"
        },
        {
            "author_id": "1275236137477554183",
            "created_at": "2020-09-29T23:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311084190931320834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que fez uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.."
        },
        {
            "author_id": "3258817407",
            "created_at": "2020-09-29T23:21:59.000Z",
            "id": "1311083833304010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode mostrar pro Mourao,  ele vai dizer que s\u00e3o rochas quentes. Cambada de FDP.  Todos os envolvidos. E  s\u00e3o muitos\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/JQzTUVz7zK"
        },
        {
            "author_id": "46663871",
            "created_at": "2020-09-29T23:18:46.000Z",
            "id": "1311083025812393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/1SfAJI7yes"
        },
        {
            "author_id": "1242597721002987523",
            "created_at": "2020-09-29T23:17:47.000Z",
            "id": "1311082777270460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaSalles \nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/NlQRAW2ghG"
        },
        {
            "author_id": "1503108487",
            "created_at": "2020-09-29T23:11:01.000Z",
            "id": "1311081075079294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/DCGaxvJvyM"
        },
        {
            "author_id": "1267959955",
            "created_at": "2020-09-29T23:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "50589015",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandreafonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311080481044258818",
            "in_reply_to_user_id": "50589015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandreafonso Vais na dire\u00e7\u00e3o de como quem vai para o Parque Nacional da Peneda-Geres, quando chegas ali \u00e0 Carvalheira, perto do Brufe, viras \u00e0 direita, vais sempre em frente, a\u00ed uns 5km, at\u00e9 veres o sinal que diz \"Covide\".\n\n#portugalidade"
        },
        {
            "author_id": "1253518581435949062",
            "created_at": "2020-09-29T23:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1019754602001063937",
                        "start": 0,
                        "username": "ojaque1"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1412129538360946689",
                        "start": 9,
                        "username": "serpentiss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311079707811688451",
            "in_reply_to_user_id": "1019754602001063937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ojaque1 @serpentiss Oi! \u00c9, essa atividade \u00e9 bem legal. Uma dica que posso dar \u00e9 vc ir em parques a\u00ed em Sampa que tem lagoa. Se for seguro vai a noite com lanternas pq a bicharada vai t\u00e1 cantando. Caso queira algo mais wild, procura um parque estadual que tem as trilhas e tals."
        },
        {
            "author_id": "2472821650",
            "created_at": "2020-09-29T23:04:53.000Z",
            "id": "1311079530824642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, mais um, pqp sem palavras \n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/nhv7hxWG31"
        },
        {
            "author_id": "1256608857872388100",
            "created_at": "2020-09-29T22:49:15.000Z",
            "id": "1311075597645492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a proteger as dunas de Fortaleza. Conhe\u00e7a o projeto de lei popular que pede a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral Parque Estadual das Dunas do Coc\u00f3\nhttps://t.co/iAfDaAanmJ https://t.co/TupTEeAfKg"
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-09-29T22:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1218604919021887495",
                        "start": 0,
                        "username": "BabuSantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1311075535418781696",
            "in_reply_to_user_id": "1218604919021887495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BabuSantana Olha o que ele vai destruir irm\u00e3o... Essa \u00e9 \u00faltima \u00e1rea protegida da Ba\u00eda de Guanabara, ber\u00e7\u00e1rio de milhares de animais que deixar\u00e3o de existir com essa pol\u00edtica de desmatamento. Ajude-nos nessa luta irm\u00e3o, precisamos da sua voz. #apaguapimirim #visiteguapi #sosmanguezal https://t.co/8Q3PtFQfyl"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2020-09-29T22:48:58.000Z",
            "id": "1311075524777848834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/E8PPa4yDLM"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2020-09-29T22:48:27.000Z",
            "id": "1311075395287101441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As chamas atingem a vegeta\u00e7\u00e3o da Serra do Cip\u00f3, o Parque Estadual do Ibitipoca e a Gruta Rei do Mato. #MG #NoArNaCBN \nhttps://t.co/HmTDv93Mjv"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-29T22:47:36.000Z",
            "id": "1311075181411139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Imagens mostram o avan\u00e7o dos inc\u00eandios nos \u00faltimos meses no Pantanal, com destaque para essa regi\u00e3o especial para conserva\u00e7\u00e3o com o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas e RPPN Sesc Pantanal e duas terras ind\u00edgenas, TI Ba\u00eda dos Guat\u00f3 e TI Perigara. \n#BrasilemChamas https://t.co/nzFBW6tPt9"
        },
        {
            "author_id": "97589907",
            "created_at": "2020-09-29T22:33:50.000Z",
            "id": "1311071716160892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mundial de cuidado ao cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude09\ud83d\udc93 #usemascara #skateboard #saude #diadocora\u00e7\u00e3o #diadocoracao #parquedacidadeserraes em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/5GSBseS12d"
        },
        {
            "author_id": "1274131697353871361",
            "created_at": "2020-09-29T22:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1252989789386821632",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanaSpencer6"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "72371342",
                        "start": 15,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311069867274051584",
            "in_reply_to_user_id": "1252989789386821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanaSpencer6 @ECantanhede \ud83d\udc46 n\u00e3o s\u00e3o APA ( \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? Nessas \u00e1reas \u00e9 poss\u00edvel construir. Existem muitas APAs, j\u00e1 APP s\u00e3o chamadas assim porque sem elas nascentes desaparecem e animais podem n\u00e3o se reproduzir."
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2020-09-29T22:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1215787000365748229",
                        "start": 7,
                        "username": "bBomPraCachorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311069852690518017",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @bBomPraCachorro E para quem pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-29T22:24:00.000Z",
            "id": "1311069241802620929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona da Mata\nInc\u00eandio no Parque Estadual de Ibitipoca j\u00e1 devastou \u00e1rea equivalente a 500 campos de futebol https://t.co/L3GccCculQ \nDanos irrepar\u00e1veis que atingiram 500 hectares do bioma \u00fanico no mundo ainda n\u00e3o podem ser mensurados no momento\n#BolsonaroMentiuNaOnu #BolsonaroLies"
        },
        {
            "author_id": "1103818235265339392",
            "created_at": "2020-09-29T22:21:04.000Z",
            "id": "1311068503814922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/pHDYP715fi"
        },
        {
            "author_id": "3273101859",
            "created_at": "2020-09-29T22:20:35.000Z",
            "id": "1311068381282529284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho o Parque Estadual de Ibitipoca ta pegando fogo faz 3 dias j\u00e1... pqp"
        },
        {
            "author_id": "219768802",
            "created_at": "2020-09-29T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311067080037408768",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Realmente. https://t.co/vbFqFdoaM8"
        },
        {
            "author_id": "637076023",
            "created_at": "2020-09-29T22:13:55.000Z",
            "id": "1311066703430905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "2966354505",
            "created_at": "2020-09-29T22:10:21.000Z",
            "id": "1311065805711462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo dia que o parque estadual do Ibitipoca est\u00e1 em chamas. olha gente, eu n\u00e3o aguento mais :("
        },
        {
            "author_id": "1147888218098012161",
            "created_at": "2020-09-29T22:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311064452222070790",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck A sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Como est\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1049335650468724736",
            "created_at": "2020-09-29T22:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311064123237597189",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck #FakeNews E a tua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? No que deu essa hist\u00f3ria? #FakeDaGloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-09-29T22:01:51.000Z",
            "id": "1311063666549297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas est\u00e3o tentando apagar o fogo h\u00e1 pelo menos 20 dias. Veja!\n\nhttps://t.co/ygwsCfUfpo"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2020-09-29T22:01:33.000Z",
            "id": "1311063594436616193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "SOS Brasil! Inc\u00eandio que toma conta do Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata, queimou cerca de 35% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. S\u00e3o cerca de 500 hectares de \u00e1rea atingidos, o equivalente a 500 campos de futebol. \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\nhttps://t.co/jUK0PlSo8B"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2020-09-29T22:01:07.000Z",
            "id": "1311063482004049926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma preocupa\u00e7\u00e3o constante \u00e9 a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, por este motivo apresentei o Projeto de Lei para criar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Munic\u00edpio de Vinhedo, na regi\u00e3o da Serra dos Cocais.\n#rodrigopaixao#vinhedopodemais #vinhedo #euamovinhedo https://t.co/fEN5WEK4Ox"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2020-09-29T22:00:18.000Z",
            "id": "1311063276172836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/HhcmvVO9cM"
        },
        {
            "author_id": "1244509473126973440",
            "created_at": "2020-09-29T22:00:08.000Z",
            "id": "1311063236872212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEDO DA ESQUERDA?\n\nInc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o central de Minas Gerais | Minas Gerais | G1 https://t.co/zB30soD9uN https://t.co/L6V0ZAbrZC"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2020-09-29T21:54:51.000Z",
            "id": "1311061906279591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/IeYfrzH1Zz https://t.co/Oj01XwwVbN"
        },
        {
            "author_id": "1126210024060194816",
            "created_at": "2020-09-29T21:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 0,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311061745130143744",
            "in_reply_to_user_id": "1562061097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cruzeiro fodase, relaciona o ze eduardo desgra\u00e7a, ele veio fazer o que em bh? d\u00e1 um passeio no parque municipal filho da putaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2020-09-29T21:46:58.000Z",
            "id": "1311059924500254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas: 93% da \u00e1rea queimada. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3: 27% da \u00e1rea queimada. Parque Nacional do Pantanal: frente de fogo avan\u00e7a perigosamente sobre a regi\u00e3o nordeste. #PantanalEmChamas #SOSFilhasdoPantanaledoCerrado\nhttps://t.co/9oVnoykaUZ https://t.co/IFjrGro9QJ"
        },
        {
            "author_id": "919270380",
            "created_at": "2020-09-29T21:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311059630013976582",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a tua casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2193602308",
            "created_at": "2020-09-29T21:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311058339518971904",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck O golpe do deles \u00e9 igual do Hulk que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A l\u00f3gica \u00e9 a mesma. Mudou a escala."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T21:39:58.000Z",
            "id": "1311058162376556544",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T21:39:58.000Z",
            "id": "1311058161923584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 4 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,41 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2020-09-29T21:34:10.000Z",
            "id": "1311056700883992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar:\nSegundo decis\u00e3o do juiz Fausto Seabra do TJ de S\u00e3o Paulo, Ricardo Salles teria favorecido empresas ao alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT), quando era secret\u00e1rio da pasta, em 2016.\nhttps://t.co/NeD1bl3P8F"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2020-09-29T21:33:17.000Z",
            "id": "1311056476979560455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantanal: fogo amea\u00e7a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 - ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de Direitos Animais https://t.co/unWzVnuEUZ"
        },
        {
            "author_id": "840945417101705218",
            "created_at": "2020-09-29T21:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311055868272824325",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano Buck fala mal do Bozo e do Salles desmatador mas j\u00e1 degradou meio ambiente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir casa de praia. \u00c9 isso mesmo Buck? Explicai pra todo mundo? https://t.co/Tjfsabt2TD"
        },
        {
            "author_id": "281382636",
            "created_at": "2020-09-29T21:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311055003239448576",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vou criticar o governo....\nfalar do meio ambiente...\nLogo eu que tenho mans\u00e3o e praia particular em \u00e1rea protegida....\n\nT\u00e1 explicado o tamanho do nariz e porque a mulher usa vibrador \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-09-29T21:26:41.000Z",
            "id": "1311054819675832322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, 94 pessoas participaram, entre servidores e funcion\u00e1rios do Parque Estadual do Ibitipoca, brigadistas volunt\u00e1rios e militares do Corpo de Bombeiros de Minas Gerais, no combate \u00e0 queimada que teve in\u00edcio no \u00faltimo domingo (27).Saiba mais:https://t.co/HBgLXG2R6F"
        },
        {
            "author_id": "123414066",
            "created_at": "2020-09-29T21:26:41.000Z",
            "id": "1311054817075306503",
            "in_reply_to_user_id": "621122346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luqizilla Fiz 18 km outro dia num parque nacional. :D https://t.co/uOAqs7ji7a"
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-09-29T21:04:55.000Z",
            "id": "1311049340060930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana, simplesmente foi dia de rever muitos amigos nas trilhas na Floresta Nacional do Araripe.\n@thiago_araruna e Walace em Chapada Nacional Do Araripe Crato - Ce https://t.co/cVdGgcP3Yz"
        },
        {
            "author_id": "1240685254568030208",
            "created_at": "2020-09-29T21:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1105549183069634560",
                        "start": 0,
                        "username": "LueltonB"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "43023158",
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311049186780028934",
            "in_reply_to_user_id": "1105549183069634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LueltonB @LucianoHuck Sem falar dos patr\u00f5es desse verme do bic\u00e3o, que tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-09-29T21:02:51.000Z",
            "id": "1311048818125832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A SEMA promoveu no \u00faltimo s\u00e1bado (26), a elei\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Bacanga, bi\u00eanio 2020-2022.  \n\nFoi discutido a import\u00e2ncia do Conselho como instrumento de gest\u00e3o ambiental e de garantia a participa\u00e7\u00e3o da sociedade como parte integrante do processo. https://t.co/umCsgiOCaV"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-09-29T20:55:19.000Z",
            "id": "1311046923349110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o com maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo, j\u00e1 teve 93% de sua \u00e1rea total atingida pelo fogo.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 teve 27% de \u00e1rea atingida pelo fogo at\u00e9 ontem.\n\nN\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil... \ud83d\ude1e\nhttps://t.co/uhJZYjI1Ul"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2020-09-29T20:46:25.000Z",
            "id": "1311044685130063877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/wXxviewZek"
        },
        {
            "author_id": "3150492673",
            "created_at": "2020-09-29T20:46:25.000Z",
            "id": "1311044683968249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara diz que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas \"n\u00e3o preserva nada\" e quer fazer do lugar uma Cancun\n\nAl\u00e9m de ser um monstro ign\u00f3bil \u00e9 um jacu.\n https://t.co/IhPIRn88Jl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-29T20:44:40.000Z",
            "id": "1311044243767648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Palmilhando | Percurso idealizado de 160km dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, concilia belas paisagens naturais, patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e, quem diria, conforto\n\nhttps://t.co/HNybBHTvdn"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-29T20:39:04.000Z",
            "id": "1311042835534274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes, ou Parque Natural Municipal Chico Mendes (PNMCM), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica situada no Recreio dos Bandeirantes, na cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Foi assim batizado em homenagem ao l\u00edder seringueiro assassinado no Acre, em 198 https://t.co/nEAkWZgGmb"
        },
        {
            "author_id": "238820532",
            "created_at": "2020-09-29T20:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "71117808",
                        "start": 0,
                        "username": "lucas1sn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311042713882636294",
            "in_reply_to_user_id": "71117808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucas1sn Eles deveriam transformar o terreno em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural pra proteger pras pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "701936583973457920",
            "created_at": "2020-09-29T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311041483261333509",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Daqui a pouco n\u00e3o vai sobrar nenhuma \u00e1rea protegida pra ser invadida.\nEu n\u00e3o votei nem pedi voto pra esse governo, sen\u00e3o eu fazia um mea-culpa.\nhttps://t.co/INWSD3S9rr"
        },
        {
            "author_id": "1305592820737208331",
            "created_at": "2020-09-29T20:28:35.000Z",
            "id": "1311040196465623041",
            "in_reply_to_user_id": "1305592820737208331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E previs\u00f5es para a o Parque Nacional da Serra da Canastra, onde em azul v\u00ea-se uma \u00e1rea de queimada prescrita e, em verde, uma \u00e1rea de inc\u00eandio: https://t.co/cUyTG2rtAl"
        },
        {
            "author_id": "1120733873195888640",
            "created_at": "2020-09-29T20:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311039188691832832",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Aham ...\nSua ilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , vc n\u00e3o diz nada n\u00e9...\nQta hipocrisia ! https://t.co/wkJxE2n5ua"
        },
        {
            "author_id": "27633909",
            "created_at": "2020-09-29T20:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1311037159646920708",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc tem mans\u00e3o em \u00e1rea protegida seu hip\u00f3crita do caraleo."
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-09-29T20:10:05.000Z",
            "id": "1311035541585113092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura ocorrer\u00e1 no dia 1\u00ba de outubro com restri\u00e7\u00f5es. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estava fechada ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente em mar\u00e7o, in\u00edcio da pandemia da Covid-19 no pa\u00eds #G1CentroOesteMG https://t.co/cnABoK250B"
        },
        {
            "author_id": "2831756823",
            "created_at": "2020-09-29T20:07:35.000Z",
            "id": "1311034910774263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais de 20.000 pessoas viram a foto que postei da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/ftkk4yiXy6"
        },
        {
            "author_id": "1219223961831137281",
            "created_at": "2020-09-29T20:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "87843887",
                        "start": 0,
                        "username": "marisascruz"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1516496558",
                        "start": 13,
                        "username": "ELIZABE01622820"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 30,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1601264533",
                        "start": 42,
                        "username": "prgeorgesifv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311034444967542784",
            "in_reply_to_user_id": "87843887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marisascruz @ELIZABE01622820 @rsallesmma @prgeorgesifv Ele foi acusado pelo MP de S.P. por fraudar mapas do plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para atender interesses de empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas a FIESP."
        },
        {
            "author_id": "53265177",
            "created_at": "2020-09-29T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311034256794308608",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Putz cara! Vc falar de meio ambiente n\u00e3o rola. Cale-se! Aquela mans\u00e3o sua em \u00e1rea protegida te queima pro resto da vida"
        },
        {
            "author_id": "1109590120003485696",
            "created_at": "2020-09-29T20:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311033928975867906",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o foi voc\u00ea que construiu uma casa em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-09-29T20:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1311033538192576514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachenas @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gx1XwoCf1B"
        },
        {
            "author_id": "1238469930665869315",
            "created_at": "2020-09-29T20:00:25.000Z",
            "id": "1311033108746186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje recebi a not\u00edcia que o parque estadual de Ibitipoca est\u00e1 queimando. N\u00e3o s\u00f3 dentro do parque mas ao redor tamb\u00e9m. Meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i de tristeza, tanta hist\u00f3ria da minha fam\u00edlia l\u00e1. Tanta historia..."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-29T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "53085255",
                        "start": 124,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311033004630790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 Acompanhe a inaugura\u00e7\u00e3o virtual do Parque Estadual de Timon. Veja, nesta quarta-feira (30), \u00e0s 18h, nas redes oficiais do @GovernoMA, a entrega de mais um centro de lazer pelo #GovernoDoEstado.\n\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #UseM\u00e1scara https://t.co/7UlOyxRLDP"
        },
        {
            "author_id": "1302774804353777665",
            "created_at": "2020-09-29T19:53:58.000Z",
            "id": "1311031485202419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional o cabinas? \ud83e\udd24\ud83d\ude0f\ud83d\ude08\ud83c\udf7c\ud83d\udd25\ud83d\udca6\ud83d\ude4a"
        },
        {
            "author_id": "357866116",
            "created_at": "2020-09-29T19:51:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1311030906560417796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gnt n vai ver, do msm jeito q a gnt n vai descobri oq tem enterrado no parque municipal https://t.co/4OzMdJ5fT4"
        },
        {
            "author_id": "139823229",
            "created_at": "2020-09-29T19:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "342464141",
                        "start": 0,
                        "username": "JMartinezPerga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311030836175740932",
            "in_reply_to_user_id": "342464141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JMartinezPerga Parque Municipal de Pergamino \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/FpZvXcC2B3"
        },
        {
            "author_id": "250906400",
            "created_at": "2020-09-29T19:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1311030038758739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma nova hist\u00f3ria para sua vida e, acredite nela!\n\n#pistaderastejo #\ud83d\udc99 em Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/8MfwNvPAlK"
        },
        {
            "author_id": "239810577",
            "created_at": "2020-09-29T19:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311029994605498373",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Muita hipocrisia para quem tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !!!!!"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-09-29T19:39:17.000Z",
            "id": "1311027791870259203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram helic\u00f3ptero dos Bombeiros no trabalho de conten\u00e7\u00e3o das chamas que destroem a mata e amea\u00e7am a \u00e1rea preservada do Parque Estadual do Ibitipoca. Leia mais: https://t.co/6ymlfiz18t  \ud83d\udcf7 Rodrigo Sarago https://t.co/T7t11o5CPc"
        },
        {
            "author_id": "4708974681",
            "created_at": "2020-09-29T19:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130516985",
                        "start": 0,
                        "username": "IsoldaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "43023158",
                        "start": 17,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311027098283368448",
            "in_reply_to_user_id": "130516985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsoldaBolsonaro @LucianoHuck Voc\u00ea \u00e9 a favor da desapropria\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o de Luciano Huck em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T19:32:38.000Z",
            "id": "1311026117827059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 atinge a \u00e1rea da Lapinha de Jo\u00e3o Congo. De acordo com o Corpo de Bombeiros, s\u00e3o \"v\u00e1rios\" focos de inc\u00eandio no local\n\nVeja v\u00eddeo feito pela reportagem do Estado de Minas: https://t.co/GbZraIGaOv"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-09-29T19:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1311025213220352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CGeuf0BEdr"
        },
        {
            "author_id": "156652935",
            "created_at": "2020-09-29T19:19:37.000Z",
            "id": "1311022840087556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/4QAI0lQ65x"
        },
        {
            "author_id": "391079448",
            "created_at": "2020-09-29T19:16:30.000Z",
            "id": "1311022055077408770",
            "in_reply_to_user_id": "391079448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades do setor de Turismo tamb\u00e9m ser\u00e3o retomadas aos poucos aqui no Tocantins. J\u00e1 h\u00e1 previs\u00e3o para reabertura gradativa do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-29T19:03:46.000Z",
            "id": "1311018849874120705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mour\u00e3o disse que sobrevoou a Amaz\u00f4nia e n\u00e3o viu queimadas em Terras Ind\u00edgenas.\nU\u00e9! Voc\u00ea consegue identificar os focos de fuma\u00e7a nessas imagens aqui? \n(A mancha verde da direita \u00e9 o Parque Nacional do Xingu, da esquerda, Parque Aripuan\u00e3)\nSat\u00e9lite GOES 16\nhttps://t.co/zts79WLP9U https://t.co/XpG73FRaSM"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-09-29T19:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "53085255",
                        "start": 8,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311018267323043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @governoma\n\nAcompanhe a inaugura\u00e7\u00e3o virtual do Parque Estadual de Timon. Veja, nesta quarta-feira (30), \u00e0s 18h, nas redes oficiais do #GovernoDoMaranh\u00e3o, a entrega de mais um centro de lazer para a popula\u00e7\u00e3o.\n\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #UseM\u00e1scara #Timon #Lazer https://t.co/cgcPF1LFTa"
        },
        {
            "author_id": "1571011057",
            "created_at": "2020-09-29T19:00:21.000Z",
            "id": "1311017990998167559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 destru\u00edram parte da Amaz\u00f4nia, o Pantanal agora o parque estadual em MG, depois acha ruim o calor insuport\u00e1vel que est\u00e1 fazendo."
        },
        {
            "author_id": "1301624947782094851",
            "created_at": "2020-09-29T19:00:01.000Z",
            "id": "1311017906218643457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "203682477",
            "created_at": "2020-09-29T18:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311017471965618176",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Gosta tanto do meio ambiente mas construiu casa com pier em angra invadindo area de protecao ambiental....e ainda cercou a area pra roubar a praia e impedir o povo de entrar na sua praia privativa... hipocrita"
        },
        {
            "author_id": "167600111",
            "created_at": "2020-09-29T18:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311017052572971008",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hipocrita cara de pau! E sua mans\u00e3o em Angra, com o deck em praia p\u00fablica? Fdp narigudo do inferno. \n\nhttps://t.co/Bv92NgRvBt"
        },
        {
            "author_id": "45228286",
            "created_at": "2020-09-29T18:55:33.000Z",
            "id": "1311016783835430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete meses de pausa devido \u00e0 Covid-19, turistas come\u00e7aram a regressar ao Parque Nacional de #Chimanimani na prov\u00edncia de Manica #Mo\u00e7ambique  https://t.co/HWvMKo7n7v"
        },
        {
            "author_id": "1306951513202462726",
            "created_at": "2020-09-29T18:55:00.000Z",
            "id": "1311016644555288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #ApampespnaLutaContraoPL529 #ApampespDizN\u00e3oaoPL529"
        },
        {
            "author_id": "1265700772936855553",
            "created_at": "2020-09-29T18:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311016524921044993",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Seus discursinhos s\u00e3o pat\u00e9ticos e sem moral...ou esqueceu da sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-09-29T18:54:21.000Z",
            "id": "1311016481384259586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 tr\u00eas dias, bombeiros, brigadistas, volunt\u00e1rios e servidores tentam controlar a situa\u00e7\u00e3o.\n\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/MtBZtYjy7b"
        },
        {
            "author_id": "1175874419224395776",
            "created_at": "2020-09-29T18:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "725037037900980224",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoDucas"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2395323132",
                        "start": 13,
                        "username": "Opif_Pires"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "43023158",
                        "start": 25,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311014258503753728",
            "in_reply_to_user_id": "725037037900980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoDucas @Opif_Pires @LucianoHuck A pesca irregular foi flagrante reconhecido pelo pr\u00f3prio presidento Dilmo. https://t.co/nh3v6KBP2k"
        },
        {
            "author_id": "342435189",
            "created_at": "2020-09-29T18:41:14.000Z",
            "id": "1311013182895525894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 15 florestas estaduais, 2 viveiros florestais, 1 hortos florestais e 1 parque estadual. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal.  #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "1048577960280829953",
            "created_at": "2020-09-29T18:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2265098864",
                        "start": 0,
                        "username": "OrosaOrosa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "66740930",
                        "start": 12,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "36927079",
                        "start": 27,
                        "username": "comewithus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311013156739842048",
            "in_reply_to_user_id": "2265098864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrosaOrosa @visitportugal @comewithus obg pela informa\u00e7\u00e3o mas tenho o prazer de conhecer o que mencionou n\u00e3o falando em Arcos de Valdevez que tamb\u00e9m fazem parte do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2174795018",
            "created_at": "2020-09-29T18:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2536611703",
                        "start": 15,
                        "username": "srta_lila"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "4691187325",
                        "start": 26,
                        "username": "vagnerzitos"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "170450980",
                        "start": 39,
                        "username": "VictorTHPX"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "46722547",
                        "start": 51,
                        "username": "LuizSPK"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "52499387",
                        "start": 60,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311012594493390851",
            "in_reply_to_user_id": "789709945973374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BigMozart2015 @srta_lila @vagnerzitos @VictorTHPX @LuizSPK @nilmoretto Cara, se todas as obras parassem s\u00f3 pq um governo mudou esse pais seris uma merda mesmo. Os \u00f3rg\u00e3os que precissm fiscalizar sempre funcionam. Exceto a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental wue est\u00e1 sendo destru\u00edda."
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-29T18:38:24.000Z",
            "id": "1311012467091353600",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es aqui\nhttps://t.co/OyZNXW5UGE"
        },
        {
            "author_id": "42119215",
            "created_at": "2020-09-29T18:37:26.000Z",
            "id": "1311012223221932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem uma ilha aqui em Angra,perto de casa, do condom\u00ednio s\u00e3o 5 minutos, diziam que era dele,fato \u00e9 que cercou a ilha para ningu\u00e9m entrar(dele porra nenhuma era do patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o)dentro a \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Tamoios. https://t.co/Sci9rtT2Cu"
        },
        {
            "author_id": "1221230444852731906",
            "created_at": "2020-09-29T18:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311012035216527368",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Absurdo n\u00e9? Igual a construir mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ainda ter o dedinho sujo de 17. Porque n\u00e3o manda o jatinho comprado com o dinheiro do BNDES ajudar a apagar os inc\u00eandios?"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-09-29T18:32:33.000Z",
            "id": "1311010994949414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia de inc\u00eandio no Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais\nImagens do Sat\u00e9lite GOES 16 \n2020-09-28\nhttps://t.co/J8gZh0beRs https://t.co/3Bp8puO2cl"
        },
        {
            "author_id": "2886529622",
            "created_at": "2020-09-29T18:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311010923386150923",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas que baita cara de pau! Construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com as ben\u00e7\u00e3os do S\u00e9rgio Cabral e agora ta\u00ed querendo dar uma de ambientalista."
        },
        {
            "author_id": "1256250795055558656",
            "created_at": "2020-09-29T18:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311009896041717762",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @LucianoHuck E sua casa que foi constru\u00edda em \u00e1rea protegida por lei ambiental? E sobre o seu jatinho comprado com financiamento de \"amigos do rei\" pelo BNDES? Nariga, seu telhado \u00e9 de vidro! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1107125064397406209",
            "created_at": "2020-09-29T18:22:43.000Z",
            "id": "1311008521304055815",
            "in_reply_to_user_id": "815636744100085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurisoulie se n for nenhuma fb, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "811302359456448513",
            "created_at": "2020-09-29T18:20:37.000Z",
            "id": "1311007991181783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds de ir na feira comer e descer pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "61458181",
            "created_at": "2020-09-29T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311007691461066752",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VAMOS FALAR DA SUA CASA EM \u00c1REA PROTEGIDA, LUCIANO.\n\nVamos falar de como isso ontem te beneficiou.\n\nN\u00e3o se omite n\u00e3o, FALA. Come\u00e7a admitindo que vc e seus prov\u00e1veis amigos do agro s\u00e3o a causa disso tudo."
        },
        {
            "author_id": "1258092438465454080",
            "created_at": "2020-09-29T18:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311007578420326401",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a ilha? Aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que vc comprou? Hipocrisia pura"
        },
        {
            "author_id": "996116239289405443",
            "created_at": "2020-09-29T18:17:30.000Z",
            "id": "1311007207992025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ExpointerDigital: movimento tranquilo no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil. \n\nApenas funcion\u00e1rios e expositores circulam no local. #rdctv https://t.co/E8RTy4gDXH"
        },
        {
            "author_id": "1243927839281426432",
            "created_at": "2020-09-29T18:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311006601080438784",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o playboy que construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Enfim, a hipocrisia..."
        },
        {
            "author_id": "718764731545346048",
            "created_at": "2020-09-29T18:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311006571707731970",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc que invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir uma mans\u00e3o e depois transformou a praia em falso criadouro de frutos do mar n\u00e3o tem moral  para falar nada deste lixo que est\u00e1 MMA...Seu hip\u00f3crita v\u00e1 tomar banho na soda."
        },
        {
            "author_id": "982408772399390720",
            "created_at": "2020-09-29T18:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311006570722086914",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea construiu em \u00e1rea protegida e se apropriou de praia tornando-o particular !"
        },
        {
            "author_id": "1308773945823440907",
            "created_at": "2020-09-29T18:08:50.000Z",
            "id": "1311005026010226690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal #ApampespnaLutaContraoPL529"
        },
        {
            "author_id": "342435189",
            "created_at": "2020-09-29T18:08:31.000Z",
            "id": "1311004949359276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 15 florestas estaduais, 2 viveiros florestais, 1 hortos florestais e 1 parque estadual. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "46456114",
            "created_at": "2020-09-29T18:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311004717850537986",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Fale sobre sua casa em Angra constru\u00edda em \u00e1rea protegida, que o Cabral liberou a constru\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "239993385",
            "created_at": "2020-09-29T18:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311004072800120834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pior \u00e9 uma pessoa que consegue constru\u00ed \u201cuma casinha de campo\u201d em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - se \u00e9 verdade n\u00e3o se sabe como, ou receber um financiamento do BNDES posta comprar um avi\u00e3ozinho particular. Queria saber com conseguiu essas facilidades."
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-09-29T18:00:52.000Z",
            "id": "1311003024479920141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca, na Zona da Mata mineira, est\u00e1 sendo atingido por um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es. O trabalho de bombeiros, brigadistas, volunt\u00e1rios e servidores do parque estadual para apagar o fogo j\u00e1 dura tr\u00eas dias. https://t.co/47g8frOhma"
        },
        {
            "author_id": "147630205",
            "created_at": "2020-09-29T18:00:44.000Z",
            "id": "1311002988559958023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. Mas Doria quer extinguir o Instituto Florestal. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #ForaDoria"
        },
        {
            "author_id": "1436361937",
            "created_at": "2020-09-29T17:52:44.000Z",
            "id": "1311000977613492227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 uma das coisas mais bonitas e \u00fanicas que o Sudeste do Brasil tem. Corta o cora\u00e7\u00e3o https://t.co/Ru4Khmy4p0"
        },
        {
            "author_id": "2349006361",
            "created_at": "2020-09-29T17:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1311000889235247107",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@LucianoHuck Quem construiu em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e estragou o maio ambiente foi voc\u00ea, ao construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com a m\u00e3ozinha do pilantra amigo seu, Sergio Cabral. Toma vergonha!"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T17:50:04.000Z",
            "id": "1311000303790104578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Aeronaves s\u00e3o utilizadas para combater o fogo no Parque Nacional do Ibitipoca, na Zona da Mata Mineira. #Ibitipoca #SOSIbitipoca #MinasGerais #EstadodeMinas https://t.co/xz8lUUqyGk"
        },
        {
            "author_id": "1298437034764308482",
            "created_at": "2020-09-29T17:47:29.000Z",
            "id": "1310999655539507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "24217058",
            "created_at": "2020-09-29T17:47:23.000Z",
            "id": "1310999629425717250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "993930703",
            "created_at": "2020-09-29T17:45:17.000Z",
            "id": "1310999100385566727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "3301530878",
            "created_at": "2020-09-29T17:42:02.000Z",
            "id": "1310998282047500293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-09-29T17:40:41.000Z",
            "id": "1310997945081360389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LqSdoKGDHB"
        },
        {
            "author_id": "1153387985213280256",
            "created_at": "2020-09-29T17:36:36.000Z",
            "id": "1310996915585245187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "At\u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca-MG pegando fogo \ud83d\udd25\ud83d\ude14 #ABoiadaNaoPodePassar https://t.co/Fm8qRE9T8o"
        },
        {
            "author_id": "161468162",
            "created_at": "2020-09-29T17:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310996860493062146",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck tb acho um absurdo essa resolu\u00e7\u00e3o assim como vc que construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ n seja hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "1298634865303261184",
            "created_at": "2020-09-29T17:34:21.000Z",
            "id": "1310996348498575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos #FicaInstitutoFlorestal #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "472992453",
            "created_at": "2020-09-29T17:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310995871383932934",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pode construir mans\u00e3o em area protegida no RJ neh ow hipocrita... Vai consolar sua mulher se nao o brinquedo canta...."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-09-29T17:23:13.000Z",
            "id": "1310993546862878722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tBjbatQ3CP"
        },
        {
            "author_id": "14594617",
            "created_at": "2020-09-29T17:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310993180121333760",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Golpe ambiental? \u00c9 hipocrisia que fala?https://t.co/hIoW9WpfxJ"
        },
        {
            "author_id": "759413808",
            "created_at": "2020-09-29T17:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310992895223181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/58LR03oAYl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "76551708",
            "created_at": "2020-09-29T17:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310991552542576641",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Disse o cara que construiu a pr\u00f3pria mans\u00e3o em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "1234557708130492421",
            "created_at": "2020-09-29T17:15:05.000Z",
            "id": "1310991501296570378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o hip\u00f3crita quer falar sobre preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente.\ud83d\udc47\nLuciano Huck, teria sido beneficiado por um decreto de S\u00e9rgio Cabral, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. \nABR 14/2012\n https://t.co/JVjIjb4iBg\n#FakeDaGloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "66357183",
            "created_at": "2020-09-29T17:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310991070101204993",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @LucianoHuck Falou o cara que construiu uma casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quis cercar com boias e redes a faixa costeira, criando uma praia particular para sua fam\u00edlia\nhttps://t.co/FvGztK2D29"
        },
        {
            "author_id": "113937440",
            "created_at": "2020-09-29T17:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "143965763",
                        "start": 0,
                        "username": "AFernandes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "118791480",
                        "start": 12,
                        "username": "FDantasEstado"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "9317502",
                        "start": 27,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310990606030770180",
            "in_reply_to_user_id": "143965763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AFernandes @FDantasEstado @Estadao \u00c9 que o PR se limita a escolher entre fazer o errado e n\u00e3o fazer o certo. Lembrando quando bolsonarista era contra corrup\u00e7\u00e3o, aumento de gastos, populismo, centr\u00e3o, cart\u00e3o corporativo, fulano que tem casa em \u00e1rea protegida, pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "124293813",
            "created_at": "2020-09-29T17:09:59.000Z",
            "id": "1310990218401656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Folha de Goi\u00e1s \u2013 Governo protocola no TCU projeto de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1\u00a0(AM) https://t.co/gmGuC0aPt5"
        },
        {
            "author_id": "245546683",
            "created_at": "2020-09-29T17:09:47.000Z",
            "id": "1310990167914827781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Folha de Goi\u00e1s \u2013 Governo protocola no TCU projeto de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1\u00a0(AM) https://t.co/rHpceCpDU7"
        },
        {
            "author_id": "28529349",
            "created_at": "2020-09-29T17:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310989895566057472",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, porque era amiguinho do governador que hoje t\u00e1 na pris\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2020-09-29T17:03:22.000Z",
            "id": "1310988551073525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas do combate ao fogo no Parque Estadual de Ibitipoca. Mais de 100 pessoas atuam nos sete focos de inc\u00eandio. N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de chuva para o local\n\nImagens: Raphael Fassheber -\nRodrigo Sarago\n\n#SoSIbitipoca https://t.co/qHU3w41070"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-09-29T17:01:38.000Z",
            "id": "1310988116543578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de imagens do Nilton Rolin ... sou f\u00e3!\n\nPrimavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fkePM9vSHW"
        },
        {
            "author_id": "1234557708130492421",
            "created_at": "2020-09-29T16:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310986894042333185",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O defensor da preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\nLuciano Huck, teria sido beneficiado por um decreto editado pelo governador do Rio de Janeiro, S\u00e9rgio Cabral Filho, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. \nhttps://t.co/JVjIjb4iBg"
        },
        {
            "author_id": "1098175472876298240",
            "created_at": "2020-09-29T16:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1310986640114974723",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o foi vc que construiu uma casa em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-09-29T16:54:29.000Z",
            "id": "1310986317229101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil prende dupla por corte de \u00e1rvores e abertura de ruas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental...\nhttps://t.co/cYSGLMU84Z"
        },
        {
            "author_id": "1021842754513584131",
            "created_at": "2020-09-29T16:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1023103540057853952",
                        "start": 14,
                        "username": "gnog58"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310986034667290625",
            "in_reply_to_user_id": "1021842754513584131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@si7va_marcos @gnog58 E digo mais: o Parque nacional \u00e9 o pa\u00eds Basco. Hahahahahahahah"
        },
        {
            "author_id": "342493148",
            "created_at": "2020-09-29T16:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2529491475",
                        "start": 0,
                        "username": "Bras1908"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "264981003",
                        "start": 10,
                        "username": "Argosmatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310985714583076864",
            "in_reply_to_user_id": "2529491475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bras1908 @Argosmatos A hora que quiser ir \u00e0 Rio Preto s\u00f3 avisar ! As portas l\u00e1 de casa est\u00e3o abertas! As cachoeiras l\u00e1 s\u00e3o magn\u00edficas ! Tem o Parque estadual e praia de Rio ! Minha fazenda \u00e9 l\u00e1 ! Minha fam\u00edlia toda mora l\u00e1 ! https://t.co/S25GSvy33C"
        },
        {
            "author_id": "54978349",
            "created_at": "2020-09-29T16:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310985048242479109",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hummmm... Fala o cara com mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "127064256",
            "created_at": "2020-09-29T16:45:17.000Z",
            "id": "1310984001688154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil prende dupla por corte de \u00e1rvores e abertura de ruas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/LYmv7vRw9t\n\n#PCSP #PoliciaCivilSP #DPPC https://t.co/fXjHfGhfxN"
        },
        {
            "author_id": "22413885",
            "created_at": "2020-09-29T16:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310983609126457347",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck hip\u00f3crita mor....construiu sua bela casa em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis, agora posa de bacana s\u00f3 pra lacrar!"
        },
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2020-09-29T16:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310983529073909760",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que \"contratou\" o escrit\u00f3rio da esposa do presidi\u00e1rio, que era governador na \u00e9poca, para construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSeu hip\u00f3crita!!!"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-09-29T16:40:03.000Z",
            "id": "1310982686434119683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/wfdshX9kCP"
        },
        {
            "author_id": "147646987",
            "created_at": "2020-09-29T16:31:42.000Z",
            "id": "1310980584727027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu ref\u00fagio pegando fogo. Que tristeza. \nBombeiros e brigadistas iniciam segundo dia de combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/uGci93B6jD"
        },
        {
            "author_id": "1102702616302239744",
            "created_at": "2020-09-29T16:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310980373355077640",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 por falar em meio ambiente..\n\nhttps://t.co/6nr682guUN"
        },
        {
            "author_id": "1175814840948023297",
            "created_at": "2020-09-29T16:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310977753047597057",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Constru\u00edstes tua casa aqui em Angra, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gra\u00e7as \u00e0 uma \"ajudinha\" de nosso ex-governador preso Sergio Cabral. Que moral vc tem pra falar de prote\u00e7\u00e3o de meio ambiente?"
        },
        {
            "author_id": "66461936",
            "created_at": "2020-09-29T16:16:00.000Z",
            "id": "1310976632660930563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 muita cara-de-pau. O cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, gra\u00e7as ao grande amigo Sergio Cabral, se acha no direito de falar em meio ambiente e criticar o Min. Salles. https://t.co/opUwVZ5F2A"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2020-09-29T16:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1310976460216324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guitarras na hora de maior calor. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YoQaBzvkGK"
        },
        {
            "author_id": "1033852261334745090",
            "created_at": "2020-09-29T16:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "43023158",
                        "start": 11,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310975697146576896",
            "in_reply_to_user_id": "949384611192242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mestico17 @LucianoHuck LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL\n\nhttps://t.co/Q6ukwU5ysz"
        },
        {
            "author_id": "946143597526740992",
            "created_at": "2020-09-29T16:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310975333810794496",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua casa localizada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que por sinal, quem te defendeu no processo foi Adriana Ancelmo, mulher do Sergio Carbral, preso por corrup\u00e7\u00e3o, vc n\u00e3o vai falar?!\nSua hipocrisia \u00e9 do tamanho do seu nariz https://t.co/zDOXBLyJJJ"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-29T16:10:12.000Z",
            "id": "1310975170488786947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ibitipoca j\u00e1 devastou \u00e1rea equivalente a 500 campos de futebol\n\nhttps://t.co/xlfgN9rX4o"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T16:09:58.000Z",
            "id": "1310975113718829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Ibitipoca j\u00e1 devastou \u00e1rea equivalente a 500 campos de futebol\n\nhttps://t.co/O0m2Dw62hr"
        },
        {
            "author_id": "1293243746923020289",
            "created_at": "2020-09-29T16:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310974411277824001",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o foi vc,.  que construiu uma  big mans\u00e3o em \u00e1rea protegida?\ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2020-09-29T16:07:10.000Z",
            "id": "1310974409822343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 adiada por causa de inc\u00eandio: https://t.co/HdXP8UmUda"
        },
        {
            "author_id": "1122556881497743360",
            "created_at": "2020-09-29T16:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310974367116005379",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O caro constr\u00f3i uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida e quer vim pagar de ambientalista!!! Vive viajando no seu jatinho, poluindo o meio ambiente e quer vim pagar de \"bom cidad\u00e3o\". Te manca ratazana!!"
        },
        {
            "author_id": "2673715658",
            "created_at": "2020-09-29T16:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310974167861297153",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Olha quem t\u00e1 falando. Acho q vc tem uma humildade resid\u00eancia numa area protegida. N\u00e3o tem???"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-09-29T16:02:20.000Z",
            "id": "1310973194388504577",
            "in_reply_to_user_id": "1172679862768885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonstrumPalude Expectativa: melhorando o controle da cadeia e punindo os ilegais.\n\nRealidade: legalizar a extra\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "970652815419994112",
            "created_at": "2020-09-29T16:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "97468342",
                        "start": 13,
                        "username": "alicebiruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310973012162813954",
            "in_reply_to_user_id": "970652815419994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @alicebiruta Jos\u00e9 Gaud\u00eancio Filho, que acabou sendo o dono formal do empreendimento ou, em linguagem clara, laranja. Por ser uma ilha, e uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, s\u00f3 os moradores tem permiss\u00e3o para construir. Ao se unir ao chefe do parque, Luciano e seus amigos burlaram a lei."
        },
        {
            "author_id": "970652815419994112",
            "created_at": "2020-09-29T16:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "97468342",
                        "start": 13,
                        "username": "alicebiruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310972915307995136",
            "in_reply_to_user_id": "970652815419994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @alicebiruta Fernando de Noronha e Luciano Huck\nO apresentador tamb\u00e9m tirou sua casquinha. Ele, e dois amigos investidores, Jo\u00e3o Paulo e Pedro Paulo Diniz, constru\u00edram a Pousada Maravilha em terreno onde morou um dos chefes do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha..."
        },
        {
            "author_id": "1219223961831137281",
            "created_at": "2020-09-29T15:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3106245958",
                        "start": 0,
                        "username": "radiocomando811"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310972423525859329",
            "in_reply_to_user_id": "3106245958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiocomando811 O Salles tem um antecedente, ele foi acusado pelo MP de S.P. por fraudar um processo de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quando foi secret\u00e1rio estadual. O que ele vem fazendo como ministro s\u00f3 confirma o desprezo dele pelo meio ambiente e em favor de algu\u00e9m. \u00d1 \u00e9 de gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1255856154313404417",
            "created_at": "2020-09-29T15:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310972368765026304",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 pagou sua cota pela destrui\u00e7\u00e3o ao construir suas mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? N\u00e3o!! Vai dormir!!!!"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2020-09-29T15:53:51.000Z",
            "id": "1310971056065261574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTE BRASILEIRA RUPESTRE INTRODUZIDA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA \nCAPIVARA NO PIAU\u00cd https://t.co/sPo4Z5W7dm"
        },
        {
            "author_id": "956967913512202242",
            "created_at": "2020-09-29T15:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310970445622136835",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Realmente, deve ser triste inavadir area protegida pra construir mans\u00e3o, fechar praia que pertence ao territorio nacional...\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "706243051266711557",
            "created_at": "2020-09-29T15:51:00.000Z",
            "id": "1310970342324789252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge matagal no Parque Estadual do Ibitipoca 2020 https://t.co/dCJx76TaFl"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-29T15:50:07.000Z",
            "id": "1310970117921091591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Bombeiros, brigadistas e moradores tentam apagar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/odZf3zm8LZ https://t.co/7YRiUDOs56"
        },
        {
            "author_id": "1058003658384793601",
            "created_at": "2020-09-29T15:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4657e4db99ec5f82"
            },
            "id": "1310969927231254529",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a casa em \u00e1rea protegida, seu c\u00ednico? Esgoto \u00e9 o lugar de todos voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "444163534",
            "created_at": "2020-09-29T15:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310969499848445953",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Olha quem fala! Tu n\u00e3o t\u00eam casa em uma ilha de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2020-09-29T15:46:43.000Z",
            "id": "1310969264451604485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Gruta Rei do Mato, em Sete Lagoas \nNesta segunda-feira, dia ...\nhttps://t.co/UI7l9faeKT"
        },
        {
            "author_id": "238107323",
            "created_at": "2020-09-29T15:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310969015913844737",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua casa em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1105549183069634560",
            "created_at": "2020-09-29T15:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310968818672508929",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@LucianoHuck Na contram\u00e3o do mundo est\u00e1 quem tem uma ilha pra chamar de sua, e uma mans\u00e3o constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1286407683579547652",
            "created_at": "2020-09-29T15:44:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43023158",
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310968717677920257",
            "in_reply_to_user_id": "1266408838170902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@Morena_Rosa7 @LucianoHuck O retrocesso \u00e9 enorme, com apresentador de televis\u00e3o construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e bloqueando acesso \u00e0 praia, tal qual fazem seus patr\u00f5es. Cinismo \u00e9 a marca mais funda de quem n\u00e3o tem car\u00e1ter."
        },
        {
            "author_id": "10242272",
            "created_at": "2020-09-29T15:41:22.000Z",
            "id": "1310967914439245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 2 a 4 de outubro realiza-se a travessia de Ultra Trail Corrida dos 4 Castelos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG). O TransPeneda-Ger\u00eas, inicia no interior do castelo de Melga\u00e7o. Passa pelos castelos de Castro Laboreiro e Lindoso. Termina no castelo de Montalegre. https://t.co/LJlVUsyUO6"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-09-29T15:39:29.000Z",
            "id": "1310967443985227777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera d\u00e1 nova cara ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/X3186lEZW5 https://t.co/xDaEP2w5m4"
        },
        {
            "author_id": "1212430926535217152",
            "created_at": "2020-09-29T15:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310967435642703873",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck Meio ambiente?\n\nTu se preocupa muito mesmo!\n\nTanto que construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea protegida!\n\nEm Angra dos Reis.\n\nT\u00e1 pra nascer um sujeito mais hip\u00f3crita que tu!\n\nNojento"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T15:37:36.000Z",
            "id": "1310966967302463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,12 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas no dia 13 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "18122496",
            "created_at": "2020-09-29T15:35:54.000Z",
            "id": "1310966541089939459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 241,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Pa\u00eds em chamas \u2014 Bombeiros iniciam segundo dia de combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais https://t.co/89i1JRrIAM"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-29T15:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "214570761",
                        "start": 8,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "78631617",
                        "start": 46,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310964642567589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o @jornalnacional destacou a an\u00e1lise do @icvcentrodevida sobre o avan\u00e7o dos inc\u00eandios que j\u00e1 consumiram quase 1/3 da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3, no #Pantanal.\n \nhttps://t.co/qipul58ygn https://t.co/gbt2YjhiQ0"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2020-09-29T15:24:49.000Z",
            "id": "1310963751928164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o acreano: seca castiga fam\u00edlias da Floresta Estadual do Antimary, que caminham horas em busca de\u00a0\u00e1gua https://t.co/oCG7srgAvz"
        },
        {
            "author_id": "1266913080245714945",
            "created_at": "2020-09-29T15:21:40.000Z",
            "id": "1310962958609121283",
            "in_reply_to_user_id": "1266913080245714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o link: https://t.co/4jsC0MtPFp\n\nN\u00e3o temos tempo a perder!"
        },
        {
            "author_id": "1266913080245714945",
            "created_at": "2020-09-29T15:21:40.000Z",
            "id": "1310962956746797057",
            "in_reply_to_user_id": "1266913080245714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte deste territ\u00f3rio de plan\u00edcie abriga o Parque Nacional do Araguaia, sob administra\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, e v\u00e1rias reservas ind\u00edgenas, como a Terra Ind\u00edgena In\u00e3w\u00e9bohona e a Terra Ind\u00edgena Utaria Wyhyna/Ir\u00f2du Ir\u00e0na."
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-09-29T15:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1310962391497220102",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o conhe\u00e7o sujeito mais hip\u00f3crita que voc\u00ea, uma vergonha."
        },
        {
            "author_id": "1267542150952169478",
            "created_at": "2020-09-29T15:02:21.000Z",
            "id": "1310958099302420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, uma vergonha pra Minas, sinceramente... A \u00e1rea queimada ainda nem foi calculada. \n\nE os respons\u00e1veis? N\u00e3o ser\u00e3o punidos? \nE os moradores? Viver\u00e3o com medo?\nE a fauna e a flora? V\u00e3o simplesmente morrer?\n\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\nhttps://t.co/TQupWIFspt"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2020-09-29T14:52:52.000Z",
            "id": "1310955709392130050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ontem, no Jornal Nacional, o engenheiro florestal do ICV Vinicius Silgueiro mostrou que 27% da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 j\u00e1 foram queimados. S\u00e3o mais de 3 mil campos do Maracan\u00e3 devastados.\n\nVeja o avan\u00e7o das queimadas na regi\u00e3o de 03/09 a 28/09. https://t.co/BXmlCD1ty9"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-09-29T14:47:14.000Z",
            "id": "1310954293533564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banho de natureza das Cataratas do Igua\u00e7u tem contagiado fam\u00edlias brasileiras\nhttps://t.co/u2oySspOqu"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-09-29T14:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050769019115098112",
                        "start": 0,
                        "username": "ancapnordestino"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2980700290",
                        "start": 17,
                        "username": "asilo_2"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "891863331560181761",
                        "start": 26,
                        "username": "praexis"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1048502470979330048",
                        "start": 35,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "949749180087627776",
                        "start": 52,
                        "username": "barricadas_vida"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 69,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "83844260",
                        "start": 83,
                        "username": "BornToRebellion"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1112051762381373440",
                        "start": 100,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1423614642526511113",
                        "start": 117,
                        "username": "fuckhaos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310953306018254849",
            "in_reply_to_user_id": "1050769019115098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ancapnordestino @asilo_2 @praexis @Gabriel20092686 @barricadas_vida @muitoalemck_ @BornToRebellion @Alexand55279148 @fuckhaos \u00c9 vq vc acha q seria um lotezinho.\nMas poderia ser milh\u00f5es de hectares de reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1224124828833193987",
            "created_at": "2020-09-29T14:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3189929,
                        -20.2864752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1310951440190509059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Natural Municipal Vale Do Mulemba https://t.co/bJqui4IUR6"
        },
        {
            "author_id": "1078894414045609984",
            "created_at": "2020-09-29T14:27:00.000Z",
            "id": "1310949199526146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece,o parque foi considerado o 3\u00b0 mais lindo da Am\u00e9rica latina e o segundo mais bonito do Brasil.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o feita pelo TripAdvisor.\n\nEst\u00e1 se acabando em chamas. \ud83d\ude23\n\nhttps://t.co/ULQ1wEwPWl"
        },
        {
            "author_id": "1213853182549381121",
            "created_at": "2020-09-29T14:08:43.000Z",
            "id": "1310944598974500867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto tanta falta do parque municipal \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "977161705",
            "created_at": "2020-09-29T14:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82386446",
                        "start": 0,
                        "username": "celsorussomanno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310944503545712640",
            "in_reply_to_user_id": "82386446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsorussomanno pe\u00e7o que venha ver no descaso no entorno do parque estadual do pico do Jaragu\u00e1,  a prefeitura nem cal\u00e7adas vem fazer, n\u00e3o temos acesso ao bairro pois a rua \u00e9 estreita e sinuosa, j\u00e1 temos v\u00e1rias reclama\u00e7\u00f5es no sac e n\u00e3o h\u00e1 resposta.. https://t.co/XXChKOWitU"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-09-29T14:05:15.000Z",
            "id": "1310943725783339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou este pequeno arquip\u00e9lago de ilhas gran\u00edticas ao longo do Cabo Carvoeiro, perto de #Peniche? \ud83c\udfdd\ufe0f Compostas por tr\u00eas ilh\u00e9us, as #Berlengas receberam a denomina\u00e7\u00e3o de Reserva Natural e s\u00e3o consideradas uma \u00e1rea protegida \u2600\ufe0f https://t.co/WjEv6ql0Lp"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-09-29T14:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "53085255",
                        "start": 124,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310942657867386887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 Acompanhe a inaugura\u00e7\u00e3o virtual do Parque Estadual de Timon. Veja, nesta quarta-feira (30), \u00e0s 18h, nas redes oficiais do @governoma, a entrega de mais um centro de lazer pelo #GovernoDoEstado.\n\n#GovernoDeTodosN\u00f3s #UseM\u00e1scara https://t.co/aguuGfxmIb"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2020-09-29T13:59:44.000Z",
            "id": "1310942338211086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 v\u00eddeos sobre Parques Nacionais\u00a0brasileiros https://t.co/NlADEfv99p"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:55:30.000Z",
            "id": "1310941272702701571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tucumaque no Amap\u00e1 \u00e9 o maior parque de floresta tropical do mundo (Antonio Milena) https://t.co/CRdiuQciYl"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:52:54.000Z",
            "id": "1310940618202533900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o de castanhas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, que integra o corredor de biodiversidade do Amap\u00e1 (Pedro Martinelli ) https://t.co/LVrIsYFVlE"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:52:20.000Z",
            "id": "1310940477328437250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tucumaque no Amap\u00e1 \u00e9 o maior parque de floresta tropical do mundo (Antonio Milena) https://t.co/R9RDLbjDkW"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-29T13:51:40.000Z",
            "id": "1310940307278704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tucumaque no Amap\u00e1 \u00e9 o maior parque de floresta tropical do mundo (Antonio Milena) https://t.co/gCEkNWeohV"
        },
        {
            "author_id": "1294496367411433472",
            "created_at": "2020-09-29T13:51:10.000Z",
            "id": "1310940182095462402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor Ricardo  Salles, eu me lembro qd o senhor Bolsonaro foi multado pelo Ibama em 2012, por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na Ba\u00eda de Guanabara. E ent\u00e3o em 2019 o governo anunciou que  estudava revogar o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  do mesmo lugar."
        },
        {
            "author_id": "1054374422205943808",
            "created_at": "2020-09-29T13:40:00.000Z",
            "id": "1310937372922654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficando enjoado da palavra \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", t\u00f4 pegando 3 mat\u00e9rias que sempre falam sobre a tal palavra"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2020-09-29T13:20:49.000Z",
            "id": "1310932543642963975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, foi considerado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela UNESCO em 1991 devido \u00e0 sua import\u00e2ncia hist\u00f3rica e cultural? Conhe\u00e7a 5 trilhas na Serra da Capivara que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de fazer!\nhttps://t.co/vROcLvbwL8"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-09-29T13:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1310932264990146563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZfH02xkCTS"
        },
        {
            "author_id": "319279842",
            "created_at": "2020-09-29T13:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1943538534",
                        "start": 11,
                        "username": "Tudotedio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1127278302190821376",
                        "start": 22,
                        "username": "Thiago39805620"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1071773146938793984",
                        "start": 38,
                        "username": "Flifrds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310930403193126912",
            "in_reply_to_user_id": "1231377948558680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasc738 @Tudotedio @Thiago39805620 @Flifrds Exemplo aqui no RJ \u00e9 a \u00e1rea da Reserva Recreio. \u00c1rea protegida que tem um clube de golf doido pra construir l\u00e1. N\u00e3o sou a favor. As lagoas no entorno j\u00e1 est\u00e3o polu\u00eddas,ainda querem mais."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-09-29T13:09:00.000Z",
            "id": "1310929570791436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No centro de Nevada, voc\u00ea encontrar\u00e1 o Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur, que oferece uma experi\u00eancia hist\u00f3rica \u00fanica com os restos de uma cidade fantasma da era da minera\u00e7\u00e3o e  f\u00f3sseis de r\u00e9pteis marinhos de mais de 225 milh\u00f5es de anos.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza https://t.co/CBZFBYsejP"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2020-09-29T12:57:38.000Z",
            "id": "1310926709567483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio de alguns pa\u00edses ocidentais onde os parques nacionais est\u00e3o localizados em \u00e1reas escassamente povoadas, as instala\u00e7\u00f5es da China abrigam muitos residentes. 75.000 pessoas vivem perto do Parque Nacional do Tigre e Leopardo do Nordeste da China, que cobre 14.600 .... https://t.co/Dy7MJfNa9f"
        },
        {
            "author_id": "68025488",
            "created_at": "2020-09-29T12:55:32.000Z",
            "id": "1310926182230233090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f3dio desse animaaaaal https://t.co/lkAl1vdBvJ"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2020-09-29T12:53:06.000Z",
            "id": "1310925571950510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge resid\u00eancia do vice-presidente do Brasil - Um inc\u00eandio florestal atinge uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange o Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente do Bra... https://t.co/ki4YbZrmpi"
        },
        {
            "author_id": "2959460104",
            "created_at": "2020-09-29T12:51:04.000Z",
            "id": "1310925060748828673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What's your favorite place that you've traveled to? \u2014 N\u00e3o tenho muitas experi\u00eancias interessantes com viagens, mas o lugar mais bonito que j\u00e1 conheci foi uma reserva biol\u00f3gica daqui de perto, foi especial pra mim de v\u00e1rias formas\u2764 https://t.co/K3BTmRUCFv"
        },
        {
            "author_id": "1308866047714484224",
            "created_at": "2020-09-29T12:39:49.000Z",
            "id": "1310922228616359939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei com a not\u00edcia de que o Parque Estadual de Ibitipoca foi devastado por queimadas. \u00c9 revoltante, um lugar incr\u00edvel que n\u00e3o merecia ser v\u00edtima da gan\u00e2ncia imbecil que toma conta desse pa\u00eds. https://t.co/k49R8RkpTC"
        },
        {
            "author_id": "775072858359857152",
            "created_at": "2020-09-29T12:26:36.000Z",
            "id": "1310918903149867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus o parque estadual de Ibitipoca com inc\u00eandio \ud83d\ude22\ud83d\ude2d um dos lugares mais lindos que ja conheci na vida!!!\nQue inferno de ano mano!!!"
        },
        {
            "author_id": "1217583254347358213",
            "created_at": "2020-09-29T12:24:57.000Z",
            "id": "1310918488123473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 adiada ap\u00f3s inc\u00eandio - https://t.co/5M4Ov6THjn https://t.co/Ozn2uhgyZP"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2020-09-29T12:18:04.000Z",
            "id": "1310916754781200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NA REGI\u00c3O DA SERIC\u00cdCOLA, EM BARBACENA https://t.co/dGt56gcLsD"
        },
        {
            "author_id": "918481453373120513",
            "created_at": "2020-09-29T11:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "242745120",
                        "start": 0,
                        "username": "RACarvalho05"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42593930",
                        "start": 14,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "58951368",
                        "start": 25,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310909753107898368",
            "in_reply_to_user_id": "242745120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RACarvalho05 @andretrig @monicabergamo Uma das casas do patr\u00e3o dele n\u00e3o fica numa \u00e1rea protegida tbm..?\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1081574410815983616",
            "created_at": "2020-09-29T11:49:44.000Z",
            "id": "1310909623935930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG, um santu\u00e1rio de beleza natural sendo destru\u00eddo pelo fogo.\nA boiada continua passando.\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/Q6SJ9XFbN1"
        },
        {
            "author_id": "1269358004480225281",
            "created_at": "2020-09-29T11:41:49.000Z",
            "id": "1310907633256329216",
            "in_reply_to_user_id": "1269358004480225281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUNS PONTOS TUR\u00cdSTICOS \nParque Nacional do Pico da Neblina\n \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no norte do estado do Amazonas, pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com a Venezuela. https://t.co/PQesuZIMfL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-29T11:35:16.000Z",
            "id": "1310905981950337026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,82 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 5,70 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "167749392",
            "created_at": "2020-09-29T11:33:39.000Z",
            "id": "1310905575014903810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Esse tipo de empreendimento \u00e9 a cara da elite cafona que d\u00e1 barraco de biqu\u00edni no Leblon. \u00c9 pra essa gente inculta e perversa que existe o bolsonarismo. https://t.co/iijq300grk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-29T11:26:52.000Z",
            "id": "1310903871137615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim-fim\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NmlYLRwB9y"
        },
        {
            "author_id": "63230043",
            "created_at": "2020-09-29T11:11:50.000Z",
            "id": "1310900083961917443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0Lhb6OX8VT"
        },
        {
            "author_id": "44923531",
            "created_at": "2020-09-29T11:06:00.000Z",
            "id": "1310898619072028674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/CvahsloyyV"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-09-29T11:05:23.000Z",
            "id": "1310898462498664449",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pela Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA n\u00ba 428/2010, atividades que afetam a zona de amortecimento s\u00f3 ter\u00e3o seu o licenciamento ambiental concedido ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mediante devidos estudos ambientais. \n\nQuerem MINAS ao COLADAS  a UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-09-29T10:22:00.000Z",
            "id": "1310887546826694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a uma das primeiras esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas do Pantanal.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 tem mais de 11 mil hectares e \u00e9 ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/DMJUoYXmL7"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2020-09-29T10:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "117582080",
                        "start": 226,
                        "username": "JFAmora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310884703168352259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\ud83d\udc36 No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, a Festa do Bem-Estar Animal est\u00e1 de volta ao Parque Municipal do Serrado. A iniciativa pretende sensibilizar para temas relacionados com as responsabilidades sociais e legais no bem-estar e sa\u00fade animal. @JFAmora https://t.co/JACGtrBjy5"
        },
        {
            "author_id": "122429529",
            "created_at": "2020-09-29T07:28:20.000Z",
            "id": "1310843839448526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "necesito teletransportarme al parque nacional de ushuaia antes de morirme de tristeza"
        },
        {
            "author_id": "1213292117411282944",
            "created_at": "2020-09-29T07:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1153885992295813122",
                        "start": 0,
                        "username": "dankwo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310838199162482689",
            "in_reply_to_user_id": "1153885992295813122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dankwo_ quando eu digo engra\u00e7ado eu quero dizer cringeKKKKKKKKK \nsabe os condom\u00ednio em frente ao parque municipal? s\u00f3 os riquim hetero top https://t.co/WuEB8q25MU"
        },
        {
            "author_id": "1310769365797699586",
            "created_at": "2020-09-29T04:40:41.000Z",
            "id": "1310801651612168192",
            "in_reply_to_user_id": "1310769365797699586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil. https://t.co/e8V8T9rXG2"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-09-29T04:21:36.000Z",
            "id": "1310796846189678594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal apresenta crit\u00e9rios para a regulamenta\u00e7\u00e3o do turismo de trilhas no Brasil:      1 de 1\rTrilha dos Tr\u00eas Picos no Parque Nacional do Itatiaia \u2014 Foto:...\n- #TioSam https://t.co/XyXsNpeh7t"
        },
        {
            "author_id": "1290524826357161985",
            "created_at": "2020-09-29T03:43:19.000Z",
            "id": "1310787213823799297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A VIDA SEMPRE ENCONTRA UM JEITO.\nA vida insiste em dar sinais de resili\u00eancia, sorte a nossa!\nEnquanto naveg\u00e1vamos pelas \u00e1reas queimadas do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Porto Jofre, encontramos uma fam\u00edlia de ariranhas saud\u00e1veis, sem queimaduras, aproveitando o sol. https://t.co/d7XBx62jMn"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-09-29T03:10:46.000Z",
            "id": "1310779022490640390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a uma das primeiras esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas do Pantanal.\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 tem mais de 11 mil hectares e \u00e9 ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/BBvEJT7zbn"
        },
        {
            "author_id": "715039316",
            "created_at": "2020-09-29T02:43:53.000Z",
            "id": "1310772255807373313",
            "in_reply_to_user_id": "715039316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu olho pro Brasil e parece que pensaram N\u00c3O PRECISA DE ESTRAT\u00c9GIA SE NUM TIVER UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. E fez-se o fogo."
        },
        {
            "author_id": "1063434342238691328",
            "created_at": "2020-09-29T02:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "892931483517804545",
                        "start": 0,
                        "username": "erahsfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310769746254716928",
            "in_reply_to_user_id": "892931483517804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erahsfeliz Perto de casa. V\u00e3o detonar ainda o visual de  um Parque Estadual ( Vila Velha). Foda"
        },
        {
            "author_id": "2332414232",
            "created_at": "2020-09-29T02:28:34.000Z",
            "id": "1310768401359548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve queimada perto do Parque Nacional da Serra da Capivara \ud83d\ude2d\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-29T02:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "78631617",
                        "start": 11,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310767469267693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "An\u00e1lise do @icvcentrodevida mostra os inc\u00eandios cercando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3. \nMeses e meses de inc\u00eandios, unidades de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas, que ocupam 10% apenas da \u00e1rea do bioma em MT, virando fuma\u00e7a.\nO que restar\u00e1 do Pantanal? https://t.co/vZmONq4BRm"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-09-29T02:24:41.000Z",
            "id": "1310767426217349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a https://t.co/cEbUIQ71FB"
        },
        {
            "author_id": "23039969",
            "created_at": "2020-09-29T02:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "215020381",
                        "start": 0,
                        "username": "SEDEMA_CDMX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310765648314859520",
            "in_reply_to_user_id": "215020381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEDEMA_CDMX Monumento natural orejas de ajolote volador \ud83d\ude02 https://t.co/RvOucySNER"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2020-09-29T01:43:39.000Z",
            "id": "1310757096367980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora [Tribuna de Minas - TV] INC\u00caNDIO ATINGE MATAGAL NO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA\nhttps://t.co/UHFbdvF1yM"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-29T01:29:09.000Z",
            "id": "1310753448258867211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 405,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 163
            },
            "text": "O avan\u00e7o do fogo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Pantanal. \n\nA esta\u00e7\u00e3o \u00e9 uma ilha formada pelas \u00e1guas do Rio Paraguai na cidade de C\u00e1ceres, pr\u00f3xima \u00e0 fronteira do Brasil com a Bol\u00edvia. \u00c9 um ref\u00fagio de bichos como o jacar\u00e9 e a on\u00e7a-pintada, al\u00e9m de um ber\u00e7\u00e1rio de peixes. https://t.co/s4UkSb8t9K"
        },
        {
            "author_id": "1188955670151880705",
            "created_at": "2020-09-29T01:20:04.000Z",
            "id": "1310751162543624194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado Mour\u00e3o ta desprezando as queimadas, dizendo que n\u00e3o existem. Deus castiga. https://t.co/BvjozRzsNm"
        },
        {
            "author_id": "1308820705815994369",
            "created_at": "2020-09-29T01:13:49.000Z",
            "id": "1310749591260794885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luto pelo parque estadual do Ibitipoca \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "53456282",
            "created_at": "2020-09-29T01:13:17.000Z",
            "id": "1310749454090350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Meu Deus... Sabe qual \u00e9 minha vontade, sinceramente? Sair daqui e ir pra l\u00e1 ajudar a apagar o fogo.. \ud83d\udd25https://t.co/FC1OgYrYmG"
        },
        {
            "author_id": "152337601",
            "created_at": "2020-09-29T01:02:59.000Z",
            "id": "1310746865672089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual de Ibitipoca, em Minas Gerais https://t.co/CTG5EW3N4w"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2020-09-29T00:59:01.000Z",
            "id": "1310745864315506690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/ezKcmoA0xg"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2020-09-29T00:57:45.000Z",
            "id": "1310745547444293634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es adia reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/6zT3AMMTGE"
        },
        {
            "author_id": "21596043",
            "created_at": "2020-09-29T00:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1310744489519009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DFuc318MRi"
        },
        {
            "author_id": "328852803",
            "created_at": "2020-09-29T00:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54223273,
                        -22.91142483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1310743031402897410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito bom ter ido pedalar com os amigos no parque do mendanha em Campo Grande no Rj \ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83c\udf40\u2600\ufe0f\u262e\ufe0faltas trilhas e cachoeira muito boa \u270c\ud83c\udffd em Parque Natural Municipal Da Serra Do Mendanha https://t.co/zbH1ekNSch"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2020-09-29T00:43:35.000Z",
            "id": "1310741979861381122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora [TV Alterosa] INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL DE IBITIPOCA\nhttps://t.co/Inexeo5qNo"
        },
        {
            "author_id": "28427970",
            "created_at": "2020-09-29T00:35:50.000Z",
            "id": "1310740032710479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cinco equipes s\u00f3 pro fogo no pal\u00e1cio do mour\u00e3o, e 40 homens pra apagar todo incendio do pantanal https://t.co/zDs2miKygB"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-09-29T00:26:31.000Z",
            "id": "1310737688748847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a https://t.co/1ic4cy8VbD https://t.co/MunHlcYgha"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2020-09-28T23:56:02.000Z",
            "id": "1310730014489341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu \u00e9 atingida por inc\u00eandio https://t.co/prr4OSMNcc"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2020-09-28T23:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "12214642",
                        "start": 0,
                        "username": "cbueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310728549523955719",
            "in_reply_to_user_id": "12214642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbueno Minha tia j\u00e1 passou sufoco comigo num show deles no Parque Municipal. hahaha https://t.co/8MUa870SSr"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2020-09-28T23:48:40.000Z",
            "id": "1310728162800697349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 adiada por causa de inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es  https://t.co/u359e05xhi"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-09-28T23:48:40.000Z",
            "id": "1310728162112872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 adiada por causa de inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es  https://t.co/Z9IrlBjkps"
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2020-09-28T23:48:39.000Z",
            "id": "1310728159038451715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que agora caiu a ficha? #oremos https://t.co/7L4BWHRUou"
        },
        {
            "author_id": "514957732",
            "created_at": "2020-09-28T23:43:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9ae7de89f4e0fcc0"
            },
            "id": "1310726792542654467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fuma\u00e7a que respiramos vindo do Pantanal. Hoje o pior dia! Sem horizonte. Imagem recente da NASA. Na parte superior os inc\u00eandios na regi\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal, Barra do rio S. Louren\u00e7o e Serra do Amolar!!! https://t.co/lKF4kKZkKg"
        },
        {
            "author_id": "1310425301072183296",
            "created_at": "2020-09-28T23:40:42.000Z",
            "id": "1310726155717275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque - Pernanbuco https://t.co/mA8tvB6ypH"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-09-28T23:38:32.000Z",
            "id": "1310725612596637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 adiada por causa de inc\u00eandio https://t.co/vnLpjrSFW1 https://t.co/oW2TgvfZb5"
        },
        {
            "author_id": "58183349",
            "created_at": "2020-09-28T23:38:25.000Z",
            "id": "1310725581080801286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Florestal administra 10 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, 1 parque estadual, 18 esta\u00e7\u00f5es experimentais, 2 viveiros florestais, 2 hortos florestais e 14 florestas estaduais. #N\u00e3oaoPL529 #EmDefesaDosServi\u00e7osP\u00fablicos   #FicaInstitutoFlorestal  #N\u00e3o\u00e0ReformaAdministrativa"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2020-09-28T23:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1310723826485846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/QQpBqNO9X0"
        },
        {
            "author_id": "15349721",
            "created_at": "2020-09-28T23:30:10.000Z",
            "id": "1310723506246758406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "O governo vai destruir nosso litoral porque, como diz o Kopenawa, n\u00e3o sabe sonhar. Olha o tipo de sonhos que esses jecas t\u00eam: https://t.co/s7tQvfr4Ml"
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2020-09-28T23:28:30.000Z",
            "id": "1310723088213045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OnIBl28Q6W"
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2020-09-28T23:27:47.000Z",
            "id": "1310722907899940866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Estadual de Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/YskfHfT573"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2020-09-28T23:27:20.000Z",
            "id": "1310722790987890690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/C1YK68RtJS"
        },
        {
            "author_id": "1134715801494327297",
            "created_at": "2020-09-28T23:21:22.000Z",
            "id": "1310721290886623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saude: nao estudar sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o porque come\u00e7a com meu nome morto"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-09-28T23:14:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1310719590050209793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ambiente ECO, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia \u00e9 a Pousada Portal do Parque Nacional, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83c\udfd5\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/PGcM50ZDga"
        },
        {
            "author_id": "437598308",
            "created_at": "2020-09-28T23:11:15.000Z",
            "id": "1310718744004562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amigo ambientalista me disse \u201cqueimou o parque todo\u201d se referindo ao Parque Estadual de Ibitipoca. \u00c9 triste, \u00e9 revoltante."
        },
        {
            "author_id": "207236627",
            "created_at": "2020-09-28T23:03:48.000Z",
            "id": "1310716870547435525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/VclZoaTt6M /QUE MEDA EM MOUR\u00c3O SE BORROU NAS CAR\u00c7AS J\u00c1 SUJAS"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-09-28T23:01:29.000Z",
            "id": "1310716288096964611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um vale com acesso relativamente dif\u00edcil, localizado dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina, \u00e1rea protegida pelo Instituto Chico Mendes.\n\n\ud83d\udcf7 @biiabcarvalho \u2063\n\n#nature #landscape #naturelovers #beautiful  #adventure #life #naturelover #photographer #visiteomundo https://t.co/uEtI2woI6j"
        },
        {
            "author_id": "1537321147",
            "created_at": "2020-09-28T22:58:24.000Z",
            "id": "1310715509650980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia https://t.co/SfVcKRudAS"
        },
        {
            "author_id": "782596425565736961",
            "created_at": "2020-09-28T22:53:41.000Z",
            "id": "1310714322386063362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 553,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "Viaduto Santa Tereza com vista para o parque municipal - Belo Horizonte https://t.co/ptanWWsLuj"
        },
        {
            "author_id": "1283510720458563584",
            "created_at": "2020-09-28T22:46:37.000Z",
            "id": "1310712544101896195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o https://t.co/hdrOsMOwB6"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2020-09-28T22:44:43.000Z",
            "id": "1310712066517262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria de um fim de tarde... em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/HIOnqjHqFs"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2020-09-28T22:38:01.000Z",
            "id": "1310710382223392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia de Mour\u00e3o\n\nhttps://t.co/HS7ztDo3xd"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2020-09-28T22:27:44.000Z",
            "id": "1310707794975354882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio em matagal no distrito de Ibitipoca,mobiliza brigadistas da comunidade desde a noite desse domingo (27).Segundo o relato de um dos combatentes,as chamas come\u00e7aram em uma propriedade particular ao lado do Parque Estadual do Ibitipoca.Saiba mais: https://t.co/oPhcCjypti https://t.co/rb83qPAqFm"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-09-28T22:24:53.000Z",
            "id": "1310707075291455489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma jiboia resgatada em shopping no Centro de Niter\u00f3i, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio, foi solta no habitat natural dela. A cobra foi levada para o Parque Municipal de Niter\u00f3i, j\u00e1 que estava em boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/dLP5nliadC"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2020-09-28T22:19:38.000Z",
            "id": "1310705755868233729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Jur\u00e9ia -Itatins Parque Estadual Itingu\u00e7u https://t.co/FJkNwLEoat"
        },
        {
            "author_id": "86121811",
            "created_at": "2020-09-28T22:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "41881267",
                        "start": 147,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "74616428",
                        "start": 161,
                        "username": "RosauraNanini"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 176,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310705391773327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia. Mour\u00e3o deve estar aprendendo para como combater o fogo na Amaz\u00f4nia.  @xicograziano @RosauraNanini @JanainaDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-09-28T22:10:33.000Z",
            "id": "1310703467653029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu https://t.co/JOAZMTbk3l"
        },
        {
            "author_id": "1263225703765590016",
            "created_at": "2020-09-28T22:09:16.000Z",
            "id": "1310703145853616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco equipes do Corpo de Bombeiros apagaram, na tarde desta segunda-feira 28.09.2020, um inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, em Bras\u00edlia, no Distrito Federal. \ud83d\udcf8CB do DF/Divulga\u00e7\u00e3o. https://t.co/v3lDonualv"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2020-09-28T22:04:22.000Z",
            "id": "1310701912732426242",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "+ O combate tamb\u00e9m segue no Parque Nacional com brigadistas do Ibama/PrevFogo e do ICMBio.\"\n\nCr. IG | Instituto Homem Pantaneiro \n\n#ArmyHelpThePantanal https://t.co/4cAkCDJpR0"
        },
        {
            "author_id": "49053776",
            "created_at": "2020-09-28T21:57:15.000Z",
            "id": "1310700123727581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, em Bras\u00edlia. https://t.co/BfVG2uLxkc"
        },
        {
            "author_id": "139573554",
            "created_at": "2020-09-28T21:43:33.000Z",
            "id": "1310696675560894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o tem cachorrinho pra fazer m\u00e9dia com p\u00fablico ele n\u00e3o sai nem da casa dele constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PeBASL1YC"
        },
        {
            "author_id": "113163280",
            "created_at": "2020-09-28T21:39:38.000Z",
            "id": "1310695689169629188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/fQ3DaYg55r"
        },
        {
            "author_id": "2499370974",
            "created_at": "2020-09-28T21:38:27.000Z",
            "id": "1310695389931220994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "For\u00e7a fogo \ud83d\ude02\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/LfuVfoqcIi"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2020-09-28T21:35:56.000Z",
            "id": "1310694758650699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal de propor\u00e7\u00e3o m\u00e9dia atingiu, nesta segunda-feira (28), a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o.\nhttps://t.co/6LbyGpQ9AI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-28T21:32:48.000Z",
            "id": "1310693969496473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 14 de setembro de 2020 o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,44 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1137863273192284161",
            "created_at": "2020-09-28T21:31:29.000Z",
            "id": "1310693637072789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VnVhdWaZI2\n\nAposto que Mour\u00e3o mandou mais gente para apagar esse inc\u00eandio, do que mandou para controlar as queimadas na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-09-28T21:27:31.000Z",
            "id": "1310692637964410885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o \u00e9 a resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o.\nSaiba mais:\n#MeiaHora \nhttps://t.co/BWDSk7WtSy"
        },
        {
            "author_id": "3920028143",
            "created_at": "2020-09-28T21:27:23.000Z",
            "id": "1310692605542502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o acreano: seca castiga fam\u00edlias da Floresta Estadual do Antimary, que caminham horas em busca de\u00a0\u00e1gua https://t.co/ijnhwvp5JU"
        },
        {
            "author_id": "1180655546",
            "created_at": "2020-09-28T21:07:59.000Z",
            "id": "1310687725062942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro destroi o Conama depois:\nVota\u00e7\u00e3o \n\n1. Conama 284 - revogada - vota\u00e7\u00e3o 16 x 3\n2. Conama 302 - revogada - vota\u00e7\u00e3o 17 x 2\n3. Conama 303 - revogada - vota\u00e7\u00e3o 12 x 7\n\nA boiada passou....\n\nMangue  e vale de restinga n\u00e3o s\u00e3o mais area de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nImagina gente?"
        },
        {
            "author_id": "114898562",
            "created_at": "2020-09-28T21:06:03.000Z",
            "id": "1310687239337324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH, n\u00e3o tem problema. S\u00e3o s\u00f3 pedras que o sat\u00e9lite est\u00e1 indicando como queimada segundo o pr\u00f3prio morador do pal\u00e1cio...  https://t.co/f4vgN5fxE6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-09-28T21:00:01.000Z",
            "id": "1310685717253828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas? \n\nEla foi escolhida como #FotoDaSemana, vem ver: https://t.co/r7C7zBfCom.\n\n\ud83d\udcf7 Chico Rasta | #MTurDestinos https://t.co/EJbGGmRbW7"
        },
        {
            "author_id": "35716975",
            "created_at": "2020-09-28T20:56:49.000Z",
            "id": "1310684915764256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/DuHeRmf7OQ  Cuidado que os \"jornalistas\" de plant\u00e3o v\u00e3o dizer que foi o Mour\u00e3o que ateou fogo."
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2020-09-28T20:56:15.000Z",
            "id": "1310684769919930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que vai virar resort de luxo.... Ou vc apoia turismo sustent\u00e1vel ou apoia esse desgoverno, os 2 n\u00e3o d\u00e1... \ud83d\udc81\ud83d\udc81\ud83d\udc81 https://t.co/yaHcICUhCa"
        },
        {
            "author_id": "224120596",
            "created_at": "2020-09-28T20:48:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f88090080001"
            },
            "id": "1310682840661712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - PI. #SeteCidades #Piaui https://t.co/ZrKdcRGAm3"
        },
        {
            "author_id": "1002556096475787264",
            "created_at": "2020-09-28T20:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1002624762873630720",
                        "start": 0,
                        "username": "taehyplace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310682322518319104",
            "in_reply_to_user_id": "1002624762873630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taehyplace Parque Municipal KKKKKKKKK tava tendo encontrinho de kpop a\u00ed esse cara tava l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "132025798",
            "created_at": "2020-09-28T20:39:03.000Z",
            "id": "1310680440899072005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/Q0V3njoJg3"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2020-09-28T20:36:29.000Z",
            "id": "1310679798126178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Registro de momento da situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ibitipoca. O fogo consome outra parte do parque e 75 bombeiros e um helic\u00f3ptero est\u00e3o empenhados na ocorr\u00eancia. https://t.co/LHVAtc8xVg"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2020-09-28T20:31:40.000Z",
            "id": "1310678585217372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3 uma das maiores \u00e1reas pra reprodu\u00e7\u00e3o da fauna pantaneira est\u00e1 amea\u00e7ada pela queimada, equipe da For\u00e7a Nacional e brigadistas est\u00e3o l\u00e1 no combate ao inc\u00eandio, que a chuva que ronda o Pantanal cai por l\u00e1 \ud83c\udf27\ufe0f\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/kpSmmwpnt3"
        },
        {
            "author_id": "787734299122495488",
            "created_at": "2020-09-28T20:29:59.000Z",
            "id": "1310678159617122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[\ud83c\udf3f\u203c\ufe0f] Os Inc\u00eandios continuam avan\u00e7ando no Pantanal e o fogo alcan\u00e7ou a reserva/esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, uma das \u00e1reas mais importantes para o bioma pantaneiro (principalmente quando se fala em conserva\u00e7\u00e3o). Por favor, continuem doando pelo bem da nossa fauna e flora. https://t.co/KccKMYEmzl"
        },
        {
            "author_id": "1204436929292505089",
            "created_at": "2020-09-28T20:29:45.000Z",
            "id": "1310678102880772097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os imbecis e dissimulados come\u00e7ando a culpar Bolsonaro em 3, 2, 1\n\nhttps://t.co/5VKkaKtwbq"
        },
        {
            "author_id": "48780243",
            "created_at": "2020-09-28T20:24:53.000Z",
            "id": "1310676876818612228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parquinho do vice bo\u00e7al #ForaBolsonaro \nhttps://t.co/71oqISRJyo"
        },
        {
            "author_id": "2657559400",
            "created_at": "2020-09-28T20:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1113603899620057088",
                        "start": 125,
                        "username": "AgdaOli96919401"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1291017670851211265",
                        "start": 143,
                        "username": "kriok55"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "2636871433",
                        "start": 152,
                        "username": "alanistwo15"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "403867406",
                        "start": 165,
                        "username": "KlemmerMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310676534651498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/QgB9TZQ8M6\n@AgdaOli96919401  @kriok55 @alanistwo15 @KlemmerMonteiro \nT\u00e1 chegando l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "1310673653453983745",
            "created_at": "2020-09-28T20:23:04.000Z",
            "id": "1310676422365786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia\nhttps://t.co/rrwWwN36CQ"
        },
        {
            "author_id": "55612404",
            "created_at": "2020-09-28T20:22:49.000Z",
            "id": "1310676358406828035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete de capa do Globo . com:\"Fogo atinge \u00e1rea de pal\u00e1cio de Mour\u00e3o no DF\". A\u00ed voc\u00ea clica e aparece a not\u00edcia real: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia\" \nEst\u00e3o passando recibo ou n\u00e3o?\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2020-09-28T20:22:05.000Z",
            "id": "1310676171814821894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o, resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e, at\u00e9 o momento, o fogo n\u00e3o foi controlado\n\nhttps://t.co/NjN79yPYBo"
        },
        {
            "author_id": "893929831",
            "created_at": "2020-09-28T20:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "14842285",
                        "start": 137,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310675735993102338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca inserida num parque nacional vai entrar para a lista de sonho dos amantes de livros e arquitetura https://t.co/sYgiTMn2NK via @sapo #livros #literatura https://t.co/M7UGNac57k"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-09-28T20:15:00.000Z",
            "id": "1310674389663248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 286,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia https://t.co/McnM3zR7HK #G1 https://t.co/oaH1ljDHzG"
        },
        {
            "author_id": "69418098",
            "created_at": "2020-09-28T20:14:47.000Z",
            "id": "1310674338027315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perdoa meus pensamentos, Senhor...\n\nhttps://t.co/RpuHbQIyiT"
        },
        {
            "author_id": "1073666253481488386",
            "created_at": "2020-09-28T20:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1959325866",
                        "start": 0,
                        "username": "GracianeDell"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "919520150851813376",
                        "start": 14,
                        "username": "ADraeng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310673384515211275",
            "in_reply_to_user_id": "1959325866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GracianeDell @ADraeng A gente torce pro Huck acabar na pris\u00e3o por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2020-09-28T20:10:03.000Z",
            "id": "1310673146412965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/1m1cfODEZk"
        },
        {
            "author_id": "1309473113185423360",
            "created_at": "2020-09-28T20:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1109180867472166919",
                        "start": 0,
                        "username": "Jessangelll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1310672872793346048",
            "in_reply_to_user_id": "1109180867472166919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jessangelll em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-09-28T20:05:02.000Z",
            "id": "1310671884376305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bombeiros foram acionados no in\u00edcio da tarde para combater um foco de inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do pal\u00e1cio, que \u00e9 a resid\u00eancia oficial do vice-presidente da Rep\u00fablica, Hamilton Mour\u00e3o: https://t.co/okgQpLDmCC #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2020-09-28T20:03:16.000Z",
            "id": "1310671436458209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu...\nhttps://t.co/Z70OhdYbD8"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2020-09-28T20:00:06.000Z",
            "id": "1310670640555450369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu, em Bras\u00edlia \u27a1\ufe0f https://t.co/6tRBsAQBD5 \ud83d\udcf8 CORPO DE BOMBEIROS DO DF https://t.co/kCXGHfIqOC"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-09-28T19:57:05.000Z",
            "id": "1310669880484560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 adiada por causa de inc\u00eandio https://t.co/F2olfe43I7"
        },
        {
            "author_id": "1273377443269787654",
            "created_at": "2020-09-28T19:56:41.000Z",
            "id": "1310669779116666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora Mour\u00e3o, que o fogo chegou  na sua porta ,  \u00e9 exagero? ?? #ForaBolsonaroEMour\u00e3o   #ForaBolsonaro     #SOSMEIOAMBIENTE  https://t.co/SBNufTqNcO"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2020-09-28T19:53:36.000Z",
            "id": "1310669003229102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pal\u00e1cio do Jaburu...\nhttps://t.co/T5S18vgPgP"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-09-28T19:52:38.000Z",
            "id": "1310668762149007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo se alastra e chega at\u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 no Pantanal de MT https://t.co/AlhCIBYaQb \nAs chamas est\u00e3o nas bordas N e sul da reserva. Esta\u00e7\u00e3o de 11,5 mil hectares \u00e9 rica um ber\u00e7\u00e1rio de peixes e um ref\u00fagio para repteis e mam\u00edferos\n#BolsonaroMentiuNaOnu #BolsonaroLies"
        },
        {
            "author_id": "1273377443269787654",
            "created_at": "2020-09-28T19:51:38.000Z",
            "id": "1310668509937127427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que agora  que o fogo chegou na porta do Mour\u00e3o,  ele vai perceber que n\u00e3o \u00e9 exagero? ? #ForaBolsonaro #ForaBolsonaroEMour\u00e3o #SOSMEIOAMBIENTE  https://t.co/SBNufTqNcO"
        },
        {
            "author_id": "18802951",
            "created_at": "2020-09-28T19:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1310667521373212674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "86 meses, meu amor!!! Rumo aos 100, aos 1000, aos 100000000000 \ud83d\ude0d\nTe amoooooo, my only one forever \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/etXzAvWh69"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ELIZABE01622820].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ELIZABE01622820",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ELIZABE01622820"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsoldaBolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsoldaBolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsoldaBolsonaro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Thiago39805620].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Thiago39805620",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Thiago39805620"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RACarvalho05].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RACarvalho05",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RACarvalho05"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ADraeng].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ADraeng",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ADraeng"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Branco, Brasil",
                "id": "953e3244a1215a17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1",
                "id": "119a3b2230d76000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Mont-Saint-Hilaire, Qu\u00e9bec",
                "id": "4657e4db99ec5f82",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dourados, Brasil",
                "id": "9ae7de89f4e0fcc0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Cidades",
                "id": "07d9f88090080001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "231898257",
                "name": "ThaiXausta",
                "username": "TowersThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337938629",
                "name": "QUEREMOS UMA REVOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "FORA_POLITICOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083203100788379658",
                "name": "Gervasio Jos\u00e9 Junior",
                "username": "GervasioJosJun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252372367",
                "name": "Victor",
                "username": "vctr_frnnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233810416",
                "name": "Lucas Banhos",
                "username": "lucas_banhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232589855",
                "name": "Preto Herm\u00ea",
                "username": "HermeOraForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47081992",
                "name": "Heloisa Maria Godoy",
                "username": "helomaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400823004",
                "name": "Blog Tudo Viagem",
                "username": "BlogTudoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944761",
                "name": "Vitor \u2615\ud83c\udf7a",
                "username": "vitorBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975535152062492679",
                "name": "console.log(\"Thai Braga\");",
                "username": "ThaiiBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56138167",
                "name": "Lorena",
                "username": "Lolinroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138452985",
                "name": "o mo\u00e7o da confort",
                "username": "naovaiachar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723028915",
                "name": "Mavi",
                "username": "mavinovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290867024",
                "name": "Vivi Nietzsche\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d",
                "username": "ViviNietzsche36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855479053",
                "name": "Roberto C. Carvalho",
                "username": "RobertoCCarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133911417",
                "name": "Leandro Nunes \ud83d\ude0c\ud83d\udd1e\ud83d\ude0f\ud83c\udfb6",
                "username": "leonsviolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873686739",
                "name": "leumas",
                "username": "samuelorusso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602339723",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaAdriana Moraes\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "drikamoraes0809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241444460820602880",
                "name": "DANILO P\u00c1SSARO",
                "username": "passarodanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215048989902561280",
                "name": "Radioaleluiafm",
                "username": "radioaleluiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872923850907963392",
                "name": "Prof Ricardo Felicio",
                "username": "RFelicioOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161743870495023104",
                "name": "Z\u00e9 Ribeiro",
                "username": "ze_ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786273",
                "name": "Leonardo Bonassoli",
                "username": "bonassoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206626019",
                "name": "Juca",
                "username": "fsouzajrJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2917867960",
                "name": "brie",
                "username": "gcfdate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3336298205",
                "name": "Marlin",
                "username": "marlonfla12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993204609480101889",
                "name": "g\u03b1rci\u03b1",
                "username": "_garciaax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283645",
                "name": "Francisco Eudes",
                "username": "chicaoeudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19181441",
                "name": "Evandro de Freitas",
                "username": "evandrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308408995930148864",
                "name": "M\u00f4nica Pav\u00e3o",
                "username": "pavao_monica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301624947782094851",
                "name": "Adusp",
                "username": "docentesusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331199852",
                "name": "Nailson J\u00fanior",
                "username": "NailsonJrDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868302807",
                "name": "\u0250\u028b\u0131\u03c1\u01dd\u026f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "licemeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134647666",
                "name": "n \u262d",
                "username": "spectralsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858428446",
                "name": "BDR on line",
                "username": "blogdoribinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311367199387418627",
                "name": "ciro koiti Matsukuma",
                "username": "CiroKoiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57539192",
                "name": "guigo",
                "username": "guisantribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637076023",
                "name": "Rosaura Almeida \u2b50",
                "username": "RosauraAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298634865303261184",
                "name": "Valdir Soares",
                "username": "VALDIRS0ARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268647970565689346",
                "name": "Defensores ANP",
                "username": "DefensaConanp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3301530878",
                "name": "NANDO MARINHO",
                "username": "luisfmarinho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515733105",
                "name": "Larissa Bacelete",
                "username": "BaceleteLaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731737941685440512",
                "name": "Ludmila",
                "username": "alienuclewr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993930703",
                "name": "Aspal - Aposentados",
                "username": "AspalAposentado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104339271",
                "name": "#VACINAJ\u00c1",
                "username": "issistrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298621949938196484",
                "name": "Rosana de Oliveira Pithan Silva",
                "username": "RosanaPithan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273460449",
                "name": "J.Lindem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Linden_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247924974544998403",
                "name": "Marcelo Rosado",
                "username": "MarceloORosado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308414819326922754",
                "name": "Marina Kanashiro",
                "username": "MarinaKanashir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852511863",
                "name": "M\u00e1rcio Neves",
                "username": "djmarciogeluk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308498820498685958",
                "name": "CABN",
                "username": "PortalAVozDaCi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428039800",
                "name": "Leandro Ferrazzi",
                "username": "FerrazziLeandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243806401",
                "name": "Sandro Macedo",
                "username": "Smaceddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620406988",
                "name": "SILVIO BRAZ",
                "username": "SILVIOBRAZ2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232181343",
                "name": "Lucas Martins",
                "username": "lucashmcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300546315978407940",
                "name": "Sabrina Luz",
                "username": "SabrinaLuzPSTU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836119063",
                "name": "Barbara S. Lancho Barrantes",
                "username": "BarbaraLancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275210442781143046",
                "name": "Greenpeace Curitiba",
                "username": "gpbrcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080242770462298112",
                "name": "\ua4a6\ua4b7\ua4a6\ua4b7\ua4a6 julia",
                "username": "vaisefuderx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76515309",
                "name": "Leo Cisneiros \ud83c\udf35\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "leocisneiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57013311",
                "name": "Jo\u00e3o Valadares",
                "username": "Joaovaladares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137780741",
                "name": "Sin\u00e9sio Campos",
                "username": "SinesioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944108175",
                "name": "Bichos do Pantanal",
                "username": "BichosPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241722815969181696",
                "name": "Aline Em \ud83c\udfe0",
                "username": "Aline13PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226254924092186626",
                "name": "anna | jonnie day! \ud83d\udc28\ud83c\udf31\ud83e\udd0d",
                "username": "woosancandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273779579942027265",
                "name": "Vilas",
                "username": "VilasRick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241543414342090755",
                "name": "\u271f \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91",
                "username": "BohemianBRdream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136718720682876928",
                "name": "Newman LM",
                "username": "LiberdadeNewman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819636284448718848",
                "name": "\u00bfqui\u00e9n?",
                "username": "cicerowho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925546825515438080",
                "name": "\ud83d\udc1b",
                "username": "ifuseektay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126541908203982853",
                "name": "CWN: CariocaWeirdNews",
                "username": "carioca_garota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076180",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61531992",
                "name": "Alessandra Barbieri",
                "username": "alebarbieriadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224741510",
                "name": "Rosa M. Trist\u00e1n",
                "username": "RosaTristan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165102085693685760",
                "name": "Herberti Pedroso",
                "username": "HerbertiPedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637185642",
                "name": "Tia Rose",
                "username": "deserterosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358912077",
                "name": "andreia andrade",
                "username": "andreiiaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278062224213446656",
                "name": "Jan RJ@B\u00daZIOS",
                "username": "JPGuhle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197148955773153280",
                "name": "Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fernando_g_f_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79823046",
                "name": "Grimaldo",
                "username": "agri24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379030",
                "name": "Andr\u00e9 Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dedemorcegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82683880",
                "name": "Regina Moreira \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginam66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111421469823766528",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "pauloroberto_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299208633",
                "name": "Mauricio Fortunato \ud83d\udcf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mauricinho1809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174818242",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305424352230477825",
                "name": "Agro Elevator",
                "username": "AgroElevator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56758454",
                "name": "Marta Guedes",
                "username": "Martinhaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252089598852857856",
                "name": "Leonardo Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leonard_fs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838503395103240193",
                "name": "sonia m joventino",
                "username": "SoniaJoventino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122347280797974528",
                "name": "Luciano Appel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AppelLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089966684537061376",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "CludioPinheir13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77295702",
                "name": "weederia",
                "username": "weederia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90696116",
                "name": "Zambrim Mayara",
                "username": "MayaraZambrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105609600",
                "name": "Evernen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcf2\ud83d\udd04\ud83e\udd16",
                "username": "Evernen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941683706036719617",
                "name": "capital paranaense.blogspot.com",
                "username": "capitalparanae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993172117272367106",
                "name": "feminist of Naboo \ud83e\udd8b",
                "username": "amoreusous2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830450148958412802",
                "name": "Sam Snaps",
                "username": "SamSnaps77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173761163181604864",
                "name": "Rasfildis",
                "username": "rasfildis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50833108",
                "name": "Adenauer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dia 07/09: LIBERDADE!",
                "username": "adenauersampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071528188273197062",
                "name": "Adriana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "username": "dridri35973054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189158840",
                "name": "Elaine Machado",
                "username": "elaine_mach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861525",
                "name": "Jurandir Braz da Silva.",
                "username": "carneirolagomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52914007",
                "name": "Wanderson Mendes",
                "username": "AnexSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017785539397935104",
                "name": "Val\u00e9ria Lage",
                "username": "Valeria_S_LageC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309665954784260096",
                "name": "Granada Brasil",
                "username": "GranadaCFBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302075635486130179",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiago33979702",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827907336144564225",
                "name": "insta: eduardariibeiro_\ud83d\udcf8",
                "username": "eduardagirll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227259221818904576",
                "name": "Segredos de Sampa",
                "username": "segredosdesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897944176",
                "name": "Emanuel Fernando",
                "username": "Emanuelfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301354448464343040",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 24horas.Mais.vc \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8",
                "username": "24horasMaisVc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049471254758125568",
                "name": "Igor A. Arriola",
                "username": "arriolaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900853823002030080",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nataliiacsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22573355",
                "name": "emilie larue",
                "username": "emilie_larue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748961924797399041",
                "name": "Adriana Granjo",
                "username": "GranjoAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060558809784033287",
                "name": "Eduardo Cesar Elias de Amorim",
                "username": "Eduardo_NEF_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734192874502410240",
                "name": "luisa :)",
                "username": "isalurch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52925765",
                "name": "Pri Luana",
                "username": "tia_priluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194831035",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "MinduimYLibros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714974138",
                "name": "Marcelo Henrique #PR",
                "username": "da_padaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3163747396",
                "name": "Bi\u00f3logo Thomaz Girotto",
                "username": "bichopaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275236137477554183",
                "name": "Luciano Vilseki",
                "username": "vilseki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258817407",
                "name": "maria carvalho",
                "username": "mariacr42603408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46663871",
                "name": "Roberto Cardoso",
                "username": "rdcjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242597721002987523",
                "name": "Aida",
                "username": "aida65g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503108487",
                "name": "mtanos ilias",
                "username": "mtanosilias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267959955",
                "name": "Rita de la Feria",
                "username": "delaFeriaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50589015",
                "name": "alexandre afonso",
                "username": "alexandreafonso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019754602001063937",
                "name": "chicken box",
                "username": "ojaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412129538360946689",
                "name": "\ud80c\udd99",
                "username": "serpentiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472821650",
                "name": "RbR \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "BetoRodriguesrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256608857872388100",
                "name": "Victor",
                "username": "iaivitim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708734142360494080",
                "name": "Abra\u00e3o Lobato",
                "username": "lobatoabraao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218604919021887495",
                "name": "Babu Santana",
                "username": "BabuSantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97589907",
                "name": "Vinicius Tomazelli",
                "username": "vi_tomazelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274131697353871361",
                "name": "Claudia Arruda \u2728",
                "username": "Claudia8251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252989789386821632",
                "name": "Luana Spencer",
                "username": "LuanaSpencer6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215787000365748229",
                "name": "Blog Bom Pra Cachorro",
                "username": "bBomPraCachorro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103818235265339392",
                "name": "Ana Lu\u00edza \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f",
                "username": "AnaLuizaHolan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3273101859",
                "name": "Fabr\u00edcio Landim",
                "username": "Landim_Fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219768802",
                "name": "Alvaro Bohana",
                "username": "alvarobohana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966354505",
                "name": "miryani\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "juliettezeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147888218098012161",
                "name": "Marcelo S\u00eclva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marceloprof88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049335650468724736",
                "name": "At",
                "username": "alant_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244509473126973440",
                "name": "Seb\u00e1stian Justo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "justo_sebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126210024060194816",
                "name": "samara",
                "username": "samrasantxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919270380",
                "name": "Sidnei Dornelles da Silva",
                "username": "SidneiDornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193602308",
                "name": "Adelto",
                "username": "adeltorohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia Lula\ud83c\udf1fHoje n\u00e3o tem mas amanh\u00e3 vai ter.",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840945417101705218",
                "name": "Rak paz paz paz",
                "username": "RaquelHfbuzaglo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281382636",
                "name": "Alex\ud83d\udc02Bolsonarista\ud83d\udc02",
                "username": "lekinho4ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123414066",
                "name": "Murilo Ricci",
                "username": "muriloricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240685254568030208",
                "name": "heleno Guerra",
                "username": "Nepalm_1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105549183069634560",
                "name": "Luelton Bezerra",
                "username": "LueltonB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #PL490N\u00e3o",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150492673",
                "name": "tales de molotov",
                "username": "talesdemolotov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238820532",
                "name": "juliana ferreira",
                "username": "juinvisivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71117808",
                "name": "Lucas Sales",
                "username": "lucas1sn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701936583973457920",
                "name": "Bolsonaro \u00e9 covarde, corno e palha\u00e7o.",
                "username": "ayoengnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305592820737208331",
                "name": "Centro de Sensoriamento Remoto",
                "username": "csr_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120733873195888640",
                "name": "Drea Medeiros - Meu partido \u00e9 o Brasil !",
                "username": "medeiros_drea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27633909",
                "name": "Cahu\u00ea",
                "username": "cahue_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2831756823",
                "name": "\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddf6 \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\u2087\u2080",
                "username": "taxianjwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219223961831137281",
                "name": "Magno R. Lima \u25b6\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83d\ude37\ud83c\udfa7\u25c0\ufe0f \ud83c\udf40",
                "username": "MagnoRLima021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601264533",
                "name": "Georges H Machado",
                "username": "prgeorgesifv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265177",
                "name": "Marcel Z Santos",
                "username": "marceljuliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109590120003485696",
                "name": "Vem Meteoro",
                "username": "VemMetero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238469930665869315",
                "name": "carolhallack",
                "username": "carolhallack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302774804353777665",
                "name": "Morboso hot!",
                "username": "Chicosexbta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357866116",
                "name": "raffaello berti",
                "username": "herbert_o_bert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139823229",
                "name": "Facundo B. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fabarbarito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342464141",
                "name": "Javier Mart\u00ednez",
                "username": "JMartinezPerga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250906400",
                "name": "Angelo Neto",
                "username": "angelonetobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239810577",
                "name": "luciano paula gomes",
                "username": "lpaulagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4708974681",
                "name": "Heyrton Bessa Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HeyrtonBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156652935",
                "name": "Francisco Biancardi",
                "username": "DjBiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391079448",
                "name": "Luana Ribeiro",
                "username": "LuanaRibeiroTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571011057",
                "name": "desapegada de Taubat\u00e9",
                "username": "leonararp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203682477",
                "name": "Rodrigo Nunes",
                "username": "RodrigoNunesMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167600111",
                "name": "marcello chiasso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "mchiasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45228286",
                "name": "Madalena Sampaio",
                "username": "madalenasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306951513202462726",
                "name": "Apampesp",
                "username": "apampesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265700772936855553",
                "name": "Val Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GomesValdiceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175874419224395776",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorAreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725037037900980224",
                "name": "Renato Coyotys MC",
                "username": "RenatoDucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342435189",
                "name": "Claudio de Moura",
                "username": "ClaudiodeMoura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048577960280829953",
                "name": "fernanda mestre",
                "username": "fernandamestr12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265098864",
                "name": "Maga talvez de Maria Gabriela",
                "username": "OrosaOrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36927079",
                "name": "Rob Sponzo",
                "username": "comewithus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174795018",
                "name": "Td mundo odeia o Mark\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcoSousaBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536611703",
                "name": "Dali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srta_lila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691187325",
                "name": "Vagner Vieira \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "vagnerzitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450980",
                "name": "\u30d3\u30af\u30bf\u30fc\u30c1\u30a2\u30b4",
                "username": "VictorTHPX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46722547",
                "name": "Luiz Severino",
                "username": "LuizSPK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42119215",
                "name": "Dom Cas \ud83d\udc4aM\ud83d\udc4aU\ud83d\udc4aR\ud83d\udc4aR\ud83d\udc4aO\ud83d\udc4a",
                "username": "underIaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221230444852731906",
                "name": "J0taP\u00ea CANCELADO\ud83d\udea9",
                "username": "fenotipjoctape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886529622",
                "name": "Brunholi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rjbrunholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256250795055558656",
                "name": "Carl Ribeiro",
                "username": "JCRib55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107125064397406209",
                "name": "juliaAa",
                "username": "teamominhee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811302359456448513",
                "name": "l\u00f4 \u262e\ufe0f",
                "username": "thedeepurple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61458181",
                "name": "Elejam parlamentares melhores",
                "username": "pattRodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258092438465454080",
                "name": "Labra Arnold",
                "username": "Arnoldlabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996116239289405443",
                "name": "RDC TV",
                "username": "RDCTVdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243927839281426432",
                "name": "Barnab\u00e9 de Jesus",
                "username": "BarnabeFunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718764731545346048",
                "name": "@cidad\u00e3o domundo",
                "username": "AdemirMotafer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982408772399390720",
                "name": "Marleide #VotoAuditavelJa #OPovoEstaComBolsonaro",
                "username": "Marleid48538181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308773945823440907",
                "name": "Apampesp Regional Ara\u00e7atuba",
                "username": "ApampespRegion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46456114",
                "name": "fabio",
                "username": "fabioestellita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239993385",
                "name": "Gra\u00e7a Alcantara",
                "username": "MG_Alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147630205",
                "name": "Ana",
                "username": "canonicoanaceci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436361937",
                "name": "Jose Roberto Castro",
                "username": "JRoberto_Castro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349006361",
                "name": "Marcilio Felippe",
                "username": "MarcilioFelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298437034764308482",
                "name": "Afalesp",
                "username": "Afalesp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24217058",
                "name": "Mariana P. Oliveira",
                "username": "maripoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153387985213280256",
                "name": "marcia peluso",
                "username": "PelusoMarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161468162",
                "name": "Fernando Canth\u00e9",
                "username": "NandoCanthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472992453",
                "name": "Bonoro Redpill",
                "username": "Pagolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594617",
                "name": "c410 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "c410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759413808",
                "name": "sergio antonio pinto",
                "username": "sergioa75088248",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76551708",
                "name": "Renato",
                "username": "renatobsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234557708130492421",
                "name": "Ana Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Anacarvalhocris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66357183",
                "name": "Cida",
                "username": "DutraMiracatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113937440",
                "name": "Rodrigo Pafaro",
                "username": "rodrigopafaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143965763",
                "name": "Adriana Fernandes",
                "username": "AFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118791480",
                "name": "Fernando Dantas",
                "username": "FDantasEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124293813",
                "name": "Gil Campos",
                "username": "gilcamposgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245546683",
                "name": "Folha de Goi\u00e1s",
                "username": "folha_de_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28529349",
                "name": "Milady \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mimattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098175472876298240",
                "name": "Ricardo C\u00e9sar Martins Santos",
                "username": "RicardoCsarMar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021842754513584131",
                "name": "Menandro",
                "username": "riquemenandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023103540057853952",
                "name": "gabriel",
                "username": "gnog58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE",
                "username": "HENRIQUEVROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529491475",
                "name": "Br\u00e1s 1908",
                "username": "Bras1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264981003",
                "name": "Atr\u00e1s das montanhas existe um Gigante !",
                "username": "Argosmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54978349",
                "name": "Pastana",
                "username": "Pastana15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127064256",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SP",
                "username": "Policia_Civil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22413885",
                "name": "Cassio Taiaroli",
                "username": "cassiotaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147646987",
                "name": "Teresa Cristina",
                "username": "TeresaCristina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102702616302239744",
                "name": "O Doutrinador\u00ae\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc4c\ud83c\udffc",
                "username": "Doutrinadorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175814840948023297",
                "name": "Adriana Tornabuoni",
                "username": "AdrianaTornabu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66461936",
                "name": "Whoopimex",
                "username": "Whoopimex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033852261334745090",
                "name": "Mirian Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MirianSDSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946143597526740992",
                "name": "Evellyn\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "evellyn_martim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293243746923020289",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "MonicaFig1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122556881497743360",
                "name": "Lilia R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "LiliaRRS8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673715658",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Leozinho Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "LeoLneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970652815419994112",
                "name": "meia levantada e paci\u00eancia ca\u00edda",
                "username": "torres_gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97468342",
                "name": "Esdruxu.lice",
                "username": "alicebiruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106245958",
                "name": "A ORCRIM TEM NOME,SE CHAMA BOLSONARISMO!",
                "username": "radiocomando811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255856154313404417",
                "name": "Claudia Lima",
                "username": "ClaudiaRloiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956967913512202242",
                "name": "Luciane galli",
                "username": "luciane_galli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706243051266711557",
                "name": "Denilson Games",
                "username": "Denilsonld1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058003658384793601",
                "name": "Sandra M Mian",
                "username": "SandraMMian1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444163534",
                "name": "1\u00b0 Oficial da Ursal",
                "username": "jonas_sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238107323",
                "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85",
                "username": "Moacyrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286407683579547652",
                "name": "Fabio Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CarloFabio1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212430926535217152",
                "name": "H\u00e9lio",
                "username": "Hlio55250191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266913080245714945",
                "name": "Uni\u00e3o Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "uniaoamazoniav1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267542150952169478",
                "name": "giov\u03b1nn\u03b1",
                "username": "giovanninhaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Austro-Devil",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980700290",
                "name": "Asilo",
                "username": "asilo_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891863331560181761",
                "name": "Luan Cardoso",
                "username": "praexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949749180087627776",
                "name": "\u0394'\u0141\u20ac\u0166\u0158\u24b6\u0147\u20acG\u0158\u0394\ud83c\udff4\u2605",
                "username": "barricadas_vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83844260",
                "name": "P.L.\u00cd.N.I.O. #ForaBolsonaro \ud83c\udff4",
                "username": "BornToRebellion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423614642526511113",
                "name": "FodeKhaos",
                "username": "fuckhaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224124828833193987",
                "name": "NOTAER",
                "username": "notaer_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078894414045609984",
                "name": "Jeferson \u1d47\u1da0\u02b3 \u2605\u5f61",
                "username": "JEF___BFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213853182549381121",
                "name": "Concolatomc \u269c",
                "username": "concolatomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977161705",
                "name": "Lincoln MS",
                "username": "lincolnmon2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386446",
                "name": "Celso Russomanno",
                "username": "celsorussomanno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294496367411433472",
                "name": "Janaina B",
                "username": "JanainaB6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054374422205943808",
                "name": "Marlon",
                "username": "marlonpabloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319279842",
                "name": "Renata B. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "renatafbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943538534",
                "name": "Moab.silva",
                "username": "Tudotedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071773146938793984",
                "name": "Felipe",
                "username": "Flifrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68025488",
                "name": "Bianca Pereira",
                "username": "biackina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959460104",
                "name": "Uma biofilista - #ForaBozo",
                "username": "Do_contra_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308866047714484224",
                "name": "Bruno Massena",
                "username": "BrunoMassena2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775072858359857152",
                "name": "Maria Edith Cinza \ud83c\udf08",
                "username": "ReMonChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217583254347358213",
                "name": "Barbacena Online",
                "username": "BarbacenaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918481453373120513",
                "name": "Glauco De Almeida",
                "username": "GlaucoDeAlmeid2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081574410815983616",
                "name": "Sol Ribeiro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RibeiroSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269358004480225281",
                "name": "Lerdiix \u2022 \ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\ude01\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff \u2039\ud835\udff9",
                "username": "lerdiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167749392",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "brsamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63230043",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Junio",
                "username": "alexjuniocivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44923531",
                "name": "\u1d0d\u1d0f\u1d00\u1d04\u028f\u0280 \u1d22\u1d00\u0274\u1d0f\u1d1b\u1d1b\u026a",
                "username": "mzanotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117582080",
                "name": "JF Amora",
                "username": "JFAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122429529",
                "name": "crosshair pelado y triste",
                "username": "Maleasdasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213292117411282944",
                "name": "pedro\ud83e\udda0",
                "username": "pedrotacarente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153885992295813122",
                "name": "danko",
                "username": "dankwo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310769365797699586",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud83d\udc0b",
                "username": "MainUtilities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290524826357161985",
                "name": "Joselice Costa Silva",
                "username": "JoseliceCostaS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715039316",
                "name": "atrasada",
                "username": "cademeufred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063434342238691328",
                "name": "Mestre (Y)Oda",
                "username": "OdairSouzadeOl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332414232",
                "name": "M\u00e1r \ud83c\udf33",
                "username": "gcftogether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23039969",
                "name": "\u0240\uaa96\uaa97\ud835\ude33\uaa96",
                "username": "tulikarpanen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215020381",
                "name": "Secretar\u00eda del Medio Ambiente",
                "username": "SEDEMA_CDMX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1188955670151880705",
                "name": "nilza#LulaLivre\u2764\ufe0f",
                "username": "nilza78289781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308820705815994369",
                "name": "Filha do Ti\u00e3o Lica",
                "username": "Carolin04309559",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152337601",
                "name": "bruno calixto",
                "username": "calixtobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21596043",
                "name": "mas eu sou jovem\u2026",
                "username": "MarlonValadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328852803",
                "name": "Julio Vasconcelos",
                "username": "Juliosk8board",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28427970",
                "name": "jurubeba",
                "username": "zebarraqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12214642",
                "name": "Crist\u00f3ferson Bueno",
                "username": "cbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514957732",
                "name": "pedrovisk\ud80c\udd8f",
                "username": "peedroo_araujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310425301072183296",
                "name": "Luuuuua",
                "username": "Luuuuua4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58183349",
                "name": "Emanuel Rocha Woiski",
                "username": "erwoiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15349721",
                "name": "V.",
                "username": "caonalama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213248604",
                "name": "Instituto de Qu\u00edmica da UFRJ/ IQ-UFRJ",
                "username": "IQUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134715801494327297",
                "name": ".",
                "username": "galhodelouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437598308",
                "name": "marlon",
                "username": "marlonmmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207236627",
                "name": "Liz Maria",
                "username": "liz_niter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537321147",
                "name": "Ricardo Telenot\u00edcias",
                "username": "ricardonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283510720458563584",
                "name": "GFl\u00e1vio",
                "username": "GFlavio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86121811",
                "name": "Bruttus N family farming",
                "username": "banfihunyad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74616428",
                "name": "\ud83d\udd30Rosaura\u24c2\ufe0foro\u2696 #InMoroWeTrust",
                "username": "RosauraNanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263225703765590016",
                "name": "D.O. News",
                "username": "D_O_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49053776",
                "name": "\ud83d\udea9\u2af7A\u03b7g\u0454\u2113 J\u03c3\u03b7\u0454\u0455\u2af8 \ud83d\udea9",
                "username": "AngelJones_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139573554",
                "name": "Esperando Cowboy Bebop",
                "username": "cara_de_hamster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113163280",
                "name": "Laura Couto",
                "username": "Lauradocoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499370974",
                "name": "Dorinha \ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83c\udf35",
                "username": "ApaixonadaLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137863273192284161",
                "name": "Zureiasseca \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \ud83d\udea9",
                "username": "zureiasseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920028143",
                "name": "Assem Neto",
                "username": "ANetog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180655546",
                "name": "Maria Jose Mesquita",
                "username": "MariaJoseMesqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114898562",
                "name": "Claudio \u00d6berg",
                "username": "claudiooberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35716975",
                "name": "Luciano_MSA",
                "username": "Luciano_MSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224120596",
                "name": "J. Rocha J\u00fanior",
                "username": "jgrochajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002556096475787264",
                "name": "raa\u2077 joonie bday\ud83d\udeb2\ud83e\udeb4",
                "username": "jimeukoolierock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002624762873630720",
                "name": "sami\u2077",
                "username": "taehyplace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132025798",
                "name": "Fernando Afonso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nandoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787734299122495488",
                "name": "TAEMIN BRASIL",
                "username": "TaeminBrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204436929292505089",
                "name": "Ajveiga",
                "username": "Ajveiga2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780243",
                "name": "Cao Peixoto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "cpeixotojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113603899620057088",
                "name": "Agda Oliveira\ud83d\udea9",
                "username": "AgdaOli96919401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291017670851211265",
                "name": "\u2b05\ufe0fKRIOK\ud83d\udea9",
                "username": "kriok55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636871433",
                "name": "Alan Faria",
                "username": "alanistwo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403867406",
                "name": "Klemmer Monteiro",
                "username": "KlemmerMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310673653453983745",
                "name": "Daniel In\u00e1cio da Silva Rocha",
                "username": "DanielInciodaS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55612404",
                "name": "Elaine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Patriota",
                "username": "elaineranynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893929831",
                "name": "Silvana Guimar\u00e3es",
                "username": "delivroemlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69418098",
                "name": "Gersika, a pequena! #Vacinada \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udfe1",
                "username": "GersikaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073666253481488386",
                "name": "MarceloDelgado",
                "username": "Marcelo12755237",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959325866",
                "name": "Grace\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "GracianeDell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309473113185423360",
                "name": "gustavin Zn",
                "username": "gusta_20y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109180867472166919",
                "name": "Venusiana \ud83c\udf0b",
                "username": "Jessangelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273377443269787654",
                "name": "Ana #Doria2022 4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\ud83d\udc56",
                "username": "ana70947612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18802951",
                "name": "Hugo Motooka de Melo #VacinaParaTodos",
                "username": "HugoMotooka",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1311453565815267328",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos8sda3iiwl9eigkz4az9j08uiwsd",
        "oldest_id": "1310667521373212674",
        "result_count": 490
    }
}