{
    "data": [
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2020-08-22T16:35:06.000Z",
            "id": "1297210700578816003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Douro Superior assumem cogest\u00e3o da \u00e1rea protegida do Douro Internacional - https://t.co/iCM8u8cLxe https://t.co/wrDyijMRgo"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-08-22T16:15:48.000Z",
            "id": "1297205843205783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com medidas restritivas e um protocolo de normas para evitar o cont\u00e1gio do novo coronav\u00edrus. A parte baixa est\u00e1 aberta para visitantes desde 5 de agosto. #Turismo #ParqueNacionalDeItatiaia #TVRioSul #Itatiaia https://t.co/RyMgMvgBhp"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-08-22T15:45:05.000Z",
            "id": "1297198112767967233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: desmatamento cresce com Bolsov\u00edrus, que ata fiscaliza\u00e7\u00e3o, incentiva garimpo. Quando ministro, reduzimos desmatamento em 50% \u2013 em \u00e1rea protegida era 5% do total. Agora, a maior parte ocorre em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d. Desgoverno faz mal \u00e0 imagem do pa\u00eds!\nhttps://t.co/qBUNSMec4S"
        },
        {
            "author_id": "1119843920626765824",
            "created_at": "2020-08-22T15:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "silvagomestour"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297196820486074372",
            "in_reply_to_user_id": "1117670137602170882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvagomestour Penedo \u00e9 mto show, n\u00e9!!!\nComida maravilhosa, do lado do Parque Nacional de Itatiaia.\nE s\u00f3 uns 170km do Rio."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-22T15:35:00.000Z",
            "id": "1297195576807759874",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,33 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-22T15:35:00.000Z",
            "id": "1297195575910129666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,10 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3019902556",
            "created_at": "2020-08-22T15:07:41.000Z",
            "id": "1297188701471215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria t\u00e1 em S\u00e3o Tom\u00e9, visconde de Mau\u00e1 ou at\u00e9 em uma pousada no parque nacional de Itatiaia eu j\u00e1 tava feliz"
        },
        {
            "author_id": "35098806",
            "created_at": "2020-08-22T14:59:21.000Z",
            "id": "1297186603455086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo Penedo no Trending me lembrou o Parque Nacional de Itatiaia tb e deu uma vontade de ir pra l\u00e1 pegar mais frio ainda kkk"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2020-08-22T14:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "Homer_Philosoph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297186011080990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1365,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 223
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Los Nevados\n\n#ColombiaMagn\u00edfica\n\nFoto de @Homer_Philosoph https://t.co/uAKmHmaGCk"
        },
        {
            "author_id": "1140658147658543104",
            "created_at": "2020-08-22T14:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "sighrolf"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "herpaid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297183515025584129",
            "in_reply_to_user_id": "1086120666053705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sighrolf @herpaid S\u00e3o sim daqui, Am\u00e9rica Central, uma pequena parte da Am\u00e9rica do Norte, do sul da \u00c1sia, Oceania e sul da \u00c1frica. Temos no Brasil inclusive uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (um tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) que foi criada pra uma esp\u00e9cie desse grupo, a ESEC do Tripu\u00ed em MG."
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-08-22T14:41:38.000Z",
            "id": "1297182144775815170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...com \ud83c\udf1e ou com \ud83c\udf27 segue a Terapia \ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude1c\ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83d\udc80\u26a1\ud83d\udc4a em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/X9VHXKtMVe"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-08-22T14:38:27.000Z",
            "id": "1297181342128574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...com \ud83c\udf1e ou com \ud83c\udf27 segue a Terapia \ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude1c\ud83d\udc4c\ud83d\udcaa\ud83d\udc80\u26a1\ud83d\udc4a em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/F1mqw6MhEi"
        },
        {
            "author_id": "1257051290888257536",
            "created_at": "2020-08-22T14:10:30.000Z",
            "id": "1297174308012384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Itaituba, que anunciou um feira agropecu\u00e1ria pra outubro pr\u00f3ximo (com o bozominion Gustavo Lima), cuja prefeitura invade e agride Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Apelar pra quem? https://t.co/iqWq2bF4xY"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-08-22T14:02:37.000Z",
            "id": "1297172327231258626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA AUTUA PROPRIET\u00c1RIO RURAL EM BELA VISTA\nhttps://t.co/r2E58Yxoxs https://t.co/A58HZMt8MR"
        },
        {
            "author_id": "135519074",
            "created_at": "2020-08-22T13:55:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1297170488326852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A procura de companhia para pegar rota para o Parque Nacional do Catimbau #MeuPa\u00edsPernambuco #Pernambuco #Nordeste https://t.co/pzsr9nRbeM"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2020-08-22T13:30:14.000Z",
            "id": "1297164174519394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 577,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 136
            },
            "text": "ICMBio apreende m\u00e1quinas da prefeitura de Itaituba Par\u00e1, no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia.\n\n\"Os maquin\u00e1rios foram flagrados por ficais do \u00f3rg\u00e3o ambiental, abrindo uma estrada dentro da \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral\".\n\nLeia mais: https://t.co/EDQBm0kMjF"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-08-22T13:26:22.000Z",
            "id": "1297163203085053958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia reabre para turismo neste s\u00e1bado https://t.co/JB8vpASYXI https://t.co/NvIcYfARbe"
        },
        {
            "author_id": "1163921240446447617",
            "created_at": "2020-08-22T13:13:48.000Z",
            "id": "1297160041523544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional do Itatiaia reabre neste s\u00e1bado a parte alta para\u00a0turismo https://t.co/xrdduHARJm"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-08-22T12:49:58.000Z",
            "id": "1297154041844248577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia reabre para turismo neste\u00a0s\u00e1bado https://t.co/ld6CKd5rp2"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-22T12:44:32.000Z",
            "id": "1297152677449695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O bom dia deste s\u00e1bado vem com a vista do Parque Nacional do Catimbau, no Agreste do estado. O clique \u00e9 do leitor John Lopes https://t.co/vhRzwztoBp"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-08-22T12:00:25.000Z",
            "id": "1297141573998850055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 a principal amea\u00e7a \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, assim como para \u00e1reas vizinhas que visam a zelar pelo bem-estar na regi\u00e3o metropolitana e recursos h\u00eddricos\n\n\ud83d\udcf2 Leia agora no #OPopular https://t.co/SRqcWzpIKc"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-08-22T11:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 216,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297139338246004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques da semana que finda no blog Bras\u00edlia  por Chico Sant'Anna n\u20705\n\nParlamentares federais se mobilizam para evitar a privatiza\u00e7\u00e3o da \u00c1gua Mineral e do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/W3N28MYNHV \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "262655859",
            "created_at": "2020-08-22T11:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297137992201535488",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque Nacional das Emas!\nObrigada"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-08-22T11:38:53.000Z",
            "id": "1297136152567259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DFLegal | Apenas na sexta-feira (21) a Opera\u00e7\u00e3o Pronto Emprego, da Secretaria DF Legal, desobstruiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental equivalente a dez est\u00e1dios como o Maracan\u00e3. \n\nSaiba mais: https://t.co/Xx9PpqfyVP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-22T11:33:18.000Z",
            "id": "1297134749434040328",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 7,38 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-22T11:33:18.000Z",
            "id": "1297134748981006337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 1,05 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1279137880871501825",
            "created_at": "2020-08-22T11:17:22.000Z",
            "id": "1297130738182217735",
            "in_reply_to_user_id": "1258835778274279431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ooonerb Boa agora posso ir l\u00e1 no parque nacional de kissama"
        },
        {
            "author_id": "578363452",
            "created_at": "2020-08-22T10:35:09.000Z",
            "id": "1297120113653682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colapso do penhasco revela pegadas f\u00f3sseis de 313 milh\u00f5es de anos no Parque Nacional do Grand Canyon ..\nhttps://t.co/lktiRNu51w"
        },
        {
            "author_id": "1258390561368805380",
            "created_at": "2020-08-22T08:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "sighrolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297095121046052864",
            "in_reply_to_user_id": "1086120666053705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sighrolf Voc\u00ea pode os encontrar facilmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tripu\u00ed, em Ouro Preto, MG.\n\n\u00c9 muito dif\u00edcil extrair DNA desses animais, deve ter algum quelante na sua composi\u00e7\u00e3o, talvez no tegumento..."
        },
        {
            "author_id": "1235283041725157378",
            "created_at": "2020-08-22T08:28:42.000Z",
            "id": "1297088295248306177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, Brasil https://t.co/Ao9qoEpcw6"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2020-08-22T06:49:42.000Z",
            "id": "1297063379253723138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeira da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9, Pernambuco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Saltinho #Tamandar\u00e9 #Pernambuco #Brasil #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador https://t.co/YzBGsQdC5x"
        },
        {
            "author_id": "129286311",
            "created_at": "2020-08-22T02:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1297002583471673345",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig O cara tem a cara de pau de criticar o SESC Pantanal a maior RPPN do Brasil (terra particular que n\u00e3o \u00e9 dele) como modelo causador de queimada... ele s\u00f3 esqueceu de dizer que o fogo n\u00e3o come\u00e7ou l\u00e1... e sim na propriedade vizinha...   e o sinistro silencia songamente..."
        },
        {
            "author_id": "88801584",
            "created_at": "2020-08-22T02:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fafadbelem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296999407527899136",
            "in_reply_to_user_id": "53160701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fafadbelem T\u00e3o bom poder lhe ouvir! Beijos da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s!\n#MusicaNaBAND \n#LiveDaFafa\n#SalveAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-08-22T02:16:09.000Z",
            "id": "1296994539522215938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF divulga empresas autorizadas a participarem de processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca \n\nunidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a mais visitada de Minas Gerais, com cerca de 100 mil visitantes por ano e arrecada\u00e7\u00e3o em torno de R$ 1,8 milh\u00e3o anual. https://t.co/zirG4WAZj6"
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2020-08-22T01:24:33.000Z",
            "id": "1296981553080422400",
            "in_reply_to_user_id": "1079413217863053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. A mata atl\u00e2ntica realmente deve ser preservada e o projeto prop\u00f5e imensa \u00e1rea preservada. Al\u00e9m disso, preservar a mata atl\u00e2ntica tb passa por remo\u00e7\u00f5es de comunidades que avan\u00e7am sobre \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o. Deveriam aumentar a \u00e1rea de abrang\u00eancia do Parque Nacional da Tijuca tb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-22T01:20:14.000Z",
            "id": "1296980464109080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Salada Verde | Wellington Peres teve 80% do corpo queimado. Seu estado \u00e9 grave, mas est\u00e1vel. Acidente ocorreu no entorno do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s\n\nhttps://t.co/plsp4KKSP5"
        },
        {
            "author_id": "1242853278326677505",
            "created_at": "2020-08-22T01:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296977566868426752",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Estamos em ora\u00e7\u00e3o, moro aqui em chapad\u00e3o do c\u00e9u Goi\u00e1s ao lado do parque Nacional das Emas. Foi uma batalha grande para controlar o fogo e depois 36 horas conseguiram mas infelizmente houve este acidente."
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-08-22T00:58:16.000Z",
            "id": "1296974937081753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venado Chonto.\n\nParque Nacional Cerros de Amotape - Sernanp. https://t.co/n7Bmr5gXNM"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-08-22T00:05:00.000Z",
            "id": "1296961534120415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13885,
                "quote_count": 52,
                "reply_count": 344,
                "retweet_count": 1741
            },
            "text": "Um dos nossos bravos brigadistas que combatia o fogo junto ao Parque Nacional das Emas (GO) sofreu graves queimaduras e est\u00e1 hospitalizado. Nossas ora\u00e7\u00f5es e pleno apoio para sua pronta recupera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "523493846",
            "created_at": "2020-08-21T23:42:49.000Z",
            "id": "1296955952458072066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botaram o Parque Nacional da Tijuca como uma pista de corrida no game Dirt 5. L\u00e1 se chama \"Tijuca Forest\" e n\u00e3o tem nada a ver com o cen\u00e1rio real kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "353146412",
            "created_at": "2020-08-21T23:10:14.000Z",
            "id": "1296947751603900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele e outros dois homens foram abordados durante uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental.\n\nhttps://t.co/V2ORDdVgyx"
        },
        {
            "author_id": "148194549",
            "created_at": "2020-08-21T23:02:43.000Z",
            "id": "1296945860027326469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EM GRUPO\nFlamingos s\u00e3o vistos no Lago Amboseli, dentro do Parque Nacional Amboseli, no sul do Qu\u00eania. Foto: Daniel Irungu / EPA / EFE https://t.co/qYEDHIeP3J"
        },
        {
            "author_id": "1269466990177144832",
            "created_at": "2020-08-21T22:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "walterluiztico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "raphaelvargenss"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "tolete070"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 44,
                        "username": "SeriesBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296938969234644993",
            "in_reply_to_user_id": "58229902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@walterluiztico @raphaelvargenss @tolete070 @SeriesBrasil \u00daltima vez no Parque Nacional De Itatiaia... Na Pedra da mina eu n\u00e3o sei!"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-08-21T22:17:30.000Z",
            "id": "1296934479932665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a\n\nA RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) do Cara\u00e7a \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada em 1994. Tal t\u00edtulo se deve a\u00a0Prov\u00edncia Brasileira da Congrega\u00e7\u00e3o da Miss\u00e3o\u00a0que, por\u2026 https://t.co/e999lUI2OM"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-08-21T22:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 190,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296934085705838593",
            "in_reply_to_user_id": "1247955202604437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/08 - O fogo atingiu o Parque Nacional da Serra da Canastra no \u00faltimo s\u00e1bado (15) e foi controlado apenas nesta quinta-feira (20), Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (@ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-21T21:41:31.000Z",
            "id": "1296925423700385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 1,20 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 9,87 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2020-08-21T21:30:40.000Z",
            "id": "1296922694240305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Lago Moraine \u00e9 um dos mais belos do mundo e um dos locais mais fotografados do Canad\u00e1. O lago \u00e9 cercado por montanhas rochosas cobertas de gelo e por uma vasta vegeta\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Banff. Sua \u00e1gua azul turquesa e cristalina \u00e9 quase https://t.co/GS9AwjbPl0"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-08-21T20:45:41.000Z",
            "id": "1296911372995919874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Poderia ser uma pintura de Van Gogh (meu pintor predileto \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83e\udd70), mas \u00e9 um campo ao por do sol no auge da seca do Cerrado, que fica antes do acampamento da Cachoeira das Sete Quedas no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/pzjo2OdQgr"
        },
        {
            "author_id": "1114529069360734210",
            "created_at": "2020-08-21T20:25:21.000Z",
            "id": "1296906254288396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas ganha plano de manejo \nhttps://t.co/QZZLjm5Mzd https://t.co/EdcvhexJzW"
        },
        {
            "author_id": "4123987552",
            "created_at": "2020-08-21T20:22:07.000Z",
            "id": "1296905442409537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metas para serem compridas:\n\nHoje:\nTerminar de triar as amostras do parque nacional das emas\nJogar com a Cibele\nTirar um cochilo\nArrumar a casa\n\nAmanh\u00e3:\nPassar o dia todo triando as amostras da IC\nMandar mensagem pra Sarah\nIniciar o relat\u00f3rio"
        },
        {
            "author_id": "330268582",
            "created_at": "2020-08-21T20:19:38.000Z",
            "id": "1296904817399468034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdL\u00edder da Rede no RN se re\u00fane com ministro Rog\u00e9rio Marinho para tratar do Parque Nacional Furna Feia\nhttps://t.co/QdOq8rfIGA"
        },
        {
            "author_id": "1171921216665522177",
            "created_at": "2020-08-21T19:41:38.000Z",
            "id": "1296895255057440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional do itatiaia na serra dos org\u00e3os\" vai tomar no cu CNN"
        },
        {
            "author_id": "67702087",
            "created_at": "2020-08-21T19:40:04.000Z",
            "id": "1296894858439938051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed Rio de Janeiro vai nevar em Itatiaia ou n\u00e3o? Fa\u00e7am suas apostas  esse ano o parque nacional de Itatiaia vai nos brindar com as belas imagens da neve que j\u00e1 n\u00e3o cai no RJ desde 2012? https://t.co/BAyiTS7B6i"
        },
        {
            "author_id": "309747772",
            "created_at": "2020-08-21T19:35:22.000Z",
            "id": "1296893676917084162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormi uma noite no Parque Nacional do Zinave cheia de medo de crocodilos e cobras \ud83d\ude2d\ud83d\ude02. But was a really cool experience \ud83d\ude4f\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1100911268",
            "created_at": "2020-08-21T19:32:28.000Z",
            "id": "1296892948290908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim voc\u00ea nunca pensou em passar umas f\u00e9rias no Parque Nacional da Gorongosa?\n\ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T19:14:54.000Z",
            "id": "1296888527783972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal Tocantins - Cerrado - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Mateiros/TO - https://t.co/jGnUBW9D8y"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T19:03:44.000Z",
            "id": "1296885714873921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel para Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal no Maranh\u00e3o - Cerrado - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Mirador/MA - https://t.co/sROcDKcWGq"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T19:01:06.000Z",
            "id": "1296885052358434817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental Maranh\u00e3 - Cerrado -  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Mirador/MA -"
        },
        {
            "author_id": "3876947597",
            "created_at": "2020-08-21T19:00:11.000Z",
            "id": "1296884824775569415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ver nevar no parque nacional de itatiaia \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T18:57:19.000Z",
            "id": "1296884102528999427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal Mato Grosso do Sul - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal - Porto Murtinho/MS - https://t.co/SYIAoeFTdc"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-08-21T18:55:19.000Z",
            "id": "1296883599682285574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1535,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 261
            },
            "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\n\nSERVIDOR DO ICMBIO EM ESTADO GRAVE PRECISA SER TRANSPORTADO COM URG\u00caNCIA!\nAcidente no Parque Nacional das Emas.\nDurante o combate a inc\u00eandio pela manh\u00e3 em regi\u00e3o de \"brejo\" ap\u00f3s o  vento virar um servidor foi atingido pelas chamas."
        },
        {
            "author_id": "2445609128",
            "created_at": "2020-08-21T18:51:20.000Z",
            "id": "1296882594433454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b4mRzmHcIt"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2020-08-21T18:45:52.000Z",
            "id": "1296881219767078921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A import\u00e2ncia do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, para a fauna. A unidade \u00e9 um dos tr\u00eas parques nacionais marinhos do pa\u00eds\nhttps://t.co/fQ7tgQxAkW https://t.co/ZTTbbL3Zrj"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T18:43:10.000Z",
            "id": "1296880539790725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal no Paran\u00e1!! Localizado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Antonina/PR - https://t.co/CfWd8EABjA"
        },
        {
            "author_id": "837675917778501634",
            "created_at": "2020-08-21T18:35:44.000Z",
            "id": "1296878668267114501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas | Parque Nacional | Visitar\u00a0PNPG https://t.co/Cv7uAv18pI"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2020-08-21T18:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 147,
                        "username": "TatiPardo2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296873712785010690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas, cientistas e bombeiros da Venezuela v\u00eam trabalhando juntos h\u00e1 20 anos para proteger as florestas do Parque Nacional de Canaima, escreve @TatiPardo2 https://t.co/lWlqRPDSfT"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T17:57:03.000Z",
            "id": "1296868935736930315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal no Par\u00e1, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu/PA - https://t.co/ZEd9K8ylCJ"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T17:47:58.000Z",
            "id": "1296866650755665923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal Amazonas - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Novo Aripuan\u00e3/AM - https://t.co/bkBRC49dag"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T16:50:48.000Z",
            "id": "1296852263957397509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal Piau\u00ed Caatinga - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Tamboril do Piau\u00ed/PI - https://t.co/v77OXtKjv4"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2020-08-21T16:40:59.000Z",
            "id": "1296849793260695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cAo longo do rio Save, a noroeste da prov\u00edncia de Inhambane, o Parque Nacional do Zinave, estabelecido em 1973, faz a transi\u00e7\u00e3o entre as terras tropicais h\u00famidas e as terras secas, sendo um importante local de passagem para os mam\u00edferos n\u00f3madas...\u201d https://t.co/Mtn9Vpde7x"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-21T16:40:29.000Z",
            "id": "1296849666349453319",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma \u00e1rea de 13 campos de futebol do Vale do Elefante, que fica na face norte da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). A a\u00e7\u00e3o dos brigadistas foi r\u00e1pida, concentrada e eficaz. Ela garantiu a efetividade no controle e extin\u00e7\u00e3o do fogo em cerca de 4 horas de trabalho cont\u00ednuo da equipe."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-21T16:39:53.000Z",
            "id": "1296849515211784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 11 de agosto, uma equipe da brigada do Parque Nacional da Tijuca, composta por tr\u00eas brigadistas e seis monitores ambientais (que atuam tamb\u00e9m como brigadistas volunt\u00e1rios), fizeram a conten\u00e7\u00e3o de um inc\u00eandio que atingiu \n\n(siga o fio/thread) https://t.co/1QneEeQxQE"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-21T16:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296845452109844483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado no Distrito Federal: https://t.co/sKp72u6SgO por @AldemBC"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T16:18:57.000Z",
            "id": "1296844246385864709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental Piau\u00ed em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Caatinga - Tamboril do Piau\u00ed/PI - https://t.co/fNC5TQEzWa"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2020-08-21T15:56:31.000Z",
            "id": "1296838603675443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Zinave https://t.co/Gtp83oecXs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-21T15:39:44.000Z",
            "id": "1296834379981807618",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-21T15:39:44.000Z",
            "id": "1296834379499495429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 13 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,27 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 3,65 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1293190613861642240",
            "created_at": "2020-08-21T15:21:46.000Z",
            "id": "1296829859034013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NeveNoSul  Sul: NEVE\nParque Nacional da Serra de Itatiaia : Haha amadores https://t.co/cQNCnXeN5S"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-08-21T15:17:06.000Z",
            "id": "1296828681210535941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado no Distrito Federal - https://t.co/B3CRtiNlk5 https://t.co/kp3EyFWjM9"
        },
        {
            "author_id": "703792836",
            "created_at": "2020-08-21T15:14:13.000Z",
            "id": "1296827956946493443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o momento, o fogo que entrou na RPPN tem sido combatido e n\u00e3o avan\u00e7ou seus limites, estando distante cerca de 100 km do ponto em que teve in\u00edcio os inc\u00eandios na Transpantaneira, outro ponto de refer\u00eancia da opera\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/6nU6t6UN2n\n\n#blogdomauro"
        },
        {
            "author_id": "44401016",
            "created_at": "2020-08-21T15:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "EdvaldoNogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296826317212733445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @edvaldonogueira Fake news \u00e9 crime e a desinforma\u00e7\u00e3o n\u00e3o contribui em nada para a cidade! \u274c A verdade sobre as mangabeiras \u00e9 que ser\u00e1 instalada uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o,\u2026 https://t.co/zzUhs4eo4J"
        },
        {
            "author_id": "1088858534287237120",
            "created_at": "2020-08-21T15:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 194,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296825627375546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem acha que neve \u00e9 exclusividade do sul Brasil, est\u00e1 enganado, j\u00e1 nevou em Minas Gerais, em 10/06/1995 com -15\u00b0C e em 1988 com -6\u00b0C  na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte. @FotosDeFatos. https://t.co/8TUZmO29j9 https://t.co/K2uyA7cvO8"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-08-21T14:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 224,
                        "username": "ruthdeaquino"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 238,
                        "username": "gilmarferreira"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 254,
                        "username": "marthaesteves"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 269,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296820048263340032",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "(+) ....como uma das \u00e1reas priorit\u00e1rias p a conserva\u00e7\u00e3o ambiental, inclusive indicada como \u00e1rea para se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Veja que exuber\u00e2ncia da #SOSFlorestadoCamboata . Querem derrubar p uma pista de F1?? @ruthdeaquino @gilmarferreira @marthaesteves @_ihu https://t.co/svNtOoHwrp"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2020-08-21T14:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296809285351927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf65 Boletim Justi\u00e7a Agora - @MPF_PGR cobra mais de R$ 3 milh\u00f5es da Uni\u00e3o arrecadados com a venda ilegal de madeira apreendida. O dinheiro deveria ser investido em uma reserva extrativista do Par\u00e1.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/Z6AjcpN60B"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-08-21T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296809280574824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 67,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ALAIN DANIEL LESTRA. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/HxklHLU7rI"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2020-08-21T13:55:04.000Z",
            "id": "1296808039136333831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Central98 | Ap\u00f3s 6 dias intensos de combate, o CBMMG conseguiu extinguir o inc\u00eandio que destru\u00eda desde s\u00e1bado o Parque Nacional da Serra da Canastra. Para falar sobre o combate \u00e0s chamas, conversamos com o Capit\u00e3o Thiago Augusto, coordenador das opera\u00e7\u00f5es pelos Bombeiros. https://t.co/dXTJhphNDf"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T13:52:56.000Z",
            "id": "1296807501019648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental na Bahia - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal - Cocos/BA - https://t.co/czSduKCFd0"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T13:49:39.000Z",
            "id": "1296806675840733193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o Reserva Legal - Minas Gerais Cerrado - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria/MG - https://t.co/AbC5ZXVxFM"
        },
        {
            "author_id": "957383122454269953",
            "created_at": "2020-08-21T13:47:16.000Z",
            "id": "1296806075665125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando fui para o Parque Nacional do Iona (Namibe)\nCheguei de conviver e dormir no Mesmo Samb\u00f4 ( Aldeia).\nFoi uma experi\u00eancia \u00fanica. \n\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc4c\ud83c\udffe https://t.co/CBZIjexisp"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T13:40:27.000Z",
            "id": "1296804361201491969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental Mato Grosso em UNIDADE de CONSERVA\u00c7\u00c3O - Cerrado - Novo Santo Ant\u00f4nio/MT - https://t.co/VkTiyo4uxm"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2020-08-21T13:40:22.000Z",
            "id": "1296804339999076361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Douro Superior assumem cogest\u00e3o da \u00e1rea protegida do Douro\u00a0Internacional https://t.co/UG4vlaAl6o"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-21T13:09:22.000Z",
            "id": "1296796536022675458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Legal - Minas Gerais - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Mata Atl\u00e2ntica - Diamantina/MG - https://t.co/FsvFFH2g1y"
        },
        {
            "author_id": "492596528",
            "created_at": "2020-08-21T12:34:00.000Z",
            "id": "1296787637014081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho 4.9 - C\u00b0 no Parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2020-08-21T12:00:00.000Z",
            "id": "1296779080646500353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra, no Sudoeste de Minas, foi controlado, segundo o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade. De acordo com o \u00f3rg\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 mais focos de chamas no parque. Ainda \u00e9 feito um monitoramento na regi\u00e3o. https://t.co/ZVoeyGiVk2"
        },
        {
            "author_id": "1134096523162267648",
            "created_at": "2020-08-21T11:55:22.000Z",
            "id": "1296777915380752384",
            "in_reply_to_user_id": "1134096523162267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+os donos de terra perdem as propriedades por serem completamente fora das leis, ai esses terrenos viram do parque nacional da chapada dos veadeiros (que protege e cuida), esses tios ficam putos e botam fogo no bagulho+"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-08-21T11:46:33.000Z",
            "id": "1296775696753340416",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna\n\nParlamentares federais se mobilizam para evitar a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\n https://t.co/d9wUcgBqie\n\nvia AMIGOS E AMIGAS DO CHICO SANT'ANNA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-21T11:38:03.000Z",
            "id": "1296773555212804097",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-21T11:38:02.000Z",
            "id": "1296773554755649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 10 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,71 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 9,87 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2020-08-21T11:32:10.000Z",
            "id": "1296772076771188736",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "6 - Botou chefes de unidades de conserva\u00e7\u00e3o sem experi\u00eancia, inclusive ruralistas com conflitos de interesse com as unidades.\nhttps://t.co/sxrVbxLUcV"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2020-08-21T11:32:09.000Z",
            "id": "1296772071616319494",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "4 - Num flagrante desvio de finalidade, declarou que o governo n\u00e3o criaria NENHUMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 mais ou menos como o Cristiano Ronaldo dizer que vai parar de chutar a gol. \nhttps://t.co/dsoXH0r9JM"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2020-08-21T11:32:08.000Z",
            "id": "1296772068604813315",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "3 - Brilhou num encontro de pecuaristas numa reserva extrativista - que ele deveria proteger - e foi questionado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nhttps://t.co/Tw1klCSlqy"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2020-08-21T11:18:59.000Z",
            "id": "1296768760204922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado \u2013 \u00daltimo\u00a0Segundo https://t.co/3Bg64u6cS3"
        },
        {
            "author_id": "16934711",
            "created_at": "2020-08-21T11:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83179159,
                        -26.34255448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1296765575734145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 2 anos, fiz uma das travessias que mais queria e, sem d\u00favidas, uma das mais belas: a travessia Petr\u00f3polis/Teres\u00f3polis pela Serra dos \u00f3rg\u00e3os, no parque nacional Parnaso. O n\u00edvel de dificuldade \u00e9 relativamente\u2026 https://t.co/bAiUZgivYX"
        },
        {
            "author_id": "133949650",
            "created_at": "2020-08-21T09:58:00.000Z",
            "id": "1296748377305047046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A comunidade do Lami est\u00e1 mobilizada p/barrar as mudan\u00e7as na Reserva Biol\u00f3gica Jos\u00e9 Lutzenberger em mais um caso de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de Marchezan. Um novo abra\u00e7o simb\u00f3lico \u00e0 reserva est\u00e1 marcado para este domingo, \u00e0s 10h.\n\n#NossaFor\u00e7a\u00c9Coletiva #ForaMARCHEZAN https://t.co/OBkFnTfO5J"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2020-08-21T07:07:08.000Z",
            "id": "1296705379297099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39Flor de Caraj\u00e1s (Ypomeia-Cavalcante)\nEd\u00eamica de Caraj\u00e1s, por aflorar em solo rico em ferro.\n\nCr\u00e9dito: Olegario Reis em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/YPoVZuSCwB"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-08-21T05:19:42.000Z",
            "id": "1296678342914170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21/08/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio cria conselho deliberativo de reserva extrativista no Par\u00e1\nhttps://t.co/wAZA8QQe5J"
        },
        {
            "author_id": "1269466990177144832",
            "created_at": "2020-08-21T05:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelvargenss"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "tolete070"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "SeriesBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296673755205427200",
            "in_reply_to_user_id": "890687459234893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelvargenss @tolete070 @SeriesBrasil Sim, \u00e9 da cidade. O bairro fica a uns 35 km de dist\u00e2ncia, somente subidas para chegar nas montanhas! O parque nacional de Itatiaia fica perto"
        },
        {
            "author_id": "1247596709993222144",
            "created_at": "2020-08-21T04:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lucytokcf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296672037730123776",
            "in_reply_to_user_id": "1002617031919898626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucytokcf filha de um arque\u00f3logo, mas q ta trabalhando num parque nacional e de um secretaria\ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "322196105",
            "created_at": "2020-08-21T04:17:05.000Z",
            "id": "1296662584075210755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E eu com isso que t\u00e1 nevando no sul e o Brasil t\u00e1 chocado?\n\nNo Parque Nacional do Itatiaia RJ, aqui do lado, tamb\u00e9m neva e \u00e9 a 90km da praia e ngm fala nada"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-08-21T03:49:11.000Z",
            "id": "1296655560985714689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/iz5Tz4WV1e"
        },
        {
            "author_id": "46210027",
            "created_at": "2020-08-21T03:31:22.000Z",
            "id": "1296651079854297089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O\u00a0staff\u00a0armado que assegura, a qualquer custo, a continuidade dos crimes ambientais \u2013 do garimpo clandestino,\u00a0queimadas\u00a0e grilagem de terras \u2014 se sente \u00e0 vontade para dar tiros a esmo dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\"\n\ncrime organizado na amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/8xnt3GmM9R"
        },
        {
            "author_id": "1291865131924807681",
            "created_at": "2020-08-21T03:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "querido53594076"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "gabrielmsasse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296648906026160128",
            "in_reply_to_user_id": "1295906086541840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@querido53594076 @gabrielmsasse Kkkkkkk parque nacional de itatiaia pode nevar"
        },
        {
            "author_id": "762251479",
            "created_at": "2020-08-21T03:18:33.000Z",
            "id": "1296647854354661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado https://t.co/iLEadcJ8BK"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-08-21T03:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296645114434068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares federais se mobilizam para evitar a #privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/W3N28MYNHV \nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "2579405773",
            "created_at": "2020-08-21T02:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mcrebecca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296636558133649408",
            "in_reply_to_user_id": "1070370623082414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcrebecca ta nevando aqui tb..... parque nacional do itatiaia e eu moro em itatiaia..... qd quiser vir visitar...."
        },
        {
            "author_id": "2959460104",
            "created_at": "2020-08-21T02:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296632672194899969",
            "in_reply_to_user_id": "1210608655340584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElfaDosInsetos \u00c9 numa reserva biol\u00f3gica daqui da minha cidade, ou simplesmente a piscina das capivaras e lar dos jacar\u00e9s kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1048391926557364224",
            "created_at": "2020-08-21T01:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "gcfkiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296627432800366592",
            "in_reply_to_user_id": "761325241117401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcfkiba Tenho uma not\u00edcia  mais ou menos boa. Neva  no Rio de Janeiro e dif\u00edcil, mas temos o parque Nacional do Itatiaia. Inclusive no Itatiaia esta fazendo 4 graus nesse momento, veja no Google. \nOlhe tamb\u00e9m o v\u00eddeo abaixo, boa noite: \nhttps://t.co/h4Lr9VjZcH"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2020-08-21T01:55:07.000Z",
            "id": "1296626857476063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10% do Pantanal; 21 mil hectares consumidos pelo fogo no Parque Nacional da Serra da Canastra; 16 equipes de bombeiros https://t.co/EpJUxTawea"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2020-08-21T01:35:18.000Z",
            "id": "1296621871857893377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Estado do Rio, \u00e0s 22h."
        },
        {
            "author_id": "2521788122",
            "created_at": "2020-08-21T01:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296621312371232774",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama E independente de onde come\u00e7a, fogo n\u00e3o entende de limites de propriedades, inclusive al\u00e9m de \u201clatifundi\u00e1rios\u201d, h\u00e1 \u00edndios na regi\u00e3o que culturalmente usam fogo. Sao vizinhos da RPPN"
        },
        {
            "author_id": "93534938",
            "created_at": "2020-08-21T00:53:52.000Z",
            "id": "1296611444457459714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \nSaudades de um riacho! \ud83d\udc1fSaudades de Caxiuan\u00e3! \ud83c\udf33 @ Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/QMTsPhDLwk"
        },
        {
            "author_id": "40425615",
            "created_at": "2020-08-21T00:50:17.000Z",
            "id": "1296610540433932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos lembrar que o Abaet\u00e9 \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, precisa ser preservado. O Abaet\u00e9 est\u00e1 abandonado pelo poder p\u00fablico mas n\u00e3o foi esquecido pelo povo!!!"
        },
        {
            "author_id": "1060357902710513664",
            "created_at": "2020-08-21T00:50:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1296610519890243585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz que os meus amigos topam tudo. Desde uma resenha gastron\u00f4mica em casa at\u00e9 uma trilha no Parque Nacional e um carnaval risca faca https://t.co/DjIuwIDPrA"
        },
        {
            "author_id": "40425615",
            "created_at": "2020-08-21T00:48:20.000Z",
            "id": "1296610048546873344",
            "in_reply_to_user_id": "40425615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra \u00e9 considerada legal pelo minist\u00e9rio p\u00fablico, mas \u00e9 claramente imoral por destruir uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para construir um esgoto que nem vai tratar a \u00e1gua da lagoa."
        },
        {
            "author_id": "893215215684390912",
            "created_at": "2020-08-21T00:22:58.000Z",
            "id": "1296603667991277574",
            "in_reply_to_user_id": "716630470780456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lorrane_piress Aqui na cidade do Rio n\u00e3o vai nevar, mas no Parque Nacional do Itatiaia aqui no estado do RJ pode rolar neve sim, se essa massa de ar polar for o que est\u00e3o dizendo.\nEssa foto abaixo \u00e9 de 1985. https://t.co/QGVdA7gNEx"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2020-08-21T00:21:41.000Z",
            "id": "1296603343360610306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#R\u00e1dio98 | FIM DAS CHAMAS - Ap\u00f3s 7 dias de combate, bombeiros extinguem inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/WwIaew2ANU\n\n\ud83d\udcf8 ICMBio / Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/QI7wdOnZ3O"
        },
        {
            "author_id": "241698523",
            "created_at": "2020-08-21T00:16:22.000Z",
            "id": "1296602003901157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um #tbt de frio e carinho! \u2764\ufe0f\ud83e\udde3\n\nLembramos hoje da Certifica\u00e7\u00e3o de #C\u00e3es de Busca e Resgate do #CBMSC, que aconteceu ano passado, na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras e que aproveitamos para fazer as fotos do nosso calend\u00e1rio. \ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba https://t.co/KWlKK4UVkx"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2020-08-21T00:09:57.000Z",
            "id": "1296600392705495040",
            "in_reply_to_user_id": "119769633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vejam como sobram requerimentos de pesquisa em \u00e1reas com diversas aldeias ind\u00edgenas sobrepostas a uma \u00e1rea de floresta nacional. Acreditem, h\u00e1 uma \u00e2nsia de d\u00e9cadas em explorar essas \u00e1reas e esse governo e sua pol\u00edtica antiambiental e antiindigena \u00e9 a oportunidade perfeita https://t.co/tuQsiPQ0Kf"
        },
        {
            "author_id": "1134825374637015041",
            "created_at": "2020-08-21T00:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296600347474108416",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Ei tu conhece a unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Urucui Una??? Bora l\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "1241121259045507073",
            "created_at": "2020-08-20T23:48:24.000Z",
            "id": "1296594968472166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, turu bem? Vamos conversar lindos? Voc\u00eas conhecem REALMENTE o trabalho desenvolvido pelo SESC? Voc\u00eas realmente sabem sobre os trabalhos desenvolvidos na \u00e1rea? Vai muito al\u00e9m do gado... Pra come\u00e7ar a economia da regi\u00e3o gira pelos empregos gerados pelo SESC na RPPN e hotel https://t.co/UvWG3RmOC1"
        },
        {
            "author_id": "811384707460005888",
            "created_at": "2020-08-20T23:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jujuutsu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296594621464813573",
            "in_reply_to_user_id": "743039821883531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jujuutsu Dr\u00aa Ni\u00e8de Guidon, Parque nacional Serra da Capivara (PI) , Patrim\u00f4nio Mundial UNESCO"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-08-20T23:45:33.000Z",
            "id": "1296594251917283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/WiOOQvm117"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-08-20T22:58:24.000Z",
            "id": "1296582385379815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\nhttps://t.co/G8tUXiUFZq"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-08-20T22:55:21.000Z",
            "id": "1296581617511735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA \u00c9 CONTROLADO - https://t.co/rJNSgTOt4u https://t.co/nx8FUMOK7n"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-08-20T22:40:02.000Z",
            "id": "1296577764494118914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado no DF https://t.co/cKlY103ptn"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-08-20T22:31:54.000Z",
            "id": "1296575714989346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\nhttps://t.co/gkJ7G9CPP2"
        },
        {
            "author_id": "46242982",
            "created_at": "2020-08-20T22:30:43.000Z",
            "id": "1296575419651690503",
            "in_reply_to_user_id": "46242982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O conceito de defender a reserva extrativista n\u00e3o existia em nenhum lugar do Brasil e do mundo. Outras alian\u00e7as foram estabelecidas, inclusive no eixo Rio-SP, com universidades e outras organiza\u00e7\u00f5es.\" - Julio Barbosa Aquino, ambientalista e presidente do CNS"
        },
        {
            "author_id": "15675233",
            "created_at": "2020-08-20T22:27:55.000Z",
            "id": "1296574714769539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado https://t.co/YwQHbSAvai https://t.co/f7aqYU6Xyi"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-20T22:22:08.000Z",
            "id": "1296573259035680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado (15) e chegou a consumir mais de 21 mil hectares do parque, que tem 71.525 hectares demarcados\nhttps://t.co/1edoXesgJC"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2020-08-20T22:18:09.000Z",
            "id": "1296572257230376970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado https://t.co/VGiGJUXcxW"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-20T22:10:29.000Z",
            "id": "1296570324369190919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado - https://t.co/5kmM54K6Js... https://t.co/IMR7YUGq54"
        },
        {
            "author_id": "787573928831119360",
            "created_at": "2020-08-20T22:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Nivolet76"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "PlataformaRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296569713531785217",
            "in_reply_to_user_id": "331765073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nivolet76 @PlataformaRC Pq es Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-08-20T22:04:32.000Z",
            "id": "1296568826876788738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9\u00a0controlado https://t.co/Q5yNXZcuTj"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-08-20T22:04:15.000Z",
            "id": "1296568757775527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado https://t.co/jn89jADOW8"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-08-20T22:03:23.000Z",
            "id": "1296568540737273857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9\u00a0controlado https://t.co/Je8hXxppdv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-20T21:36:17.000Z",
            "id": "1296561719754407937",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 3,09 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-20T21:36:17.000Z",
            "id": "1296561718873661441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,79 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "51980554",
            "created_at": "2020-08-20T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "falinhares72"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 30,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296561502296645633",
            "in_reply_to_user_id": "1292522944288165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@incelbonitao69 @falinhares72 @correio Respeita as liberdades individuais? S\u00f3 se for da mil\u00edcia do Vivendas da Barra, de Rio das Pedras... e nem isso.\n\nLiberdade de deputado meter a m\u00e3o no sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios?\n\nLiberdade de publicar mentira na internet?\n\nLiberdade de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-20T21:32:41.000Z",
            "id": "1296560814523133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 A selfie antes de come\u00e7ar a brincadeira \ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Monumento Natural do Frade e da Freira Contato: Guia Daniel 21991826670 https://t.co/0y6eCStH1P \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #botasnatrilha #fradeefreira #turismo #camping #canaloff #brazil_repost... https://t.co/Fq4m4bdT38"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-20T21:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.7764865,
                        -20.8951112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63cf4c863ca99fbb"
            },
            "id": "1296560776736641026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A selfie antes de come\u00e7ar a brincadeira \ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nMonumento Natural do Frade e da Freira\n\nContato:\nGuia Daniel\n21991826670\nhttps://t.co/0y6eCStH1P \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n#botasnatrilha\n#fradeefreira\n#turismo #camping\u2026 https://t.co/nrMHo60XFF"
        },
        {
            "author_id": "52826525",
            "created_at": "2020-08-20T21:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98629761,
                        -51.04683343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1296557809325178884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #tbt continua Patag\u00f4nico.\nNovembro, 2014. Chile. em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/N9JEViXdFA"
        },
        {
            "author_id": "2521788122",
            "created_at": "2020-08-20T21:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PrevitiLeo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296555381615927298",
            "in_reply_to_user_id": "1241935442271969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrevitiLeo @fiscaldoibama \u00c9 por a\u00ed Leo. Eu acho importante a RPPN, mas l\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 gado, a biomassa de gram\u00edneas se acumula, e em savana \u00famida como o Pantanal, torna a vegeta\u00e7\u00e3o altamente inflam\u00e1vel durante a esta\u00e7\u00e3o de seca, mesmo que o fogo n\u00e3o inicie l\u00e1, se chegar l\u00e1 \u00e9 mto dif\u00edcil controlar"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2020-08-20T21:10:00.000Z",
            "id": "1296555103680262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 21 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/8gXZsxiT28"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2020-08-20T21:05:36.000Z",
            "id": "1296553998846230531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ # Mais de 20 mil hectares j\u00e1 foram consumidos no Parque Nacional da Serra da Canastra ~ https://t.co/kKUqzvKS4E"
        },
        {
            "author_id": "1255194170093981698",
            "created_at": "2020-08-20T21:02:59.000Z",
            "id": "1296553337228230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara situa-se no litoral oeste do estado do Cear\u00e1.Foi nesse para\u00edso cearense que Wagner Costa e Carolina Soares escolheram pra registrar sua viagem rom\u00e2ntica.\n\n#essencialtur #ceara #viagempelobrasil #jericoacoara #jeri  #viajar #amoviajar #trip #tbt https://t.co/ssCzohQRsA"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-20T20:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296550108016840704",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Governador!\nNos ajude no Nordeste Goiano, com aquele erro brutal do Marconni com o decreto da expans\u00e3o do Parque nacional da chapada dos veadeiros...\nEle errou...\nN\u00e3o passou pela assembleia legislativa!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-20T20:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1296549741401001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento das fal\u00e9sias em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/wfXj7SfSVT"
        },
        {
            "author_id": "1086683341464784896",
            "created_at": "2020-08-20T20:29:58.000Z",
            "id": "1296545032162484229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10% do Pantanal; 21 mil hectares consumidos pelo fogo no Parque Nacional da Serra da Canastra; 6\u00b0 dia de inc\u00eandio https://t.co/SiGypMOFjJ"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-20T20:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1296544181415030786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/UhviQD7Iix"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-08-20T20:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PrevitiLeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296542074272190474",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PrevitiLeo E tem um detalhe a\u00ed: a origem dos focos de inc\u00eandio n\u00e3o estavam na fazenda ou rppn do SESC, a mais pr\u00f3xima estava a 110km.\nOu seja: n\u00e3o foi o ac\u00famulo de biomassa q causou ou alastrou o fogo."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-20T20:01:58.000Z",
            "id": "1296537982602747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hotel das Cataratas retorna com todo seu encanto \u2728\n\nLocalizado entre as belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Hotel das Cataratas est\u00e1 aberto novamente para encantar turistas e moradores, a partir desta quinta-feira, 20 de agosto. \ud83e\udd29 https://t.co/u4IV8AGRfO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-20T19:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296529649493835783",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio @govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/4Sy4Y8JPO1"
        },
        {
            "author_id": "1241754760027557898",
            "created_at": "2020-08-20T19:05:15.000Z",
            "id": "1296523709725933570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais info sobre Educa\u00e7\u00e3o e Trabalhos Acad\u00eamicos - Pesquisa monitora mam\u00edferos e incentiva a conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Serra dos Toledos (MG) https://t.co/vV6eUI5QGZ educa\u00e7\u00e3o, mestrado, Projeto de Pesquisa https://t.co/nprphJkGSA"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2020-08-20T19:01:32.000Z",
            "id": "1296522776522743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado no DF. Apesar de ter mais de 90% de seu territ\u00f3rio abrigado em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a regi\u00e3o j\u00e1 perdeu sete em cada dez hectares do bioma. https://t.co/xOgXDV9QlI https://t.co/BxqcU9CqXU"
        },
        {
            "author_id": "745374787569061892",
            "created_at": "2020-08-20T18:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "podemapiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296522228603944965",
            "in_reply_to_user_id": "1285201688664707073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@podemapiar Atualmente estou fazendo uma pesquisa no Parque Nacional da Tijuca sobre deslizamentos. Basicamente preciso percorrer as vias, identificar locais com maior/menor perigo, e mapear via SIG. A ideia \u00e9 replicar pra todo parque e quem sabe para outras UC."
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-08-20T18:45:13.000Z",
            "id": "1296518667631550466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Canan\u00e9ia/SP - https://t.co/7QoaAKBoKx"
        },
        {
            "author_id": "42251849",
            "created_at": "2020-08-20T18:30:04.000Z",
            "id": "1296514854652706821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Minas Gerais retomou nesta quinta-feira, 20, o combate a um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que teve in\u00edcio no s\u00e1bado, 15, no Parque Nacional da Serra da Canastra, onde fica a nascente do Rio S\u00e3o Francisco, na regi\u00e3o  #Bombeiros #Inc https://t.co/ZtmjU9swVr https://t.co/aAwtsuqtt8"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-08-20T18:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 170,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296512579418890246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna\n\nParlamentares federais se mobilizam para evitar a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\n https://t.co/W3N28MYNHV \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-08-20T18:10:48.000Z",
            "id": "1296510008914477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Paralamentares federais se mobilizam para evitar a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/J3vO3ZjMUW"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-20T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 156,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296507291177385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc2c ANAVILHANAS REABERTO\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas (AM) foi reaberto pelo @ICMbio, seguindo protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria e regras locais.\n\n\u00c9 o @govbr trabalhando para gerar emprego e renda no turismo nacional. https://t.co/bZb2KglJgS"
        },
        {
            "author_id": "198677835",
            "created_at": "2020-08-20T17:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5380006,
                        -22.9743618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1296507222260932610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa de legenda pra uma estrada dessas... em Parque Nacional Do Itatiaia Pico Das Agulhas Negras Rj https://t.co/ey2O63Ycxa"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2020-08-20T17:23:23.000Z",
            "id": "1296498075595411460",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao ler as justificativas, vem o susto maior: \n\nUma das propostas n\u00e3o cita o Parque Catarinense, a segunda limita-se a mencionar que a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Joaquim \u00e9 \"\u00e1rea fundamental para a popula\u00e7\u00e3o local\", j\u00e1 a terceira dedica apenas um par\u00e1grafo aos catarinenses"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2020-08-20T17:23:22.000Z",
            "id": "1296498069916266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Deputados do PT, PSOL e PV, mostram como a pauta localista \u00e9 URGENTE\n\nNo in\u00edcio do m\u00eas, o presidente incluiu o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim no programa de Desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo \n\nA ideia \u00e9 permitir que a gest\u00e3o do parque, hoje do ICMBio, passe \u00e0 iniciativa privada - E S\u00d3."
        },
        {
            "author_id": "3554619435",
            "created_at": "2020-08-20T17:07:15.000Z",
            "id": "1296494013307138053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas: Mais de 20 mil hectares j\u00e1 foram consumidos no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/cK7b8Tg0SQ"
        },
        {
            "author_id": "40425615",
            "created_at": "2020-08-20T17:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "governodabahia"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "InemaBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296492545099399170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Abaet\u00e9 hoje! Povo unido contra a barb\u00e1rie!!! @governodabahia como pode permitir essa obra? @InemaBA vcs deveriam proteger, preservar e n\u00e3o destruir uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!!! https://t.co/KWWuJOt1Rn"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-20T16:59:47.000Z",
            "id": "1296492134925774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 21 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/RSC4vb3euM"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-08-20T16:57:09.000Z",
            "id": "1296491474771750916",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea devastada pelo fogo no Parque Nacional da Serra da Canastra equivale a 29 campos de futebol; O clima seco na regi\u00e3o tem dificultado o trabalho\n\nSaiba mais: \nhttps://t.co/iA9L0CzEcA https://t.co/yPuMRUeMVf"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-08-20T16:55:30.000Z",
            "id": "1296491058663170050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais de 20 mil hectares j\u00e1 foram consumidos no Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nSaiba mais:\nhttps://t.co/lvNwEiJxu2 https://t.co/TExtjHu06M"
        },
        {
            "author_id": "40425615",
            "created_at": "2020-08-20T16:30:05.000Z",
            "id": "1296484662605484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Abaet\u00e9 \u00e9 um patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural, al\u00e9m de ser uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, com mata de restinga e esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o!!!! https://t.co/veyW2kHY8F"
        },
        {
            "author_id": "40425615",
            "created_at": "2020-08-20T16:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Alterativos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296484274376445952",
            "in_reply_to_user_id": "1286686511174475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alterativos1 O Abaet\u00e9, esse lugar sagrado para as ganhadeiras e para os baianos, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, est\u00e1 sofrendo com a constru\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o elevat\u00f3ria de esgoto!"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2020-08-20T16:22:30.000Z",
            "id": "1296482752066396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Fotogr\u00e1fico \ud83d\udcf8 #jalapao #tocantins #guiaviajarmais em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/NRKIzJQ3VG"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-08-20T16:20:20.000Z",
            "id": "1296482208279154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/adIf6wLh6Z"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2020-08-20T16:16:56.000Z",
            "id": "1296481352855019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Viajar + Indica: \u27a1\ufe0f Viaje nos sabores do Jalap\u00e3o #jalapao #tocantins #guiaviajarmais em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/gN3miFVflC"
        },
        {
            "author_id": "1251969469171347458",
            "created_at": "2020-08-20T16:16:40.000Z",
            "id": "1296481283728646145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar \u00e9 lindo... mas o frio n\u00e3o \u00e9 para carioca!! \ud83d\ude01\u2603\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #travessiapetropolisteresopolis #frio #aventuras #botasecosafety #feliz #natureza\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/cQrpw9XSfE"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-08-20T16:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pagodenacohab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296480753426083840",
            "in_reply_to_user_id": "83908506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pagodenacohab Nois tomando uma e jogando conversa fora na floresta nacional de Bras\u00edlia. \n\nSdds demais viu https://t.co/jwUNu5Bn0q"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2020-08-20T16:11:08.000Z",
            "id": "1296479890653556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Viajar + indica: \u27a1\ufe0f Passeios que valem a viagem. #jalapao #tocantins #guiaviajarmais em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/3sELLeUPL1"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-08-20T16:06:59.000Z",
            "id": "1296478846804537348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF cobra R$ 3 milh\u00f5es da Uni\u00e3o por venda de madeira que deveria ter sido investida em reserva extrativista no oeste do Par\u00e1\nhttps://t.co/VtdnBL2JEr"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2020-08-20T16:01:14.000Z",
            "id": "1296477402034507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Viajar + indica: \u27a1\ufe0f #jalapao #tocantins #guiaviajarmais em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/pyMFqWzrnq"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-08-20T15:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296477062392352774",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ent\u00e3o vamos falar um pouco sobre sua mans\u00e3o constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.O q vc acha?"
        },
        {
            "author_id": "159618672",
            "created_at": "2020-08-20T15:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "al_giovanna13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296476963872428035",
            "in_reply_to_user_id": "710987149823369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@al_giovanna13 \u00c9 geladassa mesmo! Vai no parque nacional, pra mim umas das mais lindas est\u00e3o l\u00e1, Catarata dos Couros tb!"
        },
        {
            "author_id": "74349665",
            "created_at": "2020-08-20T15:53:12.000Z",
            "id": "1296475380363264005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o ocorreu em \u00e1rea do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, durante fiscaliza\u00e7\u00e3o de agentes do ICMBIo. \n\nLeia mais: https://t.co/npPPIY2UBl"
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2020-08-20T15:51:56.000Z",
            "id": "1296475062237827073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ter mais de 90% de seu territ\u00f3rio abrigado em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a regi\u00e3o j\u00e1 perdeu sete em cada dez hectares do bioma. Reportagem do jornalista Aldem Bourscheit\nhttps://t.co/v3ZT3lTAd5"
        },
        {
            "author_id": "1033029862028726273",
            "created_at": "2020-08-20T15:50:28.000Z",
            "id": "1296474693583671302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional de Itatiaia durante a sua estadia na Casa de Penedo!\n.\nO Parque est\u00e1 respeitando as normas de seguran\u00e7a dos estados que pertence devido \u00e0 pandemia. Est\u00e3o abertos por enquanto: A parte baixa\u2026 https://t.co/ZYPb3feuMn"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2020-08-20T15:48:44.000Z",
            "id": "1296474256402939906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino do Dia \ud83c\udf0d #jalapao #tocantins #guiaviajarmais em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/8gQPwgJN3g"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-08-20T15:40:00.000Z",
            "id": "1296472056637173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 21 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/dFJdDKg7kq https://t.co/Zgel7zrUss"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-20T15:34:42.000Z",
            "id": "1296470723993710599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S / Par\u00e1 que somaram 0,30 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em julho, a FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S acumula 0,43 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1113807166320840704",
            "created_at": "2020-08-20T15:28:41.000Z",
            "id": "1296469210709856257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A superintendente da Suplan, Simone Guimar\u00e3es, vistoriou as obras de constru\u00e7\u00e3o do Complexo Administrativo Ambiental, onde funcionar\u00e1 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Trilha dos Cinco Rios, o Batalh\u00e3o\u2026 https://t.co/K54qbLJkuI"
        },
        {
            "author_id": "1287446390860283905",
            "created_at": "2020-08-20T15:09:27.000Z",
            "id": "1296464369614815232",
            "in_reply_to_user_id": "1287446390860283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente fa\u00e7o inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no LabMAP e como alguns viram, basicamente usaremos imagens de drones e sat\u00e9lites pra classificar as fisionomias vegetais de uma RPPN (reserva particular do patrim\u00f4nio natural) que possui cerca de 40 hectares e que era uma planta\u00e7\u00e3o de +++ https://t.co/JMTZAVhoF7"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2020-08-20T14:50:40.000Z",
            "id": "1296459640788660226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/YekNnBpnUs"
        },
        {
            "author_id": "52183009",
            "created_at": "2020-08-20T14:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "justicafederal"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296451965329842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @MPF_PA pediu \u00e0 @justicafederal que promova a execu\u00e7\u00e3o de um Termo de Ajuste de Conduta (TAC) que o @ICMBio descumpriu, deixando de investir R$ 3,1 milh\u00f5es arrecadados com a venda de madeira apreendida dentro da Reserva Extrativista Renascer, em Prainha, Oeste do Estado. https://t.co/3bdyXl4yR3"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2020-08-20T14:16:36.000Z",
            "id": "1296451068495306758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF cobra R$ 3 milh\u00f5es da Uni\u00e3o por venda de madeira que deveria ter sido investida em Reserva Extrativista no Par\u00e1\n\nSaiba mais: https://t.co/eJ83NHEIa3 https://t.co/OuGj7RLbsX"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2020-08-20T14:08:37.000Z",
            "id": "1296449061822898178",
            "in_reply_to_user_id": "4730986876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A v\u00edtima estava desaparecida em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional da Serra da Bocaina, em Paraty. \n\n#VerdadeirosHer\u00f3is #BuscaESalvamento #Expertise #CBAVII #CostaVerde #26GBM #2GSFMA #DestacamentoMambucaba"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-08-20T13:42:02.000Z",
            "id": "1296442371815677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participar de reuni\u00e3o de conselho de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 ouvir todo o tipo de lamenta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "82884312",
            "created_at": "2020-08-20T12:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DoCiclismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296430351636725760",
            "in_reply_to_user_id": "1435295114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoCiclismo Al\u00e9m da bela subida, o final dela est\u00e1 a poucos km do Parque Nacional do Itaimbezinho, e a bike \u00e9 o melhor jeito de conhecer o parque e seus Canions."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1296430043355328516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/kQ3piiQURJ"
        },
        {
            "author_id": "2887730403",
            "created_at": "2020-08-20T12:41:15.000Z",
            "id": "1296427075033796610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/9UuGyL7ul1"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-08-20T12:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296420360217395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 foram destru\u00eddos por um inc\u00eandio que co https://t.co/D7lc1lVwOk (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2020-08-20T12:14:06.000Z",
            "id": "1296420239559790593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "21 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1 foram destru\u00eddos por um inc\u00eandio que come\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado e continua ao longo desta quinta-feira. Na \u00e1rea, localizada no Centro-oeste mineiro, est\u00e3o mobilizados 16 equipes com quase 50 bombeiros e brigadistas. (+) https://t.co/4mDr3ocMJu"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2020-08-20T12:02:41.000Z",
            "id": "1296417367682174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/8z8BtwLDX0"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2020-08-20T12:01:33.000Z",
            "id": "1296417082800840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/NwbIi5MGqs"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-20T12:00:13.000Z",
            "id": "1296416745813614593",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha pra essa  festa virtual preparada pela gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que protege a paradis\u00edaca Lagoa da Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-20T12:00:11.000Z",
            "id": "1296416738511380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Logo mais, \u00e0s 9h, tem in\u00edcio a solenidade em comemora\u00e7\u00e3o aos 20 anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa da Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2020-08-20T11:59:56.000Z",
            "id": "1296416676326649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/Xav1vkCj2V"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2020-08-20T11:59:34.000Z",
            "id": "1296416582915293185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/1wbYh0eQVH"
        },
        {
            "author_id": "1117407443330400258",
            "created_at": "2020-08-20T11:57:56.000Z",
            "id": "1296416171726643203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!: https://t.co/zzEul81XB3"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1296414941826682887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/nNdNgDYPOV"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-08-20T11:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296412659315867651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#\u00c9hoje! Voc\u00ea pode acompanhar a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no #RioGrandedoSul, no canal do @ICMBio: https://t.co/H6MYqwcxee, entre 10h e 15h. Para participar, inscreva-se em https://t.co/APXkNwuWJt https://t.co/aPJJYEpH08"
        },
        {
            "author_id": "140767263",
            "created_at": "2020-08-20T11:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jcaetanodias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296410938850115587",
            "in_reply_to_user_id": "22176845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jcaetanodias Fiz isso tudo tamb\u00e9m mas o meu favorito foi ter descido para o interior do lower antelope canyon para ver o que est\u00e1 nesta imagem. \u00c9 lind\u00edssimo! Mas qualquer parque nacional americano \u00e9 espetacular em especial no midwest. https://t.co/IzlPY901Z6"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-20T11:33:07.000Z",
            "id": "1296409928836493312",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS acumula 1,15 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-20T11:33:07.000Z",
            "id": "1296409927498567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de julho de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,34 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-08-20T11:25:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1296407890052481026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A tentativa de Bolsonaro e Salles de privatizar o Parque Nacional de Bras\u00edlia ainda n\u00e3o foi derrotada! Temos um chamado de urg\u00eancia para que toda a sociedade se mobilize para evitar os efeitos grav\u00edssimos dessa medida. Confira o artigo: https://t.co/LF45zzXC8y https://t.co/Qgov7TffmX"
        },
        {
            "author_id": "19339124",
            "created_at": "2020-08-20T11:16:27.000Z",
            "id": "1296405733395881990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #tbt #trowbackthursday #ger\u00eas #geresnationalpark #minho #portugal #honda #hondagoldwing #hondagl1800 #hondagl1800goldwing #thepowerofdreams #portugal #semfiltro #mototraveler\u2026 https://t.co/b59BousJkt"
        },
        {
            "author_id": "1287530505332826112",
            "created_at": "2020-08-20T10:57:22.000Z",
            "id": "1296400932738080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cec\u00edlia \u2013 Menina da cidade grande, mais conhecida como Ceci. Adora desenho e tecnologia, mas tamb\u00e9m gosta de viajar e viver aventuras. Seus pais s\u00e3o antrop\u00f3logos e a levam para uma visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/hgOs1rL4RX"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2020-08-20T09:38:16.000Z",
            "id": "1296381023689871361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE:Parque Nacional da #SerradaCapivara, vai ganhar hotel de luxo,confira!\nhttps://t.co/dS3u1iBuXO"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2020-08-20T09:37:28.000Z",
            "id": "1296380824695255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia ... TV Justi\u00e7a ... https://t.co/vXj63pYLvW"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2020-08-20T09:37:16.000Z",
            "id": "1296380771352154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara, vai ganhar hotel de luxo,confira! https://t.co/dS3u1iBuXO"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2020-08-20T08:33:43.000Z",
            "id": "1296364781243432962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vXj63pYLvW"
        },
        {
            "author_id": "1245828558213263362",
            "created_at": "2020-08-20T08:12:56.000Z",
            "id": "1296359548563984390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fafi\u00e3o: o rio (quase) secreto do Ger\u00eas \u00e9 um para\u00edso de cascatas e lagoas\nUm pequeno para\u00edso, quase secreto, repleto de lagoas onde pode tomar banho. Descubra o deslumbrante rio Fafi\u00e3o, no Parque Nacional Peneda\u2026 https://t.co/ZdZyLpaDx6"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2020-08-20T07:51:07.000Z",
            "id": "1296354057464971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/73cLCmfKzA"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2020-08-20T07:49:49.000Z",
            "id": "1296353733987770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ommQMpLsP0"
        },
        {
            "author_id": "14869310",
            "created_at": "2020-08-20T07:40:17.000Z",
            "id": "1296351333050650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kBY5ayz8lq"
        },
        {
            "author_id": "2332414232",
            "created_at": "2020-08-20T05:20:14.000Z",
            "id": "1296316089924714496",
            "in_reply_to_user_id": "913175306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Lovegood_TaehV felizmente seguimos com un total de 0 acidentes no Parque Nacional da Serra da Capivara kkkk"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2020-08-20T05:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "342Amazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296312424308580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @342amazonia\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO Corpo de Bombeiros que atua no combate ao fogo no Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas, desde a madrugada desta ter\u00e7a-feira (18), informou a estimativa\u2026 https://t.co/c18rqMdual"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2020-08-20T05:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "342Amazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296311766083866625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @342amazonia\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO Corpo de Bombeiros que atua no combate ao fogo no Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas, desde a madrugada desta ter\u00e7a-feira (18), informou a estimativa\u2026 https://t.co/zHFP1YEhH5"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2020-08-20T04:21:31.000Z",
            "id": "1296301313416863746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/v7At5QKzTp"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-08-20T03:23:38.000Z",
            "id": "1296286743512195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00e3o-de-cara-preta (Leontopithecus caissara)\n\nFam\u00edlia:\u00a0Cebidae\n\nO Mico-le\u00e3o-de-cara-preta \u00e9 um\u00a0primata\u00a0brasileiro, end\u00eamico do Bioma da\u00a0Mata Atl\u00e2ntica. Foi descoberto em 1990 no Parque Nacional do Superagui,\u2026 https://t.co/TnuvkD6L5S"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2020-08-20T03:09:12.000Z",
            "id": "1296283111144136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Po\u00e7o do Castelinho - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Visite e encante-se! \u26a0\ufe0f Devido a COVID-19, o Parque est\u00e1 fechado. Foto: waldyr_figueiredo #teresopolis #turismo #visiteteresopolis em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/lsBk8XJYqK"
        },
        {
            "author_id": "952686274133024768",
            "created_at": "2020-08-20T01:33:49.000Z",
            "id": "1296259108748890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rt pls, tenho uma amiga nessa reserva extrativista https://t.co/TXhQwwHxUV"
        },
        {
            "author_id": "952686274133024768",
            "created_at": "2020-08-20T01:31:28.000Z",
            "id": "1296258519088402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Oi, tudo bem? Passando aqui pra dizer que *precisamos de ajuda!!!*\nA *RESEX Prainha do Canto Verde,*  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Federal,  est\u00e1 sofrendo duras perdas. Al\u00e9m do imenso n\u00famero de veranistas que tomam nosso territ\u00f3rio,  agora *um gringo*"
        },
        {
            "author_id": "116242899",
            "created_at": "2020-08-20T01:30:50.000Z",
            "id": "1296258357385400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE ERA O FINAL DE SEMANA PERFEITO PRA IR AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA PEGAR TEMPERATURA NEGATIVA."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-20T00:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1296249718318612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sLNovGpp4m"
        },
        {
            "author_id": "138620719",
            "created_at": "2020-08-20T00:20:52.000Z",
            "id": "1296240750045405185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: Privatiza\u00e7\u00e3o faz parte do desmonte da pol\u00edtica ambiental\u00a0brasileira https://t.co/1NK9dqlMsx"
        },
        {
            "author_id": "61613899",
            "created_at": "2020-08-20T00:15:17.000Z",
            "id": "1296239346274754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tudo acontece por debaixo dos panos nesse pa\u00eds, acabaram de retirar o cargo gestora da Reserva Biol\u00f3gica do Lami sem aviso pr\u00e9vio, absurdo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1230899096250134530",
            "created_at": "2020-08-20T00:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jeonspoetc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296236001736765440",
            "in_reply_to_user_id": "1192914507020017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeonspoetc Dei um dia eu conhecer a minha namorada do raphael as vezes mas mais tarde e o que tu quis dizer com isso desculpa eu sou burra e a minha s\u00f3 tem parque Nacional de um jeito engra\u00e7ado pra interagir mas eu quero o meu g\u00eanero e chegou a gente teve uma men\u00e7\u00e3o a minha m\u00e3e \u00e9 que eu n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-20T00:01:00.000Z",
            "id": "1296235749696831490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tamb\u00e9m reabre, a partir desta ter\u00e7a-feira (18), o Parque Nacional de Ja\u00fa, no Amazonas. Essa j\u00e1 \u00e9 a 13\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal reaberta pelo Instituto.\nSaiba mais: https://t.co/5LJxL3znya\nFoto de Iasmina Freire https://t.co/TIhCVi8ow0"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-08-19T23:48:33.000Z",
            "id": "1296232618397036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MhgN38Yp2M"
        },
        {
            "author_id": "1240618376617168896",
            "created_at": "2020-08-19T23:35:09.000Z",
            "id": "1296229244486459394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No mestrado minha \u00e1rea de estudo era na Rppn Sesc Pantanal e algumas parcelas de 0,5 hectare foram queimadas foi desesperador hoje novamente o Pantanal vem sofrendo com as queimadas somente a tristeza pela perda de vidas! https://t.co/CgBIaw16fd"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2020-08-19T23:28:15.000Z",
            "id": "1296227508698972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Advocacia-Geral da Uni\u00e3o mant\u00e9m multa por danos ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Confira \ud83d\udc47\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/qwgJJutehR"
        },
        {
            "author_id": "1230980299007328257",
            "created_at": "2020-08-19T23:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 68,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296223886657429510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ZBcpCANeGK via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-08-19T22:50:25.000Z",
            "id": "1296217986483847171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O m\u00eas de julho de 2020 foi o terceiro mais quente da hist\u00f3ria. Enquanto cientistas correm para alertar os riscos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, uma forte onda de calor no hemisf\u00e9rio norte fez os term\u00f4metros registrarem a 54,5 \u00baC no Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/IbaXXIuYj4"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-19T22:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 117,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296214323329732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f \u00c9 AMANH\u00c3 | Desenvolver as riquezas naturais do Brasil, gerando emprego e renda em toda a cadeia do ecoturismo: o @govbr d\u00e1 mais um passo para unir prote\u00e7\u00e3o e desenvolvimento, com a audi\u00eancia p\u00fablica para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. https://t.co/6iXgLq0wvc"
        },
        {
            "author_id": "1168603087730282496",
            "created_at": "2020-08-19T22:31:15.000Z",
            "id": "1296213165185945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima a Penacova est\u00e1 a Livraria do Mondego, um monumento natural formado por quartz\u00edticos do Ordov\u00edcico, vis\u00edvel a partir da Nacional 2. Em setembro estarei l\u00e1 para o ver. #trail #trailrunning"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2020-08-19T22:11:03.000Z",
            "id": "1296208081026797574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 320,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "DEPUTADOS DE ESQUERDA DE OUTROS ESTADOS QUEREM MANTER SC NO ATRASO!\n\nDeputados que NUNCA pisaram em Santa Catarina querem barrar a concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!\n\nDetalhe: NENHUM deputado de SC apoia a medida \n\nPior, nosso Pacto Colonial garante esse tipo de absurdo"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-19T21:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "arcoeflecha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "MundoTerraStore"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1296203991458754562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking @arcoeflecha @MundoTerraStore penatrilha #serradamantiqueira em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UbueejjkHn"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-19T21:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1296202859772612615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/K5WT19ap9A"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-08-19T21:44:31.000Z",
            "id": "1296201402021273602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a autoriza reintegra\u00e7\u00e3o de posse em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Feij\u00f3 https://t.co/vsMOcoetpg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-19T21:41:28.000Z",
            "id": "1296200635176558592",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 3,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-19T21:41:28.000Z",
            "id": "1296200634731909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,30 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "115713766",
            "created_at": "2020-08-19T21:40:17.000Z",
            "id": "1296200337716584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a temporada de \"foi culpa do Bolsonaro\": https://t.co/JrhUbqZou3"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-08-19T21:35:50.000Z",
            "id": "1296199216897953794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 25, SNUC. As unidades de conserva\u00e7\u00e3o, EXCETO \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL, devem possuir uma zona de amortecimento e, quando conveniente, corredores ecol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "2416354548",
            "created_at": "2020-08-19T21:14:47.000Z",
            "id": "1296193918741159938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ler uma not\u00edcia de que as queimadas no Pantanal j\u00e1 chegaram na APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) onde eu passei uma semana com a faculdade em Lad\u00e1rio/MS, atingindo 45% da APA e acabando com a planta\u00e7\u00e3o dos moradores..."
        },
        {
            "author_id": "1200805058331512833",
            "created_at": "2020-08-19T21:10:38.000Z",
            "id": "1296192874749493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol em Alcin\u00f3polis-MS\nParque Nacional Municipal Templo dos Pilares.\nImagem que traduz muita paz...\ud83d\ude4f\nUm excelente final de dia a todos! \n\ud83d\udcf7thiago.obarbosa\n#msporfavor \n\n#visitealcinopolis #alcinopolis\u2026 https://t.co/aekBsEO5OP"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-08-19T21:03:04.000Z",
            "id": "1296190972464857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O tempo seco e uma poss\u00edvel a\u00e7\u00e3o criminosa causaram um inc\u00eandio d grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o d S\u00e3o Roque de Minas (a 189 km d Franca) \n\nO fogo j\u00e1 destruiu 13.000 ha do parque, uma \u00e1rea equivalente a 18.000 campos d futebol\n(V\u00eddeo CBMMG) https://t.co/lZ7CAuNmSg"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2020-08-19T20:47:04.000Z",
            "id": "1296186946516115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba fazem ato contra redu\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em Aracaju https://t.co/tyAbwTBfVA"
        },
        {
            "author_id": "351573105",
            "created_at": "2020-08-19T20:45:27.000Z",
            "id": "1296186540943642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime  de despejo irregular de lixo no Parque do Utinga (\u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o  Ambiental). https://t.co/rpdWVlGQO3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-19T20:41:15.000Z",
            "id": "1296185480132939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/2RDlFdAHar"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-19T20:41:14.000Z",
            "id": "1296185479042338818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/LTxWpIsQgr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/dT4sOMwjIR"
        },
        {
            "author_id": "58617100",
            "created_at": "2020-08-19T20:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielcasttrro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1296184815885131781",
            "in_reply_to_user_id": "223301417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielcasttrro lugarzinho a\u00ed \u00e9 lindo viu, mano... parque nacional \u00e9 show"
        },
        {
            "author_id": "223301417",
            "created_at": "2020-08-19T20:36:29.000Z",
            "id": "1296184283808149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fa\u00e7o parte do clube q ja foi na chapada 20 veiz e nunca visitou o parque nacional https://t.co/6i09C83Zae"
        },
        {
            "author_id": "2476794798",
            "created_at": "2020-08-19T20:04:26.000Z",
            "id": "1296176215892660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para saber mais sobre Reservas Privadas do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) participe nessa quinta-feira, 20/08, \u00e0s 17h30, do webinar com especialistas no assunto promovido pelo CAT com o tema \u201cBenef\u00edcios em se criar uma RPPN\u201d.\nInscri\u00e7\u00f5es: (66) 3544-3379 ou (65) 99962-3366. https://t.co/4hlzDxTCrC"
        },
        {
            "author_id": "1143973027668987904",
            "created_at": "2020-08-19T19:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "magraal9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296171850993721344",
            "in_reply_to_user_id": "1057290731038146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@magraal9 Tava confundindo com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, acho que l\u00e1 tb tinha essa caminhada"
        },
        {
            "author_id": "4070195421",
            "created_at": "2020-08-19T19:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 165,
                        "username": "wolsafaris"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        18.4245,
                        -33.9255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8b9ec16fdc0d7e55"
            },
            "id": "1296166766889111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GRANDE MIGRA\u00c7\u00c3O DE WILDEBEEST    NO PARQUE NACIONAL DO SERINGETI  NA TANZ\u00c2NIA .\nSiga minha p\u00e1gina para mais fotos e v\u00eddeos sobre a fauna e flora Africana\n\n#Repost @wolsafaris\n\ud83d\udcf7 llease dm fkr\u2026 https://t.co/MgizX2lrui"
        },
        {
            "author_id": "104265092",
            "created_at": "2020-08-19T19:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "ibramoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296161815068643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ibramoficial abriu consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Taboquinha, localizada no Jardim Bot\u00e2nico e Parano\u00e1. Contribui\u00e7\u00f5es devem ser enviadas at\u00e9 15 de outubro para dipuc@ibram.df.gov.br. Reportagem: Fl\u00e1via Camarano\n\nhttps://t.co/vpLkiTJkBJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-19T18:56:58.000Z",
            "id": "1296159238440595457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo Federal realiza no dia 20/08, das 10h \u00e0s 13 horas, uma audi\u00eancia p\u00fablica presencial, e tamb\u00e9m virtual, para debater a concess\u00e3o de servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Canela. Saiba mais: https://t.co/ppMDtR7Ftl https://t.co/XXiW7dPsEi"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-08-19T18:53:48.000Z",
            "id": "1296158440461656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabrir\u00e1 trilha da Pedra Bonita na pr\u00f3xima segunda-feira\n\nLINK: https://t.co/y1m4tj8CyD https://t.co/Tu0cXGg5Cp"
        },
        {
            "author_id": "68152066",
            "created_at": "2020-08-19T18:28:11.000Z",
            "id": "1296151993262759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ocorreu um ato simb\u00f3lico na Reserva Extrativista de Mangaba, no bairro Santa Maria, todos em volta abra\u00e7ando a mangabeira. \u00c9 muito importante que essa reserva seja mantida, precisamos discutir a import\u00e2ncia da sua preserva\u00e7\u00e3o. #todosunidospelamangabeira https://t.co/AUmxTouVFG"
        },
        {
            "author_id": "1220850211200757760",
            "created_at": "2020-08-19T18:16:59.000Z",
            "id": "1296149174451347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Impenetrable: um parque nacional que cont\u00e9m o melhor do Chaco argentino https://t.co/GTciuxNAEP https://t.co/KzdBcfBMta"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-19T18:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296147882018562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IVOUXsS7Cm"
        },
        {
            "author_id": "1270483738867240960",
            "created_at": "2020-08-19T18:01:17.000Z",
            "id": "1296145223731609602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARA QUEM QUER FUGIR DO FRIO: O Vale da Morte, parque nacional na Calif\u00f3rnia a 418 quil\u00f4metros de Los Angeles, marcou no domingo (16) o que pode ser a temperatura mais alta j\u00e1 registrada de forma confi\u00e1vel no planeta: 54,4 graus Celsius. \nhttps://t.co/J2XueTuetS"
        },
        {
            "author_id": "29555503",
            "created_at": "2020-08-19T17:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Cardoso"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "SpaceToday1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296143838420008960",
            "in_reply_to_user_id": "1421721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cardoso @SpaceToday1 Enquanto unidade de conserva\u00e7\u00e3o da flora, estamos melhores. Hahahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-19T17:54:17.000Z",
            "id": "1296143462946021383",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc N\u00e3o venha de carro. O acesso ao Parque \u00e9 a p\u00e9 ou de bicicleta - com exce\u00e7\u00e3o de quem vai para o Corcovado, que pode ir de carro s\u00f3 at\u00e9 o Centro de Visitante Paineiras, acessando pela R. Almirante Alexandrino e Est. das Paineiras.\n\n\ud83d\udccc D\u00daVIDAS? Acesse https://t.co/zbaR1YUg5l"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-19T17:51:12.000Z",
            "id": "1296142687041708033",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No entanto, refor\u00e7a que os visitantes que insistem no desrespeito \u00e0s regras podem provocar o bloqueio, novamente, da trilha da Pedra Bonita e de outras \u00e1reas do Parque. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o frisa:"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-19T17:51:01.000Z",
            "id": "1296142642963714049",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque retoma a visita\u00e7\u00e3o na Pedra Bonita ap\u00f3s perceber melhora no comportamento dos visitantes em outras \u00e1reas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m porque sabe a import\u00e2ncia de haver mais espa\u00e7os de lazer a c\u00e9u aberto durante a pandemia."
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-08-19T17:47:50.000Z",
            "id": "1296141838118785028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Lami se manifestam contra sa\u00edda de diretora de Reserva Biol\u00f3gica Jos\u00e9 Lutzenberger \n\nhttps://t.co/NvE9AKUj74 https://t.co/ACOlcWzZkG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-19T17:40:11.000Z",
            "id": "1296139916389294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura da trilha da Pedra Bonita (siga o fio/thread):\n\nO Parque Nacional da Tijuca informa que, a partir da pr\u00f3xima segunda (24/8), ir\u00e1 reabrir a trilha da Pedra Bonita para a visita\u00e7\u00e3o durante a semana, de segunda a sexta. Nos fins de semana, ela permanecer\u00e1 fechada. https://t.co/CKoL99eMjR"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-08-19T17:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 216,
                        "username": "Crirappa"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 226,
                        "username": "Porto_SReservas"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 243,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296139439148863497",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) As Fotos seguintes s\u00e3o de press trip na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, em Porto Seguro, h\u00e1 dois anos. Luciana \u201clacrou\u201d com esta Foto incr\u00edvel bem de longe do helic\u00f3ptero do ninho de harpia. Capa da Edi\u00e7\u00e3o 64 de Plurale / @Crirappa @Porto_SReservas @conexaoplaneta https://t.co/m6vwrLA2B7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-19T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296137352465850369",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @govbr Saiba mais no site do MMA: https://t.co/jZrT0xj9fk"
        },
        {
            "author_id": "162488541",
            "created_at": "2020-08-19T17:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 66,
                        "username": "tataslva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296134124026105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Tain\u00e1 Silva esteve no Parque Nacional do Catimbau, em Bu\u00edque.\n\ud83d\udcf7 @tataslva\n#ValeDoCatimbau #BuiquePE #PernambucoMaravilhoso #Pernambuco #Recife #BairroDoRecife #CentroDoRecife #CidadeDoRecife #RecifeMaravilhoso #RecifeESuasPontes #RecifeAntigo #RecifeQueAmo #RecifeOlinda https://t.co/aRqVZVjJqk"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2020-08-19T17:15:38.000Z",
            "id": "1296133736392724481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba fazem ato contra redu\u00e7\u00e3o de reserva extrativista - https://t.co/NDSYGWdXJ4 https://t.co/07lZgIgex5"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-08-19T17:13:16.000Z",
            "id": "1296133142013710343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles rebate cr\u00edtica de DiCaprio e o desafia a patrocinar unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira\nhttps://t.co/Y2OwvzrZtz"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-19T17:03:00.000Z",
            "id": "1296130559039725569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trump finaliza planos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em reserva de vida selvagem no Alaska https://t.co/AfC7mZTg6U H\u00e1 60 anos Arctic National Wildlife Refuge \u00e9 uma \u00e1rea protegida de mais de 7 milh\u00f5es de ha. At\u00e9 final do ano devem ser feitos primeiros leil\u00f5es entre interessados https://t.co/BoyEWK9MEJ"
        },
        {
            "author_id": "91377095",
            "created_at": "2020-08-19T16:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "leptospilove"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "paluinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296128447715082250",
            "in_reply_to_user_id": "320530843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leptospilove @paluinhas Nem no sudeste desabou ainda... Eu moro do lado do Parque Nacional do Itatiaia e seguimos com ventilador ligado \ud83e\udd37\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-08-19T16:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 56,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296128256467501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das equipes do Grupo Estrat\u00e9gico de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do @ICMBio est\u00e1 apoiando a UNA Itaituba na #Opera\u00e7\u00e3oOuroVerde com atua\u00e7\u00e3o no combate ao desmatamento e demais il\u00edcitos ambientais no interior da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/uDOyO3psjr"
        },
        {
            "author_id": "2327438893",
            "created_at": "2020-08-19T16:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296124213246529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em P\u00e9 | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 1) https://t.co/pRFzw2CWbF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1658248320",
            "created_at": "2020-08-19T16:24:52.000Z",
            "id": "1296120960467206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), todos os dias s\u00e3o inesquec\u00edveis na vida....!!!!\nhttps://t.co/bzNuLu540W\nThe National Park of the Organ (PARNASO), every day is unforgettable in my life .... !!!!\nhttps://t.co/PMTXWOP9kn https://t.co/2XyVIEviNy"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2020-08-19T16:16:07.000Z",
            "id": "1296118758176624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra da Canastra, no sudoeste de Minas Gerais, j\u00e1 destruiu 14 mil hectares de mata, segundo a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o do Corpo de Bombeiros do estado, um total equivalente \u00e0 extens\u00e3o de 14 mil campos de futebol. https://t.co/Jp2eHlmdYb"
        },
        {
            "author_id": "1267273442023309315",
            "created_at": "2020-08-19T16:09:03.000Z",
            "id": "1296116979791691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSeu apetite vai exaurir a terra, deixando atr\u00e1s de si s\u00f3 desertos.\u201d\n\nInc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao 5\u00ba dia; pontos quentes s\u00e3o monitorados com drones | Centro-Oeste | G1 https://t.co/MyXtoTiqvX"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:04:43.000Z",
            "id": "1296115892078743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 16 : https://t.co/JvNcSnsVyr"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:04:32.000Z",
            "id": "1296115844209147906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 15 : https://t.co/g27NGYr8mj"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:04:21.000Z",
            "id": "1296115798449283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 14 : https://t.co/yCeOXepGy0"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:04:10.000Z",
            "id": "1296115750281846789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 13 : https://t.co/at1SzSdFjJ"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:04:01.000Z",
            "id": "1296115711769808897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 12 : https://t.co/V9z2LCyEIV"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:03:50.000Z",
            "id": "1296115668463624194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 11 : https://t.co/BRgOtY3zfV"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:03:38.000Z",
            "id": "1296115619155378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 10 : https://t.co/uslgF3TDyO"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:03:27.000Z",
            "id": "1296115570602016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 9 : https://t.co/NyJLOnZr6u"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:03:18.000Z",
            "id": "1296115533864218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 8 : https://t.co/SKzozVbhpA"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:03:03.000Z",
            "id": "1296115468990910467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 7 : https://t.co/L8Gx1MjpcR"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:02:52.000Z",
            "id": "1296115423893762051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 6 : https://t.co/0bLgjLUeGR"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:02:42.000Z",
            "id": "1296115380818251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 5 : https://t.co/e110GsF52p"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:00:46.000Z",
            "id": "1296114897391177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 4 : https://t.co/cEeHxsEzMy"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:00:32.000Z",
            "id": "1296114836221374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 3 : https://t.co/9unhBvr5fC"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T16:00:06.000Z",
            "id": "1296114726120968195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 2 : https://t.co/RztzVbwXFl"
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T15:59:52.000Z",
            "id": "1296114669657231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas de Words of Wonders Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 1 : https://t.co/qdOeDmAHdu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-19T15:39:52.000Z",
            "id": "1296109636643258373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de agosto de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,33 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1289085701246656512",
            "created_at": "2020-08-19T15:19:08.000Z",
            "id": "1296104418929266690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respuestas Words of Wonders Brasil Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/L3jdh8Pzx7"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-08-19T15:03:47.000Z",
            "id": "1296100557376167942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADANIA | Come\u00e7aram, nesta ter\u00e7a-feira (18), os trabalhos de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Dom Bosco.\n\nSaiba mais: https://t.co/uURej2p9Vu \n\n#GDF2020"
        },
        {
            "author_id": "1287530505332826112",
            "created_at": "2020-08-19T15:01:25.000Z",
            "id": "1296099960262397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cau\u00ea \u2013 Curumim, neto do Paj\u00e9 de uma aldeia dos \u00edndios Av\u00e1-canoeiros que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no cora\u00e7\u00e3o do Cerrado brasileiro. https://t.co/GQnBNAh6gj"
        },
        {
            "author_id": "1253680467498250242",
            "created_at": "2020-08-19T14:52:29.000Z",
            "id": "1296097711922577409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra chega ao terceiro dia\n\n#paraisonline\n\nFonte: Portal Onda Sul\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste de Minas, foi atingido por um inc\u00eandio de grandes\u2026 https://t.co/I6OTtWhJ6c"
        },
        {
            "author_id": "2196483180",
            "created_at": "2020-08-19T14:49:12.000Z",
            "id": "1296096887158734848",
            "in_reply_to_user_id": "2196483180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas.\u00a0\nEst\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta ao norte do Parque Nacional de Banff e ao oeste da cidade de Edmonton.\nhttps://t.co/3dpbkr0nyC"
        },
        {
            "author_id": "991666880019599361",
            "created_at": "2020-08-19T14:27:24.000Z",
            "id": "1296091401214660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[English below] Nesse trabalho publicado na revista Parasites &amp; Vectors verificou-se a diversidade de flebotom\u00edneos (Phlebotominae) em duas estratifica\u00e7\u00f5es (copa e solo) na Floresta Nacional do Jamari, Rond\u00f4nia, Brasil. Os autores observaram maior diversidade no estrato de copa + https://t.co/E4ymODtly8"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-08-19T14:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1296089128027721738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Agosto \n#dianacionaldociclista\n\n#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional da Tijuca - ICMBio\n\nHoje \u00e9 #DiaNacionaldoCiclista \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nUma data pensada para promover a educa\u00e7\u00e3o e a paz no\u2026 https://t.co/gCKFNurEiG"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-08-19T13:37:12.000Z",
            "id": "1296078766645616644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia s\u00f3 deve reabrir para visita\u00e7\u00e3o em setembro https://t.co/X3xU4nrbWO https://t.co/QleZZlploN"
        },
        {
            "author_id": "709819196",
            "created_at": "2020-08-19T13:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NoticiasRCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296078273093554178",
            "in_reply_to_user_id": "35013719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoticiasRCN Parque Nacional Natural Utr\u00eda. https://t.co/zC3POsQfmh"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-08-19T13:23:36.000Z",
            "id": "1296075344160727041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quilombo e Reserva Extrativista (RESEX) do Mandira\n\nNa regi\u00e3o de Canan\u00e9ia/SP, uma ostra nativa (Crassostrea rhizophorae) se desenvolve naturalmente nas \u00e1guas salobras do litoral sul de S\u00e3o Paulo, fixada nas ra\u00edzes\u2026 https://t.co/lNHvw7eMZS"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-08-19T13:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 206,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 214,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 228,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 236,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 244,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 255,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 266,
                        "username": "dalmarcondes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296073591302356997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA -Justi\u00e7a manda averiguar irregularidades no licenciamento de hidrel\u00e9tricas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Sul de Minas Gerais.Por Paula Guatimosim, Especial p Plurale. \nhttps://t.co/JR2SbDiGWm / @MPF_MG @MPMG_Oficial @em_com @otempo @andretrig @abranches @dalmarcondes https://t.co/79Uzg5O9Us"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-19T13:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 143,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296071920027279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f JA\u00da REABERTO\n\nO Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) foi reaberto pelo @ICMbio, seguindo protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria e regras locais.\n\n\u00c9 o @govbr trabalhando para gerar emprego e renda no turismo nacional. https://t.co/cJJZxvlBGA"
        },
        {
            "author_id": "215988798",
            "created_at": "2020-08-19T12:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 264,
                        "username": "jurandifrutuoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296067489906987008",
            "in_reply_to_user_id": "215988798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O futuro da sa\u00fade do Brasil exige compromisso pol\u00edtico. Que se reflita sobre o or\u00e7amento, que haja mais compromisso com a for\u00e7a de trabalho, com a \nforma\u00e7\u00e3o de sa\u00fade no Brasil, al\u00e9m da recupera\u00e7\u00e3o do nosso parque nacional\", disse o secret\u00e1rio executivo do Conass @jurandifrutuoso https://t.co/G3XwJsFQl0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-19T12:09:11.000Z",
            "id": "1296056614038974466",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca!!! Este \u00e9 o link https://t.co/xZjHsQLDOa para voc\u00ea entrar e participar da festa preparada pela gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que protege a paradis\u00edaca Lagoa da Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-19T12:09:08.000Z",
            "id": "1296056604203393027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/EutqrvQMbM\nBom dia! Logo mais, \u00e0s 9h, come\u00e7a a primeira atividade virtual em comemora\u00e7\u00e3o aos 20 anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa da Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "46851133",
            "created_at": "2020-08-19T11:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoTDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "pedrojdoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296049154830077952",
            "in_reply_to_user_id": "739045330004631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoTDuarte @pedrojdoc Eu medi e entre o ponto mais norte do Brazil (Parque nacional do Monte Roraima) e o ponto mais sul (Chuy) \u00e9 cerca de 4397km, enquanto que entre o ponto mais norte do Brazil e o ponto mais sudoeste do Canad\u00e1 (The Hawk, Nova Scotia) \u00e9 cerca de 4272km"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-19T11:38:17.000Z",
            "id": "1296048841834151942",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 1,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-19T11:38:17.000Z",
            "id": "1296048840974295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 7 de agosto de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,43 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-08-19T11:36:01.000Z",
            "id": "1296048269626421249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#AmazoniaSufocada\nInd\u00edgenas bloqueiam BR-163 reivindicando assist\u00eancia de sa\u00fade e prote\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios. Perto dali, queima a Floresta Nacional do Jamanxim, unidade de conserva\u00e7\u00e3o com mais focos de inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/pwyYGAyFYG"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-08-19T11:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1296043436177489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83c\udf3b\ud83d\ude0d em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/qXuSkovNNv"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2020-08-19T11:03:23.000Z",
            "id": "1296040057149825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entra no segundo dia o trabalho dos bombeiros no combate ao inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste mineiro. Ontem o fogo foi parcialmente controlado, mas ainda h\u00e1 trabalho para os bombeiros (+) https://t.co/K7lbVVCmT6"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-08-19T11:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ritamontanucci1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "r31458893"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296039660079255552",
            "in_reply_to_user_id": "734962813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritamontanucci1 @r31458893 N\u00e3o, est\u00e1 \u00e9 a gigante de gelo:\u00a0Glaciar Perito Moreno. Ele est\u00e1 localizado a 80 km de dist\u00e2ncia da cidade e \u00e9 a primeira parada do famoso Parque Nacional Los Glaciares. Atualmente na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia. \ud83c\udf39\ud83e\udd17\n\n\ufffc"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-08-19T10:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "TormalinaB"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "LucaCisternino1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1296039186726899712",
            "in_reply_to_user_id": "1217433199804108806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TormalinaB @LucaCisternino1 Glaciar Perito Moreno. Ele est\u00e1 localizado a 80 km de dist\u00e2ncia da cidade e \u00e9 a primeira parada do famoso Parque Nacional Los Glaciares.\ud83c\udf39\ud83e\udd17\n\n\ufffc"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-08-19T10:41:48.000Z",
            "id": "1296034624133529601",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a diversidade biol\u00f3gica da regi\u00e3o. A fauna do Parque Nacional das Sempre-Vivas inclui esp\u00e9cies animais emblem\u00e1ticas do Brasil, algumas delas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a-pintada, a arara-vermelha, o tamandu\u00e1-bandeira, o tatu-canastra e o lobo-guar\u00e1. (4/5) https://t.co/M6FnHIw7OR"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-08-19T10:41:15.000Z",
            "id": "1296034487554445312",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Sempre-Vivas, localizado na regi\u00e3o central de Minas Gerais, no entorno da Serra do Espinha\u00e7o, foi criado em 2002 e ocupa uma \u00e1rea de cerca de 125 mil hectares. O objetivo da cria\u00e7\u00e3o do Parque foi o de preservar os recursos naturais e (3/5) https://t.co/HoveZcgyPW"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2020-08-19T07:29:16.000Z",
            "id": "1295986174503325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem sustar decreto que privatiza o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Xdyk5SRIb6"
        },
        {
            "author_id": "1266511477072105473",
            "created_at": "2020-08-19T05:12:37.000Z",
            "id": "1295951785321017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos maiores parques nacionais da Ge\u00f3rgia, o Parque Nacional Borjomi-Kharagauli inclui seis munic\u00edpios - Borjomi, Kharagauli, Akhaltsikhe, Adigeni, Khashuri e Baghdati - estendendo-se do resort de Borjomi \u00e0 cidade de Kharagauli.  Juntamente com a adjacente Reserva Natural https://t.co/YofuaAAEBT"
        },
        {
            "author_id": "1180131097172152322",
            "created_at": "2020-08-19T04:31:14.000Z",
            "id": "1295941368456585217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca 1021 mts de altitude \u00e9 o ponto mais alto do parque nacional da Tijuca, se eu n\u00e3o me engano a montanha mais alta do rj\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "57534978",
            "created_at": "2020-08-19T03:07:26.000Z",
            "id": "1295920280238534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condutora de ecotrilha dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4QhWKfDjnK"
        },
        {
            "author_id": "1242905418113921024",
            "created_at": "2020-08-19T02:18:07.000Z",
            "id": "1295907867795640321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Na sexta-feira, 14/08, a gestora Maria Carmem da *Reserva Biol\u00f3gica do Lami - Jos\u00e9 Lutzenberger* e do *Ref\u00fagio de Vida Silvestre S\u00e3o Pedro* e o chefe de grupo das duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs), Osmar Oliveira, foram RETIRADOS DE SEUS CARGOS"
        },
        {
            "author_id": "33609667",
            "created_at": "2020-08-19T02:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistabula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1295905680054988804",
            "in_reply_to_user_id": "15194047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistabula A Vista do baix\u00e3o dos canoas no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2020-08-19T01:59:29.000Z",
            "id": "1295903178186280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \u263a\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Parque Nacional Torres del Paine, Chile \ud83c\udfde\ufe0f \ud83d\udcf8 @victorlimaphoto (em Porto Alegre, Rio Grande do Sul) https://t.co/tmiUKzSLS0 https://t.co/WZyq1QK33i"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2020-08-19T01:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 264,
                        "username": "elaizefarias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295901274131619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presepada de flutuantes \"chiques\" no Tarum\u00e3.\n\nFiquei sabendo disso pelo insta de amigos de inf\u00e2ncia em Manaus. T\u00e1 bombando. contei + de 50.\n\nTarum\u00e3-A\u00e7u \u00e9 parte da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tarum\u00e3-Ponta Negra.\n\nTa\u00ed coisa que merecia um esc\u00e2ndalo ambiental em #Manaus, @elaizefarias. https://t.co/NOahu4t7R0"
        },
        {
            "author_id": "1244693924352057350",
            "created_at": "2020-08-19T01:42:21.000Z",
            "id": "1295898869948178437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um de nossos destinos de aventura favoritos ir\u00e1 reabrir nesta semana! \n\ud83c\udfde\u2063\n\u2063\nAp\u00f3s meses fechado em decorr\u00eancia da pandemia do Coronav\u00edrus, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, ir\u00e1\u2026 https://t.co/egT68Wfu6M"
        },
        {
            "author_id": "2521788122",
            "created_at": "2020-08-19T01:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "miliabusada_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295896949166661633",
            "in_reply_to_user_id": "1164013992836288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miliabusada_ @fiscaldoibama Todo ano tem e todo ano \u00e9 s\u00e9rio, \u00e9 s\u00f3 chegar o ver\u00e3o chuvoso que todo mundo esquece dos inc\u00eandios, a pauta \u00e9 sazonal. Ano passado o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es foi devastado por queimadas."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-19T00:51:18.000Z",
            "id": "1295886021696118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8wFS0RgE8I"
        },
        {
            "author_id": "82213690",
            "created_at": "2020-08-19T00:30:19.000Z",
            "id": "1295880741751001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando essa pandemia passar eu preciso realizar meu sonho de ir no parque nacional do Capara\u00f3\ud83d\udc49\ud83d\udc48"
        },
        {
            "author_id": "14515062",
            "created_at": "2020-08-18T23:50:06.000Z",
            "id": "1295870618970333184",
            "in_reply_to_user_id": "14515062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa parte desse lugarejo, mais tur\u00edstica as ruas s\u00e3o de areia e n\u00e3o \u00e9 permitido entrar de ve\u00edculos motorizados. At\u00e9 tem um acesso por terra a Cara\u00edva, mas tem que dar volta demais, inclusive por est\u00e1 logo ao norte do parque nacional de Monte Pascoal."
        },
        {
            "author_id": "1185309489974726656",
            "created_at": "2020-08-18T23:18:52.000Z",
            "id": "1295862757464641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Infelizmente, a cidade de Ponta Grossa perde hoje um monumento natural. Um s\u00edmbolo que perdurou por d\u00e9cadas. Que nos restem suas representa\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e mais importante, seu significado!\n\nA vida vai continuar e arte n\u00e3o pode parar. https://t.co/kJxwmsJtIy"
        },
        {
            "author_id": "301054526",
            "created_at": "2020-08-18T22:07:12.000Z",
            "id": "1295844725379874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros esta reabrindo com medidas de preven\u00e7\u00e3o ao COVID!\n.\nEsse lugar incr\u00edvel est\u00e1 entre nossas indica\u00e7\u00f5es de destinos para viver o Turismo de Experi\u00eancia no Centro-Oeste.\u2026 https://t.co/C1nrSr7hdV"
        },
        {
            "author_id": "495531445",
            "created_at": "2020-08-18T21:57:12.000Z",
            "id": "1295842206704689153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados querem sustar decreto que privatiza o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | NSC Total https://t.co/rBylXdAMFG"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-08-18T21:57:03.000Z",
            "id": "1295842170201673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros voltou a receber visitantes. Confira na mat\u00e9ria quais atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o liberadas para visita\u00e7\u00e3o nesse primeiro momento:\n #altamontanha #montanhismo #trekking\n\nhttps://t.co/HSLpIFmpvk"
        },
        {
            "author_id": "70249926",
            "created_at": "2020-08-18T21:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295842031609294850",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Sa\u00ed pra l\u00e1 com seu socialismo caviar, adora cagar regra para os outros, mas adora um lote em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/iJTyoDU409"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-18T21:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "infraero"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 37,
                        "username": "infraero"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 262,
                        "username": "TripAdvisor"
                    },
                    {
                        "end": 302,
                        "start": 289,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295839987032829954",
            "in_reply_to_user_id": "224626669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@infraero @usina_itaipu Com certeza, @infraero! E a #retomada do #turismo na regi\u00e3o est\u00e1 sendo feita com toda seguran\u00e7a. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, p.e., fez melhorias de infraestrutura e qualifica\u00e7\u00e3o profissional p/ receber visitantes. Sem falar no pr\u00eamio do @TripAdvisor recebido pela @usina_itaipu! https://t.co/8p3k5tUyXs"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-08-18T21:37:25.000Z",
            "id": "1295837226845306882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monitoramento de Tartarugas Marinhas \ud83d\udc22\n\nOs monitoramentos da biodiversidade s\u00e3o importantes para o Parque avaliar a sua efetividade na conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies e ecossistemas. \u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nO Projeto GEF Mar apoia o Parque Nacional  Marinho dos Abrolhos! https://t.co/xa9Gjk3wc2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T21:36:38.000Z",
            "id": "1295837031797424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No dia 4 de agosto de 2020, o INPE identificou o desmatamento de 0,41 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "495531445",
            "created_at": "2020-08-18T21:31:01.000Z",
            "id": "1295835618203893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem sustar decreto que privatiza o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | NSC Total https://t.co/rBylXdAMFG"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2020-08-18T21:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1295831504216629249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu o Certificado de Responsabilidade Sanit\u00e1ria e o Selo de Ambiente Protegido. A chancela foi concedida pela Secretaria Municipal de Turismo, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Projetos\u2026 https://t.co/dy3Fx9wR7O"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2020-08-18T21:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1295829600350752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu o Certificado de Responsabilidade Sanit\u00e1ria e o Selo de Ambiente Protegido. A chancela foi concedida pela Secretaria Municipal de Turismo, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Projetos\u2026 https://t.co/g8hhbCTyex"
        },
        {
            "author_id": "224240765",
            "created_at": "2020-08-18T20:54:18.000Z",
            "id": "1295826379121008642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra ainda n\u00e3o foi combatido e as principais not\u00edcias do interior mi https://t.co/hV1tNnLUJM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-18T20:41:08.000Z",
            "id": "1295823065541226502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Am4m8efz3B\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/QfNHulp3qD"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-08-18T20:40:18.000Z",
            "id": "1295822854790021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/HnLS1DBoez"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-08-18T20:32:30.000Z",
            "id": "1295820892518449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. A impon\u00eancia e a beleza dos 120 metros de queda.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre na ter\u00e7a-feira (18), em\u00a0S\u00e3o Jorge. As atividades s\u00e3o\u2026 https://t.co/O68rNcdNLc"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-08-18T20:23:59.000Z",
            "id": "1295818749329780741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Em 1\u00aa discuss\u00e3o, projeto que pro\u00edbe novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. https://t.co/1IZTJ1zUWl"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2020-08-18T20:08:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1295814964129792001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde 2012 n\u00e3o rola #neve no Estado do Rio de Janeiro. E nevasca, com mais de 1 metro de neve acumulada, n\u00e3o acontece desde 1985, na regi\u00e3o do Parque Nacional de Itatiaia, localidade que marcou as f\u00e9rias e feriados da minha inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia. Ser\u00e1 que teremos em 2020? https://t.co/5CFW4oCJed"
        },
        {
            "author_id": "3426339855",
            "created_at": "2020-08-18T19:39:43.000Z",
            "id": "1295807607328972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Isso parece que deveria ser um folheto de an\u00fancio de um Parque Nacional. Ou um an\u00fancio da @\\yeti.  Vamos com essa.\"\n\nRian via Instagram Stories. https://t.co/EkuaUSHste"
        },
        {
            "author_id": "80133567",
            "created_at": "2020-08-18T19:28:54.000Z",
            "id": "1295804886865580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atr\u00e1s da minha casa tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nisso minha casa \u00e9 recanto dos mais variados p\u00e1ssaros. Voc\u00eas precisam ver minha m\u00e3e interagindo com eles, agora mesmo ela deu uma bronca em um que tentou entrar pela porta da cozinha hahahahaha, a pr\u00f3pria Jane."
        },
        {
            "author_id": "1244792156629413890",
            "created_at": "2020-08-18T19:10:06.000Z",
            "id": "1295800154784768001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa foi a \u00faltima not\u00edcia veiculada pelo Rodong Sinmun, jornal do Partido do Trabalho da Coreia, com o t\u00edtulo \"cachorro\".\n\n\u00c9 um artigo sobre o cachorro \"Pungsan\" (\ud48d\uc0b0\uac1c), ele \u00e9 considerado como um \"monumento natural da RPD da Coreia\" desde abril de 1956. https://t.co/aLMqv668b4"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-18T19:08:54.000Z",
            "id": "1295799854883581959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Monumento Natural o Frade e a Freira Uma selfie na base da cabe\u00e7a do Frade, me preparando para subir nessa del\u00edcia de via ferrata \ud83d\ude0d, um pouco mais sinistra que o famoso elevador da Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis. Na postagem anterior,... https://t.co/shIiKAxx81"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-18T19:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2833,
                        -20.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1295799842535387137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural o Frade e a Freira\n\nUma selfie na base da cabe\u00e7a do Frade, me preparando para subir nessa del\u00edcia de via ferrata \ud83d\ude0d, um pouco mais sinistra que o famoso elevador da Travessia Petr\u00f3polis x\u2026 https://t.co/e7usHJ2GBw"
        },
        {
            "author_id": "917775626848915459",
            "created_at": "2020-08-18T19:06:26.000Z",
            "id": "1295799234650869762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA O V\u00cdDEO; Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra\n\n#not\u00edcias #canastra #incendio #inc\u00eancio #corpodebombeiros #cbmmg #informa\u00e7\u00e3o #jornalismo #minasgerais #mg #tvkz\n\nLeia mais em: https://t.co/PqoxyR9m8E"
        },
        {
            "author_id": "3557056281",
            "created_at": "2020-08-18T19:04:41.000Z",
            "id": "1295798792927805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional abriu, cachoeira dos Cristais abre amanh\u00e3 e a cidade j\u00e1 t\u00e1 um movimento do carai"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-08-18T19:03:01.000Z",
            "id": "1295798374717890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Selecionados ir\u00e3o orientar visitantes e fazer o monitoramentos das trilhas.\n\nLeia os detalhes em: https://t.co/ETlAwFjtvo \ud83c\udf10\n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2020-08-18T18:54:27.000Z",
            "id": "1295796215947419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/XH1qpHtE11"
        },
        {
            "author_id": "360296254",
            "created_at": "2020-08-18T18:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0,
                        -11.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e33fe60c95b490"
            },
            "id": "1295794094778851331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost brasilia.dicas_oficial (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMais conhecido como \u00c1GUA MINERAL, o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada a noroeste do\u2026 https://t.co/H8sXghEB4o"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-08-18T18:45:59.000Z",
            "id": "1295794088223154178",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais \n\nhttps://t.co/I8JfxHpCbJ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-08-18T18:34:18.000Z",
            "id": "1295791145306464260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA - Justi\u00e7a manda averiguar irregularidades no licenciamento de hidrel\u00e9tricas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Sul de Minas Gerais \u2022 not\u00edcias \u2022 plurale em site: a\u00e7\u00e3o, cidadania, ambiente https://t.co/EWXnJ28r5S"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-08-18T18:30:00.000Z",
            "id": "1295790064056770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ecol\u00f3gico Dom Bosco vai receber melhorias\nhttps://t.co/KuEFJrcazM https://t.co/0WfxJlmYA3"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-08-18T18:28:37.000Z",
            "id": "1295789715057192971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha minha cidade aparecendo no radar, amo essa cidade Caracol, cerce de 13 mil habitantes, sou filho dessa terra, ela merece esse cuidado e o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es passa a ter destaque. Al\u00e9m dos po\u00e7os artesianos de Cristino Castro https://t.co/4qnDxbpQrg"
        },
        {
            "author_id": "1110981185595994113",
            "created_at": "2020-08-18T18:18:36.000Z",
            "id": "1295787193605197830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara ganhar\u00e1 um hotel de luxo - Folha Piau\u00ed https://t.co/0EPX1T8slD"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-08-18T18:12:05.000Z",
            "id": "1295785555628822533",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 relatos de que o inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra seja criminoso https://t.co/9rGRX3TneY"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-08-18T18:11:34.000Z",
            "id": "1295785425743810564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nV\u00eddeo: CBMMG/divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/8icUjmsmf9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-08-18T18:00:51.000Z",
            "id": "1295782727954956300",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No entanto, o governo brasileiro investiu US$ 72,8 milh\u00f5es no per\u00edodo, o equivalente a apenas 15,5% do total necess\u00e1rio. O d\u00e9ficit de financiamento corresponde a porcentagem de custos de gest\u00e3o anual que n\u00e3o s\u00e3o cobertos pelos fundos dispon\u00edveis para unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1294686158828470279",
            "created_at": "2020-08-18T17:47:19.000Z",
            "id": "1295779322213670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ergaki\nNas Montanhas de Sayan, no sul da Sib\u00e9ria, o Parque Nacional de Ergaki possui florestas, vales, fal\u00e9sias e lagos que recompensam os aventureiros que desbravam a regi\u00e3o ainda pouco tur\u00edstica. https://t.co/axFyTsdtRK"
        },
        {
            "author_id": "147385637",
            "created_at": "2020-08-18T17:37:14.000Z",
            "id": "1295776784663949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de quarentena:\nNesse \u00faltimo final de semana Vic e Danielle foram ao Parque Nacional Joshua Tree (localizado na Calif\u00f3rnia) para assistirem ao p\u00f4r do sol. + https://t.co/yiZWD39ry9"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-08-18T17:07:46.000Z",
            "id": "1295769370942230536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O m\u00eas de julho de 2020 foi o terceiro mais quente da hist\u00f3ria. Enquanto cientistas correm para alertar os riscos do aquecimento global, uma forte onda de calor no hemisf\u00e9rio norte fez os term\u00f4metros registrarem a 54,5 \u00baC no Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "194645058",
            "created_at": "2020-08-18T16:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SylvioLincoln"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295763517245661185",
            "in_reply_to_user_id": "3603205155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SylvioLincoln N\u00e3o foi ele q fez Cabral mudar lei pra fazer mans\u00e3o em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1256440484559495169",
            "created_at": "2020-08-18T16:31:08.000Z",
            "id": "1295760148892393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros voltou hoje a receber turistas! (Viagens &amp; Turismo) https://t.co/AGP5jTwWwp"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2020-08-18T16:30:17.000Z",
            "id": "1295759937902190594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/T00Qu0oNcg"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2020-08-18T16:20:00.000Z",
            "id": "1295757347445342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros voltou hoje a receber turistas!\n\nhttps://t.co/DAhKZXGUFF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-18T16:15:48.000Z",
            "id": "1295756291097407493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio reabre, a partir desta ter\u00e7a-feira (18), o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. A visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 feita de forma gradual e monitorada, com o cumprimento de todos os protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria. Saiba mais: https://t.co/asVVaEvdm7 https://t.co/9UQSfF9CzD"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-08-18T16:12:16.000Z",
            "id": "1295755404018888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMIGOS DE NITER\u00d3I! PEDIMOS AJUDA! A PREFEITURA DE NITER\u00d3I ANUNCIOU QUE VAI RETIRAR AS TR\u00caS ILHAS, AS LAGOAS E \u00c1REAS DE MATA ATLANTICA DA RESERVA EXTRATIVISTA DA TIRIRICA, PARA O PARNIT. TEMOS QUE PROTESTAR! CHEGA DE DEGRADA\u00c7\u00c3O NO NOSSO MEIO AMBIENTE! \nCarlos Marins- Niter\u00f3i RJ."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-08-18T16:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 246,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 254,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 268,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295753076742250498",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(+) A \u00e1rea em discuss\u00e3o est\u00e1 inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Mantiqueira, bioma da Mata Atl\u00e2ntica, e q o licenciamento foi concedido pelo Estado, enquanto a outorga de recursos h\u00eddricos foi emitida pela Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas/ @MPF_MG @MPMG_Oficial @andretrig https://t.co/z3OFScDKuh"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2020-08-18T16:00:29.000Z",
            "id": "1295752436116848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho. Movimento popular quer alterar o PNPG para Parque Nacional Soajo-Ger\u00eas\u00a0(PNSG) https://t.co/62Ul2M3v3V"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-18T15:47:06.000Z",
            "id": "1295749066714947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Jijoca completa 20 anos\nSaiba mais:(https://t.co/MMMZAFVBax) https://t.co/e0Hf54S7Qy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T15:35:03.000Z",
            "id": "1295746037747822593",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 3,09 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T15:35:03.000Z",
            "id": "1295746037278109697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 1,79 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1113033697291370496",
            "created_at": "2020-08-18T15:31:06.000Z",
            "id": "1295745041240137729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei instigado dps de postarem a vista do parque nacional do catimbau e agr virou uma meta de vida"
        },
        {
            "author_id": "901664899356602368",
            "created_at": "2020-08-18T15:22:35.000Z",
            "id": "1295742896956637194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nPara conferir mais detalhes acesse https://t.co/702tZ3h4DV em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QB3N659nEI"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2020-08-18T15:01:03.000Z",
            "id": "1295737479438438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s ficar 5 meses fechado, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre nesta ter\u00e7a (18). As atividades ser\u00e3o retomadas com ado\u00e7\u00e3o de protocolos de seguran\u00e7a. O funcionamento \u00e9 das 8 \u00e0s 18h e \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scaras. https://t.co/Umk57dR9uV"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-18T15:00:48.000Z",
            "id": "1295737415060029442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd8c VEADEIROS REABERTO\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) reabre hoje!\n\nPara saber mais sobre a reabertura e as medidas de preven\u00e7\u00e3o, acesse: https://t.co/69l4IK8qtY https://t.co/Q7rGYgkt4J"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2020-08-18T14:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gryposouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295734704117886977",
            "in_reply_to_user_id": "1157639590573948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gryposouza Mais fungos pra vc! Esses aqui eu colhi, fotograficamente falando,  a Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/ZZ6K34CKj4"
        },
        {
            "author_id": "152386040",
            "created_at": "2020-08-18T14:45:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1295733566945492994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional abriu e tudo que eu queria era fazer a trilha do mirante de novo aff"
        },
        {
            "author_id": "131210782",
            "created_at": "2020-08-18T14:40:13.000Z",
            "id": "1295732237321854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trump resolveu abrir po\u00e7o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alaska pra come\u00e7ar a produzir COMBUST\u00cdVEL F\u00d3SSIL DAQUI A OITO ANOS com a mat\u00e9ria prima"
        },
        {
            "author_id": "68773651",
            "created_at": "2020-08-18T14:37:09.000Z",
            "id": "1295731465259540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Pesquisadores voltam a estudar efeitos do 'micropl\u00e1stico' em Jericoacoara\n\nO Parque Nacional (Parna) de Jericoacoara, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal no litoral cearense, voltou a receber, na primeira semana de\u2026 https://t.co/XswAn5IEgF"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2020-08-18T14:31:25.000Z",
            "id": "1295730022981017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um dia em que n\u00e3o estou novamente vivendo no parque nacional das emas em Goi\u00e1s ent\u00e3o apenas mais um dia perdido"
        },
        {
            "author_id": "543863929",
            "created_at": "2020-08-18T14:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295724687557885968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 reaberto https://t.co/Nk6hVZ0VJq on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2020-08-18T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "TJDFToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295722115593715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf65 Boletim Justi\u00e7a Agora \u2013 @TJDFToficial mant\u00e9m multa ambiental de mais de R$ 12 milh\u00f5es ao dono de uma propriedade em Brasil\u00e2ndia por inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, ocorrido em 2010.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/Mlva4iwPKZ"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-08-18T13:58:23.000Z",
            "id": "1295721711304945668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As premissas de prote\u00e7\u00e3o dos meios de vida e a cultura que asseguram o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais das unidades de Reserva Extrativista (Resex) est\u00e3o amea\u00e7adas pela ocorr\u00eancia de invas\u00f5es e ocupa\u00e7\u00f5es ilegais, na regi\u00e3o do Vale do Jamari. https://t.co/dKaLf7gDxu https://t.co/LSy6B1CUfm"
        },
        {
            "author_id": "65124277",
            "created_at": "2020-08-18T13:52:29.000Z",
            "id": "1295720225132904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Igua\u00e7u possui a maior esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de prote\u00e7\u00e3o ambiental, confiram em: https://t.co/fEDMQ8l5xS"
        },
        {
            "author_id": "106284878",
            "created_at": "2020-08-18T13:32:31.000Z",
            "id": "1295715200268742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DE KAIETEUR. Maior queda-d'\u00e1gua \u00fanica do mundo! S\u00e3o 251 metros de altura (226 metros deles ininterruptos), ficam no Parque Nacional de Kaieteur, na regi\u00e3o do escudo das Guianas. https://t.co/RHcLFfJXHj"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-08-18T13:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 187,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 215,
                        "username": "serradacanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295712023263744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local\n\nFogo teve in\u00edcio no s\u00e1bado (15) e ainda n\u00e3o h\u00e1 estimativa da \u00e1rea atingida.\n\"Anna L\u00facia Silva\" @g1 https://t.co/9ErCaKiZDj\n@serradacanastra #Quemadas https://t.co/rLzyNCwQCt"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-08-18T13:03:43.000Z",
            "id": "1295707951999713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local | Centro-Oeste | G1 https://t.co/dUbLkMFNpx"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-08-18T13:01:35.000Z",
            "id": "1295707413979570181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira\u00a0(18) https://t.co/n2znKXNAet"
        },
        {
            "author_id": "33294441",
            "created_at": "2020-08-18T12:54:50.000Z",
            "id": "1295705715953238020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a ((18) para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica: O Parque Nacional da\u2026 https://t.co/W5woQw6qde"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-18T12:52:51.000Z",
            "id": "1295705216734691328",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As apari\u00e7\u00f5es desses lindos p\u00e1ssaros colorindo o parque s\u00e3o constantes, o que destaca a qualidade ambiental da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O protagonista da foto \u00e9 o ilustre Pica-pau-de-banda-branca (Dryocopus lineatus). \ud83e\udd29 https://t.co/lI4dMmNeHQ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-18T12:27:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1295698736916631557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local | Centro-Oeste | G1 https://t.co/jlGEpkxpTj"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T12:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "arcoeflecha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "MundoTerraStore"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295698283436875783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking @arcoeflecha @MundoTerraStore penatrilha em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/aZkg36e6QG"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T12:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "arcoeflecha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "MundoTerraStore"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295697840883335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking @arcoeflecha @MundoTerraStore penatrilha em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/e8aWx8nhOQ"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-08-18T12:17:51.000Z",
            "id": "1295696408532652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira #jr1 https://t.co/drmRWIzlFE #brasil #economia #sociedade"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T12:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295696023432695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Furada - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/VvxF1gyA59"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2020-08-18T12:07:24.000Z",
            "id": "1295693777567223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local | Centro-Oeste | G1 https://t.co/7i2p5f6aTL"
        },
        {
            "author_id": "709161070007603201",
            "created_at": "2020-08-18T11:40:02.000Z",
            "id": "1295686890889392129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/CHNZkyaYoy"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-08-18T11:38:13.000Z",
            "id": "1295686433680785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/LRa8wg2Y2C #coronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "101753997",
            "created_at": "2020-08-18T11:34:42.000Z",
            "id": "1295685550280761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "under the dome da vida real \u00e1rea protegida pra quem quer cometer crime s\u00f3 dps fugir p/comunidade q ta protegido"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T11:33:28.000Z",
            "id": "1295685241651175426",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,70 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-18T11:33:28.000Z",
            "id": "1295685241206501376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,63 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "313384116",
            "created_at": "2020-08-18T11:30:20.000Z",
            "id": "1295684450085478400",
            "in_reply_to_user_id": "313384116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Vale da Morte \"\n\nLeia mais em: https://t.co/AQbbJQlGUk\""
        },
        {
            "author_id": "25535042",
            "created_at": "2020-08-18T11:27:25.000Z",
            "id": "1295683715587289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De jipe pelo parque nacional do Ger\u00eas\nhttps://t.co/bvqzShLGqr"
        },
        {
            "author_id": "1116403880429019136",
            "created_at": "2020-08-18T11:25:50.000Z",
            "id": "1295683320634908672",
            "in_reply_to_user_id": "1116403880429019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 719,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 117
            },
            "text": "A maior reserva particular do pa\u00eds, a RPPN Sesc Pantanal, j\u00e1 perdeu 35.000 dos 108.000 hectares...\nO clima seco aliado a inc\u00eandios criminosos para abertura de pasto ou queima de lix\u00f5es tem alimentado as queimadas no Pantanal."
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2020-08-18T11:25:47.000Z",
            "id": "1295683305820639234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros reabre para o p\u00fablico nesta ter\u00e7a-feira (18)O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18).  #ChapadadosVeadeiros https://t.co/sIOpHpfxCq https://t.co/7bfHOzeCRy"
        },
        {
            "author_id": "1217865583246573578",
            "created_at": "2020-08-18T11:17:49.000Z",
            "id": "1295681302860111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, reabre para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (18/8).\nhttps://t.co/N5d7TULAZ7"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2020-08-18T11:15:19.000Z",
            "id": "1295680673127243784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento 1984-2018\nEstado do Mato Grosso\nA \u00fanica \u00e1rea que permanece quase intoc\u00e1vel \u00e9 o Parque Nacional do Xingu, uma reserva ind\u00edgena.\n\nFonte: Google Earth Engine Timelapse, uma parceria entre o Google Earth e a Funai.\nhttps://t.co/ABjtYDbE4c https://t.co/EGqP5SlGqR"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-08-18T11:02:40.000Z",
            "id": "1295677489164046338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 reaberto, adotando o protocolo de seguran\u00e7a contra o coronav\u00edrus. O funcionamento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 12h, com sa\u00edda at\u00e9 \u00e0s 18h, e s\u00f3 ser\u00e1 permitido 60% da capacidade. Ah,e m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para a entrada no Parque, viu? https://t.co/VnxSebfnzv"
        },
        {
            "author_id": "49956922",
            "created_at": "2020-08-18T10:48:49.000Z",
            "id": "1295674002497839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco \u2013 Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/2lwIcgxEXi"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2020-08-18T10:46:53.000Z",
            "id": "1295673517518868481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do DF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom\u00a0Bosco https://t.co/ihCoOtuPNV"
        },
        {
            "author_id": "893896843725295621",
            "created_at": "2020-08-18T10:38:00.000Z",
            "id": "1295671279450824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre nesta ter\u00e7a-feira (18)\n\nhttps://t.co/D2mPYeMBqN"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-08-18T10:30:00.000Z",
            "id": "1295669268760023042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma decis\u00e3o da 2\u00aa Vara da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do DF manteve a multa de R$ 12,3 milh\u00f5es aplicada pelo Ibama a um homem tido como respons\u00e1vel por inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia, nos arredores do munic\u00edpio de Brazl\u00e2ndia, em 2010 https://t.co/fnfsV8fhZp"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2020-08-18T10:23:46.000Z",
            "id": "1295667697364217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "AGU manteve, na Justi\u00e7a, a multa de R$12,3 milh\u00f5es aplicada pelo Ibama ao dono de uma propriedade na regi\u00e3o de Brazl\u00e2ndia (DF) por ter causado um inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Ele tentava anular a pena alegando falta de provas. Confira: https://t.co/LtiKCWH5NC https://t.co/p3ANSA9I22"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-18T10:20:00.000Z",
            "id": "1295666750311108611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ICMBio informa que no, dia 15/08, o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) reabriu a extens\u00e3o completa da Trilha Cristal \u00c1gua, de 15 km. O Parque tamb\u00e9m estendeu o acesso gratuito por mais 90 dias. Piscinas e Trilha Capivara permanecem fechadas. https://t.co/DfXIRB8s1H"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2020-08-18T09:51:04.000Z",
            "id": "1295659470098489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Picos da Europa, situa-se nas prov\u00edncias de Cant\u00e1bria, Ast\u00farias e Le\u00e3o, sendo o \u00fanico parque nacional pertencente a tr\u00eas comunidades aut\u00f3nomas diferentes e gerido de forma...\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/nxVi6aEmzj"
        },
        {
            "author_id": "1060654469766103040",
            "created_at": "2020-08-18T09:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "INPE_CPTEC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295657207342616576",
            "in_reply_to_user_id": "46122751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@INPE_CPTEC Ser\u00e1 que sobra algo pro parque nacional de Itatiaia!? Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1106476739180589057",
            "created_at": "2020-08-18T08:56:34.000Z",
            "id": "1295645753830977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de morcego foi descoberta no Parque Nacional da Gorongosa, centro de Mo\u00e7ambique, elevando para 73 o n\u00famero destes animais no pa\u00eds, anunciou hoje em comunicado a administra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o.\n#SaudeQueSeVe #Saude #BemEstar #Noticia\nhttps://t.co/NjX6Iji286"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2020-08-18T08:52:06.000Z",
            "id": "1295644629459701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre na ter\u00e7a-feira: https://t.co/J09Zq1x6Sx #Hora1 https://t.co/6Sy3LnbKy3"
        },
        {
            "author_id": "109963048",
            "created_at": "2020-08-18T08:27:15.000Z",
            "id": "1295638377291751429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco\nhttps://t.co/23FcV5tl4d"
        },
        {
            "author_id": "4194814695",
            "created_at": "2020-08-18T07:57:23.000Z",
            "id": "1295630860759314437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/0HET9a7Zj3"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-08-18T07:07:49.000Z",
            "id": "1295618385724792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU mant\u00e9m multa de R$12,3 milh\u00f5es a causador de inc\u00eandio no Parque Nacional Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/zhmfJD37qR"
        },
        {
            "author_id": "1121194108096274432",
            "created_at": "2020-08-18T07:06:08.000Z",
            "id": "1295617965157687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1goias: Ap\u00f3s cinco meses fechado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser reaberto na ter\u00e7a-feira ==&gt; https://t.co/delbzZbByW #G1GO https://t.co/qrAbxXjmDR"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2020-08-18T05:23:03.000Z",
            "id": "1295592020463894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/vYqtyzO4bX https://t.co/VsOTmHlaX1"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2020-08-18T05:23:02.000Z",
            "id": "1295592017737601026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/vQL0nLmbaJ https://t.co/ce4XtLlogq"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2020-08-18T05:23:02.000Z",
            "id": "1295592017670504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/XiGuBbGejq https://t.co/eVmeDqJYca"
        },
        {
            "author_id": "1294894130368253954",
            "created_at": "2020-08-18T04:52:45.000Z",
            "id": "1295584396125274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre para turismo.\nConfira no link: https://t.co/oLHA2o74Ct https://t.co/rQS99ExbWh"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2020-08-18T04:20:04.000Z",
            "id": "1295576169086148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/b53j8JsY1u https://t.co/kFqDNW0QH5"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2020-08-18T04:20:02.000Z",
            "id": "1295576163708887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra; brigadistas combatem chamas no local https://t.co/uUtALmMxSB https://t.co/4pf21Em1zb"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-08-18T03:17:42.000Z",
            "id": "1295560476353601537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um crocodilo repousa no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, onde o futuro da vida selvagem depende do modo de vida dos humanos. https://t.co/HScAnflyVM"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295553710060339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imponente e maravilhosa #serrafina  vista do Morro do Camelo. \nhostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5KclWKKoTf"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295553015240364035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jCyehq9Bz3"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295552759769567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras vista da Pedra Furada.\nhostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Pedra Furada - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/dFFRDH1bPF"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2020-08-18T02:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1295551788343611393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hostelpicus, carneiro.ita, @PItatiaia, serradamantiqueira_oficial parque_itatiaia #trekkingbrasil #trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ynVxcaeaFg"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2020-08-18T02:39:28.000Z",
            "id": "1295550853785559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco https://t.co/8BkIN3iJC9"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-18T02:39:23.000Z",
            "id": "1295550831987699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA\nFoi publicado no DOU, na segunda-feira (10/8), a abertura do processo de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral, e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). UMA DESGRA\u00c7A! https://t.co/GA0sgYi94G"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-18T02:36:02.000Z",
            "id": "1295549989226254337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco\nhttps://t.co/kys0Vz65qL"
        },
        {
            "author_id": "726954050525249536",
            "created_at": "2020-08-18T02:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cig4ro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295549970649681920",
            "in_reply_to_user_id": "408072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cig4ro Uma on\u00e7a pq tem no parque nacional do Igua\u00e7u, que cobra quase toda regi\u00e3o oeste \n(Al\u00edvio c\u00f4mico um tigre)"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-18T02:35:23.000Z",
            "id": "1295549825618980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS - PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA\nGoverno de Bozo sustenta que quer passar a administra\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e o ICMBio para os seus amigos que os apoiou. E pesquisadores preocupam-se com explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica em detrimento da preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/GWXfi89ARv"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-08-18T02:27:08.000Z",
            "id": "1295547750159974410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo teve in\u00edcio no s\u00e1bado (15) e ainda n\u00e3o h\u00e1 estimativa da \u00e1rea atingida. Para chefe do Parque, a suspeita \u00e9 que a a\u00e7\u00e3o seja criminosa #SerradaCanastra #S\u00e3oRoquedeMinas https://t.co/FPEnuyf7Ac"
        },
        {
            "author_id": "1192179756994899969",
            "created_at": "2020-08-18T01:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1295540222650912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se essa vida fosse um filme, eu dava pause nessa cena...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5#capara\u00f3 #natureza #paz #exercitobrasileiro #instagood #instalike em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BRwjOuBNrb"
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2020-08-18T01:51:16.000Z",
            "id": "1295538723036319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa geral da nossa \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e na Rota das Emo\u00e7\u00f5es. Consulte nossos passeios e fa\u00e7a seu or\u00e7amento personalizado. \n#lencoismaranhenses #caetes10anos #maranhao\u2026 https://t.co/slscqfg1YA"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-08-18T01:51:13.000Z",
            "id": "1295538713808822274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/iPviRUQvhp"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2020-08-18T01:36:32.000Z",
            "id": "1295535017423187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco by   - https://t.co/Cr42yddWxz"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2020-08-18T01:33:08.000Z",
            "id": "1295534160329793538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ca\u00e7ador furtivo que matou um dos gorilas das montanhas mais famosos do mundo est\u00e1 preso h\u00e1 11 anos. A v\u00edtima era uma dorso-prateada amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o . Ele foi morto no Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi, em Uganda.\n#AmoAnimais\n#Preservacionismo\n\nhttps://t.co/rx5dS8jlVW"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-18T01:28:00.000Z",
            "id": "1295532868010213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Autor de inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 multado em R$ 12,3 milh\u00f5es https://t.co/HoLgw4eluc https://t.co/piCZTAXvc5"
        },
        {
            "author_id": "1195486921277001729",
            "created_at": "2020-08-18T01:19:07.000Z",
            "id": "1295530632131616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas sabiam que o cachorro vinagre \u00e9 o parente mais pr\u00f3ximod o lobo gu\u00e1ra?\nhttps://t.co/MgY1yCXat3 https://t.co/ZBFud6lTLN"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-08-18T01:12:23.000Z",
            "id": "1295528938261737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom Bosco https://t.co/6mUqcgEjMC"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2020-08-18T00:37:42.000Z",
            "id": "1295520210246610948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Par\u00e1 vira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Santa Cruz do Capibaribe https://t.co/oOVwQCV4z0"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-18T00:06:10.000Z",
            "id": "1295512275298725891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia amanh\u00e3 For\u00e7a-Tarefa no Monumento Natural Dom Bosco\nhttps://t.co/RhqrkD7Xbd"
        },
        {
            "author_id": "56915203",
            "created_at": "2020-08-18T00:05:55.000Z",
            "id": "1295512210668548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF inicia amanh\u00e3 for\u00e7a-tarefa no Monumento Natural Dom\u00a0Bosco https://t.co/fbu0Dh8Na9"
        },
        {
            "author_id": "1092628827157790720",
            "created_at": "2020-08-18T00:05:24.000Z",
            "id": "1295512080108392451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura mais alta da Terra' como o Vale da Morte, EUA atinge 54,4C. O que poderia ser a temperatura mais alta j\u00e1 registrada com seguran\u00e7a na Terra - 130F (54,4C) - pode ter sido alcan\u00e7ada no Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia. \n\n https://t.co/LYxcp3NgeE"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-08-18T00:03:56.000Z",
            "id": "1295511712347627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/hxZxJU2mDz"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-08-18T00:03:55.000Z",
            "id": "1295511710074318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/4BNAkQVLWX"
        },
        {
            "author_id": "55983744",
            "created_at": "2020-08-18T00:02:25.000Z",
            "id": "1295511331152551943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem conheci (enfim) a Ilha de Tau\u00e1 Mirim, mais precisamente a praia do Amap\u00e1. Tau\u00e1 Mirim faz parte da zona rural de slz e desde 2006 tem aval do Ibama para se tornar Reserva Extrativista, mas o governo federal nunca deu o canet\u00e3o p criar a Resex. Q esse manancial seja protegido https://t.co/PEjA7eXnqI"
        },
        {
            "author_id": "63594836",
            "created_at": "2020-08-17T23:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "YoMontanita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295505423647285248",
            "in_reply_to_user_id": "131598175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YoMontanita eu j\u00e1 ia dizer que sim, mas n\u00e3o deve ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9 hahaha"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-17T23:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295504006983409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83c\udf32Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 reaberto no dia 18 de agosto. | @mmeioambiente @ICMBio https://t.co/NGLIDEFCPm"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-17T23:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295503765483782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83c\udf32Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 reaberto no dia 18 de agosto. | @mmeioambiente @ICMBio https://t.co/XsmcSL4GEW"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-17T23:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295500331372224513",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Por esses \u00e9 mais motivos, muitos outros motivos, n\u00e3o se deve ampliar o parque nacional da chapada dos veadeiros, horror!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1138282241166073856",
            "created_at": "2020-08-17T22:46:12.000Z",
            "id": "1295492151216939010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Podcast produzido pela minha turma na disciplina Gest\u00e3o de \u00c1reas Protegidas!!! Tem muito conte\u00fado incr\u00edvel e ele vai continuar nos pr\u00f3ximos semestres\n\n #Ep1: Os desafios da gest\u00e3o de uma Reserva da Biosfera Epis\u00f3dio de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nhttps://t.co/PXZjRE0e10"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2020-08-17T22:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88635193,
                        -23.22283265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1295492038109036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro \u00e9 o Maximo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParque Nacional da Serra da Bocaina - Patrim\u00f4nio Mundial.\ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\n\ud83d\udcf7: felipe.zz em S\u00e3o Jose Do Barreiro Serra Da Bocaina Sp https://t.co/gaaolwPx9D"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-08-17T22:45:00.000Z",
            "id": "1295491847729618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Autor de inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 multado em R$ 12,3 milh\u00f5es https://t.co/XVu9zOIsvD https://t.co/izuLj1Q6LA"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-08-17T22:20:07.000Z",
            "id": "1295485588418813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 pronto para reabrir. https://t.co/Gw0KcSAyLe"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-17T22:07:36.000Z",
            "id": "1295482435770220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "A partir dessa ter\u00e7a-feira (18), o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) estar\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. Todos os protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria estabelecidos pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) dever\u00e3o ser respeitados. https://t.co/eJCymUDyg6"
        },
        {
            "author_id": "21028036",
            "created_at": "2020-08-17T21:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1295478075283709953",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@exame No Brasil n\u00e3o se consegue autoriza\u00e7\u00e3o nem na menos importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Mas o vil\u00e3o \u00e9 a gente."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SeriesBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SeriesBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SeriesBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SeriesBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SeriesBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SeriesBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gcfkiba].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gcfkiba",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gcfkiba"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jujuutsu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jujuutsu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jujuutsu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [LucaCisternino1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LucaCisternino1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LucaCisternino1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapemirim, Brasil",
                "id": "63cf4c863ca99fbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Cape Town, South Africa",
                "id": "8b9ec16fdc0d7e55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, Brasil",
                "id": "f0e33fe60c95b490",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119843920626765824",
                "name": "Carioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udda4",
                "username": "Paulist12407556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117670137602170882",
                "name": "Silva Gomes Tour \u2600\ufe0f\u26f5\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\ude8c",
                "username": "silvagomestour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019902556",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "lacerda_nath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35098806",
                "name": "L E T \u00cd C I A",
                "username": "duarteleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114352377",
                "name": "\ud83d\udc1dJavi\ud83c\udf3b\ud83d\udd4a\ufe0f\u262e\ufe0f",
                "username": "Homer_Philosoph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140658147658543104",
                "name": "Francisco Sassi",
                "username": "sassichico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291369649871912960",
                "name": "Anti-Rafaela \u26a7\ufe0f",
                "username": "sighrolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257051290888257536",
                "name": "Flor\u00eancio Almeida Vaz Filho",
                "username": "vaz_florencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135519074",
                "name": "Pedrinho",
                "username": "NeoRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163921240446447617",
                "name": "Revista do \u00d4nibus",
                "username": "revistadonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262655859",
                "name": "claudia batista",
                "username": "claudiamercias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279137880871501825",
                "name": "\ud83c\udf03Rodrigo\u26d3\ufe0f",
                "username": "ogirdoR_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578363452",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd30 \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd30 \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30",
                "username": "LuCaMaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258390561368805380",
                "name": "P\u00e9 Grande, The Bigfoot Cryptozoologist",
                "username": "OCriptozoologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235283041725157378",
                "name": "bubblenature",
                "username": "bubblenature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129286311",
                "name": "Cutolo",
                "username": "ACutolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88801584",
                "name": "Lu\u00eds Eust\u00f3rgio",
                "username": "LuisEustorgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53160701",
                "name": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m",
                "username": "fafadbelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242853278326677505",
                "name": "M\u00e1rcio Ara\u00fajo Patriota Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764",
                "username": "MrcioAr41302272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790405573",
                "name": "Ediciones Regi\u00f3n.",
                "username": "EDICIONESREGION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523493846",
                "name": "Allen",
                "username": "FelipeAllen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353146412",
                "name": "Portal Alexandre Jos\u00e9",
                "username": "AlexandreJoseSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148194549",
                "name": "Diasblankk",
                "username": "diasblankk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269466990177144832",
                "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude8a\u0303\ud835\ude98 \ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude90\u00f8",
                "username": "joaorodrigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58229902",
                "name": "Walter Luiz",
                "username": "walterluiztico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890687459234893824",
                "name": "raphael \ud83c\udf31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "raphaelvargenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376875586",
                "name": "Gabrel",
                "username": "tolete070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4123987552",
                "name": "Mochileiro Das Gal\u00e1xias",
                "username": "StivalMat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330268582",
                "name": "Gustavo Sousa, o Binho",
                "username": "Gustavo_HSL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171921216665522177",
                "name": "South American N\u00f3ng F\u016b",
                "username": "muitosmezaninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67702087",
                "name": "Regina Knigthen",
                "username": "ReginnaSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309747772",
                "name": "Cicciona \u2728",
                "username": "_Cicciona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100911268",
                "name": "Zlatan",
                "username": "augustojr007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3876947597",
                "name": "Togam",
                "username": "JAcKtheJAcKet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445609128",
                "name": "\u2022 DALLAS \u2022",
                "username": "quel_filipaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837675917778501634",
                "name": "AGUARELA de VIAGENS",
                "username": "AGUARELAVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107684523",
                "name": "Tatiana Pardo \ud83c\udf31",
                "username": "TatiPardo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "_Mwaa_",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293190613861642240",
                "name": "Arthur_br2009",
                "username": "ArthurBr2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703792836",
                "name": "Blog do Mauro",
                "username": "blogmauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44401016",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrommacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088858534287237120",
                "name": "Neem Sil",
                "username": "NeemSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126414032",
                "name": "ruth de aquino",
                "username": "ruthdeaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17338314",
                "name": "Gilmar Ferreira",
                "username": "gilmarferreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35749457",
                "name": "martha esteves",
                "username": "marthaesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21668776",
                "name": "Alex McCauley",
                "username": "anm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957383122454269953",
                "name": "Mister Raridade",
                "username": "carlos_tchali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492596528",
                "name": "C\u00e6sar",
                "username": "Caitosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134096523162267648",
                "name": "na",
                "username": "cappello_kinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16934711",
                "name": "leogamberoni",
                "username": "leogamberoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133949650",
                "name": "Marcelo Sgarbossa",
                "username": "msgarbossars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363499916",
                "name": "Alex Pacheco",
                "username": "AlexPacheco777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247596709993222144",
                "name": "maria\u2077\ud83e\uddc8",
                "username": "jtetekoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223317934967312384",
                "name": "\u2765 l\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\udea2\u2077\ud83d\udc3e",
                "username": "lucytokcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322196105",
                "name": "matt",
                "username": "anklebitterr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46210027",
                "name": "cid cancer",
                "username": "cidcancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291865131924807681",
                "name": "gustavo",
                "username": "heygusgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295906086541840385",
                "name": "queridodiario",
                "username": "querido53594076",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802209607707922432",
                "name": "Gabriel\u2693",
                "username": "gabrielmsasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762251479",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Verdade",
                "username": "conceicaoverdad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579405773",
                "name": "\u0299\u0280\u1d1c",
                "username": "bruraquell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070370623082414080",
                "name": "Mc Rebecca",
                "username": "mcrebecca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2959460104",
                "name": "Uma biofilista - #ForaBozo",
                "username": "Do_contra_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048391926557364224",
                "name": "X",
                "username": "tfczoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31971445",
                "name": "\u00c1rea do Marcel",
                "username": "areadomarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521788122",
                "name": "Fernando Barbosa",
                "username": "fhbfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93534938",
                "name": "Luciano \"Mi\u00fado\" Montag",
                "username": "montag_miudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40425615",
                "name": "professora cansada",
                "username": "quelanjos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060357902710513664",
                "name": "\u00cdcone acess\u00edvel DO VIGOR",
                "username": "icone_acessivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893215215684390912",
                "name": "Tito (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "Fabiootito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241698523",
                "name": "BOMBEIRO MILITAR - SC",
                "username": "cbmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134825374637015041",
                "name": "AhhhhRibeiro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83c\udf34\u2764\ufe0f",
                "username": "Andress46896402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241121259045507073",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizampeluso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811384707460005888",
                "name": "Wally Ness",
                "username": "wallyness007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46242982",
                "name": "Instituto Ethos",
                "username": "institutoethos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15675233",
                "name": "Di\u00e1rio de Arax\u00e1",
                "username": "diariodearaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787573928831119360",
                "name": "Xavi__mundo_mtb",
                "username": "mundo_mtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331765073",
                "name": "Nivolet",
                "username": "Nivolet76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185368582",
                "name": "PlataformaRC",
                "username": "PlataformaRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51980554",
                "name": "Breno Bacci \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "gbfjonly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140653252",
                "name": "Fernando Linhares \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "falinhares72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52826525",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabriciofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255194170093981698",
                "name": "Essencial Turismo",
                "username": "Essencial_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086683341464784896",
                "name": "BR 2 Pontos",
                "username": "br_2pontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241754760027557898",
                "name": "Aluno Expert",
                "username": "ExpertAluno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745374787569061892",
                "name": "Rodreras",
                "username": "rodreras_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285201688664707073",
                "name": "Mapiar Podcast",
                "username": "podemapiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42251849",
                "name": "DESTAKNEWS BRASIL",
                "username": "DestakNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198677835",
                "name": "Well.Rt",
                "username": "wellyson94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494268633",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "brunosouzasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3554619435",
                "name": "socorro",
                "username": "mariado92887155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042840596585623553",
                "name": "GovBa",
                "username": "governodabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431664",
                "name": "Inema - Bahia",
                "username": "InemaBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286686511174475777",
                "name": "Alterativos",
                "username": "Alterativos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251969469171347458",
                "name": "Ed Rocha",
                "username": "EdRochatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83908506",
                "name": "obi-wan cannabis",
                "username": "pagodenacohab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159618672",
                "name": "isa",
                "username": "kiyomiisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710987149823369216",
                "name": "Judoca",
                "username": "al_giovanna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74349665",
                "name": "Plant\u00e3o 24horas News",
                "username": "Plantao24hNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033029862028726273",
                "name": "Casa de Penedo",
                "username": "CasaPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113807166320840704",
                "name": "pbsuplan",
                "username": "pbsuplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287446390860283905",
                "name": "SapiensCast",
                "username": "CastSapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183009",
                "name": "JL1 - TV Liberal",
                "username": "JL1edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82884312",
                "name": "Guilherme Heiber",
                "username": "guilherme_lh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435295114",
                "name": "Pa\u00eds do Ciclismo",
                "username": "DoCiclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887730403",
                "name": "Anderson Moraes",
                "username": "Anderson4Moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117407443330400258",
                "name": "Moraes\u2604\ufe0f",
                "username": "Moraes03381095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140767263",
                "name": "wh@t?!?",
                "username": "andrergsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176845",
                "name": "jcd",
                "username": "jcaetanodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19339124",
                "name": "Pedro S. Louren\u00e7o",
                "username": "pedromrsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287530505332826112",
                "name": "ENCONTRO \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
                "username": "UiracuL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245828558213263362",
                "name": "Mileide Rebelo",
                "username": "MileideRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14869310",
                "name": "raphaelsimoesa",
                "username": "raphaelsimoesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332414232",
                "name": "\ubc14\ub2e4\u2077 \ud83c\udf0a \ud83e\uddc8",
                "username": "gcftogether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278126595",
                "name": "BH BAIRRO A BAIRRO",
                "username": "BairrosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902281216510054401",
                "name": "342 AMAZ\u00d4NIA \ud83c\udf33",
                "username": "342Amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952686274133024768",
                "name": "Natan\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf35",
                "username": "i_natanralist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116242899",
                "name": "o M.M",
                "username": "Math_m0ura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138620719",
                "name": "AGAMENON",
                "username": "agamenonsaude13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61613899",
                "name": "Valeu Natalina",
                "username": "natalysodre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230899096250134530",
                "name": "Luccas \u2600\ufe0f \ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc5c \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc42\ud835\udc50\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc5c",
                "username": "LuccsUravity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345148665225207810",
                "name": "edu \ud83c\udf44",
                "username": "jeonspoetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240618376617168896",
                "name": "Renata Santos Souza",
                "username": "renatasantosou1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230980299007328257",
                "name": "silvio leal",
                "username": "silvioleal7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1168603087730282496",
                "name": "Carlos Henrique Batista da Costa",
                "username": "CarlosH85430696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270154976736796673",
                "name": "Arqueria Curitiba",
                "username": "arcoeflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115713766",
                "name": "Geraldinho",
                "username": "dePaulaCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416354548",
                "name": "\u200f\u064b",
                "username": "savibeyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200805058331512833",
                "name": "#msporfavor",
                "username": "msporfavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985584309003280385",
                "name": "@ObiSalvador",
                "username": "ObiSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351573105",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Padilha",
                "username": "andrepadilhaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58617100",
                "name": "matheus sousa",
                "username": "matcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223301417",
                "name": ".",
                "username": "gabrielcasttrro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476794798",
                "name": "CAT - Clube Amigos da Terra",
                "username": "catsorriso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143973027668987904",
                "name": "Vi\u00fava do Vigor",
                "username": "mari_corassaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057290731038146560",
                "name": "Sereia sensitiva \u2648\ufe0f",
                "username": "magraal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4070195421",
                "name": "Ederval Carbonaro",
                "username": "Edervalafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090944039283765248",
                "name": "WOL SAFARIS",
                "username": "wolsafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104265092",
                "name": "Cultura FM 100,9",
                "username": "culturafmdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932650",
                "name": "Ibram",
                "username": "ibramoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68152066",
                "name": "Karina Drummond",
                "username": "KarinaDrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220850211200757760",
                "name": "Mongabay",
                "username": "MongabayBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270483738867240960",
                "name": "Edzen Ribeiro",
                "username": "ZenEdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29555503",
                "name": "afagundes",
                "username": "afagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750110283",
                "name": "PortoSeguroReservas",
                "username": "Porto_SReservas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162488541",
                "name": "Pernambuco Maravilhoso",
                "username": "PEmaravilhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365236212",
                "name": "Talita Silva",
                "username": "tataslva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91377095",
                "name": "treandra",
                "username": "theandrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320530843",
                "name": "a\u00e7ougue vegano",
                "username": "leptospilove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633744839",
                "name": "paula",
                "username": "paluinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327438893",
                "name": "vil\u00e3",
                "username": "mechibih2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658248320",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "MlocFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267273442023309315",
                "name": "Joyce \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "digdigdjoyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289085701246656512",
                "name": "RespuestasWow",
                "username": "RespuestasWow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253680467498250242",
                "name": "Para\u00edso Online",
                "username": "ParasoOnline3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196483180",
                "name": "Paulo",
                "username": "rgmaxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991666880019599361",
                "name": "PubScience Porto Velho",
                "username": "pubsciencepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709819196",
                "name": "Maria Eugenia Ospina",
                "username": "marueospina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35013719",
                "name": "Noticias RCN",
                "username": "NoticiasRCN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215988798",
                "name": "CONASS",
                "username": "ConassOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91577844",
                "name": "Jurandi Frutuoso",
                "username": "jurandifrutuoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46851133",
                "name": "Leo \ud83c\udf39",
                "username": "leofilip95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739045330004631552",
                "name": "Jo\u00e3o Miguel \ud83d\udd0e",
                "username": "JoaoTDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966867",
                "name": "Pedro Carreira",
                "username": "pedrojdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734962813",
                "name": "rita montanucci",
                "username": "ritamontanucci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783649515832217601",
                "name": "Alessandro",
                "username": "r31458893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217433199804108806",
                "name": "TORMALINA BLU",
                "username": "TormalinaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266511477072105473",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\udf77",
                "username": "Georgia_verso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180131097172152322",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabiz_xi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534978",
                "name": "Regina",
                "username": "reginamaurici0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242905418113921024",
                "name": "PET Bio UFRGS",
                "username": "petbioufrgs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33609667",
                "name": "Jason Maia",
                "username": "Jasonmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15194047",
                "name": "Revista Bula",
                "username": "revistabula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244693924352057350",
                "name": "Vila Nova Viajando",
                "username": "VilaNovaClubTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164013992836288513",
                "name": "cuiabana \ud83d\udea9\u2649\ud83c\udf7b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc",
                "username": "miliabusada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82213690",
                "name": "lucas \ud83e\udd8e",
                "username": "lucasleonardox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14515062",
                "name": "Andr\u00e9 Eler",
                "username": "andreeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185309489974726656",
                "name": "Centro de Artes Express\u00e3o",
                "username": "ArtesExpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301054526",
                "name": "6viajantes",
                "username": "angelabccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495531445",
                "name": "ALBUQUERQUE SC\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udcaf%\ud83d\udea9",
                "username": "ALBUQUERQUENEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70249926",
                "name": "Eduardo de Ara\u00fajo",
                "username": "eduardodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "TripAdvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224240765",
                "name": "Portal MPA",
                "username": "PortalMPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426339855",
                "name": "All Time Low M\u00eddia",
                "username": "alltimelowmidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80133567",
                "name": "gata liberal \ud83e\udd9c",
                "username": "_tkilaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244792156629413890",
                "name": "Centro de Estudos da Pol\u00edtica Songun - BR",
                "username": "CEPSBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917775626848915459",
                "name": "TV KZ",
                "username": "TVKZ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3557056281",
                "name": "Polyana \ud83c\udf3c",
                "username": "polyanaolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360296254",
                "name": "Professor Julio Cesar Martins \u2696\ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "projuliomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110981185595994113",
                "name": "Jornal e Portal Folha Piau\u00ed",
                "username": "e_folha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294686158828470279",
                "name": "unitersxsempre",
                "username": "unitersxsempre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147385637",
                "name": "Pierce The Veil BR",
                "username": "piercetheveilbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194645058",
                "name": "Maria",
                "username": "MariaLCAb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3603205155",
                "name": "Sylvio Lincoln Jr",
                "username": "SylvioLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256440484559495169",
                "name": "dicasnegocioslocais",
                "username": "dicasnegociosl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113033697291370496",
                "name": "teteu",
                "username": "theuspessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901664899356602368",
                "name": "Tapiraimg TV",
                "username": "TapiraimgTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157639590573948928",
                "name": "Lucy Souza (#makesciencebr)",
                "username": "gryposouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152386040",
                "name": "\ud83e\ude84\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "_barbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131210782",
                "name": "fenotipicamente ot\u00e1ria",
                "username": "amanciowigle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68773651",
                "name": "Jh\u00f4nata Adams \ud83c\udf35",
                "username": "jhonataadams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "lud",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543863929",
                "name": "Across the Universe",
                "username": "acrosstheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155926766",
                "name": "tjdftoficial",
                "username": "TJDFToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65124277",
                "name": "Fatos do Igua\u00e7u",
                "username": "fatosdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106284878",
                "name": "Eduardo Rom\u00e3o",
                "username": "romaoeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33294441",
                "name": "TV Novelas",
                "username": "TVNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709161070007603201",
                "name": "Teff\u00e9 Monteiro",
                "username": "ajgmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101753997",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7 -",
                "username": "lTSAVlBE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313384116",
                "name": "Em\u00edlio A. Mendonca",
                "username": "dimilho_slz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25535042",
                "name": "VIS\u00c3O",
                "username": "Visao_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116403880429019136",
                "name": "lelezit \ud83e\udd68",
                "username": "leticiasilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217865583246573578",
                "name": "Gmais Brasil",
                "username": "Gmais_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49956922",
                "name": "Rejane Pieratti",
                "username": "RejanePieratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893896843725295621",
                "name": "\uf8ff Ed Nas X \ud83c\udf4f",
                "username": "mister_edinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060654469766103040",
                "name": "Adriano",
                "username": "AdrianoResend16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46122751",
                "name": "INPE_CPTEC",
                "username": "INPE_CPTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106476739180589057",
                "name": "Canal S+",
                "username": "canalsmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109963048",
                "name": "Cidades & Condom\u00ednios",
                "username": "cidadesecondomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4194814695",
                "name": "murilo feitosa",
                "username": "murilofeitosa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121194108096274432",
                "name": "Josu\u00e9 Raynniere",
                "username": "eu_raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294894130368253954",
                "name": "Vale Registrar",
                "username": "RegistrarVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726954050525249536",
                "name": "Lenz",
                "username": "LenzLps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358951523561136129",
                "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d",
                "username": "cig4ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192179756994899969",
                "name": "Wesley",
                "username": "Wes_Goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195756008",
                "name": "Caetes Expedi\u00e7\u00f5es Turismo e Aventura",
                "username": "CaetesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "EIo\u1e49\u0332 Mu\u0282k \u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160w",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "\ud83c\udf31Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195486921277001729",
                "name": "Rodrigo Sanches",
                "username": "Rodrigodabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56915203",
                "name": "S.O.S BRAS\u00cdLIA",
                "username": "RicardoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092628827157790720",
                "name": "JO\u00c3O",
                "username": "Joo00556315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55983744",
                "name": "CR",
                "username": "milaramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63594836",
                "name": "mel indignada",
                "username": "mlss_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131598175",
                "name": "YoHannaMontana",
                "username": "YoMontanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138282241166073856",
                "name": "Anelise",
                "username": "nelise_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21028036",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "AlmeidaSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1297210700578816003",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mec9nfdgtb6682hqzr45k369u9p",
        "oldest_id": "1295478075283709953",
        "result_count": 494
    }
}