{
    "data": [
        {
            "author_id": "226143962",
            "created_at": "2020-08-16T13:22:00.000Z",
            "id": "1294987779399712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi cachorro-vinagre voc\u00ea \u00e9 muito raro e muito beb\u00ea \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/UB3NaA45tW"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-08-16T13:07:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1294984150257225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Comunidades tradicionais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ( Canto do Atins, Bet\u00e2nia, Queimada dos Britos e Baixa Grande) https://t.co/tirFNodUzm"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-08-16T13:05:31.000Z",
            "id": "1294983627638538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medindo cerca de 75 cent\u00edmetros e podendo pesar at\u00e9 oito quilos, o cachorro-vinagre (Speothos venaticus) \u00e9 uma das esp\u00e9cies com registros raros na natureza, mas, para a surpresa de um grupo de pesquisadores, um bando da esp\u00e9cie foi filmado em uma https://t.co/mFJeZFxRuK https://t.co/D69e5Peddu"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1294980489363755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/cXyxF92DLB"
        },
        {
            "author_id": "4724280923",
            "created_at": "2020-08-16T12:49:46.000Z",
            "id": "1294979666692968454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla ONS. Pontevedra.\n6 x 1,5 km. \ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n\u26f0\ufe0f128 mts. \u26f0\ufe0f\nParque Nacional \ud83e\udd8e\ud83d\udc2c https://t.co/vVepHQZbWh"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2020-08-16T12:42:24.000Z",
            "id": "1294977813624295430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##Plan para cercar o parque nacional de Nair\u00f3bi irrita Maasai e conservacionistas https://t.co/dLUbZSEBAo aoe? CMP = share_btn_tw Estrat\u00e9gia de gest\u00e3o de dez anos visa combater a perda de habitat e diminui\u00e7\u00e3o da vida selvagem no parque nacional mais antigo do Qu\u00eania https://t.co/iLg4iOiM66"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-08-16T12:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 187,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294977767226978308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Queimadas no pantanal do MS destroem planta\u00e7\u00f5es de ribeirinhos e vegeta\u00e7\u00e3o nativa\n\nInc\u00eandio provocado pela seca atingiu 45% de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, na cidade de Lad\u00e1rio.\n@g1 https://t.co/oFJNS59wz4\n#Pantanal #Queimadas https://t.co/IewmHfbxLf"
        },
        {
            "author_id": "266303130",
            "created_at": "2020-08-16T12:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AllanGuimares16"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "eb63206793089db0"
            },
            "id": "1294972391832117248",
            "in_reply_to_user_id": "876837713571438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AllanGuimares16 Morbidelli explodiu a moto no guard rail a sorte \u00e9 que era numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1294965392134287365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/ARaUKIT0uR"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2020-08-16T11:50:32.000Z",
            "id": "1294964758077214721",
            "in_reply_to_user_id": "15128767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixes com taxa de Merc\u00fario 30x maior q o limite no Amap\u00e1.\n\nFogo no Maranh\u00e3o \n\nMais fogo ainda no Pantanal. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental destru\u00edda. \n\nQue tristeza https://t.co/Z4LdantKZg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T11:33:50.000Z",
            "id": "1294960555422171137",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-16T11:33:50.000Z",
            "id": "1294960554964967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 7 de agosto de 2020 o desmatamento de 1,32 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,18 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2984168086",
            "created_at": "2020-08-16T11:13:51.000Z",
            "id": "1294955528083234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir pro parque nacional da serra da capivara, ningu\u00e9m vai me convencer o contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "4904974966",
            "created_at": "2020-08-16T11:01:26.000Z",
            "id": "1294952401603039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar dos cachorros-vinagre? https://t.co/QoA2qEAlAF Somente agora estou tendo o prazer de conhec\u00ea-los."
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2020-08-16T10:56:08.000Z",
            "id": "1294951070381342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar dos cachorros-vinagre? https://t.co/bJI0wnJwwe Somente agora estou tendo o prazer de conhec\u00ea-los."
        },
        {
            "author_id": "2399436888",
            "created_at": "2020-08-16T08:48:39.000Z",
            "id": "1294918986266636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Pequeno e Morro Grande @ \u00c1rea Protegida de Gest\u00e3o de Recursos de Entre Morros https://t.co/cGvabSlyfF"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2020-08-16T07:43:26.000Z",
            "id": "1294902573795872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/bebbperdTe #parintinsnoticias #Parintins - O Site de Parintins"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2020-08-16T07:31:11.000Z",
            "id": "1294899492597248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, reabriu neste s\u00e1bado (15) o Parque Nacional da Tijuca \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e destacou a import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\n\nO ministro participou de uma cerim\u00f4nia no Cristo Redentor\u00a0nesta manh\u00e3 e afirmou que\u2026 https://t.co/W3QdSrnaxG"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2020-08-16T07:16:26.000Z",
            "id": "1294895779925106690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/CCcrlGliP0 - #parintinsnoticias #Parintins"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2020-08-16T07:16:20.000Z",
            "id": "1294895756273422338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/7P8I14EuKu O site de Parintins! #Parintins #parintinsnoticias #noticiasdeparintins"
        },
        {
            "author_id": "1154859974696325123",
            "created_at": "2020-08-16T04:42:20.000Z",
            "id": "1294857000900341763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais os 5 locais do Brasil que vcs mais querem conhecer?\n\nMe:\n- Fernando de Noronha \n- Amazonas \n- Bonito (Mato Grosso do Sul)\n- Caldas novas\n- Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense https://t.co/vQq7VWjskd"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2020-08-16T04:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294847539997544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es via @DiariodoPoder https://t.co/isI1m3IqZn"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2020-08-16T03:22:41.000Z",
            "id": "1294836953335111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "789253055661342721",
            "created_at": "2020-08-16T02:44:50.000Z",
            "id": "1294827429899509762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional da tijuca fzr trilha"
        },
        {
            "author_id": "76376002",
            "created_at": "2020-08-16T02:16:19.000Z",
            "id": "1294820251201413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/NdCJz47nSe"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "created_at": "2020-08-16T02:03:41.000Z",
            "id": "1294817071868416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/vodTu9eZSg"
        },
        {
            "author_id": "79837186",
            "created_at": "2020-08-16T01:57:14.000Z",
            "id": "1294815448391774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles ricardosallesmma, reabriu neste s\u00e1bado (15) o Parque Nacional da Tijuca \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e destacou a import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\n\nO ministro participou de uma\u2026 https://t.co/dHATfN88vt"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2020-08-16T01:56:33.000Z",
            "id": "1294815278216486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es by   - https://t.co/bRN7Fq3wcD"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294812307713863681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2WUYvPwrRC"
        },
        {
            "author_id": "3234267111",
            "created_at": "2020-08-16T01:40:34.000Z",
            "id": "1294811254159282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/nOoeyvlADg"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294810250995011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/2Ja1q8IAjo"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294809768058552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/l0OGCbqtxb"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T01:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294809478534238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/kEoZvJMkfN"
        },
        {
            "author_id": "1272520063619391488",
            "created_at": "2020-08-16T01:14:08.000Z",
            "id": "1294804604937543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RachadinhaDaGlobo ..      Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/lmfuE2CvPh"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2020-08-16T00:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294799742514462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es via @DiariodoPoder https://t.co/isI1m3IqZn"
        },
        {
            "author_id": "227658536",
            "created_at": "2020-08-16T00:53:17.000Z",
            "id": "1294799358081347584",
            "in_reply_to_user_id": "227658536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/DcSmZZWNx1"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "created_at": "2020-08-16T00:36:39.000Z",
            "id": "1294795171754905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/11J4UJJ69D"
        },
        {
            "author_id": "1000388273792045056",
            "created_at": "2020-08-16T00:33:24.000Z",
            "id": "1294794352791891974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/tD03A5XrVB"
        },
        {
            "author_id": "1082812184311353344",
            "created_at": "2020-08-16T00:27:26.000Z",
            "id": "1294792851436589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/xBhxZxR26A"
        },
        {
            "author_id": "1262511852191469569",
            "created_at": "2020-08-16T00:19:23.000Z",
            "id": "1294790826476937217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"O deputado Ant\u00f4nio Carlos Arantes, do PSDB, entrou com o projeto de Lei (1822/2020) na Assembleia Legislativa de Minas Gerais, que objetiva a altera\u00e7\u00e3o dos limites originais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Monumento Estadual da Serra da Moeda. (+) https://t.co/v1muX9YmeS"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294787599350063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/qA0rQtA4nr"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294786972381261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/izthPZ1FSA"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294786644818698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/XqiCg52YtI"
        },
        {
            "author_id": "1230287471793098753",
            "created_at": "2020-08-16T00:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1294786142668304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/fiHOXh5MUg"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2020-08-15T23:57:36.000Z",
            "id": "1294785344777355271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No Amazonas, um grupo de cachorro-vinagre foi filmado por pesquisadores em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A esp\u00e9cie raramente \u00e9 vista na natureza e est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais em https://t.co/SQlhY4lr53 https://t.co/glUaVDOGsY"
        },
        {
            "author_id": "757910384170991616",
            "created_at": "2020-08-15T23:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294780397893619713",
            "in_reply_to_user_id": "1523748277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopolitica As concess\u00f5es de servi\u00e7os de atendimento tur\u00edstico nos parques nacionais brasileiros existem desde o governo de FHC e tiveram continuidade durante os governos petistas.\nUm exemplo \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "85696235",
            "created_at": "2020-08-15T23:24:07.000Z",
            "id": "1294776917099450373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/kf1wXLhnOe"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-15T23:20:55.000Z",
            "id": "1294776112501882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/h7JRn7WH1u #Politica #Ultimas #Destaque #MeioAmbiente #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "1173670465220595712",
            "created_at": "2020-08-15T23:15:56.000Z",
            "id": "1294774857230700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/0vB4eRLuAo #Politica #Ultimas #Destaque #MeioAmbiente #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "41483702",
            "created_at": "2020-08-15T23:13:32.000Z",
            "id": "1294774254735687681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"carin\" no cora\u00e7\u00e3o diante de tanta safadeza... O viaduto vegetado vai ajudar os Macaquim a atravessar a rodovia e chegar em uma reserva biol\u00f3gica l\u00e1 da regi\u00e3o no RJ. https://t.co/dNo6SG7XRc"
        },
        {
            "author_id": "588481757",
            "created_at": "2020-08-15T23:09:33.000Z",
            "id": "1294773251227488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/pH7MOqHFFN"
        },
        {
            "author_id": "1057066793381040133",
            "created_at": "2020-08-15T23:05:44.000Z",
            "id": "1294772289179914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/PtSivpXAqi"
        },
        {
            "author_id": "42888367",
            "created_at": "2020-08-15T23:04:22.000Z",
            "id": "1294771946031321089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/EQpvodzxFl"
        },
        {
            "author_id": "278031220",
            "created_at": "2020-08-15T23:03:09.000Z",
            "id": "1294771641315205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/0K9ETPBqtS"
        },
        {
            "author_id": "1015957946310766593",
            "created_at": "2020-08-15T23:01:00.000Z",
            "id": "1294771100337893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro vinagre \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/d4tcDEEDEC"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2020-08-15T22:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294770375990091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/AanFwuOtqK via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "1027765568814899201",
            "created_at": "2020-08-15T22:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294769714439348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso! Obrigada ministro \u2066@rsallesmma\u2069 \n\nSalles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/spL4fQMVv5"
        },
        {
            "author_id": "1523748277",
            "created_at": "2020-08-15T22:54:02.000Z",
            "id": "1294769345952796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1185,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 150
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/BQrLoHJJ3l"
        },
        {
            "author_id": "1251705954577649665",
            "created_at": "2020-08-15T22:53:36.000Z",
            "id": "1294769238025084932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es. https://t.co/ZbGcupVKmk"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-08-15T22:53:13.000Z",
            "id": "1294769140016783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/gd3vqUsQFQ https://t.co/vPU2184MFm"
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2020-08-15T22:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 205,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 216,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294769059863711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A falta de pulso, fiscaliza\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00e3o da prefeitura do Rio de Janeiro j\u00e1 est\u00e1 gestando mais uma nova favela pra cidade no Cosme Velho, o que amea\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca e sua zona de amortecimento. @MCrivella @wilsonwitzel \u00c9 PRECISO TOMAR A\u00c7\u00c3O!\n\nhttps://t.co/DvXpkdfOER"
        },
        {
            "author_id": "1256679251899748353",
            "created_at": "2020-08-15T22:50:03.000Z",
            "id": "1294768342532788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/Q4HCPrtCYf"
        },
        {
            "author_id": "22168725",
            "created_at": "2020-08-15T22:29:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6ed2a772760538c5"
            },
            "id": "1294763123291729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea se prepara a semana inteira para poder tirar 3 dias de f\u00e9rias depois de s\u00e9culos, reserva Airbnb, viaja horas de dist\u00e2ncia - e nem no parque nacional voc\u00ea consegue entrar. \nValeu inferno astral."
        },
        {
            "author_id": "41228065",
            "created_at": "2020-08-15T22:21:00.000Z",
            "id": "1294761031684829187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal hoje fazendo trilha no parque nacional da Tijuca. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que consigam fazer uma trilha com a m\u00e1scara o tempo todo\n\nO tempo que eu fico na rua j\u00e1 fico doida pra arrancar aquela bosta da cara pq me da falta de ar"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2020-08-15T22:08:08.000Z",
            "id": "1294757796274229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No Ep#6 do podcast, falamos sobre os #20AnosDoSNUC Conhece?\nConversamos sobre seus altos e baixos, sobre as dificuldades de manter uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, demos dicas de leituras para professores..al\u00e9m da import\u00e2ncia das UCs pra gente!\n#SNUC #podcast \nhttps://t.co/XUBjIvp1iy https://t.co/HKSdPek0Iw"
        },
        {
            "author_id": "553728034",
            "created_at": "2020-08-15T22:01:40.000Z",
            "id": "1294756166451552259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"ain conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 dinheiro\" MERM\u00c3O investir 45 bilh\u00f5es de d\u00f3lares em UMA \u00e1rea protegida d\u00e1 um retorno de at\u00e9 5,2 trilh\u00f5es de d\u00f3lares POR ANO"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2020-08-15T22:00:52.000Z",
            "id": "1294755967155011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro demonstra a grande import\u00e2ncia das \u00e1reas protegidas para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/Wk3o679Cg5"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-08-15T22:00:00.000Z",
            "id": "1294755750531796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 498,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Eles vivem em grupos que podem variar de dois a 12 indiv\u00edduos, nos quais existe um casal dominante, que pode reproduzir de um a seis filhotes ==&gt; https://t.co/Ro1V3Al4KA #G1"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2020-08-15T21:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294753363628892168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/ukgghSWOIp via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "839473321607593986",
            "created_at": "2020-08-15T21:34:55.000Z",
            "id": "1294749437781323777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio AGROCITY: Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende ... https://t.co/ESngL4VtaB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T21:32:11.000Z",
            "id": "1294748747629391872",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,70 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T21:32:11.000Z",
            "id": "1294748747193147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 1 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 1,61 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa da minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "57354671",
            "created_at": "2020-08-15T21:29:19.000Z",
            "id": "1294748024758034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9wIAAcZwLo"
        },
        {
            "author_id": "1171092607247818754",
            "created_at": "2020-08-15T21:18:01.000Z",
            "id": "1294745185079894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CY4gXMDFWf"
        },
        {
            "author_id": "301956839",
            "created_at": "2020-08-15T21:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VientuNordes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "Csar40137203"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294744607222312960",
            "in_reply_to_user_id": "770246911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VientuNordes @Csar40137203 Pero... Non se controla o aforo q entra en picos (dentro do posible x suposto). E o primeiro parque Nacional do estado!!"
        },
        {
            "author_id": "2961185536",
            "created_at": "2020-08-15T21:12:44.000Z",
            "id": "1294743853531103234",
            "in_reply_to_user_id": "1249662538058522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellenrmalinski Desculpa esfarrapada. E o que ela estava fazendo l\u00e1 se o parque nacional da Floresta da Tijuca estava fechado?"
        },
        {
            "author_id": "1411810284",
            "created_at": "2020-08-15T21:06:16.000Z",
            "id": "1294742225235173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/30MLlhuABd"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2020-08-15T21:06:14.000Z",
            "id": "1294742219669278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/BRyeYXouBu"
        },
        {
            "author_id": "1275479550445662208",
            "created_at": "2020-08-15T21:06:13.000Z",
            "id": "1294742213587619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/hGZ4jiwNHD"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-08-15T20:30:36.000Z",
            "id": "1294733251030839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZONAS| Medindo cerca de 75 cent\u00edmetros e podendo pesar at\u00e9 oito quilos, o cachorro-vinagre (Speothos venaticus) \u00e9 uma das esp\u00e9cies com registros raros na natureza, mas, para a surpresa de um grupo de pesquisadores, um bando da esp\u00e9cie foi filmado em\u2026 https://t.co/gOChOE3N9y"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-08-15T20:26:24.000Z",
            "id": "1294732194620022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca.\nhttps://t.co/kmUxXeO9DW"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-08-15T20:21:09.000Z",
            "id": "1294730870453043202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALLES REABRE PARQUE NACIONAL DA TIJUCA E DEFENDE CONCESS\u00d5ES - https://t.co/PMb1SC41Lx https://t.co/w2irTQxfdJ"
        },
        {
            "author_id": "1263235942246158345",
            "created_at": "2020-08-15T20:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OCaoDanado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294730025409929221",
            "in_reply_to_user_id": "113714309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCaoDanado @Fevereirode1927 Se n\u00e3o me engano (as minhas aulas de legisla\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 t\u00eam uns anitos) h\u00e1 limites na lei para a % de terreno que pode ser ocupado por empreendimentos tur\u00edsticos dentro de uma \u00e1rea protegida. Vou ver se encontro isso."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-15T20:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294729312080400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc12 TIJUCA DE BRA\u00c7OS ABERTOS\n\nO cart\u00e3o postal do Brasil voltou! Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e @ICMBio retomam as atividades no Parque Nacional da Tijuca, seguindo protocolos sanit\u00e1rios e regras de autoridades locais. https://t.co/rcRrBVCUlO"
        },
        {
            "author_id": "1015658532",
            "created_at": "2020-08-15T20:05:02.000Z",
            "id": "1294726815735525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou um cara simples, eu vejo cachorro-vinagre nas not\u00edcias e compartilho\nPS: (filmarem eles soltando um barro, que indec\u00eancia do c\u00e2mera kkkk)\nhttps://t.co/N0edigKxjH"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-08-15T19:55:00.000Z",
            "id": "1294724290214912001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\nhttps://t.co/PPNqnS6cnW https://t.co/5owY431ANG"
        },
        {
            "author_id": "1057772357253763072",
            "created_at": "2020-08-15T19:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66427,
                        -22.12736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ebdf988f60c4cd92"
            },
            "id": "1294720682316554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 12 anos atr\u00e1s \ud83d\udcf8\nJ\u00e1 atuavamos no Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental APA da Regi\u00e3o. \u267b\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Anal\u00e2ndia https://t.co/qk766MhsL0"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-15T19:13:09.000Z",
            "id": "1294713760939216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/ZOkDfPeUvf #AgenciaBrasil #Concessoes #MeioAmbiente #RicardoSalles #RioDeJaneiro #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-15T19:11:08.000Z",
            "id": "1294713252891566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\n\nhttps://t.co/7eTlKFQJ7K #AgenciaBrasil #Concessoes #MeioAmbiente #RicardoSalles #RioDeJaneiro #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "23496828",
            "created_at": "2020-08-15T19:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "MutanteBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "julionogueira20"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294712408171216896",
            "in_reply_to_user_id": "4136201368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@101_renatooo @MutanteBrasil @julionogueira20 @CNNBrasil 28 anos e nenhum projeto! estava mais preocupado com as rachadinhas, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comer gente. Agora a falta de projeto \u00e9 culpa do eleitor votar em um despreparado."
        },
        {
            "author_id": "1244820991718707200",
            "created_at": "2020-08-15T19:06:15.000Z",
            "id": "1294712022572072962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-Vinagre amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/dPEmmaPJzm"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-08-15T19:06:04.000Z",
            "id": "1294711975545536517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorro-vinagre, esp\u00e9cie rara,\u00a0\u00e9 filmado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do AM. Veja v\u00eddeo - https://t.co/ZsmEfxEiLe https://t.co/AVyEY05xhk"
        },
        {
            "author_id": "62577064",
            "created_at": "2020-08-15T18:54:33.000Z",
            "id": "1294709079856775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cachorro-vinagre, esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 registrado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM; V\u00cdDEO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/LOZRxk2gJf"
        },
        {
            "author_id": "917333451195518976",
            "created_at": "2020-08-15T18:45:32.000Z",
            "id": "1294706807701610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/6cofOVQ07X"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2020-08-15T18:40:39.000Z",
            "id": "1294705580590891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es #ricardosalles #parques https://t.co/m4o2xk1ejg"
        },
        {
            "author_id": "982797595117543425",
            "created_at": "2020-08-15T18:40:07.000Z",
            "id": "1294705444800389121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/Q99Abv3Nij O site de Parintins! #Parintins #parintinsnoticias #noticiasdeparintins"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-08-15T18:37:32.000Z",
            "id": "1294704794523729924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/FKGvT7VE9P"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-08-15T18:36:32.000Z",
            "id": "1294704545982033922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos mais visitados no pa\u00eds. Apenas 350 pessoas por hora podem visitar o parque. https://t.co/xVa9TkDhsz #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "710895129524105217",
            "created_at": "2020-08-15T18:31:21.000Z",
            "id": "1294703241083617283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KGtBFIYT1R https://t.co/J7cBH8YViH"
        },
        {
            "author_id": "1085498290131607552",
            "created_at": "2020-08-15T18:26:07.000Z",
            "id": "1294701925036851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi colocado em consulta p\u00fablica pela ALMG, um projeto de lei que quer alterar os limites da \u00e1rea protegida na Serra da Moeda, para possibilitar a amplia\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o mineral.\n\nUma amea\u00e7a aos mananciais da regi\u00e3o!\n\nhttps://t.co/K8QwvfZpWa"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2020-08-15T18:15:07.000Z",
            "id": "1294699154787033090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/YOG0lYtU8t"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2020-08-15T18:07:33.000Z",
            "id": "1294697249537024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/hlwW52kTUX #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-08-15T18:06:02.000Z",
            "id": "1294696869885607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\nhttps://t.co/qvkrwwFvsv"
        },
        {
            "author_id": "2814827010",
            "created_at": "2020-08-15T18:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 175,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294696166593122309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pontos tur\u00edsticos do Rio reabrem neste s\u00e1bado [15]. Ministro do Meio Ambiente participou de cerim\u00f4nia de reabertura do Parque Nacional da Tijuca, fechado h\u00e1 cinco meses\" via @revistaoeste \nhttps://t.co/c7GtsEuKGh"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2020-08-15T18:01:06.000Z",
            "id": "1294695628790956033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro demonstra a grande import\u00e2ncia das \u00e1reas protegidas para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/cgkgcskftF"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2020-08-15T18:00:01.000Z",
            "id": "1294695355997736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com elogios a Bolsonaro, Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/L1zwQaqX3p https://t.co/zSrx4SGinf"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-08-15T17:52:27.000Z",
            "id": "1294693450303119366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro destacou import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\nVeja mais:\n#MeiaHora \nhttps://t.co/SUYOsroY5N"
        },
        {
            "author_id": "85502816",
            "created_at": "2020-08-15T17:51:17.000Z",
            "id": "1294693158471774210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de uma cachu um parque nacional, piri, chapada... affs to precisada e cara hoje o dia ta lindo demais. MDS!!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-08-15T17:45:00.000Z",
            "id": "1294691574652133379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles reabre Parque Nacional da Tijuca exaltando medidas econ\u00f4micas na pandemia https://t.co/kn7ojDue4s"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-15T17:44:07.000Z",
            "id": "1294691351792058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, reabriu hoje (15) o Parque Nacional da Tijuca \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e destacou a import\u00e2ncia do turismo para o #RiodeJaneiro https://t.co/w4kg2AWdmu \ud83d\udcf7T\u00e2nia Rego/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/5wNiIKa1y0"
        },
        {
            "author_id": "757371973",
            "created_at": "2020-08-15T17:28:33.000Z",
            "id": "1294687434073149442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente porca visita o Ger\u00eas ... n\u00e3o merecem um parque nacional ... o \u00fanico em Portugal com esta classifica\u00e7\u00e3o... merecem mesmo um Portugal s\u00f3 com eucaliptos"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-08-15T17:20:52.000Z",
            "id": "1294685503279824898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es\nhttps://t.co/AjK3E05j91"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-08-15T17:19:38.000Z",
            "id": "1294685189877178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende\u00a0concess\u00f5es https://t.co/2qc1HcZwGC"
        },
        {
            "author_id": "1287736294521610246",
            "created_at": "2020-08-15T17:18:43.000Z",
            "id": "1294684960562073604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/vxV3jt9InF"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-08-15T17:15:53.000Z",
            "id": "1294684249153581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ministro destacou import\u00e2ncia do turismo para o Rio de Janeiro.\nConfira:\n#ODia \n\nhttps://t.co/j5Au6meaJN"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-08-15T17:12:09.000Z",
            "id": "1294683308119523330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es https://t.co/Ok0Oql8WiA"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-15T17:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1294682463076257797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bBLEybnjyH"
        },
        {
            "author_id": "182050588",
            "created_at": "2020-08-15T16:58:28.000Z",
            "id": "1294679864222588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando nosso Monumento Natural e a f\u00e1brica da tradicional balas Itabira.\n#Eu\u2764Cachoeiro https://t.co/kxWeVqSCT7"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-15T16:56:10.000Z",
            "id": "1294679287698776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles reabre Parque Nacional da Tijuca e defende concess\u00f5es - https://t.co/1iz3I0uzQz... https://t.co/ZUq9tM48k3"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2020-08-15T16:50:35.000Z",
            "id": "1294677880161669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/bubsLoNEji"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-15T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 257,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294665150780203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \ud83c\udf96\ufe0f | O uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara, a disponibiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool em gel, a desinfec\u00e7\u00e3o de ambientes e de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual, s\u00e3o medidas adotadas na #reabertura do Parque Nacional de Jericoacoara: https://t.co/bVf35sEx1Z.\n\n@ICMBio https://t.co/a7iaqvbSaG"
        },
        {
            "author_id": "1059203271888420864",
            "created_at": "2020-08-15T15:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294661371792064512",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Caro Ministro @rsallesmma alguma informa\u00e7\u00e3o sobre a reabertura do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim aqui na Serra Catarinense?"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-15T15:43:24.000Z",
            "id": "1294660975967252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Amazonas https://t.co/OPuJSvogCs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T15:40:33.000Z",
            "id": "1294660258359435265",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 6,69 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T15:40:33.000Z",
            "id": "1294660257919037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1109834943813877766",
            "created_at": "2020-08-15T15:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294658671075622912",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \nVeja o v\u00eddeo do Cabo Elson do Estado do Esp\u00edrito Santos.\nO Projac est\u00e1 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mais como ?\nPergunta que nenhum Brasileiro sabia. Veja o v\u00eddeo Presidente.\nBoa tarde. https://t.co/aiwUZyM54T"
        },
        {
            "author_id": "1275422933440135168",
            "created_at": "2020-08-15T15:27:59.000Z",
            "id": "1294657093576863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas\n\nSaiba mais em: https://t.co/sQddLGUQHf https://t.co/E7D3l9RVMv"
        },
        {
            "author_id": "77558104",
            "created_at": "2020-08-15T15:01:59.000Z",
            "id": "1294650550391386114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Amaz\u00f4nia. \nO Brasil n\u00e3o est\u00e1 uns 100 anos atrasado em criar um Parque Nacional da Amaz\u00f4nia ?\nCerca-la inteira e restaurar as \u00e1reas j\u00e1 devastadas, criando um mecanismo que passe a valer retroativamente a 10 anos, demarcando cidade a cidade  ?"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-08-15T14:58:10.000Z",
            "id": "1294649590235500547",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente anunciou a ida de Salles ao local para participar da cerim\u00f4nia de reabertura do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "82271629",
            "created_at": "2020-08-15T13:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9dcee5c88400d"
            },
            "id": "1294632438866616321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4897,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 69,
                "retweet_count": 548
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca, acompanhando o Ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, para a reabertura do Cristo. https://t.co/zSMYZQkm2y"
        },
        {
            "author_id": "113714309",
            "created_at": "2020-08-15T13:24:27.000Z",
            "id": "1294626008105189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portanto, existe uma enorme procura de turismo nacional pelo Parque Nacional Peneda Ger\u00eas que assim se encontra sobrelotado. Este fen\u00f3meno traz consigo um desrespeito pelas regras da DGS e pela natureza, sobretudo pela polui\u00e7\u00e3o que fica depois do turismo ir embora."
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-08-15T13:23:43.000Z",
            "id": "1294625821597065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201c Todos os nossos ontem\u201d... Come\u00e7o assim pois h\u00e1 exatos 10 anos estava no melhor trabalho de campo amaz\u00f4nico que j\u00e1 vivi, na Floresta Nacional Caxiuan\u00e3 no Par\u00e1. Uma de nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais antigas!! https://t.co/kMxDSEZC7F"
        },
        {
            "author_id": "149381166",
            "created_at": "2020-08-15T13:02:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294620399037288450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Reabertura do Parque Nacional da Tijuca/RJ... Que Jesus aben\u00e7oe, proteja e prospere nosso Brasil\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/9WjN5c3qYe"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-08-15T13:00:04.000Z",
            "id": "1294619869955096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alguns parques e montanhas est\u00e3o reabrindo hoje para a visita\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, ainda precisamos ter muito cuidado e responsabilidade. \nRespeite as regras de cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\n#altamontanha #montanhas #montanhismo #escalada #camping #caminhada #trekking #aventura https://t.co/2qCplZgHEg"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1294618103054307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/GfpUSr5Q5e"
        },
        {
            "author_id": "46021691",
            "created_at": "2020-08-15T12:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294617693702758401",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil No Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, h\u00e1 tbm a famosa e perene Cachoeira da Fuma\u00e7a. \n\nSuas \u00e1guas s\u00e3o levadas pelo vento e nunca chegam at\u00e9 o solo e se vaporizam"
        },
        {
            "author_id": "965635296544153600",
            "created_at": "2020-08-15T12:40:34.000Z",
            "id": "1294614964506898434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wildfires\n\ud83d\udd25 O #inc\u00eandio no lago come\u00e7ou na tarde de quarta-feira na Floresta Nacional de Angeles, ao norte de Los Angeles. Confira mais informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZaA22OCLIn"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-08-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1294603003740270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/EXIa2Ev6QP"
        },
        {
            "author_id": "13907072",
            "created_at": "2020-08-15T11:47:48.000Z",
            "id": "1294601684711346179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos t\u00e1 esse deserto a\u00ed, esse pessoal n\u00e3o merece essa terra. J\u00e1 tinha feito uma agrofloresta e declarava \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/kWc8d6ZUov"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-15T11:38:59.000Z",
            "id": "1294599464015912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 7 de agosto de 2020, o desmatamento de 2,35 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1124356711479959553",
            "created_at": "2020-08-15T11:36:10.000Z",
            "id": "1294598755514298373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Pouca gente sabe. Mas em nossa cidade est\u00e1 situado o primeiro parque natural de restinga do Brasil. Fundado em 1998, o Parque Nacional de Jurubatiba possui 44 km de praias, sendo que neste trecho existem 18\u2026 https://t.co/5cF8ZGeIDy"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-08-15T11:34:21.000Z",
            "id": "1294598297643028485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia turismo clandestino em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/3yPNPi0D1W"
        },
        {
            "author_id": "2252849934",
            "created_at": "2020-08-15T04:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294498114657816579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o do Eixo: Apoie a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o do Eixo https://t.co/oX4u8OH7DR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-08-15T04:28:07.000Z",
            "id": "1294491031359180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes, ou Parque Natural Municipal Chico Mendes (PNMCM), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica situada no Recreio dos Bandeirantes, na cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Foi assim batizado em homenagem ao l\u00edder seringueiro assassinado no Acre, em 198 https://t.co/WQCbqZj2sW"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-08-15T03:52:19.000Z",
            "id": "1294482026054201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada da vida. em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/xygM1JUyrP"
        },
        {
            "author_id": "239082052",
            "created_at": "2020-08-15T03:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1294477230270185473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #brasil #brazil #br #parana #paran\u00e1 #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacional #parquenacionaldoigua\u00e7u #pni #trevo #flores #natureza #nature #flowers #flower #luck #lucky em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/9QUD64Rjog"
        },
        {
            "author_id": "171499820",
            "created_at": "2020-08-15T03:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "leoportela_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294473848348389378",
            "in_reply_to_user_id": "178169591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoportela_ @Cruzeiro E os vereadores frangas q aprovaram a constru\u00e7\u00e3o do C. de zebra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, est\u00e3o sendo profissionais ou a camisa t\u00e1 falando mais alto?"
        },
        {
            "author_id": "1190826164652331009",
            "created_at": "2020-08-15T02:23:39.000Z",
            "id": "1294459709336977409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo um artigo que a mulher fez uma an\u00e1lise geomorfol\u00f3gica, um levantamento de fauna, um de flora e o  esfor\u00e7o f\u00edsico (de 10 pessoas) de uma trilha em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... Fez um monte de coisa e ao mesmo tempo quase nada j\u00e1 que n\u00e3o focou em nada"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2020-08-15T02:18:07.000Z",
            "id": "1294458316912033799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "E a\u00ed? Sabe o \"Vai pra Cuba\"? Se eu fosse aceito como cidad\u00e3o por l\u00e1, iria. Compare um mangue no Brasil, baixada santista e suas palafitas sobre esgotos, com um mangue em Cuba: eco-resorts no Parque Nacional Cienaga de Zapata. Que as imagens falem por si: https://t.co/IHQJ4SWgcB"
        },
        {
            "author_id": "1171383485409480704",
            "created_at": "2020-08-15T02:14:06.000Z",
            "id": "1294457305031991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que est\u00e3o soltando roj\u00e3o em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental merecem tomar no cu TAAAANTO"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2020-08-15T02:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pedro_guindani"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294457103730405377",
            "in_reply_to_user_id": "3064993953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedro_guindani @gugachacra Cuba eu conhe\u00e7o pessoalmente. Nunca vi uma mulher ser apedrejada. Nem jornalista ser esquartejado. Abaixo voc\u00ea v\u00ea um mangue no Brasil, outro em Cuba. Brasil: favela sobre esgoto e lixo pl\u00e1stico. Cuba: ecoresort do Parque Nacional Cienaga de Zapata. https://t.co/azzacs6VvQ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2020-08-15T01:57:29.000Z",
            "id": "1294453127006097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTARIA N\u00ba 864, DE 14 DE AGOSTO DE 2020\n\nAutorizar a suspens\u00e3o da cobran\u00e7a de ingressos no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nhttps://t.co/93dGLYyoAV"
        },
        {
            "author_id": "1281253797004795904",
            "created_at": "2020-08-15T01:25:36.000Z",
            "id": "1294445101230497794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria algu\u00e9m pra ir fazer trilha cmg no parque nacional \ud83d\ude14\u270a"
        },
        {
            "author_id": "304159830",
            "created_at": "2020-08-15T01:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1294438764396326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ride (s\u00f3 n\u00e3o esperava chegar a 2300m) \ud83c\udf04 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XOKjIlFht8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-15T00:41:17.000Z",
            "id": "1294433949289189385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DPB6VfYhOp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-15T00:41:17.000Z",
            "id": "1294433948324569095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/by6jQtHMka\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/voCeZ3L41p"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2020-08-15T00:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "amazoniainforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294430561575079936",
            "in_reply_to_user_id": "40804081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amazoniainforma No Parque Nacional de Ubajara-CE h\u00e1 algo semelhante.\n\u00c9 uma cachoeira muito fininha, ent\u00e3o parece que a \u00e1gua nem desce, ela meio que desvanece no ar."
        },
        {
            "author_id": "1148322566840471553",
            "created_at": "2020-08-15T00:23:39.000Z",
            "id": "1294429512411865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina\nParque nacional na Bahia\n\nChapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das\u2026 https://t.co/mHL1zRZfZc"
        },
        {
            "author_id": "27021574",
            "created_at": "2020-08-14T23:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "alinemghilardi"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "ufrnbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294423287041273858",
            "in_reply_to_user_id": "280748468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinemghilardi @ufrnbr Adoro o trabalho que vc faz. Na adolesc\u00eancia quis ser arque\u00f3loga, acabei me formando em Artes. Sou f\u00e3 da Ni\u00e9de Guidon e tudo q ela faz no Parque Nacional da Serra da Capivara. \nVcs s\u00e3o guerreiras! \ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-14T23:40:34.000Z",
            "id": "1294418668034625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabrir\u00e1 o Corcovado neste s\u00e1bado (15/8/20). Clique em https://t.co/O71F4FfLap e confira todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a retomada do transporte de turistas at\u00e9 o Cristo Redentor. https://t.co/RigktrvGdf"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-14T23:07:33.000Z",
            "id": "1294410359525322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Subida para o cume do frade, que faz parte do Monumento Natural o Frade e a Freira, para acessar o cume \u00e9 preciso fazer uma escalaminhada e uma escalada at\u00e9 a base da cabe\u00e7a do frade, logo depois voc\u00ea encontra uma via Ferrata, o indicado... https://t.co/mEgx1dymtY"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-14T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2833,
                        -20.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1294410352906698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida para o cume do frade, que faz parte do Monumento Natural o Frade e a Freira, para acessar o cume \u00e9 preciso fazer uma escalaminhada e uma escalada at\u00e9 a base da cabe\u00e7a do frade, logo depois voc\u00ea encontra uma\u2026 https://t.co/iEN0CvRpH7"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2020-08-14T22:45:41.000Z",
            "id": "1294404855843426306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que tiveram concess\u00e3o vencida, podem ser reativadas para o desenvolvimento de um projeto socioambiental com os guias de turismo, impactados pela pandemia do novo coronav\u00edrus. https://t.co/K3fFl0NyKf"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-08-14T22:33:12.000Z",
            "id": "1294401716541063173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Emissoras de R\u00e1dio e TV concluem acordo que regulariza funcionamento de torres de transmiss\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\u00a0(RJ) https://t.co/DQN0mREBjK"
        },
        {
            "author_id": "193036986",
            "created_at": "2020-08-14T22:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294397019562352640",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandNews boa a discuss\u00e3o agora  com M. Thom\u00e9 s/ uma agenda positiva p/ a Amazon. Porque n\u00e3o citaro projeto Vale Caraj\u00e1s. O maior projeto de min\u00e9riode ferro do mundo, explora min\u00e9rio de ferro dentro da floresta nacional de Caraj\u00e1s e protegendo a flora a fauna e os \u00edndios Xikrins."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T21:37:19.000Z",
            "id": "1294387653383557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 4 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 3,46 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 5,70 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "969656417346080769",
            "created_at": "2020-08-14T21:30:25.000Z",
            "id": "1294385914366570497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 tem como objetivo preservar o bioma presente na regi\u00e3o. Assim, atrav\u00e9s de grupos de pesquisa, pode ser desenvolvida a explora\u00e7\u00e3o de maneira sustent\u00e1vel. Conhe\u00e7a! https://t.co/MgGcaPtpH3 #manaus #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-08-14T21:20:54.000Z",
            "id": "1294383522187280391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Emissoras de R\u00e1dio e TV concluem acordo que regulariza funcionamento de torres de transmiss\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ) https://t.co/b48Xdx3Ntr"
        },
        {
            "author_id": "1279105668763582464",
            "created_at": "2020-08-14T21:19:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1294383111342620673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar a saudade do parque nacional de Itatiaia amanh\u00e3. Eu amo esse trabalho hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1248041901833490433",
            "created_at": "2020-08-14T20:55:49.000Z",
            "id": "1294377207075352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991, \u00e9 uma \u00e1rea protegida, constitu\u00edda por cole\u00e7\u00f5es de plantas vivas, cientificamente reconhecidas, organizadas e identificadas, com a finalidade de\u2026 https://t.co/PXCgil9ecO"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-08-14T20:20:02.000Z",
            "id": "1294368202768691202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa pode chegar a R$ 10 mil para quem for pego dentro da unidade.\n\nMat\u00e9ria completa no Portal: https://t.co/wywiuSTI34 \ud83c\udf10\n\nFoto: Helena Sobreira"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-08-14T20:19:20.000Z",
            "id": "1294368028017266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas hoje desativadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem gerar renda para guias de turismo https://t.co/xPVh6D1Tus"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-08-14T20:01:24.000Z",
            "id": "1294363515298484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para celebrar esse momento, ser\u00e1 promovida, na pr\u00f3xima semana, programa\u00e7\u00e3o on-line com palestras sobre educa\u00e7\u00e3o ambiental e sua rela\u00e7\u00e3o com o turismo.\nhttps://t.co/u48086m3KV"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2020-08-14T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "PauloPCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294363160464388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em destaque esteve o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e as pol\u00edticas de cionserva\u00e7\u00e3o da natureza e prote\u00e7\u00e3o da vida serlvagem. @PauloPCastro \nhttps://t.co/ecLQj7uAK4"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-08-14T19:18:24.000Z",
            "id": "1294352692714799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas numa experiencia \u00fanica, recheada de aventura, divers\u00e3o e paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o. \u26f0\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nUm percuros com cerca de 25km e com um desn\u00edvel de 900m, em que as bicicletas el\u00e9tricas de montanha KTM oferecem \u2026 https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "936671930832293888",
            "created_at": "2020-08-14T19:14:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ea4db8c82000"
            },
            "id": "1294351738263281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 este o campo mais rec\u00f4ndito de Portugal? Em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sbZwJRcvac"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2020-08-14T19:06:54.000Z",
            "id": "1294349797223260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PactoFederativo \"Parcela do IBS Sustent\u00e1vel seria repassada aos munic\u00edpios de acordo com crit\u00e9rios socioambientais: tamanho da \u00e1rea protegida no territ\u00f3rio, se possui coleta seletiva e plano de a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, entre outros\"."
        },
        {
            "author_id": "1252264580476219393",
            "created_at": "2020-08-14T19:06:13.000Z",
            "id": "1294349626838048771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o sofre com descaso das autoridades. \n\nAp\u00f3s grande inc\u00eandio em ferro velho, pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nFuma\u00e7a t\u00f3xica ainda cont\u00ednua saindo do local colocando em risco moradores.\n\nO povo pode\u2026 https://t.co/BxvUwyKpK9"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-08-14T18:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294346819212845060",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT  e de bancos de areia que se movem com as correntes. A ilha faz parte do Arquip\u00e9lago do Golfo de Arguim e est\u00e1 inclu\u00edda no Parque Nacional do Banco de Arguim, uma vasta zona dedicada \u00e0 protec\u00e7\u00e3o da natureza, classificada pela UNESCO como patrim\u00f3nio mundial"
        },
        {
            "author_id": "17605152",
            "created_at": "2020-08-14T18:35:38.000Z",
            "id": "1294341929635848195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos de bike para o parque nacional aqui da pen\u00ednsula e mal sabia que o que me esperava era trilhas de mountain bike que eu obviamente n\u00e3o tenho o m\u00ednimo de condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica, resultado: Carolina carregando a bicicleta e sendo sacaneada..... https://t.co/HUxT6DTnBy"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-14T17:39:58.000Z",
            "id": "1294327921637765123",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom lembrar: a regra de uso de m\u00e1scara e outras restri\u00e7\u00f5es por causa da pandemia permanecem.\n\nO Parque pede que todos os visitantes leiam as regras tempor\u00e1rias de visita\u00e7\u00e3o antes de sair de casa. Todas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o no link: https://t.co/ab8mjVThXv"
        },
        {
            "author_id": "3406037625",
            "created_at": "2020-08-14T16:57:55.000Z",
            "id": "1294317340675518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ExistePesquisanoBR \nNo meu projeto anterior, avaliei o quanto fragmentos de campos naturais mudavam ao longo de 15 anos, comparando locais no interior de Curitiba com espa\u00e7os rurais na regi\u00e3o metropolitana.\n\n\ud83c\udf10 Foto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban, Curitiba https://t.co/MlQQQgReIL"
        },
        {
            "author_id": "1290784549031555072",
            "created_at": "2020-08-14T16:54:58.000Z",
            "id": "1294316595293102084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/A78ZIEBQmc"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-14T16:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1294315126766673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf4e\u261d\ufe0f\ud83d\ude0b @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZlokbYBoeM"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-14T16:46:00.000Z",
            "id": "1294314341265584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta aldeia \u00e9 festa o ano todo \ud83c\udf89 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JjaPaFQK5x"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-08-14T16:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1294312130649317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fAVISO IMPORTANTE\u26a0\ufe0f\n\nAmanh\u00e3 dia 15/8 o Parque Nacional da Tijuca parquenacionaldatijuca estar\u00e1 FECHADO !!!\n\n*FECHADO ACESSO AO SETOR SERRA DA CARIOCA NESTE S\u00c1BADO (15/8/20)*\n\nO Parque\u2026 https://t.co/k2NHOClLad"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2020-08-14T16:00:34.000Z",
            "id": "1294302905080508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTO FLORESTAL\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira \u00e9 a quarta contemplada pela reabertura de parques naturais. https://t.co/NNdW8OFnSG"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-08-14T15:57:10.000Z",
            "id": "1294302051300761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ficaria nesse para\u00edso com o seu 1. @ por um m\u00eas, mas sem celular/internet ou com os dois mas s\u00f3 por 2 horinhas?? Valendooo\ud83e\udd2d\ud83d\ude05 . . O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/JHGVlMqtQN via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/XFUPbIpXgQ"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-08-14T15:54:32.000Z",
            "id": "1294301389347266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ficaria nesse para\u00edso com o seu 1. @ por um m\u00eas, mas sem celular/internet ou com os dois mas s\u00f3 por 2 horinhas?? Valendooo\ud83e\udd2d\ud83d\ude05 . . O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/JHGVlMqtQN via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/yCLJXplByC"
        },
        {
            "author_id": "774954748441231360",
            "created_at": "2020-08-14T15:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jnsungirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294299755108085762",
            "in_reply_to_user_id": "1252744856369278979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnsungirl Pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T15:35:43.000Z",
            "id": "1294296652098895872",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 6,69 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T15:35:43.000Z",
            "id": "1294296651537031169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 4,85 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1165810033831161856",
            "created_at": "2020-08-14T15:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "adriano_hurley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294294816319307783",
            "in_reply_to_user_id": "745978620385067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adriano_hurley Os mirantes do parque nacional da tijuca est\u00e3o fechados, at\u00e9 onde eu sei."
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2020-08-14T15:01:52.000Z",
            "id": "1294288135422173190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades apreendem madeira no parque Luengue-Luiana - Duzentos e quarenta metros c\u00fabicos de madeira, explorados de forma ilegal no per\u00edmetro do Parque Nacional Luengue-Luiana, que representa ... https://t.co/kxFOJ16C9Q"
        },
        {
            "author_id": "390099664",
            "created_at": "2020-08-14T14:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 13,
                        "username": "F1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294286245493911564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que a @f1 esteja vendo isso.\nUm estado falido, dando isen\u00e7\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o de aut\u00f3dromo no meio de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/6XjV6VAyvU"
        },
        {
            "author_id": "758839725574598656",
            "created_at": "2020-08-14T14:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 256,
                        "username": "OrthopteraBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294284887369941001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#ExistePesquisanoBR\nOl\u00e1, estudo grilos (sim) do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com foco em comportamento reprodutivo, bioac\u00fastica e citogen\u00e9tica. Um amigo e eu estamos adentrando no universo da divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com o Orthoptera do Brasil no instagram e o @OrthopteraBR aqui \ud83e\udd97\ud83d\udc9a https://t.co/gmdxXUFoOS"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2020-08-14T14:42:23.000Z",
            "id": "1294283229747384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que parques nacionais em Bras\u00edlia e Santa Catarina foram inclu\u00eddos no programa nacional de desestatiza\u00e7\u00e3o do governo, deputados apresentaram projetos de lei para evitar a privatiza\u00e7\u00e3o destes espa\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/2iipT12rKY"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2020-08-14T14:28:05.000Z",
            "id": "1294279632632582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo inclui Parque Nacional de Bras\u00edlia na lista de privatiza\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/JOt3UcobVb"
        },
        {
            "author_id": "3078549165",
            "created_at": "2020-08-14T14:20:20.000Z",
            "id": "1294277683615010817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu jr q quando tiver mais dispon\u00edvel a isso, vou a Calif\u00f3rnia tentar escalar no parque nacional de yosemite \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-14T14:15:50.000Z",
            "id": "1294276547340312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos sustam decreto que autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/faZRtI9e88"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-08-14T14:07:20.000Z",
            "id": "1294274410745036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAN\u00c7AMENTO NOVO ROTEIRO\n\nEXPEDI\u00c7\u00c3O CENTRO OESTE\nCampo Grande (MS) (Ponto de Encontro) \u2013 Costa Rica MS \u2013 Parque Nacional das Emas GO \u2013 Caiap\u00f4nia \u2013 Goi\u00e1s \u2013 Piren\u00f3polis \u2013 Catal\u00e3o GO\n\nDe 13 a 22 FEVEREIRO 2021\nPONTO DE\u2026 https://t.co/LTmxSEFlYZ"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-14T13:30:17.000Z",
            "id": "1294265088002514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O Comit\u00ea Gestor do ICMBio aprovou o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro, localizada no estado de Rond\u00f4nia. O documento permite a explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da floresta, preservando o bioma e evitando qualquer impacto negativo ao meio ambiente. https://t.co/tRmV5TzJ7n"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2020-08-14T13:16:23.000Z",
            "id": "1294261590045462533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u do Alqueva parece um veludo escuro revestido por um manto de estrelas.\n\u00c9 \u00e1rea protegida e certificada internacionalmente, registada como uma reserva Dark Sky, ou \u201cStarlight Tourism Destination\u201d.\nViaje pelo Universo sem precisar de telesc\u00f3pio! \u2604\ufe0f\u2728\ud83c\udf16\n#viajar\u00e9descobrir https://t.co/ooyvux8RNU"
        },
        {
            "author_id": "2395323132",
            "created_at": "2020-08-14T12:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "majorfabianadep"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294252558576496641",
            "in_reply_to_user_id": "1084712593292443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@majorfabianadep @jairbolsonaro Deputada a Senhora poderia pedir as autoridades do Rio de Janeiro, pra sinalizar em placas granes: \u00e1rea de guerra, \u00e1rea protegida pelo STF, chega de pessoa inocentes errar o caminho e s serem alvejadas."
        },
        {
            "author_id": "35639246",
            "created_at": "2020-08-14T12:36:45.000Z",
            "id": "1294251613771759616",
            "in_reply_to_user_id": "35639246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120 fam\u00edlias moram na Ba\u00eda Negra (Lad\u00e1rio/MS), que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel. todas essas fam\u00edlias s\u00e3o da comunidade tradicional de l\u00e1 e fazem uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. o fogo j\u00e1 consumiu 45% da \u00e1rea da Ba\u00eda Negra. https://t.co/TIXayWFuTC"
        },
        {
            "author_id": "1104349889327218689",
            "created_at": "2020-08-14T12:23:19.000Z",
            "id": "1294248233842225158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um derrame de petr\u00f3leo com 260 quil\u00f3metros de extens\u00e3o, ocorrido numa refinaria da Venezuela, est\u00e1 a causar danos no Parque Nacional Morrocoy e na zona costeira do pa\u00eds, afetando a uma centena de esp\u00e9cies e algas marinas, foi hoje denunciado."
        },
        {
            "author_id": "166706652",
            "created_at": "2020-08-14T12:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kiankts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294242900893667331",
            "in_reply_to_user_id": "2977534894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kiankts Sim, mas parece que \u00e9 s\u00f3 parque nacional n\u00e9. Depois vou procurar"
        },
        {
            "author_id": "1265917176571138048",
            "created_at": "2020-08-14T11:39:47.000Z",
            "id": "1294237278483689473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Abra de Rio Frio... San Cristobal Estado Tachira https://t.co/GDX8NsIItR"
        },
        {
            "author_id": "849218948",
            "created_at": "2020-08-14T11:37:29.000Z",
            "id": "1294236700814835714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 na Cro\u00e1cia, com cachoeiras, bosques e lagos no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s. Conhe\u00e7a a lista de patrim\u00f4nios mundiais: https://t.co/dYBnAfpaHW\n\n\ud83d\udcf9 Noah Peteks | YouTube\n\ud83c\udfb5 NOSEDIVE - Muciojad\nLicen\u00e7as de atribui\u00e7\u00e3o Creative Commons (reutiliza\u00e7\u00e3o permitida) https://t.co/E1LLEPuFxl"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T11:34:10.000Z",
            "id": "1294235862541058049",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,87 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-14T11:34:09.000Z",
            "id": "1294235861656035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,31 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "493092154",
            "created_at": "2020-08-14T11:20:25.000Z",
            "id": "1294232402236186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 t\u00e3o d\u00edficil assim transformar a baixa de kassanji em um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "2395323132",
            "created_at": "2020-08-14T11:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaMe75489206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294231688126570497",
            "in_reply_to_user_id": "1000388273792045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuliaMe75489206 Eu n\u00e3o consigo entender, porque o Governo ou Prefeito do Rio n\u00e3o sinalizam as entradas das favelas, zona de guerra. Ou \u00e1rea protegida pelo STF, pra parar de morrer inicentes que erram o caminho. https://t.co/FVpQG4wEPs"
        },
        {
            "author_id": "93490528",
            "created_at": "2020-08-14T10:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1294221153343545345",
            "in_reply_to_user_id": "93490528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Se sobreviver a pandemia de COVID-19, tenho planos de visitar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e o Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. https://t.co/DDK4BnWFPF"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-08-14T05:09:00.000Z",
            "id": "1294138932993695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A adrenalina e a divers\u00e3o n\u00e3o ter\u00e3o limites, fizemos um tour incr\u00edvel por Puerto Morelos.\n\n\u2611\ufe0f A rota cenotes n\u00e3o pode ser desperdi\u00e7ada nesta aventura\n\n\u2611\ufe0f Visite o Parque Nacional Arrecife de Puerto Morelos\n\n\u2611\ufe0f Aproveite aquelas \u00e1guas cristalinas do Caribe \n\n#CaribeMexicano https://t.co/CSbFjlOVwx"
        },
        {
            "author_id": "1258610291375591430",
            "created_at": "2020-08-14T04:52:42.000Z",
            "id": "1294134832927129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edder ind\u00edgena amea\u00e7ado de morte suspeita que viagem de Ricardo Salles ao Par\u00e1 foi articulada diretamente por invasores de \u00e1rea protegida com objetivo de atrapalhar opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/fcB1jUYGEl"
        },
        {
            "author_id": "57561622",
            "created_at": "2020-08-14T02:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294104636408856576",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Eu j\u00e1 fiz trabalho volunt\u00e1rio num parque nacional do sul no qual fiquei alojada durante uns dias, n\u00e9... e nesse meio tempo achamos 2 aranhas (que uma das volunt\u00e1rias identificou como marrons) no nosso alojamento. At\u00e9 a\u00ed tudo bem"
        },
        {
            "author_id": "3248533048",
            "created_at": "2020-08-14T01:53:33.000Z",
            "id": "1294089748298989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando Conjunto Leste, em parceria com a Arquidiocese do Rio e Parque Nacional da Tijuca, realizam uma a\u00e7\u00e3o de desinfec\u00e7\u00e3o nessa Quinta (13), no Cristo Redentor visando a desinfec\u00e7\u00e3o do local para a reabertura no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (15).\n\n\ud83d\udcf8:: Saulo Angelo/Futura Press\n\n13.08.2020 https://t.co/kj8sR4wVHy"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-08-14T01:49:38.000Z",
            "id": "1294088760645353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nBIPJREumE"
        },
        {
            "author_id": "1369468526",
            "created_at": "2020-08-14T00:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielbezrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294075867325444101",
            "in_reply_to_user_id": "1046943511164141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielbezrr Reserva biol\u00f3gica c\u00f3rrego do veado - Pinheiros-ES"
        },
        {
            "author_id": "1269049133186322432",
            "created_at": "2020-08-14T00:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294075324960059394",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "@BrazilFight Como ser\u00e1 que a Globo conseguiu construir o Projac em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\nComo sera que Luciano Huck conseguiu com porar uma Ilha em Angra ?\nComo ser\u00e1 que a Xuxa tem um zool\u00f3gico em casa como animais silvestres?\nS\u00e3o um po\u00e7o de honestidade esse pessoal."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-14T00:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1294071078453682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ignorante, canalha e filho da puta. A \u00e1rea protegida da Ba\u00eda de Angra \u00e9 m\u00ednima, e o turismo s\u00f3 n\u00e3o decola porque a regi\u00e3o \u00e9 reduto de milicianos e traficantes. Trabalho para \u2018revogar decreto ambiental\u2019 e transformar a Ba\u00eda de Angra, diz Bolsonaro https://t.co/b97UNFuvjU"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-08-14T00:34:04.000Z",
            "id": "1294069743754850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/ZQBWTxepVB"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-14T00:29:05.000Z",
            "id": "1294068492468137986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/Vp9dgBobiD"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2020-08-14T00:16:38.000Z",
            "id": "1294065356609290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resumo da live de Bolsonaro: cloroquina, desinforma\u00e7\u00e3o sobre casos em NY, desinforma\u00e7\u00e3o falando que 80% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 imune \u00e0 Covid-19 [old] (falou que tem estudo que mostra isso; n\u00e3o, n\u00e3o tem), repetiu que quer acabar com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios [old]."
        },
        {
            "author_id": "815740856",
            "created_at": "2020-08-13T23:42:42.000Z",
            "id": "1294056819963449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foram 4h de trilha ininterruptas no parque nacional da barra... que DIA"
        },
        {
            "author_id": "139860767",
            "created_at": "2020-08-13T22:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294044948367638533",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig As 4 alternativas locacionais n\u00e3o atendem aos crit\u00e9rios de licenciamento do inea. A saber: Exist\u00eancia de corpo h\u00eddrico dentro da \u00e1rea e  proximidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. Alternativa plaus\u00edvel, mas rejeit\u00e1vel pela holding: Circuito urbano."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-08-13T22:53:45.000Z",
            "id": "1294044500889829376",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Paulo C\u00e9sar Vinha e \u00e9 um verdadeiro para\u00edso natural cercado por esp\u00e9cies da fauna e flora marinha. Excelente op\u00e7\u00e3o para quem procura um passeio contemplativo junto \u00e0 natureza.\nLink: https://t.co/Zkf4LFheRV"
        },
        {
            "author_id": "1239476507132727299",
            "created_at": "2020-08-13T22:41:04.000Z",
            "id": "1294041307820810241",
            "in_reply_to_user_id": "1239476507132727299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pr\u00e1tica pode ocasionar inc\u00eandio na vegeta\u00e7\u00e3o, como ocorreu em novembro de 2004. A esp\u00e9cie n\u00e3o ocorre em nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 muito suscet\u00edvel \u00e0 extin\u00e7\u00e3o. [5/6]"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-08-13T22:24:11.000Z",
            "id": "1294037060219699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro, localizada em Rond\u00f4nia, foi aprovado pelo Comit\u00ea Gestor do Instituto Chico Mendes de Conversa\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). A portaria foi publicada Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o desta quinta-feira (13). https://t.co/NwKT4kapOs https://t.co/UdoufYhe56"
        },
        {
            "author_id": "80363743",
            "created_at": "2020-08-13T22:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9329,
                        -23.4183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1294035846199414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddf3 Explore o Alasca por mar e por terra.\ud83c\udf0f\n\u2800\n\ud83d\udc49 Explore a natureza selvagem do Parque Nacional Denali e surpreenda-se com a maravilha natural da Geleira Hubbard. Embarque em uma aventura diferente nos navios da Royal\u2026 https://t.co/lpOwbxT2AS"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-08-13T22:12:09.000Z",
            "id": "1294034028526309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parques.nacionais\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nQueda Dois da trilha das Tr\u00eas Quedas,  no complexo Santa B\u00e1rbara.\n.\n.\n #projetoparquesnacionais #parquesnacionais #ICMBio #unidoscuidamos\u2026 https://t.co/iQvlbJmvf5"
        },
        {
            "author_id": "1057765900231868417",
            "created_at": "2020-08-13T21:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294027072520818688",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN N\u00e3o acredito. Acho que tamb\u00e9m vai prejudicar os mananciais, pois \u00e9 muito pr\u00f3ximo da Floresta Nacional - \u00c1gua Mineral - ."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-13T21:32:41.000Z",
            "id": "1294024099690188801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,32 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO JURU\u00c1 / Amazonas no dia 17 de julho de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1268432230570962946",
            "created_at": "2020-08-13T21:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 93,
                        "username": "valoremercadoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294021868505137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/L8w4V56l8N via @valoremercadoro"
        },
        {
            "author_id": "171232388",
            "created_at": "2020-08-13T21:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51914454,
                        -2.79531483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1294018235764006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Voc\u00ea tem alguma d\u00favida sobre Jericoacoara (CE)??? Pois manda aqui nos coment\u00e1rios que vou fazer um v\u00eddeo respondendo tudinho... Nos stories, falei mais sobre a reabertura do Parque Nacional de Jeri, que aconteceu\u2026 https://t.co/3gdSMAhZfE"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-08-13T21:07:15.000Z",
            "id": "1294017698037465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oCOVID19 | As For\u00e7as Armadas, em parceria com a Arquidiocese do Rio de Janeiro e do Parque Nacional da Tijuca, realizaram capacita\u00e7\u00e3o e desinfec\u00e7\u00e3o no principal ponto tur\u00edstico do RJ: o Cristo Redentor.\nhttps://t.co/P0MXUWcGWJ"
        },
        {
            "author_id": "52826525",
            "created_at": "2020-08-13T21:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98629761,
                        -51.04683343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1294017273477308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dos cen\u00e1rios do lugar mais bonito do Planeta: Parque Nacional Torres del Paine, Patag\u00f4nia, Chile.\nNovembro, 2014. em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/em4GhjC3oj"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-08-13T21:05:23.000Z",
            "id": "1294017227583365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mineradora multinacional Vale est\u00e1 financiando uma pesquisa do campus da Universidade Federal Rural da Amaz\u00f4nia (Ufra) em Parauapebas que investiga a utilidade de plantas nativas da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s no controle da eros\u00e3o do solo. https://t.co/JeprUUD3aL https://t.co/Bh9MjQQsbP"
        },
        {
            "author_id": "101872570",
            "created_at": "2020-08-13T20:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 43,
                        "username": "arqrio"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 110,
                        "username": "cristoredentor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1294012136633630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Comando Conjunto Leste em parceria com a @arqrio e o Parque Nacional da Tijuca, realizaram a desinfec\u00e7\u00e3o do @cristoredentor. A desinfec\u00e7\u00e3o ocorreu tamb\u00e9m no Trem do Corcovado e no Centro de Visita\u00e7\u00e3o das Paineiras.\n\nVic. para Comunica\u00e7\u00e3o Social\n\n#arqrio #cristo #cristoredentor https://t.co/O8ol7NexBv"
        },
        {
            "author_id": "124438713",
            "created_at": "2020-08-13T20:05:11.000Z",
            "id": "1294002079183380482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Navio com #petr\u00f3leo e combust\u00edvel encalhou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas #IlhasMaur\u00edcio. Vazamento j\u00e1 atingiu praias e popula\u00e7\u00e3o faz o que pode, usando de criatividade para ajudar a recolher o \u00f3leo acumulado nas pedras e areia \u00e0 beira-mar\n\nhttps://t.co/EELxzVhvxa"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-08-13T19:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "erahsfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293998118321750017",
            "in_reply_to_user_id": "892931483517804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erahsfeliz O primeiro encontro global de Ecovilas que aconteceu nos Brasil, em setembro de 2017, foi interrompido e a Ecovila Ararikum evacuada por causa de uma queimada criminosa que acabou devastando mais de 6, 5 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-08-13T19:45:25.000Z",
            "id": "1293997102599753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Parlamento aprova adiamento, por uma sess\u00e3o, do projeto que pro\u00edbe novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. https://t.co/1IZTJ1zUWl"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2020-08-13T19:28:15.000Z",
            "id": "1293992781610979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia, com a equipe do Minist\u00e9rio de Meio Ambiente e ICMBio.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udf31 #acessibilidade #paquenacional #parquemais #ANCA #flona em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/I3xDVISzOv"
        },
        {
            "author_id": "257742951",
            "created_at": "2020-08-13T19:23:19.000Z",
            "id": "1293991542181502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro: https://t.co/6YtWBeTKof https://t.co/l1SW3XFQkC"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-08-13T18:57:12.000Z",
            "id": "1293984969703010307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma atividades a partir de\u00a0hoje https://t.co/vmCrLAUNhz"
        },
        {
            "author_id": "568936784",
            "created_at": "2020-08-13T18:41:24.000Z",
            "id": "1293980992198320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, sexta, \u00e0s 21 horas, o meu convidado \u00e9 Migeul Dantas da Gama. Em destaque estar\u00e3o o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e as pol\u00edticas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza e da vida selvagem. Para assistir nos canais da Acr\u00e9scimo. https://t.co/bZuuXp5Qpt"
        },
        {
            "author_id": "1293754169820676096",
            "created_at": "2020-08-13T18:15:21.000Z",
            "id": "1293974438212501506",
            "in_reply_to_user_id": "1293754169820676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/yuZqNrrYza"
        },
        {
            "author_id": "1535035266",
            "created_at": "2020-08-13T17:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "williamRatts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293968580116205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como ajudar a prevenir inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas?\" no YouTube https://t.co/FqyN4fUYzv @williamRatts"
        },
        {
            "author_id": "1264061558822514689",
            "created_at": "2020-08-13T17:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fernando_g_f_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 32,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293965086265155586",
            "in_reply_to_user_id": "1197148955773153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernando_g_f_ @CarlosBolsonaro @govbr @secomvc N\u00e3o, ele finge que combate, agora est\u00e1 legalizando o desmatamento. Ministra da Agricultura concedeu a explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1, que faz parte da Amaz\u00f4nia. E o que \u00e9 pior, numa porcentagem de destrui\u00e7\u00e3o alta e irrevers\u00edvel para a natureza."
        },
        {
            "author_id": "1264061558822514689",
            "created_at": "2020-08-13T17:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 32,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293964051681284097",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @govbr @secomvc https://t.co/DDzFqYSOgr Floresta Nacional do Amap\u00e1 ser\u00e1 devastada em mais de 60% de seus hectares."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-08-13T17:30:59.000Z",
            "id": "1293963271553388547",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4. Contornada pelas \u00e1guas serenas da Ba\u00eda de Guanabara, a Ilha da Boa Viagem apresenta um cen\u00e1rio buc\u00f3lico. Relatos de f\u00e9 e de defesa militar marcam este monumento natural e hist\u00f3rico. \n\nSaiba mais: https://t.co/qTvquIGM63\n\n#Patrim\u00f4nioCultural"
        },
        {
            "author_id": "562283523",
            "created_at": "2020-08-13T16:25:47.000Z",
            "id": "1293946863066832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje  #tbt da Festa do Morango, a festa acontece no \u201cMorang\u00e3o\u201d, localizado aos p\u00e9s da Pedra Azul que \u00e9 um monumento natural do Estado do Esp\u00edrito Santo.\n\n A paisagem da Pedra Azul, por si s\u00f3 \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o de encher\u2026 https://t.co/7qcqaxYTCB"
        },
        {
            "author_id": "28746102",
            "created_at": "2020-08-13T16:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SeoaneDoCourel"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 32,
                        "username": "Xunta"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "oapngob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293944517607993352",
            "in_reply_to_user_id": "1137813504088518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeoaneDoCourel @GNaturaleUnica @Xunta @oapngob Oxal\u00e1. Se hai un espazo que merece ser Parque Nacional \u00e9 sen d\u00fabida o Courel."
        },
        {
            "author_id": "1167850307755347968",
            "created_at": "2020-08-13T16:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "libro48"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293943437369184256",
            "in_reply_to_user_id": "1167850307755347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@libro48 Parque Nacional de Joshua Tree, 2019 https://t.co/nKzSINgYFb"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2020-08-13T15:52:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1293938452602531842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ei, olha a\u00ed. A resist\u00eancia \u00e9 aqui no Amap\u00e1 tamb\u00e9m!\n\nO processo de devasta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA).\n\nGoverno Bolsonaro e seus aliados est\u00e3o vendendo e envenenando o que \u00e9 nosso!\n\nhttps://t.co/aEEsTxRUxe"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-13T15:41:16.000Z",
            "id": "1293935660785532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 31 de julho de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,33 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA acumula 0,63 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-08-13T15:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 150,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293931277335363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/medJnvSAvo via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1269720187458269188",
            "created_at": "2020-08-13T15:21:07.000Z",
            "id": "1293930589628903429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde ficam tais montanhas? No Canad\u00e1, Nova Zel\u00e2ndia? N\u00e3o! Nos Pirineus catal\u00e3es  \nEst\u00e1 na Catalunha? Ent\u00e3o n\u00e3o perca esta dica do  #BlogMundoAfora \nA forma\u00e7\u00e3o rochosa na imagem se chama Els Encants e fica no Parque Nacional de A\u00efguestortes.\nCompartilhe!!\nhttps://t.co/4G8N4f1Dkr"
        },
        {
            "author_id": "1458566502",
            "created_at": "2020-08-13T15:18:25.000Z",
            "id": "1293929911527276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Onde ficam tais montanhas? No Canad\u00e1, Nova Zel\u00e2ndia? N\u00e3o! Nos Pirineus catal\u00e3es  \nEst\u00e1 na Catalunha? Ent\u00e3o n\u00e3o perca esta dica do  #BlogMundoAfora \nA forma\u00e7\u00e3o rochosa na imagem se chama Els Encants e fica no Parque Nacional de A\u00efguestortes.\nCompartilhe!!\nhttps://t.co/uqOeJI9CYH https://t.co/g7AwygapBl"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-08-13T15:08:20.000Z",
            "id": "1293927373805621252",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O inc\u00eandio no sul da Calif\u00f3rnia j\u00e1 queimou mais de 10 mil hectares da Floresta Nacional de Los Angeles.\n\n#California #Fire #LosAngeles #LakeFire #LakeHughes https://t.co/5an1GEAuoj"
        },
        {
            "author_id": "2444268241",
            "created_at": "2020-08-13T15:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "username": "ComgasBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293926533695000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o plantio de 8 mil mudas de \u00e1rvores nativas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Campinas, a @ComgasBR vai reduzir o impacto de suas emiss\u00f5es de gases do efeito estufa. Voc\u00ea tem ideia de qual o tamanho dessa \u00e1rea que vai ser recuperada e, proporcionalmente, o que ela representa?"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-13T14:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1293913509806268417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LjmbovMV1z"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2020-08-13T14:11:37.000Z",
            "id": "1293913101629157378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Porto Ferreira\n\nO\u00a0Parque Estadual de Porto Ferreira\u00a0\u00e9 uma\u00a0Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0criada pelo Decreto Estadual n\u00ba 40.991, de\u00a006 de novembro\u00a0de\u00a01962, e possui uma \u00e1rea de 680,91 hectares localizada\u2026 https://t.co/jrnh6LHeCP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-08-13T14:04:55.000Z",
            "id": "1293911416076820487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/c0iguIobTZ"
        },
        {
            "author_id": "81088939",
            "created_at": "2020-08-13T14:03:59.000Z",
            "id": "1293911181283876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 663,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 186
            },
            "text": "Infelizmente, a sociedade n\u00e3o est\u00e1 devidamente ciente. Por\u00e9m, Bolsonaro destr\u00f3i todo o sistema de prote\u00e7\u00e3o ambiental para passar a boiada. Sucateia Funai, Ibama, ICMBio, privatiza unidade de conserva\u00e7\u00e3o e coloca ruralista como secret\u00e1rio Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do Itamaraty."
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-13T13:33:16.000Z",
            "id": "1293903450405822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arlete Sampaio defende que Parque Nacional fique com o Distrito Federal https://t.co/CjomL34CyS"
        },
        {
            "author_id": "2149129114",
            "created_at": "2020-08-13T13:26:15.000Z",
            "id": "1293901684318535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cercle anuncia apresenta\u00e7\u00e3o de Disclosure na pr\u00f3xima segunda feira (17) em parque nacional na Cro\u00e1cia. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 feita no canal da Cercle no YouTube \u00e0s 14h BRT \n\n#WiRNews https://t.co/js3w2Mc4r9"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-13T13:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293895579832135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f @ICMBio aprova o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro (RO). Portaria foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/8Wn6tXx04u\n\n\ud83d\udcf7ICMBio https://t.co/BymkMbSeqo"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2020-08-13T13:01:03.000Z",
            "id": "1293895342677794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/0Zf08gVsJY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-13T13:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293895328245207045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 418,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 76
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f @ICMBio aprova o Plano de Manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro (RO). Portaria foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/McIkjLFb2j\n\n\ud83d\udcf7ICMBio https://t.co/D10MUGCPce"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-13T12:56:03.000Z",
            "id": "1293894082494902273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/1LqsQrQJqJ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-08-13T12:45:08.000Z",
            "id": "1293891335368380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre no dia 18 de agosto\nhttps://t.co/fhgWlkGPyL"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2020-08-13T12:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293887863726182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 579,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "A Marinha e o @exercitooficial, sob coordena\u00e7\u00e3o do Comando Conjunto Leste, realizaram capacita\u00e7\u00e3o e desinfec\u00e7\u00e3o no Cristo Redentor, o principal ponto tur\u00edstico do RJ. A a\u00e7\u00e3o contou com cerca de 60 militares e apoio da Arquidiocese do Rio de Janeiro e do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/8OpVTepMGH"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-08-13T11:57:18.000Z",
            "id": "1293879297355264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ me levaaaaaaaaa?? Por favooor? Siiim? E porque n\u00e3o? \ud83d\ude2d\ud83d\udc22\ud83d\udc9a . . A Tanz\u00e2nia \u00e9 um pa\u00eds na \u00c1frica Oriental conhecido por suas vastas \u00e1reas selvagens, como as plan\u00edcies do Parque Nacional de Serengeti, uma das mecas do saf\u00e1ri\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/OQOIq355Zj via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/6ojUC9mfZO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-13T11:39:52.000Z",
            "id": "1293874909995601921",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 10,64 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "2747566272",
            "created_at": "2020-08-13T11:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fredferreirabsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293872698641154049",
            "in_reply_to_user_id": "55223101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredferreirabsb isso n\u00e3o vai da em nada tem governador e presidente envolvido segundo essa mat\u00e9ria https://t.co/CRfG6R4Akt\nUma tristeza ao  parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1057765900231868417",
            "created_at": "2020-08-13T11:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293870105793900545",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Muito pr\u00f3ximo a Floresta Nacional,  \u00e1gua mineral. N\u00e3o sou especialista,  mas acho que vai prejudicar os mananciais."
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-08-13T10:59:32.000Z",
            "id": "1293864762040651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede de \u00c1reas Marinhas Protegidas do Porto Santo assinala 12.\u00ba anivers\u00e1rio: Faz hoje 12 anos que a Rede de \u00c1reas Marinhas Protegidas do Porto Santo, se tornou uma \u00e1rea protegida, relembra o Instituto das Florestas e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (IFCN) na sua\u2026 https://t.co/4SzZTHNxXH https://t.co/0iKeLBm5SR"
        },
        {
            "author_id": "756146786712989697",
            "created_at": "2020-08-13T10:37:15.000Z",
            "id": "1293859154793246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em\u00a0decreto https://t.co/eRAevqnuD8"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2020-08-13T10:34:31.000Z",
            "id": "1293858466340233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 com os amigos da OLS ( opera\u00e7\u00e3o lei seca). em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/orMPgNJ5SS"
        },
        {
            "author_id": "1126279853068705792",
            "created_at": "2020-08-13T10:17:33.000Z",
            "id": "1293854194001223683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece ou j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u?\u00a0 Ainda n\u00e3o?\n\n\ud83e\uddd0\n\nApesar de ter recebido milhares de visitantes desde sua abertura em 2015, muitos brasileiros ainda desconhecem esse santu\u00e1rio\u2026 https://t.co/VR05KG4tt8"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-13T09:35:31.000Z",
            "id": "1293843616759197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vJCwjutfsh"
        },
        {
            "author_id": "1619952877",
            "created_at": "2020-08-13T08:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "ActuallyRafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293828453654040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #Repost @actuallyrafa \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 Joshua Tree National Park, June 2020 \u2014 \ud83c\udf35 Parque Nacional das \u00c1rvores de Joshua, Junho 2020 https://t.co/Qx8HvgDRPW https://t.co/UglyVmziDH"
        },
        {
            "author_id": "2901322355",
            "created_at": "2020-08-13T07:17:18.000Z",
            "id": "1293808832255275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALDEIA VELHA | Silva Jardim\n\nTamb\u00e9m conhecida como #Quart\u00e9is, situa-se no p\u00e9 da #Serra do Mar na divisa pol\u00edtica entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu, distante 8 quil\u00f4metros da BR-101 e da portaria da #Reserva #Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas.\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/4YbH3jRAti https://t.co/sQYlMuDJrQ"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-08-13T05:22:18.000Z",
            "id": "1293779895173226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "13/08/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional do Bom Futuro (RO)\nhttps://t.co/xHJi7kkoTE"
        },
        {
            "author_id": "1057765900231868417",
            "created_at": "2020-08-13T02:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293740083204546560",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Muito pr\u00f3ximo da floresta Nacional,  \u00e1gua mineral....Deve prejudicar os mananciais."
        },
        {
            "author_id": "944707088",
            "created_at": "2020-08-13T02:12:06.000Z",
            "id": "1293732029100679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma bosta, na cara do parque nacional e ainda atrapalhando a sa\u00edda da estrutural \n\nmais um dia de \u00f3dio a militar https://t.co/Ar86PxPQJZ"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2020-08-13T02:08:42.000Z",
            "id": "1293731172481146886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada pela Barra da Tijuca. em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/ruAWe9ksF3"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2020-08-13T02:01:41.000Z",
            "id": "1293729407060803588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou curtir este lugar maravilhoso novamente!!!! em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/f80eNxU1P3"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-08-13T01:23:50.000Z",
            "id": "1293719879288270853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cradle Mountain, Lake St. Clair, Tasm\u00e2nia, Coberto de neve devido ao ar frio da Ant\u00e1rtica que chegou ao Sul da Austr\u00e1lia, em 3 de agosto.\nCr\u00e9ditos: Mundo Well Tempo e Not\u00edcias https://t.co/gOguYukxsZ"
        },
        {
            "author_id": "981361945977683968",
            "created_at": "2020-08-13T01:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LucaBorroni2"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "renobrega85"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293717687831531520",
            "in_reply_to_user_id": "981361945977683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucaBorroni2 @renobrega85 @veramagalhaes +vide o que acontece na Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, a maior floresta temperada do mundo, que o pr\u00f3prio Trump incentiva abertamente a amplia\u00e7\u00e3o do desmatamento. O ponto \u00e9 que n\u00e3o tem nenhum inocente no parquinho. O interesse desses pa\u00edses na Amaz\u00f4nia \u00f1 \u00e9 ambiental."
        },
        {
            "author_id": "94901907",
            "created_at": "2020-08-13T01:05:15.000Z",
            "id": "1293715205747343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 oficial! Serra do Par\u00e1 Monumento Natural! https://t.co/cxwWKF29gN"
        },
        {
            "author_id": "1218340276835692545",
            "created_at": "2020-08-13T00:41:26.000Z",
            "id": "1293709212841893893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Df #bomdiadf esse novo bairro em brasilia vai atingir os parque #nacional #globodf #mpf"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-08-13T00:06:47.000Z",
            "id": "1293700492661526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda on-line do passe para moradores da regi\u00e3o https://t.co/F5ZZ4iwAYz"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2020-08-13T00:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293700161085087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @EmbraturNews Voc\u00ea sabia que um dos lugares mais bonitos do Brasil est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o? \n\nO parque Nacional de Jericoacoara, localizado no litoral norte do Cear\u00e1, j\u00e1 est\u00e1 recebendo turistas desde o dia 8\u2026 https://t.co/NH8yAvAM5P"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-08-13T00:01:42.000Z",
            "id": "1293699213361127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato! Confira: https://t.co/2Qfn4lizOV https://t.co/n1qdVAHsDa"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-08-13T00:01:27.000Z",
            "id": "1293699147846029312",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode abranger qualquer \u00e1rea que precise de preserva\u00e7\u00e3o, de uma floresta tropical, a uma \u00e1rea de deserto, uma savana, um cerrado, um salar, gelo do \u00c1rtico, um peda\u00e7o de oceano, uma montanha, um vulc\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2020-08-13T00:00:00.000Z",
            "id": "1293698785638457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O que querem fazer com o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 mais um dos crimes ambientais do governo Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/AUYESk5LQJ"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-08-12T23:38:11.000Z",
            "id": "1293693291695878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabrir\u00e1 dia 18/08 \ud83d\udea8 https://t.co/rO1Logkhq9"
        },
        {
            "author_id": "785628584165584897",
            "created_at": "2020-08-12T23:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1293685713368743941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/v6zG285mFs"
        },
        {
            "author_id": "974840417974878208",
            "created_at": "2020-08-12T23:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "AndrBeltro2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293685367745458176",
            "in_reply_to_user_id": "1282496263578058758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrBengamo @AndrBeltro2 @lracemaDaCosta Z\u00e9 Colmeia aparece no Parque Jellystone, que \u00e9 uma imita\u00e7\u00e3o caricaturizada do famoso Parque Nacional de Yellowstone, nos USA. Z\u00e9 \u00e9 sempre acompanhado do seu melhor amigo Catatau (Boo-Boo)."
        },
        {
            "author_id": "1235639765879451649",
            "created_at": "2020-08-12T23:01:54.000Z",
            "id": "1293684162264735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Agricultura autoriza concess\u00e3o para o manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1. Confira a reportagem! https://t.co/kWJej9MDcQ"
        },
        {
            "author_id": "1399842392",
            "created_at": "2020-08-12T22:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 167,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293675414557270024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percebo como, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, na barragem da Cani\u00e7ada, se permitem barcos a motor e motas de \u00e1gua, poluentes e ruidosas \ud83d\ude25\n@mmeioambiente @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2020-08-12T22:06:53.000Z",
            "id": "1293670315671912449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Salles um dia diz que o governo n\u00e3o criar\u00e1 nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no dia seguinte cria a Secretaria e \u00c1reas Protegidas ...."
        },
        {
            "author_id": "1049281882662346752",
            "created_at": "2020-08-12T21:57:06.000Z",
            "id": "1293667856039776256",
            "in_reply_to_user_id": "1087154362424705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@superbassboy \ud83d\udc4fsabe que Yosemite foi o primeiro parque Nacional de preserva\u00e7\u00e3o do mundo? N\u00e3o sei os detalhes agora, mas deve ter muita coisa a explorar a partir de Yosemite. Ah mostra para eles as sequoias gigantes de Serra Nevada, as maiores \u00e1rvores do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "1268432230570962946",
            "created_at": "2020-08-12T21:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "valoremercadoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293665953566396421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am na Floresta Nacional do Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia https://t.co/PI4go8dyDq via @valoremercadoro"
        },
        {
            "author_id": "823617896618332161",
            "created_at": "2020-08-12T21:46:54.000Z",
            "id": "1293665288731451395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura continua recebendo sugest\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeiras. Confira: https://t.co/m29BJDspDr https://t.co/SbKx7kjsNU"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-08-12T21:45:30.000Z",
            "id": "1293664937743613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A610 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/PhvJtq5OtW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T21:38:22.000Z",
            "id": "1293663140333228032",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,81 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T21:38:22.000Z",
            "id": "1293663139871854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 30 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,34 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-08-12T21:35:53.000Z",
            "id": "1293662514576797703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost icmbio_monacagarras \n\nChamada de Voluntariado do MONA Cagarras! \n\nO Monumento Natural (Mona) do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado na UC, com trabalho remoto. O\u2026 https://t.co/LxqkMh3lMm"
        },
        {
            "author_id": "948177048379502593",
            "created_at": "2020-08-12T21:29:53.000Z",
            "id": "1293661003742421000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico viabiliza viatura para unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Santa Luzia:\nNesta edi\u00e7\u00e3o do #ammpacompanha,conhe\u00e7a um dos trabalhos realizados pela 6\u00aa Promotoria de Santa Luzia em prol do meio ambiente. #ammpminas https://t.co/k0V6rXuf98"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-08-12T21:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1293658874155696130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geresnationalpark #parquenatural #turistando #kikaeasideias #noitesfriasdeagosto s\u00f3 mesmo no #geres #voucontarmosquitos #guerra\u00e0smelgas #aguenta e mete #fenistil em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/CFcpoRPYXW"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-08-12T21:02:58.000Z",
            "id": "1293654233745678341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, ser\u00e1 reaberto no dia 18 de agosto. Protocolos de higiene e seguran\u00e7a foram implantados para minimizar os riscos de contamina\u00e7\u00e3o.\n\nFontes: Panrotas\n\n#propositoturismo #infopropositoturismo #chapadadosveadeiros https://t.co/VlPvh9l5CV"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2020-08-12T21:02:07.000Z",
            "id": "1293654019848704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente\u00a0protegido https://t.co/NK69I4tsNy"
        },
        {
            "author_id": "954156785304293376",
            "created_at": "2020-08-12T20:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jjumedeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293652139366133760",
            "in_reply_to_user_id": "1041881607639130117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjumedeiros Estava realmente pensando em ir a S\u00e3o Jorge (o parque nacional ir\u00e1 abrir dia 18). Nas ctz que vai galera pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2020-08-12T20:51:22.000Z",
            "id": "1293651312186294275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada em decreto de Bolsonaro https://t.co/DKB38VEOFg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-12T20:42:01.000Z",
            "id": "1293648960226299906",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prote\u00e7\u00e3o facial, a entrada fora do hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o e sem qualquer respeito ao distanciamento social, fez com que a trilha fosse fechada no dia 1\u00ba de agosto - e ela permanece fechada, ainda sem previs\u00e3o de reabertura.\n\nTEM D\u00daVIDAS?\nAcesse o link  https://t.co/ab8mjVThXv"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-12T20:40:21.000Z",
            "id": "1293648541987024899",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, dia 16 de agosto de 2020, a trilha j\u00e1 estar\u00e1 reaberta.\n\nPara quem n\u00e3o conhece, esta trilha tem entrada pelo Parque Lage, que faz parte do Parque Nacional da Tijuca, e o seu t\u00e9rmino se d\u00e1 j\u00e1 no alto do Corcovado, quase na chegada ao acesso para o Cristo Redentor. https://t.co/GyCPwlGyOl"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-08-12T20:39:57.000Z",
            "id": "1293648440476434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que, excepcionalmente neste s\u00e1bado, dia 15 de agosto de 2020, estar\u00e1 fechada a trilha Parque Lage-Corcovado durante todo o dia. O motivo do fechamento deve-se a quest\u00f5es de ajuste operacional da trilha.\n\n(siga o fio/thread) https://t.co/JJwLIkyvJK"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-08-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1293645936166674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em decreto. A administra\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 feita pelo ICMBio e todos os setores ser\u00e3o concedios \u00e0 iniciativa privada.  https://t.co/SMAVN6DpIy"
        },
        {
            "author_id": "1242167087440814088",
            "created_at": "2020-08-12T20:22:02.000Z",
            "id": "1293643928835522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o coordenador de educa\u00e7\u00e3o ambiental, Felipe Braga, e o Gestor das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Paracuru (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru e Estu\u00e1rio do Rio Curu), Matheus Fernandes, fizeram\u2026 https://t.co/pnU6Nh1Dcu"
        },
        {
            "author_id": "3048359766",
            "created_at": "2020-08-12T20:20:33.000Z",
            "id": "1293643556159131654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Feliz com os feedbacks que eu recebi sobre o que escrevi hj sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional pras redes sociais do coletivo,  triste por ser um assunto p\u00e9ssimo e me questionando PORQUE O BOLSONARO AINDA \u00c9 PRESIDENTE SENDO Q O BICHO N\u00c3O FAZ NADA EM BENEFICIO DO PA\u00cdS ?"
        },
        {
            "author_id": "86166781",
            "created_at": "2020-08-12T20:15:46.000Z",
            "id": "1293642352846934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai sobrar o que para o povo? &gt;&gt;&gt; Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada por Bolsonaro em decreto https://t.co/CawKdgY8oP"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2020-08-12T20:15:07.000Z",
            "id": "1293642191999512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia, com a equipe do Minist\u00e9rio de Meio Ambiente, ICMBio e Andrea Pontes.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udf31 #acessibilidade #paquenacional #parquemais #ANCA em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/l4JfrowT9R"
        },
        {
            "author_id": "1273778167191416832",
            "created_at": "2020-08-12T20:08:04.000Z",
            "id": "1293640415904768005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eles no parque nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia, amo essas fotinhas e voc\u00eas ? - \u2728 https://t.co/xgZPrazurw"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-08-12T20:03:33.000Z",
            "id": "1293639280535863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u acaba de receber certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido https://t.co/LPHptUMgLG https://t.co/h2D7GPdCkd"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-08-12T19:58:21.000Z",
            "id": "1293637972080955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido\u00a0 https://t.co/Q3kqflb3ry"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-08-12T19:52:18.000Z",
            "id": "1293636446864039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/Il8ndSp9Hs"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:52.000Z",
            "id": "1293636337124249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/fEoDAuz3z9"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:48.000Z",
            "id": "1293636323178233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/HnVJ7QAcqs"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:44.000Z",
            "id": "1293636303611781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/pUVoHtsj0J"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:41.000Z",
            "id": "1293636293868445697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/lGdlVJbU0S"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:39.000Z",
            "id": "1293636282967416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/V3M7y8Ru8S"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:36.000Z",
            "id": "1293636273068838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/QgwlinYWTq"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:34.000Z",
            "id": "1293636261660332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/sTNjll8MLM"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:31.000Z",
            "id": "1293636251879268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/GINIWZ3XNu"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-08-12T19:51:29.000Z",
            "id": "1293636241016012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u00a0(RS) https://t.co/mmgOROS1GW"
        },
        {
            "author_id": "1031210990",
            "created_at": "2020-08-12T19:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "eukarenaquiino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293635270953377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto de voc\u00ea feliz em janeiro de 2020 sem imaginar o que estava por vir\n\nEu e minha cria  @eukarenaquiino de f\u00e9rias curtindo as maravilhas existentes na nossa terrinha Fortal City, no nosso Cear\u00e1 \ud83d\ude0d\u2764 \"Monumento Natural das Fal\u00e9sias- Morro Branco/ Ce.\" \ud83d\ude0e\ud83c\udf0a#Saudade https://t.co/0vHXIzfOvO https://t.co/kA4VLjUos0"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-08-12T19:42:28.000Z",
            "id": "1293633975018229763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia reabriu parcialmente para a visita\u00e7\u00e3o na \u00faltima semana, por\u00e9m nesse primeiro momento, apenas a parte baixa esta liberada. Confira quais atrativos est\u00e3o liberados e as regras que dever\u00e3o ser seguidas: #altamontanha #montanhismo\nhttps://t.co/5rqObm2Hlq"
        },
        {
            "author_id": "1227003579740905472",
            "created_at": "2020-08-12T19:22:00.000Z",
            "id": "1293628824878489603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada em decreto de\u00a0Bolsonaro https://t.co/gIhl6FSe1n"
        },
        {
            "author_id": "1034849759041921025",
            "created_at": "2020-08-12T19:21:37.000Z",
            "id": "1293628727776206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 autorizada em decreto de\u00a0Bolsonaro https://t.co/VRJARaxknv"
        },
        {
            "author_id": "1110622498062774273",
            "created_at": "2020-08-12T19:16:57.000Z",
            "id": "1293627551676588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares defendem a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\n\u2198 Leia mais: https://t.co/QeSxwEFMf0 https://t.co/klq9V0Kp1p"
        },
        {
            "author_id": "2293215404",
            "created_at": "2020-08-12T19:02:16.000Z",
            "id": "1293623858680025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cachoeira num fica no Parque Nacional, n\u00e3o \ud83d\ude48 https://t.co/VPDknNpCNQ"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-08-12T19:00:01.000Z",
            "id": "1293623291811266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s implementar uma s\u00e9rie de protocolos de seguran\u00e7a e higiene, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, j\u00e1 tem data de reabertura. O local voltar\u00e1 a funcionar na ter\u00e7a-feira (18/8), depois de ficar quatro meses fechado em decorr\u00eancia docoronav\u00edrus. https://t.co/tSxKt6zGLY"
        },
        {
            "author_id": "2320614294",
            "created_at": "2020-08-12T18:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293623032125235200",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Ele tem que respeitar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). A AP\u00c1 na regi\u00e3o amaz\u00f4nica \u00e9 de 20x80. Ou seja,  ele pode fazer uso da \u00e1rea de at\u00e9 20%  para fazer o que quiser."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-08-12T18:53:21.000Z",
            "id": "1293621613691379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe o selo de Ambiente\u00a0protegido https://t.co/J6p9aE1G3L"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2020-08-12T18:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "PAULOBONFA"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 245,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293620768736239622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parafraseando @PAULOBONFA: \u201cSalve, salve, chamem as crian\u00e7as para a sala!\u201d\n\nPandas gigantes foram vistos, pela primeira vez, no Parque Nacional de Qiang, em Sichuan, na #China, um parque destinado totalmente aos pandas.\n\nVeja mais na mat\u00e9ria da @BandNews! #mundochina https://t.co/MYRQt4SnqN"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-08-12T18:41:32.000Z",
            "id": "1293618638801444865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara recebe pouca movimenta\u00e7\u00e3o em primeiro dia de reabertura no Cear\u00e1 https://t.co/8m5hoc4zF0 https://t.co/vvngpr3fnq"
        },
        {
            "author_id": "2542172684",
            "created_at": "2020-08-12T18:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasapaulino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293616835087290370",
            "in_reply_to_user_id": "64514398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasapaulino Se vc tiver \u00e2nimo de ir um pouco mais longe l\u00e1 no norte tem o Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u. E \u00e9 incr\u00edvel pq d\u00e1 pra entrar nas cavernas, fazer trillha  e ver as pinturas rupestres."
        },
        {
            "author_id": "3297911237",
            "created_at": "2020-08-12T17:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293607784848805889",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @mmeioambiente Os aspones vacilaram, foto n\u00ba 3 n\u00e3o \u00e9 do parque nacional do DF nem do parque de S\u00e3o Joaquim, \u00e9 da Chapada dos Veadeiros - GO"
        },
        {
            "author_id": "49670164",
            "created_at": "2020-08-12T17:46:52.000Z",
            "id": "1293604883279601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto de voc\u00ea feliz em janeiro de 2020 sem imaginar o que estava por vir...\nEu e o marido no parque nacional de Itatiaia, com a cachoeira v\u00e9u da noiva ao fundo. Antes do corona e do baita tombo que eu levei nesse dia. https://t.co/V2Ju3qZO8y https://t.co/CNGLi5fdhh"
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2020-08-12T17:36:07.000Z",
            "id": "1293602175533359105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;p&gt;Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV/ICMBio) e Sociparques - Concession\u00e1ria a servi\u00e7o do PNCV/ICMBio&lt;/p&gt;&lt;p&gt;PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS REABRE NO DIA 18 DE AGOSTO&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comuni... https://t.co/wzut2divD6"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-08-12T17:33:16.000Z",
            "id": "1293601459192430603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Derrame de petr\u00f3leo afeta parque nacional e zona costeira da Venezuela https://t.co/QeWcjmAhpa"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-08-12T17:33:15.000Z",
            "id": "1293601457141436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrame de petr\u00f3leo afeta parque nacional e zona costeira da Venezuela https://t.co/DsfKClC8PR"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-08-12T17:23:03.000Z",
            "id": "1293598888494952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrame de petr\u00f3leo afecta Parque Nacional Morrocoy na Venezuela: Um derrame de petr\u00f3leo com 260 quil\u00f3metros de extens\u00e3o, ocorrido numa refinaria da Venezuela, est\u00e1 a causar danos no Parque Nacional Morrocoy e na zona costeira do pa\u00eds, afetando a uma\u2026 https://t.co/Hmha13TiAu https://t.co/6dhS0x0vuS"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2020-08-12T17:00:13.000Z",
            "id": "1293593142013435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido       https://t.co/dLCcTfXGhK"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-12T16:41:11.000Z",
            "id": "1293588350042021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80 cm de desconto https://t.co/aclbucVKOQ https://t.co/MwJNWZhQUk"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-08-12T16:41:05.000Z",
            "id": "1293588327673688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/i9fDBYCEPq https://t.co/uQblvgn6gd"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-12T16:06:12.000Z",
            "id": "1293579549280698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80 cm de desconto https://t.co/oHYT6I4WQ3 https://t.co/2lxlyIZIYQ"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-08-12T16:06:07.000Z",
            "id": "1293579526698483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/xS2T0FWm8F https://t.co/B7NzbB0z4w"
        },
        {
            "author_id": "1490481163",
            "created_at": "2020-08-12T15:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 245,
                        "username": "MCrivella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293576506359394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O RIO HOJE\n\n- Empresario de \u00f4nibus corta servi\u00e7o e gratuidade\n- Milicia desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir do jeito que quiser\n- Com\u00e9rcio reabre na base do FODA-SE\n- Aparelho hospitalar vai pra igreja\n- Praia com cercadinho\n\nValeu @MCrivella\n\nCuidar das pessoas..."
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-12T15:50:38.000Z",
            "id": "1293575631272378373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80 cm de desconto https://t.co/DnQ8exhiUw https://t.co/p3PnKUM8L8"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-08-12T15:50:33.000Z",
            "id": "1293575609029758977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/9hR8E26mch https://t.co/gWvcz6RZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-08-12T15:42:01.000Z",
            "id": "1293573463328935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido \n\nhttps://t.co/7cL9amD8G5 https://t.co/TJBtjcmteF"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-08-12T15:39:32.000Z",
            "id": "1293572837006102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros reabre no dia 18 de agosto https://t.co/qbc1yMWVJu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T15:36:55.000Z",
            "id": "1293572179338989569",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 10,64 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-08-12T15:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 150,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293570138495692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/pDSmYUB49X via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-08-12T15:02:10.000Z",
            "id": "1293563435037401096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto. https://t.co/7ElcJjJA2T https://t.co/cCSU6wqERF"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "created_at": "2020-08-12T14:58:53.000Z",
            "id": "1293562609330008065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/ywcaZOP6m3"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2020-08-12T14:54:54.000Z",
            "id": "1293561604630552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem ingresso com 80% de desconto https://t.co/j5iG7hdWF6"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-08-12T14:52:07.000Z",
            "id": "1293560905612042243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido. Entrega foi nesta ter\u00e7a-feira (11), em reconhecimento ao cumprimento dos protocolos sanit\u00e1rios. https://t.co/wKLbRKKT5j"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-08-12T14:52:03.000Z",
            "id": "1293560887094247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certifica\u00e7\u00e3o de ambiente protegido. Entrega foi nesta ter\u00e7a-feira (11), em reconhecimento ao cumprimento dos protocolos sanit\u00e1rios. https://t.co/zBBvFmg9hC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-08-12T14:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "crisiloose"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293560804386705408",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia imersiva em meio a natureza, com todos os cuidados! \ud83d\ude0d\n\nSaiba mais com a @CrisiLoose. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/GMFpfWdeHD"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-08-12T14:45:36.000Z",
            "id": "1293559265873911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u foi um dos primeiros destinos do Brasil a adotar a medida e a experi\u00eancia acabou servindo de modelo para outras cidades https://t.co/PgHq4Ksy5R"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-12T14:41:47.000Z",
            "id": "1293558302006272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia deixa d\u00favidas https://t.co/iKdeyakSPn"
        },
        {
            "author_id": "1267217619565907971",
            "created_at": "2020-08-12T14:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "babiimadureira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293556686930751488",
            "in_reply_to_user_id": "27520328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babiimadureira @planalto A esquerdalhada desviava UM BILH\u00c3O POR SEMANA e os esquerdiotas balan\u00e7avam o rabo.\n\nE vai votar em Huck narigudo q tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "49696756",
            "created_at": "2020-08-12T14:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293555487833755652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reportagem do @correio repercute nosso projeto para barrar privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.  \nN\u00e3o podemos permitir que Bolsonaro favore\u00e7a a explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica em detrimento da preserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o.  https://t.co/NHXyjyowRo"
        },
        {
            "author_id": "1213891789964185600",
            "created_at": "2020-08-12T14:07:32.000Z",
            "id": "1293549686603894785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista da Ba\u00eda do Iguape, que fica nas cidades de Cachoeira, S\u00e3o F\u00e9lix e Maragogipe, no Rec\u00f4ncavo Baiano, vivem 5 mil fam\u00edlias formadas por marisqueiros e pescadores. \n\nTeste que seria realizado na Barragem da Pedra do Cavalo \u00e9 suspenso https://t.co/03SYVlCLlX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-12T14:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 44,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293549585244327936",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@ICMBio @govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ainda na segunda-feira, o @govbr publicou decreto incluindo o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim na agenda de concess\u00f5es do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Saiba mais: https://t.co/BRbWpKYk0A"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-08-12T14:05:40.000Z",
            "id": "1293549213146648582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita natureza, ilhas fluviais e o imponente Rio Negro! Voc\u00ea pode encontrar tudo isso no Parque Nacional de Anavilhanas, localizado no estado do Amazonas \ud83d\ude0d O lugar \u00e9 ideal para conhecer mais a fundo um dos biomas mais importantes do mundo, o da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf0e \ud83c\udf33 https://t.co/PgRujNRpjL"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-12T14:03:41.000Z",
            "id": "1293548714448039937",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/jJfrCnGSTB"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-12T14:03:40.000Z",
            "id": "1293548710547402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) foram inclu\u00eddos no Programa de Parcerias de Investimento (PPI) e no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND). https://t.co/X9z6IUwjZg"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-08-12T14:03:00.000Z",
            "id": "1293548545061064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 98,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/ytzgrWVUIs"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-08-12T14:02:20.000Z",
            "id": "1293548377108623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/7RQWZx342l Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito, corte de madeira de lei, grilagem de terras e cria\u00e7\u00e3o de gados s\u00e3o alguns dos crimes registrados no local https://t.co/JoX2l5g8Q5"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-08-12T14:01:56.000Z",
            "id": "1293548277393129472",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (10), Bolsonaro assinou decreto permitindo a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Em resposta a esse absurdo, o PSOL da C\u00e2mara Federal apresentou um Projeto de Decreto Legislativo (PDL) ..."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-08-12T13:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293539459468853248",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @mmeioambiente Por amor de Jesus, n\u00e3o vai existir expans\u00e3o de parque nacional da chapada dos veadeiros n\u00e3o n\u00e9?\nRegularizem o parque de 65 mil ha primeiro. S\u00f3 20% foi indenizado.\nMeu irm\u00e3o morreu sem receber, mas tem herdeiros...."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-12T13:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 212,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293533947192909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb5 J\u00e1 imaginou trabalhar em meio a forma\u00e7\u00f5es rochosas com mais de 100 milh\u00f5es de anos? O @ICMBio tem edital aberto para condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC): https://t.co/rBN9nWwYQL\n\n\u00c9 o @govbr atraindo recursos do ecoturismo para a prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Y9UNSJVbdn"
        },
        {
            "author_id": "454891637",
            "created_at": "2020-08-12T12:59:21.000Z",
            "id": "1293532527714500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#losajachesnaturalpark #lanzarote_canarias #spagna\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #agosto2020\u2600\ufe0f @ Monumento Natural de Los Ajaches https://t.co/3dRkfCcUSK"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-08-12T12:45:06.000Z",
            "id": "1293528939143532544",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reestrutura\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m cria a Secretaria de \u00c1reas Preservadas, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 do Ecoturismo.\n\n\"De um lado a preocupa\u00e7\u00e3o ambiental, mas do outro agrega fatores econ\u00f4micos para ter recursos para cuidar da \u00e1rea protegida.\"\n\nFatores econ\u00f4micos =&gt; recursos =&gt;\nDINHEEIROOOOOO https://t.co/Mg4l5uneoM"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-08-12T12:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293528057236590592",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada LADR\u00d5ES SE APROXIMAM DA \u00c1GUA MINERAL\nDeputados protocolam projeto para sustar ato que privatiza \u00c1gua Mineral\nArlete Sampaio critica Bolsonaro e pede preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\nGoverno federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/Yg2k1efzJU"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-08-12T12:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293527963246436353",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada LADR\u00d5ES SE APROXIMAM DA \u00c1GUA MINERAL\nDeputados protocolam projeto para sustar ato que privatiza \u00c1gua Mineral\nArlete Sampaio critica Bolsonaro e pede preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\nGoverno federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/Yg2k1efzJU"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-08-12T12:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloPamplona5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293527816458436613",
            "in_reply_to_user_id": "866398193197752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPamplona5 LADR\u00d5ES SE APROXIMAM DA \u00c1GUA MINERAL\nDeputados protocolam projeto para sustar ato que privatiza \u00c1gua Mineral\nArlete Sampaio critica Bolsonaro e pede preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional\nGoverno federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/Yg2k1efzJU"
        },
        {
            "author_id": "281307016",
            "created_at": "2020-08-12T12:28:53.000Z",
            "id": "1293524856865251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sequoia-gigante mais velha conhecida possui 4.650 anos de idade e se encontra no Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia. \n\ntrabalha p reencarna sequ\u00f3ia"
        },
        {
            "author_id": "68712576",
            "created_at": "2020-08-12T12:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 230,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293524312499068931",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 857,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 180
            },
            "text": "B. @ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca. A medida tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, em curto prazo, os impactos negativos no equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos. @mmeioambiente . https://t.co/bxoc9y6pYA https://t.co/fHtKSvFlKJ"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-08-12T12:00:01.000Z",
            "id": "1293517593714843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na ilha de Born\u00e9u, descobrimos uma cidade chamada Kumai. Viajamos de barco at\u00e9 ao Parque Nacional Tanjung Puting, onde os orangotangos vivem em plena harmonia com a natureza. E temos a oportunidade de estar muito pr\u00f3ximo dos animais...\nCULTURA ANTIGA - esta Quarta \u00e0s 15:55. https://t.co/9m5P53IQlq"
        },
        {
            "author_id": "64756571",
            "created_at": "2020-08-12T11:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Douglas12626875"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293515191796342785",
            "in_reply_to_user_id": "874381124243525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Douglas12626875 Valeu, amigo, obrigado. Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia, tenho ido a lugares muito vazios para os voos com o meu drone. Nesta segunda voltei \u00e0 restinga de Maric\u00e1 e fiz imagens incr\u00edveis daquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T11:35:31.000Z",
            "id": "1293511427521572864",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 7,78 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-12T11:35:31.000Z",
            "id": "1293511427047612418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,20 km\u00b2, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-08-12T11:27:20.000Z",
            "id": "1293509369582288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/ihS3isenES"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-08-12T11:17:08.000Z",
            "id": "1293506800684355585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/UHzBlnUycG"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-08-12T11:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 257,
                        "username": "RicardoIzar"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "start": 270,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293506374836592648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt;&gt; Para reduzir atropelamentos de animais, Parna das Arauc\u00e1rias (foto), Ref\u00fagio de Vida Silvestre dos Campos de Palmas e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta, UCs federais no PR, recebem sinaliza\u00e7\u00e3o apontando seus limites e pedindo controle da velocidade. @RicardoIzar @rodrigoagost https://t.co/IEc6ASmurO"
        },
        {
            "author_id": "4622591926",
            "created_at": "2020-08-12T10:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293501896288763905",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro Bolsonaro foi multado por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n\nQuando virou presidente, o fiscal que aplicou a multa foi demitido do cargo de chefia."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-08-12T10:50:53.000Z",
            "id": "1293500194328326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudo comparou o atual momento com a pandemia do H1N1 de 2009 e 2010, e usou como dados principais as taxas de varia\u00e7\u00e3o no desembarque da rodovi\u00e1ria e do aeroporto, e de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo no ano anterior https://t.co/Qu6BsIojgy"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-08-12T10:22:35.000Z",
            "id": "1293493072840527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas em constru\u00e7\u00e3o em santu\u00e1rio ecol\u00f3gico de Minas Gerais est\u00e3o irregulares, diz MP\nPromotores pedem na Justi\u00e7a suspens\u00e3o das obras de dois empreendimentos no Rio Aiuruoca, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Mantiqueira\n\nhttps://t.co/k70eT8E5G6"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-08-12T10:17:36.000Z",
            "id": "1293491818252902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato #jr1 https://t.co/xtiYRhvvc3 #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2020-08-12T10:02:53.000Z",
            "id": "1293488118566453250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) de Braga deteve ontem uma mulher de 57 anos suspeita de atear um inc\u00eandio florestal registado em 04 de agosto no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), no concelho de Terras de Bouro. https://t.co/LqbPymmB6f"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-12T10:00:01.000Z",
            "id": "1293487393786347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde mar\u00e7o, tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) v\u00eam recebendo instala\u00e7\u00e3o de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o. S\u00e3o estas: Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) dos Campos de Palmas, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) da Mata Preta e Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.\n\nSaiba mais: https://t.co/2t1SDd4kQj https://t.co/Fley4QrcY5"
        },
        {
            "author_id": "1287530505332826112",
            "created_at": "2020-08-12T09:54:31.000Z",
            "id": "1293486009313890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cau\u00ea \u2013 Curumim, neto do Paj\u00e9 de uma aldeia dos \u00edndios Ava-canoeiro que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no cora\u00e7\u00e3o do Cerrado brasileiro. \u00c9 inteligente e curioso. Nada bem e tem muitas habilidades que fazem dele um verdadeiro menino do mato. https://t.co/g5dbTloUQ7"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-08-12T07:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1293453338076499974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geresnationalpark #geres #terrasdebouro #turistando #naturezaselvagem #kikaemmodoferias #maisunskmpraconta em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AT0SNz9UmP"
        },
        {
            "author_id": "517834224",
            "created_at": "2020-08-12T06:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293436140175884290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAPO 24: Pris\u00e3o domicili\u00e1ria para mulher suspeita de atear fogo florestal no Ger\u00eas.\nhttps://t.co/99oXkYDlOV\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2020-08-12T05:26:28.000Z",
            "id": "1293418554503639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu fizer com minha mina n\u00f3s  come\u00e7a no  caleme e termina no Parque Nacional, na parte baixa .\n\u00c9 crise na pandemia . https://t.co/cHfsZEwEco"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T05:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293412153781780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 100,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/WLKR4tdvSZ https://t.co/0Wn3QivKMH"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293409490960818188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 100,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/WLKR4tdvSZ https://t.co/6zG3aogGpG"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2020-08-12T04:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 137,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293405074014830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bCxkMXjnBP via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-08-12T04:29:51.000Z",
            "id": "1293404304896937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2705 Cataratas Do Igua\u00e7u / Parque Nacional Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 Desconhecido https://t.co/hG0R8sNW5P"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 105,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293400531956903939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de 98,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/SgasgiMwHO"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293400345557774339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/wdw7k7yhqS"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293399880661110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/zdSred6UH5"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-12T04:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293398361257791490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikasio Da Costa Alves. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735 https://t.co/R29u44vEsT"
        },
        {
            "author_id": "1059862976457523201",
            "created_at": "2020-08-12T03:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293382863421833217",
            "in_reply_to_user_id": "63255116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bzanette Interessante o finalzinho da mat\u00e9ria depois de explanar sobre a orienta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio para que os turistas evitem \u00e1reas de fronteira: \"O alerta, diz a nota, n\u00e3o se aplica ao\u00a0Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u\u00a0nem ao\u00a0Pantanal\". Rs."
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2020-08-12T02:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "wdodino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293378673534410753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona Foto de @wdodino https://t.co/CU4TOavpJq"
        },
        {
            "author_id": "2811010607",
            "created_at": "2020-08-12T02:30:54.000Z",
            "id": "1293374373274025984",
            "in_reply_to_user_id": "2811010607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina."
        },
        {
            "author_id": "41900637",
            "created_at": "2020-08-12T02:25:16.000Z",
            "id": "1293372953053323267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 565,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 119
            },
            "text": "Bolsonaro foi multado por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n\nQuando virou presidente, o fiscal que aplicou a multa foi demitido do cargo de chefia https://t.co/5tYYTzr8MW"
        },
        {
            "author_id": "1240703447999152128",
            "created_at": "2020-08-12T02:17:30.000Z",
            "id": "1293370999283552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.Nada supera a paz que a natureza nos transmite... \n.\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional Conguill\u00edo e \u201capenas\u201d o 4\u00b0 Parque Nacional mais bonito do mundo. \ud83c\udf0d. Concorda?\n.\n.\n.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Nada supera la paz que transmite la\u2026 https://t.co/5YiBxvue1C"
        },
        {
            "author_id": "1260816828760195072",
            "created_at": "2020-08-12T02:14:55.000Z",
            "id": "1293370350496034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/ewrKwGcFaS"
        },
        {
            "author_id": "3081936017",
            "created_at": "2020-08-12T01:27:54.000Z",
            "id": "1293358517148155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 quase indo l\u00e1 no parque Nacional e implorando de joelhos pra eles abrirem"
        },
        {
            "author_id": "1286755150657355776",
            "created_at": "2020-08-12T00:55:10.000Z",
            "id": "1293350279958745089",
            "in_reply_to_user_id": "1286755150657355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Cear\u00e1, Jericoacoara\u00a0se consolidou como uma das 10 mais belas praias do mundo. \u00c0 300 km de Fortaleza, o Parque Nacional encanta os turistas com suas belezas naturais, que passam por dunas, manguezais, lagoas e praias de cair o queixo, de onde se v\u00ea\u00a0um belo p\u00f4r-do-sol. https://t.co/aU2fKdknpp"
        },
        {
            "author_id": "1286755150657355776",
            "created_at": "2020-08-12T00:44:38.000Z",
            "id": "1293347628953022464",
            "in_reply_to_user_id": "1286755150657355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja na capital,um dos principais pontos da cidade \u00e9 as Dunas\nde\u00a0Genipabu;\u00a0que engloba uma praia,um grande complexo de dunas e uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nem Ponta Negra, O\u00a0Morro do Careca\u00a0\u00e9 uma duna de mais de cem metros de altura e totalmente margeada por vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/FysElDuJxH"
        },
        {
            "author_id": "1286755150657355776",
            "created_at": "2020-08-12T00:08:30.000Z",
            "id": "1293338536628936704",
            "in_reply_to_user_id": "1286755150657355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Maranh\u00e3o, claro que a grande atra\u00e7\u00e3o do local \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que abriga centenas de\u00a0dunas\u00a0que podem chegar a 35 metros de altura.\nentre elas, bel\u00edssimas lagoas de cores azuis e verdes, que se formam entre os bancos de areia por conta das chuvas https://t.co/7epa1kNLzh"
        },
        {
            "author_id": "97466000",
            "created_at": "2020-08-12T00:05:05.000Z",
            "id": "1293337673344704514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia! https://t.co/zP8A9DRx5e"
        },
        {
            "author_id": "2933873002",
            "created_at": "2020-08-12T00:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293336787058864131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/f7o3fQ3o4N via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "56878123",
            "created_at": "2020-08-11T23:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "majorfabianadep"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "mizaelizidoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293328641468882946",
            "in_reply_to_user_id": "1084712593292443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@majorfabianadep @mizaelizidoro Genteeeeee!!!\nMoro no interior do Par\u00e1,  a poucos Km do Parque  Nacional da Amaz\u00f4nia. Nasci nessa regi\u00e3o e at\u00e9 hoje o terr\u00edvel mosquito manteve dist\u00e2ncia de mim e de minha fam\u00edlia. Estou impressionada com a efici\u00eancia desse mosquito do Sudeste!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2338793941",
            "created_at": "2020-08-11T23:27:29.000Z",
            "id": "1293328214547468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece ou j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u?  Ainda n\u00e3o?\n\ud83e\uddd0\nA pesar de ter recebido milhares de visitantes desde sua abertura em 2015, muitos brasileiros ainda desconhecem esse santu\u00e1rio\u2026 https://t.co/AlajgFVBbm"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-08-11T23:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1293327181494603783",
            "in_reply_to_user_id": "81384580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @Metropoles deu destaque para a iniciativa do PSOL de tentar impedir a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. A gest\u00e3o da iniciativa privada pode trazer danos irrevers\u00edveis para o equil\u00edbrio ecol\u00f3gico do nosso cerrado! \n#salvemoparquenacional https://t.co/ZdRgBDRNgA"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2020-08-11T23:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "psolnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293323812155428865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 383,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Ontem, Bolsonaro assinou decreto permitindo a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Em resposta a esse absurdo, o @psolnacamara apresentou um Projeto de Decreto Legislativo para suspend\u00ea-lo. Vamos impedir mais esse ataque contra o meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "887683184133120000",
            "created_at": "2020-08-11T22:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Joaoeduardocoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293321111564935168",
            "in_reply_to_user_id": "887683184133120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaoeduardocoe Nessa \u00e9poca Urubici era destrito de S\u00e3o Joaquim,por isso o nome\nPARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM\nmais n\u00e3o a pedra furada n\u00e3o est\u00e1 nas \"terras\" de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "887683184133120000",
            "created_at": "2020-08-11T22:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Joaoeduardocoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293320825597308931",
            "in_reply_to_user_id": "994293316505296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaoeduardocoe Muita gente n\u00e3o sabe,mais sim a pedra furada est\u00e1 dentro do parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \u00c9 somente o nome(se n\u00e3o me engano das 4 cidades que est\u00e3o dentro do parque) nenhuma delas \u00e9 S\u00e3o Joaquim. S\u00f3 que como o parque tem mais de 40 anos no papel."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-08-11T22:57:49.000Z",
            "id": "1293320748099149827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para credenciamento de pessoas f\u00edsicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de condu\u00e7\u00e3o de visitantes no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta at\u00e9 o dia 04 de setembro.\n\nConfira: https://t.co/uSRExAbJYB https://t.co/9F7PnQlqnv"
        },
        {
            "author_id": "1114265591303540736",
            "created_at": "2020-08-11T22:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 259,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293318935228624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DOU: ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca. A medida tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, em curto prazo, os impactos negativos no equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos. \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/B3XHSEYjcA @mmeioambiente https://t.co/TWzifetKMo"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2020-08-11T22:46:54.000Z",
            "id": "1293317998112120835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vc sabia que a maior parte da mata atl\u00e2ntica de Florian\u00f3polis n\u00e3o faz parte de nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? S\u00e3o \u00e1reas atualmente protegidas pelo zoneamento, mas sujeitas a serem exploradas no futuro.\n\nAp\u00f3ie a campanha pela REVIS do Meiembipe, para proteg\u00ea-la pra sempre \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/No0kx9Kbg3"
        },
        {
            "author_id": "982785280749993984",
            "created_at": "2020-08-11T22:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "amandabgaarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293317211206164480",
            "in_reply_to_user_id": "1030666290770440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandabgaarcia O daqui estava cinzento e feio igual eu, colocaram fogo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2020-08-11T22:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293307794846896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra @TerezaCrisMS autorizou a concess\u00e3o para o manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1.\n\nO manejo florestal sustent\u00e1vel possibilita a utiliza\u00e7\u00e3o dos  recursos de acordo com as normas ambientais. \n\nhttps://t.co/iQJCUge6MF https://t.co/NU73uME2x8"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-08-11T21:45:57.000Z",
            "id": "1293302662482595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na a\u00e7\u00e3o emergencial de apoio \u00e0s comunidades do Tapaj\u00f3s, dez costureiras, comunit\u00e1rias da Floresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, apoiaram a CI-Brasil na confec\u00e7\u00e3o de 1,5 mil m\u00e1scaras que ajudar\u00e3o as fam\u00edlias que receberam as cestas a se prevenir do novo coronav\u00edrus. https://t.co/zGqJ9Qt0wm"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2020-08-11T21:41:19.000Z",
            "id": "1293301495631405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da vegeta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) foi destru\u00edda por um inc\u00eandio em Machadinho D'Oeste (RO), a 300 quil\u00f4metros de Porto Velho.\u00a0A queimada foi feita logo depois de uma opera\u00e7\u00e3o que retirou invasores da \u00e1rea.  #Queimadas https://t.co/rdLo8RokdF https://t.co/aQz5AsYfq9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T21:33:59.000Z",
            "id": "1293299648891727873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 31 de julho de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,36 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURU\u00c1 / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2020-08-11T21:30:39.000Z",
            "id": "1293298808936374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com o objetivo de  impedir a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, nossa bancada protocolou um PDL para sustar o ato do governo que inclui a unidade de conserva\u00e7\u00e3o do DF no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (10.447/2020). https://t.co/54dWqIxuDM"
        },
        {
            "author_id": "127696873",
            "created_at": "2020-08-11T21:18:21.000Z",
            "id": "1293295714920009731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 montagem! Mas \u00e9 s\u00f3 o nosso #tbt para essa planta\u00e7\u00e3o de ch\u00e1 maravilhosa em Wuyi, China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3! \n\nAli \u00e9 o ber\u00e7o dos ch\u00e1s wulongs rochosos e tamb\u00e9m um parque nacional de beleza exuberante que ganhou o nosso\u2026 https://t.co/lW4sMyImsV"
        },
        {
            "author_id": "315153978",
            "created_at": "2020-08-11T21:15:04.000Z",
            "id": "1293294888252039173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, acabou de passar um papagaio voando aqui na frente da minha janela \ud83d\ude31 UAU! Das vantagens de morar do lado de uma reserva ind\u00edgena e de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-08-11T21:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "username": "psolnacamara"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 222,
                        "username": "fernandapsol"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 236,
                        "username": "psol50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293294577194012677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "N\u00e3o vamos permitir que o Parque Nacional de Bras\u00edlia caia nas m\u00e3os de empres\u00e1rios antiambientalistas. A bancada do @psolnacamara acaba de protocolar um PDL para suspender o decreto de Bolsonaro. \ud83d\udcaa\ud83c\udffe#SalvemOParqueNacional \n\n@fernandapsol @psol50  \n\nhttps://t.co/DcwG6xAW1N"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-08-11T21:09:59.000Z",
            "id": "1293293608225984514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda on-line do Passe Comunidade para moradores de cidades lindeiras https://t.co/2aw6QQvyZy"
        },
        {
            "author_id": "1157492048058081287",
            "created_at": "2020-08-11T21:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "louysenascimen2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293291176704049156",
            "in_reply_to_user_id": "1069664669818855426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louysenascimen2 @augustosnunes Exato. Porque o problema \u00e9 ocupar pr\u00e9dio abandonado e acolher fam\u00edlias que moram na rua. Desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construir pr\u00e9dios sem seguran\u00e7a e alugar para pessoas amea\u00e7ando-as de morte \u00e9 tranquilo."
        },
        {
            "author_id": "948878336360673280",
            "created_at": "2020-08-11T20:29:21.000Z",
            "id": "1293283383716597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de SP\nhttps://t.co/qg6ud4YO9f https://t.co/BFN2rubAUN"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-08-11T20:27:54.000Z",
            "id": "1293283017440530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda do Passe Comunidade atrav\u00e9s da internet. At\u00e9 ent\u00e3o, moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios da regi\u00e3o tinham de fazer a aquisi\u00e7\u00e3o presencialmente no Centro de Visitantes. https://t.co/M2Qza6Da9m"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-08-11T20:27:50.000Z",
            "id": "1293283002236248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda do Passe Comunidade atrav\u00e9s da internet. At\u00e9 ent\u00e3o, moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios da regi\u00e3o tinham de fazer a aquisi\u00e7\u00e3o presencialmente no Centro de Visitantes. https://t.co/FH5ZeeGWu8"
        },
        {
            "author_id": "1177806257513734146",
            "created_at": "2020-08-11T20:14:29.000Z",
            "id": "1293279641952821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais\u00a0barato https://t.co/vT7ZcfE3qU"
        },
        {
            "author_id": "2525212717",
            "created_at": "2020-08-11T20:06:12.000Z",
            "id": "1293277559128498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ter nascido muito perto do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, a verdade \u00e9 que nunca o tinha explorado devidamente. Tudo o que eu conhecia eram a cascatas mas a verdade \u00e9 que a Serra me surpreendeu e muito. No\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/s7hM7ay2fz via https://t.co/aSe0Df8HOE https://t.co/V8I3Q0hSxc"
        },
        {
            "author_id": "1087463595527598080",
            "created_at": "2020-08-11T19:59:34.000Z",
            "id": "1293275888813998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo \u00e9 multado em R$ 5 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida \u00e0 margem de rio. https://t.co/gG99O9ejMh"
        },
        {
            "author_id": "994293316505296896",
            "created_at": "2020-08-11T19:35:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1293269740253777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eas de quando a Pedra Furada \u00e9 parque Nacional de S\u00e3o Joaquim?????"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2020-08-11T19:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "username": "JornalMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293267601708154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jdxhNVhA8Z via @JornalMira"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-11T19:25:12.000Z",
            "id": "1293267239022534659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizado o manejo sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1 - https://t.co/LBx5bTrehh... https://t.co/L86M4RYbuw"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2020-08-11T19:24:58.000Z",
            "id": "1293267182227542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jdxhNVhA8Z"
        },
        {
            "author_id": "1292997076666781697",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:08.000Z",
            "id": "1293263197429026816",
            "in_reply_to_user_id": "1292997076666781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grand Prismatic Spring no Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 a maior fonte termal dos Estados Unidos e a terceira maior do mundo, depois do Lago Frying Pan na Nova Zel\u00e2ndia e do Lago Boiling na Dominica. Ele est\u00e1 localizado na Midway Geyser Basin."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:04.000Z",
            "id": "1293263180635017217",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Barragem de Santa Maria est\u00e1 localizada no Parque Nacional e \u00e9 respons\u00e1vel por 27% do abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel da capital."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:03.000Z",
            "id": "1293263176184856578",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas a quest\u00e3o \u00e9, privatizando o parque nacional ir\u00e1 segregar mais o acesso e esse projeto n\u00e3o \u00e9 atual. Sucateam esses aparatos p\u00fablicos para entregarem de bandeja para empresas que visam apenas o lucro. Qual a certeza que o Parque Nacional vai ser preservado?"
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:00.000Z",
            "id": "1293263163551621122",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em meio a uma crise sanit\u00e1ria, o governo Bolsonaro mostra mais uma vez pra quem ele est\u00e1 servindo. Durante essa Pandemia, assinou um decreto em que privatiza o Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:09:00.000Z",
            "id": "1293263162242990080",
            "in_reply_to_user_id": "1280472680089690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos que lutar para que n\u00e3o privatize o Parque Nacional pois \u00c1GUA N\u00c3O \u00c9 MERCADORIA, \u00c9 UM DIREITO UNIVERSAL."
        },
        {
            "author_id": "1280472680089690112",
            "created_at": "2020-08-11T19:08:59.000Z",
            "id": "1293263160464613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udccdSEGUE O FIO DO PORQUE SER CONTRA A PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA ( \u00c1GUA MINERAL) : O QUE A M\u00cdDIA N\u00c3O CONTA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-11T19:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 23,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293262459705458688",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio @govbr Seguimos trabalhando juntos pela reabertura segura dos destinos tur\u00edsticos brasileiros, cumprindo os protocolos estabelecidos contra o #coronavirus: https://t.co/gRUol03yYy. https://t.co/M1mIGotEMR"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-08-11T19:04:10.000Z",
            "id": "1293261947815763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u libera venda on-line do Passe Comunidade para moradores de cidades lindeiras https://t.co/GKW2q75joa"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-08-11T19:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1293261739941822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc 'Trilho do Alto Vez' @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0VASCIkZhq"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-11T18:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 171,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293260578681761804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83e\ude82 JERICOACOARA REABERTO\n\nSeguindo protocolos de seguran\u00e7a e regras locais, o @ICMBio reabre o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) de maneira gradual e moderada.\n\n\u00c9 o @govbr reativando o ecoturismo. https://t.co/OZN5nKTrYt"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-11T18:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293256919340199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marquinho || @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SExPwmJezG"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-08-11T18:30:07.000Z",
            "id": "1293253379481841670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chapada de Nova Roma (Esec-CNR) completa, nesta ter\u00e7a-feira (11/08), tr\u00eas anos de cria\u00e7\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, \u00fanica do tipo em Goi\u00e1s, est\u00e1 localizada na regi\u00e3o da Chapada dos\u2026 https://t.co/wdsLNi5rB3"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2020-08-11T18:29:31.000Z",
            "id": "1293253226452725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ainda mobiliza centenas de bombeiros https://t.co/4POzfqXZRk"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-11T18:28:42.000Z",
            "id": "1293253019690315779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Moradores do estado do Rio ter\u00e3o desconto em ingressos para o Parque Nacional da Tijuca. A medida tem objetivo de estimular o turismo local e diminuir os impactos negativos na economia. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/mvKDuVooG7"
        },
        {
            "author_id": "862821911579041792",
            "created_at": "2020-08-11T18:28:04.000Z",
            "id": "1293252861225181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IVAIPOR\u00c3 - Oficina do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Faian https://t.co/ke1bbeKMJN https://t.co/x1PKQ4QEi5"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2020-08-11T18:26:38.000Z",
            "id": "1293252500313825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vxwuV9DXLD #news PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - SAPO 24"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-08-11T18:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4781942,
                        -22.89439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293252464775487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU fui no pico MAIS ALTO do Rio de Janeiro \ud83d\ude0e #aventurascomisaac\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdPico da Pedra Branca - Parque Nacional da Pedra Branca/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 Robson\n.\n.\n.\nN\u00e3o deixe lixo na trilha. Cuide da natureza!\u2026 https://t.co/r89226fNM6"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-08-11T18:18:51.000Z",
            "id": "1293250544266616836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o apoio volunt\u00e1rios e de um drone, a equipe vai medir e avaliar a \u00e1rea total atingida pelo fogo e detectar poss\u00edveis focos que possam vir a colocar em risco a \u00e1rea novamente\n\nhttps://t.co/66gTl1u65J"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-08-11T18:11:26.000Z",
            "id": "1293248678187151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS intermediou a compra dos produtos e realizou a entrega de mais de duas toneladas de itens de primeira necessidade. Os moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro (AM) sentiram na pele, e no bolso, os impactos  #ReservadeDesen https://t.co/GdK9aJMy84 https://t.co/8kbgVhuokU"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-08-11T18:10:00.000Z",
            "id": "1293248314587127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, reabre no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (15) e ter\u00e1 desconto de 80% para moradores da regi\u00e3o. O objetivo \u00e9 incentivar o #turismo regional.\nPara outras not\u00edcias do #BrasilEmDia, acesse: https://t.co/OTe6idcDos https://t.co/CCSPK7TC2B"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2020-08-11T18:01:02.000Z",
            "id": "1293246058894696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Miradouro Pedra Bela, situado a 829 metros de altitude, \u00e9 outro local a n\u00e3o perder numa visita ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 passagem obrigat\u00f3ria a qualquer hora do dia, mas com cores mais intensas se\u2026 https://t.co/Rrx89Me6Es"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-08-11T18:01:00.000Z",
            "id": "1293246050036310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte nega recurso para que Munic\u00edpio de Natal cobre tributos de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/mi8mL9Fi33\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "877235181211586560",
            "created_at": "2020-08-11T18:00:46.000Z",
            "id": "1293245991471190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional da Tijuca (RJ) com\u00a0desconto https://t.co/IqcjektKlF https://t.co/9Oj4kheTgv"
        },
        {
            "author_id": "818956905867603968",
            "created_at": "2020-08-11T18:00:25.000Z",
            "id": "1293245905781641218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional da Tijuca (RJ) com\u00a0desconto https://t.co/5C2bU7Wv7j https://t.co/ee9rLnC71B"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-11T18:00:07.000Z",
            "id": "1293245826421022722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yiQSG4NL9O https://t.co/6lJJQbhytu"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2020-08-11T17:55:33.000Z",
            "id": "1293244681162240003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/g9JY1jWsu3"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-11T17:55:26.000Z",
            "id": "1293244650682187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria det\u00e9m mulher indiciada por crime de inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trata-se de uma dom\u00e9stica, com 57 anos de idade, e residente na freguesia onde ter\u00e1 ateado o inc\u00eandio a 4 de agosto. A mulher ser\u00e1 presente \u00e0 a... https://t.co/vmVvqRfJh8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [amazoniainforma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "amazoniainforma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "amazoniainforma"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubaporanga, Brasil",
                "id": "eb63206793089db0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Oakhurst, CA",
                "id": "6ed2a772760538c5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anal\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "ebdf988f60c4cd92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cristo Redentor",
                "id": "07d9dcee5c88400d",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas",
                "id": "07d9ea4db8c82000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "226143962",
                "name": "Jean",
                "username": "projetodejuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724280923",
                "name": "Josemari",
                "username": "Josemar29432808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266303130",
                "name": "Elton\u26aa\ud83d\udc13\u26abPreto",
                "username": "Preto_Goleiro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876837713571438592",
                "name": "Allan Guimar\u00e3es",
                "username": "AllanGuimares16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984168086",
                "name": "tat",
                "username": "auversasylum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904974966",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente_uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399436888",
                "name": "So\u0279\u0279\u1d09sos",
                "username": "pmtoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154859974696325123",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 adryelziin pele chocolate \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "adryelziin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158780445",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "WLCDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789253055661342721",
                "name": "Junior",
                "username": "JuniorSilv4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376002",
                "name": "Alexei Navarro",
                "username": "navarroalexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131211142",
                "name": "The_Third_Way",
                "username": "AllAmPatriots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79837186",
                "name": "Marlene Ferreira",
                "username": "maferreira2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230287471793098753",
                "name": "BAHIA BUGGY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BuggyBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234267111",
                "name": "Sueli - Fechada com o Capit\u00e3o - SDV sempre, sem DM",
                "username": "sueli_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272520063619391488",
                "name": "Elcy",
                "username": "Elcy48639336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227658536",
                "name": "Ten.Coronel Alexandre H.Cyrino",
                "username": "aleksandre25106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077355459751890944",
                "name": "Marcia Barbosa",
                "username": "MarciaB16982788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000388273792045056",
                "name": "Fechada com meu Presidente Bolsonaro \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JuliaMe75489206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082812184311353344",
                "name": "Binha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BinhaRio2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262511852191469569",
                "name": "Minas de Lama",
                "username": "minasdelama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757910384170991616",
                "name": "Luiz Artur",
                "username": "LuizArtur1059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85696235",
                "name": "Cris Bolsonaro 2022",
                "username": "ciancaglini_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670465220595712",
                "name": "PALMEIRAS",
                "username": "geladog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41483702",
                "name": "(VAI)Luan(!)",
                "username": "luanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588481757",
                "name": "Janete",
                "username": "Janet_SL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057066793381040133",
                "name": "Salomao Castillo",
                "username": "SalomaoCastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42888367",
                "name": "Deputado Federal Marcus Weintraub 2026",
                "username": "Tramite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278031220",
                "name": "Mario Neto",
                "username": "garnov01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015957946310766593",
                "name": "Comunistelrooy",
                "username": "ninistelrooy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027765568814899201",
                "name": "volia almeida",
                "username": "VoliaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251705954577649665",
                "name": "\u303d\ufe0fakiyoshi \u00a9\ufe0fabral\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "CabralMakiyoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256679251899748353",
                "name": "Cerise",
                "username": "MCeriseA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22168725",
                "name": "Alice Reis",
                "username": "aliiiiiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41228065",
                "name": "Thati",
                "username": "heythati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553728034",
                "name": "debs",
                "username": "debsmueller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839473321607593986",
                "name": "R\u00e1dio AGROCITY",
                "username": "radioagrocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57354671",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Lucan",
                "username": "lucansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171092607247818754",
                "name": "i9 Automa\u00e7\u00e3o Comercial",
                "username": "AutomacaoI9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301956839",
                "name": "A beouvella\ud83d\udef0",
                "username": "beouvella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770246911",
                "name": "Vientu Nord\u00e9s",
                "username": "VientuNordes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260387214",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "Csar40137203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961185536",
                "name": "Dr. Auzio",
                "username": "patrulhaptralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411810284",
                "name": "OTPB",
                "username": "otpbbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94098672",
                "name": "Instituto Gamaliel",
                "username": "igamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275479550445662208",
                "name": "Almir Alo\u00edsio",
                "username": "AlmirAloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263235942246158345",
                "name": "Catarina (Taylor's Version)",
                "username": "CathyHeart14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113714309",
                "name": "O C\u00e3o Danado",
                "username": "OCaoDanado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015658532",
                "name": "Luan Moldan Motta",
                "username": "LuanMoldanMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057772357253763072",
                "name": "Leandro Santarpio",
                "username": "L43123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23496828",
                "name": "Pariparoba",
                "username": "zanirato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628553091",
                "name": "Axel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "MutanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420936417",
                "name": "Julio Nogueira",
                "username": "julionogueira20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244820991718707200",
                "name": "Portal CNA7 (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "cna7oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577064",
                "name": "Alberto Picinin",
                "username": "betopicinin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917333451195518976",
                "name": "Papo de Mercado",
                "username": "PapodeMercado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982797595117543425",
                "name": "Parintins Not\u00edcias",
                "username": "Parintinsnotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710895129524105217",
                "name": "grazielle lana",
                "username": "lana_grazielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085498290131607552",
                "name": "Miguel Felippe",
                "username": "mff_felippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion",
                "username": "redeaprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814827010",
                "name": "Rogerio Macedo",
                "username": "rogmacedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85502816",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd5a\u0301\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "LaisMayaraRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757371973",
                "name": "ricardo veloso",
                "username": "razevedo5277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287736294521610246",
                "name": "Na Hora Portal",
                "username": "nahora_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182050588",
                "name": "Victor Coelho",
                "username": "_victor_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059203271888420864",
                "name": "Carlos M. Billo",
                "username": "cmbillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109834943813877766",
                "name": "Alexandre Sampaio",
                "username": "Alexandressampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275422933440135168",
                "name": "Conex\u00e3o Amaz\u00f4nica",
                "username": "ConexoAmaznica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77558104",
                "name": "Magr\u00e3o Rousseff",
                "username": "niltonviscaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Mateus",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46021691",
                "name": "Rivaldo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rivaldomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965635296544153600",
                "name": "Meteored | Tempo.com",
                "username": "MeteoredBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13907072",
                "name": "Highvander \ud83d\ude0e",
                "username": "vandehugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124356711479959553",
                "name": "Dr. Marcio Bittencourt",
                "username": "drmarciomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252849934",
                "name": "\ud83d\udea9#Sempre \u00e0 Esquerda.",
                "username": "WriterSafira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239082052",
                "name": "Risonaldo Junior",
                "username": "risonaldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171499820",
                "name": "Carlos",
                "username": "BreveviraCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178169591",
                "name": "L\u00e9o Portela",
                "username": "leoportela_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190826164652331009",
                "name": "porte de sereia",
                "username": "saabecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171383485409480704",
                "name": "Taiska \ud83d\udd2e",
                "username": "taiskabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064993953",
                "name": "Pedro Guindani",
                "username": "pedro_guindani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281253797004795904",
                "name": "f\u00ea",
                "username": "moraisferd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304159830",
                "name": "V I N I",
                "username": "vinirolim7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148322566840471553",
                "name": "Marcia Andrade",
                "username": "MarciaA31392666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27021574",
                "name": "Ana",
                "username": "anaffontelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80650908",
                "name": "UFRN",
                "username": "ufrnbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193036986",
                "name": "Luiz E Cagnoni",
                "username": "Cagnonile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969656417346080769",
                "name": "RBarcos - Aluguel de Embarca\u00e7\u00f5es",
                "username": "rbarcosoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279105668763582464",
                "name": "brayan",
                "username": "Brayan50132952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248041901833490433",
                "name": "BrBlueViagens",
                "username": "br_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568936784",
                "name": "Paulo Pimenta Castro",
                "username": "PauloPCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936671930832293888",
                "name": "Frederico Seruya",
                "username": "FredSeruya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252264580476219393",
                "name": "Igarap\u00e9 LIVRE",
                "username": "igarape_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17605152",
                "name": "kk",
                "username": "kkwilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406037625",
                "name": "hilda",
                "username": "_dvoraka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290784549031555072",
                "name": "\u2661 U\u01ad\u0e40\u2113\u0e40\u2202\u03b1\u2202\u03b5\u0e23 \u03c1\u00fa\u0253\u2113\u0e40\u0aee\u03b1\u0e23 \u2661",
                "username": "Public_utilies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774954748441231360",
                "name": "sugi \u2728 in borderland\u2122 sdv",
                "username": "stigmazlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252744856369278979",
                "name": "lali '\ud83c\udf79 DAHYUN DAY",
                "username": "jnsungirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165810033831161856",
                "name": "Matheus Vieira",
                "username": "theusvieira1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745978620385067008",
                "name": "ADRIANO \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "adriano_hurley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390099664",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_zitroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758839725574598656",
                "name": "mavi",
                "username": "mudeiviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078549165",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude74\u0302\ud835\ude71\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude70\ud835\ude82\ud835\ude74\ud835\ude87\ud835\ude84\ud835\ude70\ud835\ude7b \u262f\ufe0e\ufe0e",
                "username": "estoufixeeezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252983198411358208",
                "name": "Mercado das Descobertas",
                "username": "Mdasdescobertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084712593292443648",
                "name": "Major Fabiana",
                "username": "majorfabianadep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35639246",
                "name": "nunu",
                "username": "nua_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104349889327218689",
                "name": "Patriota - Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mairton_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166706652",
                "name": "Arianny Santos",
                "username": "ariannysanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977534894",
                "name": "Kurotsuchi\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "kiankts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265917176571138048",
                "name": "Parque Nacional Sierra Nevada Vertiente sur",
                "username": "inparques_bns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493092154",
                "name": "Ngola Kiluanje",
                "username": "WhiteWiz_ard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93490528",
                "name": "Claudia CBS",
                "username": "claudia_cbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258610291375591430",
                "name": "John Cricket \ud83d\udc27 \ud83d\udc0d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f \u2652\ufe0f \ud83c\udfe1",
                "username": "JohnCricketSuDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57561622",
                "name": "Babrisas\u2122 An\u00f4malas",
                "username": "babilomnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248533048",
                "name": "Saulo Ferreira Angelo",
                "username": "saulo_angelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369468526",
                "name": "toin\ud83e\udd8c \ud83c\udf08\ud83e\udd84",
                "username": "toiinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046943511164141568",
                "name": "El Batat\u00e3o",
                "username": "gabrielbezrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269049133186322432",
                "name": "Marlenepiazza",
                "username": "Marlenepiazza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815740856",
                "name": "vi",
                "username": "jojinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139860767",
                "name": "\ud83c\udf39MikoyaN-GuReviCh\ud83c\udf39KalasHinikov\ud83c\udf39",
                "username": "ommarmotha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239476507132727299",
                "name": "ASG Brasil \ud83d\udc38",
                "username": "asgbrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80363743",
                "name": "Renata Bragan\u00e7a",
                "username": "RenataBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057765900231868417",
                "name": "Adriana Weber \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "AdrianaaWeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268432230570962946",
                "name": "Valor e Mercado RO",
                "username": "valoremercadoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171232388",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "FabjoMontejro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52826525",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabriciofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101872570",
                "name": "Arquidiocese do Rio de Janeiro",
                "username": "arqrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596956770",
                "name": "Cristo Redentor",
                "username": "cristoredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124438713",
                "name": "Vatican News",
                "username": "vaticannews_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Maximus Adventure",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257742951",
                "name": "Marcelo Freire",
                "username": "mfreirejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293754169820676096",
                "name": "\u2014 ultilidades p\u00fablicas.",
                "username": "softutilidxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535035266",
                "name": "williamRatts",
                "username": "williamRatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264061558822514689",
                "name": "Loy",
                "username": "Loy25464416",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197148955773153280",
                "name": "Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fernando_g_f_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "562283523",
                "name": "Montanhas Capixabas Oficial",
                "username": "MonCapixabascvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28746102",
                "name": "Mois\u00e9s Barcia",
                "username": "moises_barcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137813504088518657",
                "name": "Seoane do Courel",
                "username": "SeoaneDoCourel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098150384554651648",
                "name": "O.A. Parques Nacionales",
                "username": "oapngob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167850307755347968",
                "name": "BioNumism\u00e1tica",
                "username": "bionumismatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878258851660742656",
                "name": "Libro48",
                "username": "libro48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan Almeida\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269720187458269188",
                "name": "Blog Mundo Afora",
                "username": "TaizaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458566502",
                "name": "Ta\u00edza Brito",
                "username": "TaizaBritoPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444268241",
                "name": "Cosan",
                "username": "CosanBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4844201086",
                "name": "Comg\u00e1s",
                "username": "ComgasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81088939",
                "name": "Enio Verri",
                "username": "enioverri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149129114",
                "name": "Wonderland in Rave",
                "username": "PortalWiR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2747566272",
                "name": "Abelzinha",
                "username": "Lanayanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55223101",
                "name": "Fred Ferreira",
                "username": "fredferreirabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756146786712989697",
                "name": "Portal Varada",
                "username": "PortalVarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126279853068705792",
                "name": "OL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "ol_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619952877",
                "name": "didier",
                "username": "didou1803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56807349",
                "name": "Rafael L. Silva",
                "username": "ActuallyRafa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2901322355",
                "name": "Mobilidade Fluminense",
                "username": "Mob_Fluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944707088",
                "name": "jornalista da vida alheia",
                "username": "AllanMaycom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981361945977683968",
                "name": "Victor - #maloqueirodomangue",
                "username": "jvictorfadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870859709426929664",
                "name": "Luca Borroni-Biancastelli",
                "username": "LucaBorroni2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245317108",
                "name": "Renato N\u00f3brega",
                "username": "renobrega85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94901907",
                "name": "Marivaldo Andrade",
                "username": "marivaldoandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218340276835692545",
                "name": "Jose Nascimento Junior",
                "username": "JoseNas23077541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785628584165584897",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrielishot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974840417974878208",
                "name": "erga pfizer",
                "username": "ErgaPfizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095656043026231297",
                "name": "Andr\u00e9 Beltr\u00e3o",
                "username": "AndrBeltro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235639765879451649",
                "name": "AgroMais",
                "username": "agromaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399842392",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Fernando Gra\u00e7a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "fernandograca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049281882662346752",
                "name": "AROSA",
                "username": "ArosaRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823617896618332161",
                "name": "Ag\u00eancia Aracaju",
                "username": "AgenciaAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948177048379502593",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mineira do Minist\u00e9rio P\u00fablico",
                "username": "ammpminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954156785304293376",
                "name": "kdminhafestajunina",
                "username": "paraibadomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041881607639130117",
                "name": "juliana",
                "username": "jjumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242167087440814088",
                "name": "Aves Migrat\u00f3rias do Nordeste",
                "username": "avesmdonordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048359766",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "_laricei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86166781",
                "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9",
                "username": "maramandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273778167191416832",
                "name": "Central Noart BR",
                "username": "noartcentralbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luguschrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031210990",
                "name": "Karine",
                "username": "Kaa_Aquinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156012500141453312",
                "name": "Karen Aquino \ud83c\udf3b\ud83e\udd8b",
                "username": "eukarenaquiino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227003579740905472",
                "name": "Francisca \"Chica Marrenta\" Novello",
                "username": "ChicaNovello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034849759041921025",
                "name": "Aldous Novidades",
                "username": "aldousnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110622498062774273",
                "name": "C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal",
                "username": "cldfnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2293215404",
                "name": "NatH\u00e1lia",
                "username": "NathiAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2320614294",
                "name": "jeffnando",
                "username": "jeffnando1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36200117",
                "name": "PAULO BONF\u00c1",
                "username": "PAULOBONFA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542172684",
                "name": "Isabela Pacheco",
                "username": "belaolivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297911237",
                "name": "luis2cj",
                "username": "luis2cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49670164",
                "name": "Do desespero puro ao puro desespero",
                "username": "nat_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s ",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1490481163",
                "name": "Dan",
                "username": "dacarpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267217619565907971",
                "name": "Franz Darm",
                "username": "Aristot37126020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27520328",
                "name": "v\u00e1rias queixas",
                "username": "babiimadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49696756",
                "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "guimaraes13PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213891789964185600",
                "name": "Emmanoel de Freitas Pinto",
                "username": "PintoEmmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454891637",
                "name": "DIEGO CREPALDI",
                "username": "DIEGOCREPALDI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079374567397834752",
                "name": "Paulo Pamplona Frazao",
                "username": "PauloPamplona5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281307016",
                "name": "zeca \u2122",
                "username": "zecaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64756571",
                "name": "Isac Mariano\ud83d\udc0a",
                "username": "isacmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874381124243525633",
                "name": "Douglas Santos \u2696\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Douglas12626875",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56585767",
                "name": "Deputado Ricardo Izar",
                "username": "RicardoIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4622591926",
                "name": "Patricia",
                "username": "patriciaegea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287530505332826112",
                "name": "ENCONTRO \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
                "username": "UiracuL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517834224",
                "name": "JOKER, THE KING OF ENCALHAN\u00c7O! \ud83d\ude01 \ud83d\ude02",
                "username": "GuestPT2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369732766",
                "name": "Teste",
                "username": "teste_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21668776",
                "name": "Alex McCauley",
                "username": "anm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059862976457523201",
                "name": "Beatlemineira #ForaBolsonaro",
                "username": "GeisocaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93957542",
                "name": "Walter Hernandez Dodino",
                "username": "wdodino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811010607",
                "name": "Meu Windows",
                "username": "MeuWindowsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240703447999152128",
                "name": "Viajar en Chile",
                "username": "viajarenchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260816828760195072",
                "name": "Ana Patr\u00edcia",
                "username": "AnaPatr92635628",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081936017",
                "name": "Fk",
                "username": "Fellipe_ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286755150657355776",
                "name": "MILIKA \u2661",
                "username": "ksjsllikajskwlj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97466000",
                "name": "Giulia Tadini",
                "username": "giugiutadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933873002",
                "name": "@BethMuniz2009",
                "username": "BMunizMuniz2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56878123",
                "name": "Elane Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elane01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91025970",
                "name": "Mizael Izidoro Bello",
                "username": "mizaelizidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338793941",
                "name": "Bem Viagens",
                "username": "BemViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887683184133120000",
                "name": "\ud83c\udd7c \ud83c\udd7e \ud83c\udd81 \ud83c\udd76 \ud83c\udd70 \ud83c\udd7d \ud83c\udd70",
                "username": "niehues_morgana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994293316505296896",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Joaoeduardocoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114265591303540736",
                "name": "Josi",
                "username": "Josiana69455701",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982785280749993984",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateus_ramineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030666290770440192",
                "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \u10e6",
                "username": "amandabgaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127696873",
                "name": "Yuri",
                "username": "chaarteevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315153978",
                "name": "Vanessa Figueiredo",
                "username": "vanessaafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157492048058081287",
                "name": "autoamador",
                "username": "autoamador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069664669818855426",
                "name": "Louyse_nutricionista\ud83c\udf52",
                "username": "louysenascimen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948878336360673280",
                "name": "RCIA ARARAQUARA",
                "username": "rciararaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177806257513734146",
                "name": "Comunidade Vis\u00e3o em Cristo",
                "username": "cevisaoemcristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525212717",
                "name": "Jo\u00e3o Falc\u00e3o",
                "username": "joaoffalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087463595527598080",
                "name": "Hora MS",
                "username": "horamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374463100",
                "name": "MiraOnline Jornal",
                "username": "JornalMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292997076666781697",
                "name": "Lugares Bonitos",
                "username": "LugaressBonitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280472680089690112",
                "name": "Coletivo Filhas da Terra",
                "username": "FilhasTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815909311062884352",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silva",
                "username": "JooSilvaCar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862821911579041792",
                "name": "Blog do Berimbau",
                "username": "blogdoberimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25937444",
                "name": "Dirceu",
                "username": "dirceuromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "877235181211586560",
                "name": "Elizeu Rosa",
                "username": "elizeurosa73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818956905867603968",
                "name": "Jos\u00e9 Elias Ribeiro",
                "username": "zeeliasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1294987779399712768",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mdhu56pdk2cbdki3xytrhjqi35p",
        "oldest_id": "1293244650682187776",
        "result_count": 490
    }
}