{
    "data": [
        {
            "author_id": "1099006638420299776",
            "created_at": "2020-08-11T17:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "0C0RV0"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "Saude_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293243791323824128",
            "in_reply_to_user_id": "1106007969181958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0C0RV0 @Prefeitura_Rio @Saude_Rio \nHOJE FOI NOTICIADO UM CASO DE MAL\u00c1RIA DE UMA MORADORA DO JARDIM BOT\u00c2NICO.\nSE FAZ NECESS\u00c1RIO UMA INVESTIGA\u00c7\u00c3O POIS ESTE BAIRRO MARGEIA O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA.\nOUTROS MORADORES PODEM SER INFECTADOS PELA MESMA DOEN\u00c7A ATRAVEZ DE MOSQUITO \ud83e\udd9f https://t.co/2Ixs3BYOEf"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-08-11T17:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09638849,
                        -22.90280825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1293242887182876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sequ\u00eancia de fotos do Escalavrado.\n\nObs.: Foto feita na \u00faltima temporada de montanhismo, devido a pandemia, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, continua fechado (09/08/20)\n\n\u2755Detalhes: O Escalavrado fica\u2026 https://t.co/F5UICkEwDb"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-08-11T17:41:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1293241188846391298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de SP\nhttps://t.co/I7iwG73c1m"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2020-08-11T17:36:05.000Z",
            "id": "1293239780218740737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho. Mulher detida por supeita de atear fogo no Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Mx8sJDSYNW"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-08-11T17:31:53.000Z",
            "id": "1293238722704691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 desconto de 80% para moradores do Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/hpId2ZfqhA"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-08-11T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293238249826050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada a concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1. A permiss\u00e3o do @Mapa_Brasil j\u00e1 foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o.\n\nhttps://t.co/UynkPUamVv\n\n\ud83d\udcf7 GovBr https://t.co/uAaHy7AySh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-11T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 177,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293230831717306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u00c1rea de aproximadamente 30 hectares foi queimada em um inc\u00eandio na tarde de segunda (10) em S\u00e3o Francisco Xavier, distrito de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, no interior de S\u00e3o Paulo. Via @Estadao https://t.co/DYBJnRlJDU"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-08-11T16:50:10.000Z",
            "id": "1293228223875219459",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5200 ppbv: Itaituba, Altamira e Novo Progresso/PA, pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Nacional de Altamira\n\n3300 ppbv: Candeias do Jamari/RO, toma \u00e1reas da FN de Jacund\u00e1\n\n3200 ppbv: Apu\u00ed e Borba/AM\n\n3000 ppbv: Pocon\u00e9/MT, perto do PN do Pantanal\n\n1900 ppbv: Altamira/PA, na EE Terra do Meio"
        },
        {
            "author_id": "745997475241144320",
            "created_at": "2020-08-11T16:36:16.000Z",
            "id": "1293224727553638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ det\u00e9m mulher suspeita de atear fogo em \u00e1rea protegida do Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XyvVhardeC"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2020-08-11T16:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 259,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293219321624363008",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DOU: ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca. A medida tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, em curto prazo, os impactos negativos no equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos contratos. \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/61F3FjdEuI @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T16:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293215932073082882",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Amigo vc sabe ler? Vou te ensinar, eu nao estou falando disso, eu estou falando da privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional  nao confunda as coisas fera"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T15:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "rafaelzm18"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 33,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293213750347083776",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @rafaelzm18 @Raiisl @g1 Amigo estou falando da floresta nacional, ela fica em brasilia e nao das florestas do brasil, saca a diferen\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2020-08-11T15:49:03.000Z",
            "id": "1293212845241298946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher detida por inc\u00eandio florestal na \u00e1rea protegida do Ger\u00eas https://t.co/SiwzlRRqCn https://t.co/iqvwvrntdr"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-08-11T15:33:04.000Z",
            "id": "1293208823876980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato - https://t.co/bDwMqQu2Gk... https://t.co/5PjZMaOvuz"
        },
        {
            "author_id": "1290308023127363584",
            "created_at": "2020-08-11T15:32:53.000Z",
            "id": "1293208777995571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no interior de\u00a0SP https://t.co/EyQRNGDPms"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T15:32:33.000Z",
            "id": "1293208693731819521",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 2,17 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T15:32:33.000Z",
            "id": "1293208692817408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,50 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2020-08-11T15:21:08.000Z",
            "id": "1293205820742795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detida suspeita de atear fogo florestal no parque nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GMiEBECMn2"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2020-08-11T15:19:24.000Z",
            "id": "1293205384384192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim \u00e9 um dos parques nacionais privatizados. https://t.co/DA1UdaQj5x #sccsbt https://t.co/ywOO1QwsTp"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:55.000Z",
            "id": "1293204508064075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no interior de SP https://t.co/zjRy77qnyW #brasil"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293204274806026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/GRfQ43smlo| @mmeioambiente. Detalhes:\u2b07\ufe0f\ud83d\udcfa https://t.co/bQ7jdOkGfU"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:00.000Z",
            "id": "1293204274545999873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de SP https://t.co/F3r47u2w1x"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-11T15:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293204274349056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/oq5RTDHaIo| @mmeioambiente. Detalhes:\u2b07\ufe0f\ud83d\udcfa https://t.co/31gbFkqNFS"
        },
        {
            "author_id": "3089812008",
            "created_at": "2020-08-11T15:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jullyaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293204140303228928",
            "in_reply_to_user_id": "282338157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jullyaura kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk mlr essa historia \u00e9 ridicula\no parque q eu fui na pagatonia era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ai vc n pode deixar nada de rastro, n tem banheiro nem nada, ai eu tive q cavar um buraquito e deixar l\u00e1 enterrado meu presente pra natureza \ud83d\udc85"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2020-08-11T15:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1293202145173356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Detida suspeita de atear fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K2qoFm3Pmb Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/wNMzKSDVlx"
        },
        {
            "author_id": "1255194170093981698",
            "created_at": "2020-08-11T15:03:00.000Z",
            "id": "1293201257545555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da Duna do P\u00f4r do Sol, na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Jeri. \n\n#essencialtur #ceara #viagempelobrasil #jericoacoara #jeri #viajar #essenzahotel #hotelessenza #essenza #luxo #amor https://t.co/KYKQapshNA"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293199734816018435",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Li a materia, mds cara vc conhece a floresta nacional? La nao \u00e9 uma amazonia, entenda a diferen\u00e7a, \u00e9 um parque la"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-08-11T14:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MarliArajoViei1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "SBTonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1293199385992531969",
            "in_reply_to_user_id": "1252197695831322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarliArajoViei1 @SBTonline Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF\nParque Nacional da Serra do Rio do Rastro, SC"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "rafaelzm18"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 33,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293199193784242176",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @rafaelzm18 @Raiisl @g1 Ahh nao, aqui sao pessoas mesmo, muitos por furma la perto, outros por maldade, cara vc nao conhece mesmo a floresta nacional pelo visto"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2020-08-11T14:50:56.000Z",
            "id": "1293198217983791105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Detida suspeita da autoria de um fogo florestal no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RlmcKxAyhD"
        },
        {
            "author_id": "266577982",
            "created_at": "2020-08-11T14:50:03.000Z",
            "id": "1293197995849244674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente precisa fazer barulho pro parque nacional gente pelo amor de jesus"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-11T14:48:05.000Z",
            "id": "1293197502959751169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detida suspeita da autoria de um fogo florestal no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Um mulher foi detida por ser suspeita da autoria de um fogo florestal que ocorreu no in\u00edcio do m\u00eas, no Ger\u00eas. O inc\u00eandio consumiu cerca de dois hectares de vege... https://t.co/5VU1ivj76r #observador https://t.co/gbVQQmazpD"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2020-08-11T14:45:30.000Z",
            "id": "1293196849776558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZCHzLenvc3"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2020-08-11T14:45:23.000Z",
            "id": "1293196822710816770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xken0MZoHe"
        },
        {
            "author_id": "2268730459",
            "created_at": "2020-08-11T14:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 8,
                        "username": "stf"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 139,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293196250888667139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O @stf\n#SuspeicaoDeMoro  J\u00e1!!!\nBolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oYhX7j2EAM via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2020-08-11T14:40:41.000Z",
            "id": "1293195638058954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - PJ det\u00e9m suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rOX5Gl4uLQ"
        },
        {
            "author_id": "2268730459",
            "created_at": "2020-08-11T14:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 8,
                        "username": "stf"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 139,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293195527329390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O @stf\n#SuspeicaoDeMoro  J\u00e1!!!\nBolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fwDOJGZaV5 via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-11T14:36:06.000Z",
            "id": "1293194486860849155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ibCnMCIGGd https://t.co/aHKYoHL1Gp"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2020-08-11T14:35:33.000Z",
            "id": "1293194349539233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MjLXNV4ItE #atualidade #not\u00edcias #informa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293194068177096704",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Ata na europa tem muito isso? Em todos os parques? Ate privados? Duvida vc sabe como \u00e9 o parque nacional?  Vc ja entrou nele? Sabe sua fun\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica? Ou so critica sem saber?"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-08-11T14:32:23.000Z",
            "id": "1293193548872011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de 57 anos detida por atear inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IIBLbY0srd"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-08-11T14:32:22.000Z",
            "id": "1293193547097632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mulher de 57 anos detida por atear inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yaohETGVEy"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2020-08-11T14:32:13.000Z",
            "id": "1293193507608375297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJ deteve suspeita de atear fogo florestal no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/e8LPJFYvu9 https://t.co/rkNTjPJ8vm"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T14:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293193038718627841",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Kkkk mano  eu vou no parque nacional, para de fala abobrinha, critica a medida sem entender nada do lugar, vai na floresta nacional agora e veja a devasta\u00e7\u00e3o, floresta nacional fica em brasilia vc sabe neh?"
        },
        {
            "author_id": "1284231053885018113",
            "created_at": "2020-08-11T14:24:56.000Z",
            "id": "1293191677532876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ampliamos a discuss\u00e3o sobre a a autoriza\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e0 iniciativa privada. \nAssunto tamb\u00e9m estava no \u2066Bom Dia SC. https://t.co/EIDDsJpPdu"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2020-08-11T14:11:17.000Z",
            "id": "1293188239272996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Judici\u00e1ria deteve uma mulher por suspeita de ter ateado um inc\u00eandio em \u00e1rea protegida do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2HeSoP6BmR"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-08-11T14:07:00.000Z",
            "id": "1293187161555111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas t\u00eam desconto de 80% em ingresso no Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/d2Oe8QirZ5"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2020-08-11T14:00:13.000Z",
            "id": "1293185453529501709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eliziane Gama pede interven\u00e7\u00e3o da PF em \u00e1rea protegida da Baixada Maranhense\nhttps://t.co/KWGTa4nrHV"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-08-11T14:00:01.000Z",
            "id": "1293185404758183938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 \ud83c\udf34 O Parque Nacional El Palmar no estado de Entre Rios, na Argentina, \u00e9 um lugar privilegiado, relaxante, que oferece tamb\u00e9m divers\u00e3o num ambiente \u00fanico \u00e0 beira do rio Uruguai. Fa\u00e7a como o Francesco, #ViajeDeCasa e mande seu \u00e1udio pra gente no zap +54 9 11 2240-3532. https://t.co/PIP8wsQCCN"
        },
        {
            "author_id": "1287530505332826112",
            "created_at": "2020-08-11T13:50:27.000Z",
            "id": "1293182998968283142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cec\u00edlia \u2013 Menina da cidade grande, mais conhecida como Ceci. Adora desenho e tecnologia, mas tamb\u00e9m gosta de viajar e viver aventuras. Seus pais s\u00e3o antrop\u00f3logos e a levam para uma visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/XE6EySAvRr"
        },
        {
            "author_id": "792136657",
            "created_at": "2020-08-11T13:46:49.000Z",
            "id": "1293182082122829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher suspeita de fogo posto no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/ivYDNyavom https://t.co/i14Mp6DaqU"
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2020-08-11T13:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SidneiNetto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "Sol28812883"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "BruMarquezine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293178096183472128",
            "in_reply_to_user_id": "308716366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SidneiNetto @Sol28812883 @secretsgaby @BruMarquezine Tambem moro no meio do mato, no meio do parque nacional de Bras\u00edlia. \nTem algumas cachus por aqui tamb\u00e9m.  \nE Flamengo \u00e9 minha vida\u26ab\ud83d\udd34"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2020-08-11T13:25:12.000Z",
            "id": "1293176644786704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para Parque Nacional da Tijuca custa 80% menos para morador do RJ - 11/08/2020 - UOL Nossa... (https://t.co/xKpKYiPn5e)"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-08-11T13:22:21.000Z",
            "id": "1293175927292063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra. #NDmais https://t.co/pMcVhkORDk"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-08-11T13:22:21.000Z",
            "id": "1293175926210080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra. #NDmais https://t.co/JoGm6SVGha"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2020-08-11T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293174526470217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia @congemfoco https://t.co/PsQwQ5LYzr"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-08-11T13:10:45.000Z",
            "id": "1293173006794207234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre Alfredo Palau, um dos primeiros diretores da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia  https://t.co/jGEkL8eLUI"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-08-11T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 268,
                        "username": "RTP2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293170300444696577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudio Iturra faz uma viagem pelo Parque Nacional de Komodo e visita as suas aldeias, incapaz de n\u00e3o se emocionar com a pobreza que circunda Labuan Bajo. De seguida, mergulha nas \u00e1guas e mostra-nos a vida subaqu\u00e1tica da regi\u00e3o.\nCULTURA ANTIGA - esta Ter\u00e7a \u00e0s 16h, na @RTP2. https://t.co/RgByTU080f"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-08-11T12:49:06.000Z",
            "id": "1293167557172658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Macuco Safari recebem certifica\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e selo de ambiente protegido https://t.co/Wsxt23pLaz"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2020-08-11T12:37:09.000Z",
            "id": "1293164551333122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mais um dia de fogo na Amaz\u00f4nia. A Floresta Nacional do Jamanxim, em Novo Progresso (PA), foi alvo de 639 focos de inc\u00eandio ontem, 10 de agosto. https://t.co/LE1JJU6MVZ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-08-11T12:35:37.000Z",
            "id": "1293164167046877186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Macuco Safari recebem certifica\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e selo de ambiente protegido https://t.co/slICpSWlKC"
        },
        {
            "author_id": "1226849278087352320",
            "created_at": "2020-08-11T12:33:34.000Z",
            "id": "1293163648559525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliziane solicita que PF retire invasores de \u00e1rea protegida na\u00a0Baixada https://t.co/SzsD6VmsAp"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-08-11T12:30:00.000Z",
            "id": "1293162750592479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal visitar o Parque Nacional da Tijuca? Ingresso est\u00e1 80% mais barato e desconto tem por objetivo estimular o turismo local e diminuir, a curto prazo, os impactos financeiros negativos causados pela #pandemia da #COVID__19 \n\nhttps://t.co/Mu8dbawArB\n\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o / ABR https://t.co/w6vP8xKZtX"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2020-08-11T12:20:52.000Z",
            "id": "1293160453535825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso para Parque Nacional da Tijuca custa 80% menos para morador do RJ https://t.co/D6ZBKExu0p"
        },
        {
            "author_id": "66393468",
            "created_at": "2020-08-11T12:16:32.000Z",
            "id": "1293159364421914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o N\u00c3O \u00e9 uma coisa boa para o Parque Nacional de Bras\u00edlia e eu n\u00e3o tenho energia e paci\u00eancia para explicar motivos \u00f3bvios"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T12:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "augustoemil"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "MateusRuggero"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "Thids_Sts"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 39,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293159070485151744",
            "in_reply_to_user_id": "246057879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augustoemil @MateusRuggero @Thids_Sts @Raiisl @g1 Funciona muito por ongs e nao so poder p\u00fablico, assim como em noronha, so poder publico seria ineficiente, fora que nao estamos falando de paga um absurdo de dinheiro. E se for pra ter um cuidado digno do lugar tbm. Floresta nacional ta em decad\u00eancia. E nesse brasil so assim"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2020-08-11T12:15:00.000Z",
            "id": "1293158976188628999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ainda mobiliza centenas de bombeiros - RTP Not\u00edcias https://t.co/sILQ1ZLq0K"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2020-08-11T12:09:57.000Z",
            "id": "1293157704962396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional da Tijuca com desconto na pandemia #plantaoenfoco #ingresso #parquenacionaldatijuca https://t.co/kzJuL6jxGz"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-08-11T12:04:21.000Z",
            "id": "1293156298821980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais\u00a0barato https://t.co/uR4jwkRz4j"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T12:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293155638651035648",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Em  vez de militar entenda a situa\u00e7\u00e3o, o parque nacional sofre com queimadas constante, sucateamento seria bom sim ser free, mas infelizmente o poder publico raramente age com qualidade ent\u00e3o se for pra ter uma preserva\u00e7\u00e3o descente do parque e sua mata nativa sim eu pagaria"
        },
        {
            "author_id": "4220609974",
            "created_at": "2020-08-11T12:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BetoValle18"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Raiisl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 21,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293155246252974080",
            "in_reply_to_user_id": "1200528917410570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetoValle18 @Raiisl @g1 Oi? Cara eu to falando do parque nacional, desculpa vc conhece ele? La basicamente trilhas e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, o parque da cidade onde o povo vai pra passea inclusive pai de familia carente continua aberto free"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-08-11T11:50:05.000Z",
            "id": "1293152704450134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato\n#diariodovale #parque #tijuca\nhttps://t.co/B7HmYNHd2w"
        },
        {
            "author_id": "1065680984979447808",
            "created_at": "2020-08-11T11:47:43.000Z",
            "id": "1293152111933427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos destinos naturais de f\u00e9rias mais procurados da \u00cdndia, O parque nacional Kaziranga \u00e9 o habitat o rinoceronte de um chifre. Ao lado do ic\u00f4nico rinoceronte, o parque tamb\u00e9m \u00e9 ambiente reprodutivo de elefantes, b\u00fafalos selvagens e cervos do p\u00e2ntano. #IncredibleIndia https://t.co/McvHMZrmla"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T11:41:08.000Z",
            "id": "1293150454038183936",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-11T11:41:08.000Z",
            "id": "1293150453564243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 27 de julho de 2020 o desmatamento de 0,37 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 2,17 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-11T11:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293147847010013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceirizada da @Prefeitura_Rio mete o fac\u00e3o nas \u00e1rvores de \u00e1rea protegida e alega est\u00e1 fazendo recupera\u00e7\u00e3o ambiental. Pode isso Arnaldo? At\u00e9 quando o poder p\u00fablico ser\u00e1 inimigo do meio ambiente do Rio? Parece q Crivill\u00e3o t\u00e1 fechado c/  Salles no lance de \"passar a boiada\". https://t.co/soMLouB1Qh"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-08-11T11:30:00.000Z",
            "id": "1293147651194515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia deixa d\u00favidas https://t.co/JCSktmgo8F https://t.co/5cFeOAPxWe"
        },
        {
            "author_id": "1016611112",
            "created_at": "2020-08-11T11:29:10.000Z",
            "id": "1293147442402209795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliziane pede interven\u00e7\u00e3o da PF em \u00e1rea protegida da Baixada Maranhense https://t.co/moDZpQnQ4W"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-11T11:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 2,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293146941946200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @Prefeitura_Rio condenada no processo  0042323-51.2019.8.19.0001 continua DESMATANDO \u00e1rea protegida na Ilha. Sob manto de recupera\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e3o metendo o machado nas \u00e1rvores e abrindo clareiras pondo em risco animais e a vegeta\u00e7\u00e3o.  #suatentabilidade #ecotrabalhismo https://t.co/5jElc6JIKP"
        },
        {
            "author_id": "2389710019",
            "created_at": "2020-08-11T11:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelfaraco"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293145117495300102",
            "in_reply_to_user_id": "210693627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelfaraco @nsctvoficial Esse Renato n\u00e3o sabe nada de gestao ambiental de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Emite opini\u00e3o sem entender das coisas. Disgusting."
        },
        {
            "author_id": "560031253",
            "created_at": "2020-08-11T11:19:31.000Z",
            "id": "1293145015615664130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/x44gQohB3v"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2020-08-11T11:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293144817636188162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Animais pedem socorro no Jardim Guanabara! A @Prefeitura_Rio condenada no processo  0042323-51.2019.8.19.0001 continua DESMATANDO \u00e1rea protegida, o q tem gerado o encontro de animais no entorno fugindo ou atropelados v\u00edtimas da viol\u00eancia contra sua casa. #sustentabilidade https://t.co/DHiZt5QCl0"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2020-08-11T11:17:03.000Z",
            "id": "1293144392492957701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato https://t.co/kJybljlpR1"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2020-08-11T11:17:02.000Z",
            "id": "1293144391117225985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato https://t.co/XRk9QtqAZ0"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-08-11T11:14:31.000Z",
            "id": "1293143756309504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Um passeio no Parque Nacional pode ser percebido de v\u00e1rias formas. A mais b\u00e1sica de todas e primordial \u00e9 compreender a din\u00e2mica da regi\u00e3o visitada. A percep\u00e7\u00e3o te eleva no est\u00e1gio emocional simplesmente porque voc\u00ea percebe tamb\u00e9m que voc\u00ea... https://t.co/thsBEDrtHi"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-11T11:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293142618034114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/lozNyI7SYj| @mmeioambiente \n\n\ud83d\udcf7\u00a9 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/rT4JCmwh7Q"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-11T11:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 197,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293142366325559302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato. Desconto \u00e9 restrito aos moradores do estado do #RiodeJaneiro. Medida do @ICMBio est\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/AnLidx3B1c| @mmeioambiente \n\n\ud83d\udcf7\u00a9 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/yZ7MYl6Tlz"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2020-08-11T10:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293139538014097410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @nsctvoficial: \"Concess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 privatiza\u00e7\u00e3o... A gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, inclusive a gest\u00e3o do contrato de concess\u00e3o, assim como a fiscaliza\u00e7\u00e3o e a prote\u00e7\u00e3o, permanece sob responsabilidade do ICMBio.\" \n https://t.co/bfAuNLUUr9"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2020-08-11T10:51:49.000Z",
            "id": "1293138043315126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, conserva\u00e7\u00e3o da natureza e vida selvagem em destaque nesta entrevista. Sexta-feira, 14 de agosto, 21 horas, nos canais da Acr\u00e9scimo. https://t.co/2Q7AS6zX9w"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-08-11T10:50:04.000Z",
            "id": "1293137604469313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas em constru\u00e7\u00e3o em santu\u00e1rio ecol\u00f3gico de Minas Gerais est\u00e3o irregulares, diz MP\nPromotores pedem na Justi\u00e7a suspens\u00e3o das obras de dois empreendimentos no Rio Aiuruoca, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Mantiqueira\n\nhttps://t.co/9bT1akcEMt"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2020-08-11T10:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1293133520441946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai gente, nem acredito! \ud83d\ude0d (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/xdQneD4kvH"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-08-11T10:32:10.000Z",
            "id": "1293133099795193857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais barato - https://t.co/TNpj2LDMIj https://t.co/nF6Uh4yZQP"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2020-08-11T10:26:10.000Z",
            "id": "1293131586364493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 com desconto de 80%. https://t.co/ql9I3ChDPi"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-11T10:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293125005325336576",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@govbr Saiba mais: https://t.co/LZc0OXWS1V"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-08-11T09:40:27.000Z",
            "id": "1293120081229217793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 80% mais\u00a0barato https://t.co/HtT3sR2Xs2"
        },
        {
            "author_id": "1241722815969181696",
            "created_at": "2020-08-11T09:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ana_mota57"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "PTnoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293120037113475073",
            "in_reply_to_user_id": "1276861526847217666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ana_mota57 @PTnoSenado Nunca imaginei ver um ministro do meio ambiente dizendo para deixar o \u00edndio garimpar, se ele quiser... Ora, o problema n\u00e3o \u00e9 o \u00edndio que quer garimpar, o problema \u00e9 garimpar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ainda explorar o \u00edndio nessa cadeia ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1278496881090408451",
            "created_at": "2020-08-11T09:34:15.000Z",
            "id": "1293118524345516033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a nega recurso para que Prefeitura do Natal cobre tributos de im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/SdMwJFKWn3"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-08-11T09:30:03.000Z",
            "id": "1293117467427057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra Furada (PAESF) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza. Situado no sudeste do estado de Santa Catarina, ocupa parte do territ\u00f3rio dos munic\u00edpios de Orleans e Gr\u00e3o-Par\u00e1. https://t.co/m34vQ2KQDr"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-08-11T08:20:49.000Z",
            "id": "1293100041356349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em resolu\u00e7\u00e3o https://t.co/Lfj4tByfLw #EmDestaque #Inc\u00eandios #PonteDaBarca"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-08-11T08:05:29.000Z",
            "id": "1293096182416322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia deixa d\u00favidas https://t.co/OXaElfDsXz"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-08-11T06:42:39.000Z",
            "id": "1293075337501450243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/nGjDTVrXbk #Brasil #Bolsonaro #Brasilia"
        },
        {
            "author_id": "1173670465220595712",
            "created_at": "2020-08-11T06:40:42.000Z",
            "id": "1293074845685682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/lzN3qm08sO #Brasil #Bolsonaro #Brasilia"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293068723453034497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Raimundo Tup\u00e3 dos Santos Duarte. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067232420016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Coogampa Cooperativa dos Garimpeiros de Mutu... #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067232239640581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por SCHEILLA CARVALHO MENDON\u00c7A DOS SANTOS MONTES. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067232092852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atalicio Ferreira de Souza. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231262384130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Paulo Sandro Paula da Silva. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231258189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Silvane Arcari dos Santos. #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231253987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ANDRE LUIS FONSECA FONTANA. #AmazoniaMinada https://t.co/DpakQimIDd"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231253925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por New Aurum Mining Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231249793028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para ILMENITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por LGV MINERA\u00c7\u00c3O LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231233024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARIMPEIRA MINERADORA... #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231149072388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por BRUNO APARECIDO BACHINI. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231144955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros do... #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231144927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Garimpeiros do Medio... #AmazoniaMinada https://t.co/loZFgFNo6W"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231136555010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por JOAQUIM RIBEIRO DE MACEDO. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231136493570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Raimundo Tup\u00e3 dos Santos Duarte. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231132291079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Parceiros Garimpeiros de Ariqueme... #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231128178694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nilton Domingues de Oliveira. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231128059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES E GARIMPEIROS... #AmazoniaMinada https://t.co/DpakQimIDd"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231123968003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por David Aguiar Damaceno Abegg. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231090417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO MANICOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Amazonas Comercio Atacadista de Joias e Participa... #AmazoniaMinada https://t.co/MjSGJYmSKm"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231086161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Leo Steiner. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231086116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Rosa de Maio Construtora Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231081922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jos\u00e9 Altino Machado. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231027441669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Luiz Fabricio da Mota Ferreira. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231019044865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Ican\u00e3 Industria e Comercio Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/xPMdJcEtYl"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231019044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Vale dos Reis Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231014903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Lbr Minera\u00e7\u00e3o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067231010664450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ALUM\u00cdNIO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cbe Companhia Brasileira de Equipamento. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 91,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230998073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para MAGN\u00c9SIO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por RIO DOCE GEOLOGIA E MINERA\u00c7\u00c3O S.A. - DOCEGEO. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230993883137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cl\u00f3vis Ant\u00f4nio Catafesta Armiliato. #AmazoniaMinada https://t.co/smLTZWAOxh"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230989750273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 97,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230989647874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MINERA\u00c7\u00c3O MUTARARA LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230977163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jos\u00e9 Lucas Vilas B\u00f4as. #AmazoniaMinada https://t.co/xPMdJcEtYl"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230956204033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Impax Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Min\u00e9rios LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/I2EoXKgZW4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230939418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros de Juruena. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230939406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Recursos Minerais do Brasil S.a. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230939361281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Bringel Comunica\u00e7\u00f5es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230939353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por D\u00b4gold Pesquisa e Extra\u00e7\u00e3o Mineral Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230939316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO MANICOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES DO VALE DO GUAPORE. #AmazoniaMinada https://t.co/MjSGJYmSKm"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230935158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE FERRO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Ibaneiz Gomes da Luz. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230901604354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Tropical Trading, Incorpora\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00e3o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230880698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Valmir Vieira Amaro. #AmazoniaMinada https://t.co/xPMdJcEtYl"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230880641026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para ALUM\u00cdNIO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Paragominas S A. #AmazoniaMinada https://t.co/5URv3akZZS"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230876508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Serra do Estreito Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230876499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa Mineradora dos Garimpeiros de Ar... #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230876499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por CRA Construtora Ribeiro Azambuja EIRELI. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230876491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros Mineradores e Produtores de Our... #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230876438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARIMPEIRA MINERADORA NACIONAL. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230876401667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros de Apiac\u00e1s. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230863937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por GABRIEL SARE XIMENES PONTE. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 97,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230863855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para AREIA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por S. Boechat dos Reis Tustlher Me. #AmazoniaMinada https://t.co/xPMdJcEtYl"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230859743236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Juruena Minera\u00e7\u00e3o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230859730947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Erinaldo Gomes Viana. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230859730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Anglo American N\u00edquel Brasil Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230859661314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros Mineradores e Pr... #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MENDELSSOHN ERWIN KIELING CARDONA PEREIRA. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Anderson Pereira Abegg. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855536642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros da Amazonia - COOGAM. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 90,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855536641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para BAUXITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vicenza Minera\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00f5es S A.. #AmazoniaMinada https://t.co/5URv3akZZS"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros da Amazonia - COOGAM. #AmazoniaMinada https://t.co/I2EoXKgZW4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Leticia Vidal da Silva. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855467010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Erico Marinho Maia. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855467009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Keystone Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/loZFgFNo6W"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros do Rio Madeira Coogarima. #AmazoniaMinada https://t.co/I2EoXKgZW4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230855430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Rosa de Maio Construtora Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230851325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Lago Dourado Minera\u00e7\u00e3o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230851280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERTRANS Cooperativa dos Garimpeiros de... #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230826168324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ENXOFRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Guanh\u00e3es Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/WLKR4tdvSZ"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230826168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Xstrata Brasil Explora\u00e7\u00e3o Mineral Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230821875713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Denis Jos\u00e9 Sangreman Moura. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230767448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Santa Elina Industria e Comercio S A. #AmazoniaMinada https://t.co/UcmOgULyUR"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230754803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Parabr\u00e1s Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230733885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para FOSFATO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Recursos Minerais do Brasil S.a. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230733832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Paulo Meireles da Silva. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230729707526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para DADO N\u00c3O CADASTRADO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230725517317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MINERA\u00c7\u00c3O FLOR\u00c1LIA LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/wcTZOKE2YL"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230708629506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por M.m.m.minas Minera\u00e7\u00e3o Madeiras e Engenharia Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230704476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230700359681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Santa Elina Industria e Comercio S A. #AmazoniaMinada https://t.co/xPMdJcEtYl"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230696091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extrativismo Minero Artesanal de... #AmazoniaMinada https://t.co/tbz6H4vgAa"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230696087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Luis Carlos Barro. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230691958789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Pereira do Nascimento. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230670991361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cobrex Prospec\u00e7\u00e3o Mineral S.a.. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230662594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nilson Moreira dos Santos. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230549352449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atalicio Ferreira de Souza. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230540898305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL SERRA DA MOCIDADE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Ant\u00f4nio Bel\u00e9m de macedo. #AmazoniaMinada https://t.co/nguTRpDXmi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230528393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE FERRO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Bonanza Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230528319495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Coopemac Coop. Estan\u00edfera Massangana e Cal... #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230528315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para BAUXITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vicenza Minera\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00f5es S A.. #AmazoniaMinada https://t.co/5URv3akZZS"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230360600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros, Minera\u00e7\u00e3o e Agr... #AmazoniaMinada https://t.co/I2EoXKgZW4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230247292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Rio Vermelho Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Diamantes Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230238973955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Anglo American N\u00edquel Brasil Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230238973954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Aguiar Pereira Abegg. #AmazoniaMinada https://t.co/uogORvMxYi"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 116,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230238908417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros do Rio Madeira... #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230238908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Rio Vermelho Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Diamantes Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/Y0rjppsQGV"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230234775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES DO VALE DO GUAPORE. #AmazoniaMinada https://t.co/2gDsa5pqvu"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230197014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jos\u00e9 Rego Guimar\u00e3es. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230192828417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Fernando de Freitas. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230184431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale do Rio Manso Minera\u00e7\u00e3o Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230163460098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Coogampa Cooperativa dos Garimpeiros de Mutum Paran\u00e1. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230159212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Santa Rita Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230146682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por WHITE SOLDER METALURGIA E MINERA\u00c7\u00c3O LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230142496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros do Rio Madeira Coogarima. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230134050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jaime de Morais. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230125740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros do Rio Madeira C... #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230125731842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Pmb Projetos Minerarios do Brasil Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230125666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros da Amazonia - COOGAM. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230117343234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros, Minera\u00e7\u00e3o e Agr... #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230117343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE T\u00c2NTALO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Iara Azevedo Lembi de Carvalho Barbosa. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 97,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230117343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de CONCESS\u00c3O DE LAVRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Xacriab\u00e1 Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230117277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jair Celestino Santos. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230117232641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros e Min... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 90,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230108946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de CONCESS\u00c3O DE LAVRA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Minera\u00e7\u00e3o dos Garimpeiros do Louren\u00e7o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230108884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE T\u00c2NTALO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Paulo Andre Dunin-Zupanski. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230104768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por NEXA RECURSOS MINERAIS S A. #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230104748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para BAUXITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Copacel Ind\u00fastria e Comercio de Calc\u00e1r... #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230104690689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por CARLOS AM\u00c9RICO FERRAZ E CASTRO. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230100545539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERTRANS Cooperativ... #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 97,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230100545538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de CONCESS\u00c3O DE LAVRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por MINERA\u00c7\u00c3O DA AMAZ\u00d4NIA COM\u00c9RCIO E IND\u00daSTRIA S.A. MACISA. #AmazoniaMinada https://t.co/zF4jvEoxA2"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230100545537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para DADO N\u00c3O CADASTRADO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230100455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Colbras Mineradora e Beneficiadora de Meta... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230100455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ADEILDO BARBOSA GON\u00c7ALVES. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230096371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por CARLOS AM\u00c9RICO FERRAZ E CASTRO. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230096371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por JACAMIM MADEIRAS IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 109,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230083719173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por TEREZINHA APARECIDA SICONI. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230083719172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por NELSON FERNANDES SIQUEIRA. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230079586306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Beneficiadores de Gema... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230079528962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Mineradora Tapajos Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230079528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Wilmar de Jesus Cun\u00e1ua. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230079520769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para WOLFRAMITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros e Minerado... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230079483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Mario Gomes da Silva. #AmazoniaMinada https://t.co/DpakQimIDd"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230071214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de DISPONIBILIDADE para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Codelco do Brasil Minera\u00e7\u00e3o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 100,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230067019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para ILMENITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Supergran Minera\u00e7\u00e3o Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/GnIIXTIZr3"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230066941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Marcio Jose Alves de Oliveira Filho Mi... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230062825474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE FERRO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Smd Recursos Naturais Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/CfzHv10Ux4"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230062825473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para AMETISTA detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Minera\u00e7\u00e3o dos Garimpeiros d... #AmazoniaMinada https://t.co/smLTZWAOxh"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230062796801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Ican\u00e3 Industria e Comercio Ltda.. #AmazoniaMinada https://t.co/UcmOgULyUR"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230062796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL SERRA DA CUTIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DORIVAL DA COSTA. #AmazoniaMinada https://t.co/YnGAG2l6pj"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230058622977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extrativismo Miner... #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230058622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jos\u00e9 Ferreira Santiago. #AmazoniaMinada https://t.co/UcmOgULyUR"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230058614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230054428681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Erig Menezes Ramos. #AmazoniaMinada https://t.co/ojKcWMY735"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 111,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230054428680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE MANGAN\u00caS detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por PRIME MINERA\u00c7\u00c3O LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/xPMdJcEtYl"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230033387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para ESTANHO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO RIO TROMBETAS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por PROGEO PROJETOS DE GEO E MIN LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/Kv2LA97tTp"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230025003009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Julio Cesar Rosilho. #AmazoniaMinada https://t.co/loZFgFNo6W"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230020874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Caubi Andr\u00e9 Caldeira Fernandes. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230020853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extrativismo Mineral da A... #AmazoniaMinada https://t.co/2X43NXkBrS"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230012465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para CASSITERITA detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros do Estado de Rond\u00f4nia... #AmazoniaMinada https://t.co/loZFgFNo6W"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230012375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por CARAJAS PESQUISA E MINERA\u00c7\u00c3O EIRELI EPP. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230012375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230004097025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE ALUM\u00cdNIO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cosme Jos\u00e9 Salles. #AmazoniaMinada https://t.co/DpakQimIDd"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 99,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230004031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para DIAMANTE detectada no sistema da @ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Logexport Minerios do Brasil Ltda Me. #AmazoniaMinada https://t.co/loZFgFNo6W"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067230004031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por CARVALHO &amp; BEZERRA MINERADORA LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/DpakQimIDd"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067229999902721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE T\u00c2NTALO detectada no sistema da @ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO CABO ORANGE da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Angelica Pereira Duarte. #AmazoniaMinada https://t.co/lAMywMlUXe"
        },
        {
            "author_id": "2369732766",
            "created_at": "2020-08-11T06:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "anm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293067229970534402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Nova licen\u00e7a de NaN km\u00b2 de AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da @ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A. #AmazoniaMinada https://t.co/DHsyLGdA7t"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2020-08-11T04:43:42.000Z",
            "id": "1293045403236085768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontrolado, inc\u00eandio no Pantanal se alastra: brigadistas protegem hotel enquanto reserva ind\u00edgena \u00e9 completamente destru\u00edda https://t.co/cjnrOt8VP6\nO fogo j\u00e1 queimou 31,5% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-08-11T04:05:20.000Z",
            "id": "1293035747830829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/08/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio autoriza desconto de 80% para acesso ao Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/Ya62gKcNzp"
        },
        {
            "author_id": "58665247",
            "created_at": "2020-08-11T03:57:03.000Z",
            "id": "1293033665069490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui assaltada no parque nacional por uma quadrilha dessas quando era crian\u00e7a. \nMe levaram o pacote inteiro de Fandangos \ud83d\ude11 https://t.co/sb4xFtBJdM"
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2020-08-11T03:54:17.000Z",
            "id": "1293032967938473985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui fazer uma pesquisa \"r\u00e1pida\" sobre o Parque Nacional da Tijuca e to h\u00e1 um total de 4 horas nisso, montei um mini documento com infos retiradas do site e, pasmem:\n\n&gt;&gt;me inscrevi no Programa de Voluntariado do ICMBio&lt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "756249109418352640",
            "created_at": "2020-08-11T03:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "anagloriosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293028007632932864",
            "in_reply_to_user_id": "26960824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anagloriosa Eu j\u00e1 tinha passado por l\u00e1 2 vezes, mas dessa vez fui pra dormir msm. Passei 1 final de semana, conheci uma f\u00e1brica de flores que fica l\u00e1 perto, conheci o Parque Nacional de Ubajara.. AFF, foi tudo!! Seguem ibagens, rsrs https://t.co/rSE4ljXDoE"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-08-11T02:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293015752308645890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @amazonia_real realizou, em 7/8, um sobrevoo em \u00e1reas de queimadas nos limites da Floresta Nacional do Jacund\u00e1, a meia hora de voo de Porto Velho. O fogo \u00e9 resultado da alta nos n\u00edveis do desmatamento da floresta, o pior \u00edndice em cinco anos https://t.co/tcawUq0N0m"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-08-11T01:58:54.000Z",
            "id": "1293003931975639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quilombolas denunciam invas\u00e3o de b\u00fafalos em \u00e1rea protegida internacionalmente | CNN Brasil https://t.co/Eo2aNMLkiV"
        },
        {
            "author_id": "3498222675",
            "created_at": "2020-08-11T01:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1293001907599028226",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@correio Recentemente tiraram v\u00e1rios moradores da ch\u00e1cara Santa luzia(estrutural) sob alega\u00e7\u00e3o de que poderia impactar dados na reserva do parque nacional. Agora vem com esse projeto de bairro praticamente no mesmo lugar ?\nEnfim a hipocrisia"
        },
        {
            "author_id": "49696756",
            "created_at": "2020-08-11T01:46:22.000Z",
            "id": "1293000777368252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Apresentamos projeto para barrar privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que fica em Santa Catarina. https://t.co/CzDAiR3tMy"
        },
        {
            "author_id": "101385013",
            "created_at": "2020-08-11T01:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "horanaravs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292994707761627136",
            "in_reply_to_user_id": "42229570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@horanaravs Primeiro que a \u00e1gua mineral nao \u00e9 o parque nacional de brasilia. Segundo que o parque continua sendo do icmbio e nao vai ser entregue a iniciativa privada. \u00c9 uma conce\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que faz muito mais do que ~~privatizar"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-11T01:18:06.000Z",
            "id": "1292993662411046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 dominado As not\u00edcias no Observador. Aconte\u00e7a o que acontecer. https://t.co/ELZtBSPggH #observador https://t.co/4oIIcUAMJq"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2020-08-11T01:15:30.000Z",
            "id": "1292993009827684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 dominado https://t.co/Coa0RLObZd"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-08-11T01:14:33.000Z",
            "id": "1292992769485500418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 dominado https://t.co/sp2RmiIImj https://t.co/sH6EvZNzo6"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-08-10T23:59:38.000Z",
            "id": "1292973916089090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Pela primeira vez em sete anos, a ag\u00eancia Amaz\u00f4nia Real realizou um sobrevoo particular em \u00e1reas de desmatamento e queimada na regi\u00e3o amaz\u00f4nica. Em Rond\u00f4nia, nos limites da Floresta Nacional do Jacund\u00e1, o fot\u00f3grafo Bruno Kelly registrou fogo em \u00e1reas de desmates. Confira \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/oGcYLBvSH5"
        },
        {
            "author_id": "1001789334",
            "created_at": "2020-08-10T23:53:11.000Z",
            "id": "1292972293623291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que privatiza\u00e7\u00e3o de parque nacional \u00e9 um dos exemplos mais did\u00e1ticos do capitalismo: um empres\u00e1rio lucrando para as pessoas usufru\u00edrem de um bem que ele sequer produziu, j\u00e1 que a riqueza \u00e9 natural"
        },
        {
            "author_id": "19657485",
            "created_at": "2020-08-10T23:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292969501252878337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/OAqkz8S5Ea via @esmaelmorais https://t.co/6pe1zbyZRZ"
        },
        {
            "author_id": "33665898",
            "created_at": "2020-08-10T23:14:12.000Z",
            "id": "1292962483796357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem ningu\u00e9m perceber, o presidente e o seu min. da economia publicaram hoje (10/08), medida no DOU autorizando privatiza\u00e7\u00e3o de 2 parques.\n\nAs bolas da vez: Parque Nacional de Bras\u00edlia e S\u00e3o Joaquim.\n\nAinda est\u00e3o na lista: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Jericoacara e Chapada dos Guimar\u00e3es. https://t.co/Ue4Vm82ZGa"
        },
        {
            "author_id": "718469168941645824",
            "created_at": "2020-08-10T23:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "zana_______ss"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "peterxxcc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292962184381833217",
            "in_reply_to_user_id": "721271963163967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zana_______ss @peterxxcc E o tab com Set\u00fabal-Parque nacional peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "248029339",
            "created_at": "2020-08-10T23:05:32.000Z",
            "id": "1292960302196293633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "So para lembrar! dentro do parque nacional de Bras\u00edlia, tem o maior reservat\u00f3rio de \u00e1gua do DF n\u00e9? Al\u00e9m de ter fauna, flora, \u00e1gua mineral e um vasto lugar. E o povo nem a\u00ed... T\u00e1 certo n\u00e9? \ud83e\udd21\ud83e\udd21 #JornalDaRecord #SegundaDetremuraSDV #dftv  https://t.co/JERKB6E7oF"
        },
        {
            "author_id": "80154976",
            "created_at": "2020-08-10T22:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrlr90"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292956786434158594",
            "in_reply_to_user_id": "1252794472141926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrlr90 @g1 Temer j\u00e1 tinha tentado conceder o Parque Nacional de Bras\u00edlia, o projeto foi mal feito e n\u00e3o teve interessados, dado a incapacidade gerencial deste governo n\u00e3o acredito que isso sair\u00e1 do papel."
        },
        {
            "author_id": "1037098323008737281",
            "created_at": "2020-08-10T22:50:32.000Z",
            "id": "1292956527825948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO !!!  - V\u00e3o doar aos amigos e fazer loteamentos!\nDecreto de Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u201c\u00c1gua Mineral\u201d. \nUm dos maiores parques do Brasil e do mundo ! N\u00e3o podemos permitir tamanho retrocesso! https://t.co/Ml1IBHyQF6"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-08-10T22:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60552216,
                        -23.24039971
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1292956265019310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estivemos algumas vezes na Ponta da Romana, no Saco do Mamangu\u00e1. \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com a presen\u00e7a de algumas casas de cai\u00e7aras e de veranistas constru\u00eddas antes da cria\u00e7\u00e3o da reserva. \nA popula\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/i7rmvgzdpO"
        },
        {
            "author_id": "1218263233590710273",
            "created_at": "2020-08-10T22:46:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d0a79e484001"
            },
            "id": "1292955548959289344",
            "in_reply_to_user_id": "1218263233590710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o ficou t\u00e3o s\u00e9ria que nos anos 70 restavam 150 indiv\u00edduos. Ai entrou em a\u00e7\u00e3o o ativista Adelmar Faria Coimbra-Filho. Primat\u00f3logo cearense, realizou in\u00fameros esfor\u00e7os para a reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie como criar a primeira reserva biol\u00f3gica do pa\u00eds: Rebio Po\u00e7o das Antas https://t.co/8jDDX8CoYZ"
        },
        {
            "author_id": "9235382",
            "created_at": "2020-08-10T22:31:54.000Z",
            "id": "1292951838547939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Ta vendo esse lugar? \u00c9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, tb conhecido como \u00c1gua Mineral, uma Unidade de Preserva\u00e7\u00e3o do ICMBio\n\nEm julho, o \"Ministro do Meio Ambiente\" Ricardo Salles anunciou o investimento de 2,5 milh\u00f5es. Hoje o \"Presidente\" Jair Bolsonaro autorizou sua privatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/RgvQqQJY2n"
        },
        {
            "author_id": "1254186060185288709",
            "created_at": "2020-08-10T22:25:17.000Z",
            "id": "1292950172570451975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal  autoriza a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, atualmente cuidado pelo Instituto Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-08-10T22:02:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1292944422582333441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Estadual do Mirador \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o,com \u00e1rea total de 500 mil hectares de cerrado.Esse mapa atesta a grilagem em parte significativa do Parque.A FETAEMA denuncia a situa\u00e7\u00e3o h\u00e1 40 anos! E o agroneg\u00f3cio segue devorando o parque! Integralmente! https://t.co/5EWc4DWt4f"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2020-08-10T21:48:21.000Z",
            "id": "1292940878785449998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/8N1iRi7ZyK"
        },
        {
            "author_id": "1166733949223297024",
            "created_at": "2020-08-10T21:47:28.000Z",
            "id": "1292940653006139398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a ilha est\u00e1 em festa. Noronha completa seus 517 anos de descobrimento. Mesmo sem comemora\u00e7\u00e3o oficial, os moradores recebem um presente importante, o Parque Nacional Marinho foi reaberto para visita\u00e7\u00f5es da comunidade: Parab\u00e9ns! #recife\n#parabensnoronha #bardomeionoronha https://t.co/VyG8DvdkWM"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-08-10T21:44:13.000Z",
            "id": "1292939836534525954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ministra da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, Tereza Cristina, autorizou a concess\u00e3o para o manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1.\nPara saber mais, acesse o link: https://t.co/e5mtlTDXM7\n#servi\u00e7oflorestalbrasileiro\n#SFB #concess\u00e3oflorestal https://t.co/vCDQqHOPOx"
        },
        {
            "author_id": "2638351808",
            "created_at": "2020-08-10T21:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292939237181001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia @congemfoco https://t.co/opV2gs945g"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-08-10T21:41:13.000Z",
            "id": "1292939081253629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina MA\n\nhttps://t.co/axfv6jzp1C\n\n#carolina #maranhao #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonomaranhao #seturma #parquenacional\u2026 https://t.co/licjcFHNWl"
        },
        {
            "author_id": "1079458941606772738",
            "created_at": "2020-08-10T21:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "thaynaramelodf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1292938744304144391",
            "in_reply_to_user_id": "841098749367705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaynaramelodf Sujeito que oferece Cloroquina para uma ema l\u00e1 vai saber a import\u00e2ncia de um parque nacional ou de um instituto ambiental! Jamais!!! O xarope foi autuado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e ainda por cima com o Queiroz. Sequer pagou a multa! Mais insano \u00e9 quem gosta de um cara desses!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-10T21:39:37.000Z",
            "id": "1292938680353484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 29 de julho de 2020 o desmatamento de 0,45 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 1,04 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-08-10T21:32:59.000Z",
            "id": "1292937011192631301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em SC \u00e0 iniciativa privada | NSC Total\n\nEm abril deste ano, os parques nacionais Aparados da Serra e Serra Geral, que se estendem pelo territ\u00f3rio de SC e RS, tamb\u00e9m entraram no programa https://t.co/9TVBRDGRd4"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-08-10T21:24:38.000Z",
            "id": "1292934908923568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MPF denuncia turismo clandestino em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Arraial do Cabo (RJ)\nhttps://t.co/XOGRoiC2kV"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-08-10T21:20:51.000Z",
            "id": "1292933958674653185",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 de abril\nParque Nacional de Aparados da Serra (RS e SC) e  Parque Nacional da Serra Geral (RS e SC)\nhttps://t.co/VQigJBPmTT\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-08-10T21:20:50.000Z",
            "id": "1292933953893085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2757Aten\u00e7\u00e3o: publicado hoje no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o decreto presidencial que inclui o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ybA6q86cWl\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2020-08-10T21:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292933872259420162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/AIkcAOhTkQ via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "24878276",
            "created_at": "2020-08-10T21:19:01.000Z",
            "id": "1292933495896133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de interven\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal em \u00e1rea quilombola https://t.co/F3cYax1HKT"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-08-10T21:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 75,
                        "username": "GeanLoureiro"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 218,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292932286741192706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00cdDEO: armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram animais silvestres em Florian\u00f3polis @GeanLoureiro mais uma raz\u00e3o pra proteger as matas remanescentes nas montanhas com  a nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/Lg0WXnDMcT via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-10T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 229,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292928711495307265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O Parque Nacional do Itatiaia retomou suas atividades na \u00faltima quarta-feira. \n\nA #reabertura ser\u00e1 feita em 3 fases e segue protocolos r\u00edgidos de preven\u00e7\u00e3o para assegurar a prote\u00e7\u00e3o dos visitantes \u27a1\ufe0f https://t.co/bBHruBBT6A.\n\n@ICMBio https://t.co/AgiUbRtoFj"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2020-08-10T20:51:40.000Z",
            "id": "1292926610698633218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim autorizada!\n\nAl\u00e9m de trazer investimentos para as estruturas do parque, a concess\u00e3o otimiza o uso dos recursos p\u00fablicos.\n\nPara que inchar o estado se d\u00e1 para deixar os problemas para o setor privado?"
        },
        {
            "author_id": "980846559444291585",
            "created_at": "2020-08-10T20:48:34.000Z",
            "id": "1292925834114859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! No mundo, existem numerosos exemplos de parques e reservas naturais administrados pela iniciativa privada, que servem de modelo sobre como o meio ambiente pode ser conservado de forma eficiente, com proveito tur\u00edstico e recreativo.  \n\nhttps://t.co/R7rqRcrNBt"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-08-10T20:40:50.000Z",
            "id": "1292923885831282690",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO turismo clandestino consiste em atividade potencialmente poluidora, sendo incontestavelmente a maior causa de danos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u201d, destacou o procurador da Rep\u00fablica Leandro Mitidieri #mpf"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-08-10T20:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292923699792875525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia turismo clandestino em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Arraial do Cabo (RJ) #mpf (via @MPF_PRRJ)  https://t.co/AcofDhpW8L"
        },
        {
            "author_id": "33022771",
            "created_at": "2020-08-10T20:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alexsuarez74"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "caduadv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292920215022559233",
            "in_reply_to_user_id": "912720541924118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexsuarez74 @caduadv Todo mundo tem culpa principalmente o estado que n\u00e3o fiscaliza e nao oferece infraestrutura, mas ... mas ...  se vc construir ilegalmente, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e jogar sei eagoto nos Rios e lagoas , vc e bastante culpado sim."
        },
        {
            "author_id": "4833502174",
            "created_at": "2020-08-10T20:23:19.000Z",
            "id": "1292919477454209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, o \u00c1gua Mineral, deve ser entregue \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/Rxa1V2mgPM"
        },
        {
            "author_id": "104717730",
            "created_at": "2020-08-10T20:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292918177391947777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PVqreDqklC via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2020-08-10T20:12:53.000Z",
            "id": "1292916852243542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hj pedi provid\u00eancias ao diretor-geral da PF p/ a retirada de invasores da \u00e1rea protegida dos campos alagados da baixada maranhense. A terra dos quilombolas \u00e9 protegida pela Conven\u00e7\u00e3o de R\u00e2msar, q \u00e9 um tratado sobre as zonas \u00famidas de import\u00e2ncia por ser habitat de aves aqu\u00e1ticas."
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-08-10T20:07:38.000Z",
            "id": "1292915529892663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia turismo clandestino em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Arraial do Cabo (RJ) https://t.co/G6yMA6zR92"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-08-10T20:07:00.000Z",
            "id": "1292915371096387590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/UA68V2INRQ"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-08-10T20:05:16.000Z",
            "id": "1292914935794671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/V3VxWqEyay"
        },
        {
            "author_id": "841098749367705600",
            "created_at": "2020-08-10T20:01:48.000Z",
            "id": "1292914061290745858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e Salles n\u00e3o entendem  que o Parque Nacional de Bras\u00edlia n\u00e3o tem finalidade de lucrar e sim preservar nosso patrim\u00f4nio natural e dar acessibilidade. O ICMBio faz mais do que cobrar R$10 na entrada, eles pesquisam, protegem, preservam e conservam a biodiversidade da \u00e1rea https://t.co/SLpCG0EWON"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2020-08-10T19:54:39.000Z",
            "id": "1292912262538117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi autorizado hoje a privatiza\u00e7\u00e3o de dois parques nacionais brasileiros: o PARNA de Bras\u00edlia e o PARNA S\u00e3o Joaquim. \n.\nParques Nacionais s\u00e3o uma modalidade de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Essa\u2026 https://t.co/XYvDyK0OlX"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-08-10T19:48:51.000Z",
            "id": "1292910806280044553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia turismo clandestino em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/3yPNPi0D1W"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2020-08-10T19:28:20.000Z",
            "id": "1292905641179254785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que Verinha est\u00e1 na reserva biologica po\u00e7o das Antas. \u00c9 um bom lugar para ficar, pois tem muita \u00e1gua fresca https://t.co/dYOs1TVPnK"
        },
        {
            "author_id": "940626472989069313",
            "created_at": "2020-08-10T19:25:15.000Z",
            "id": "1292904864230580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/bbwBpJOZHG"
        },
        {
            "author_id": "1131966529720004608",
            "created_at": "2020-08-10T19:25:05.000Z",
            "id": "1292904822115651588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a sanha privatista de Bolsonaro, o GDF pode e deve encampar o Parque Nacional. Preserva-lo como bem p\u00fablico \u00e9 dever de Bras\u00edlia que o abriga. https://t.co/g80dm7WXLA"
        },
        {
            "author_id": "1284231053885018113",
            "created_at": "2020-08-10T19:17:27.000Z",
            "id": "1292902902076510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto que autoriza a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim foi publicado hoje. Com isso, o parque que \u00e9 gerenciado pelo ICMBio, pode agora ser gerenciado pela iniciativa privada. Entre as \u00e1reas est\u00e1 o Morro da Igreja, em Urubici."
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-08-10T19:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292901857132716033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do #ParqueNacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/DtHTxikyIv \u2066@correio\u2069  https://t.co/DtHTxikyIv"
        },
        {
            "author_id": "77096757",
            "created_at": "2020-08-10T19:00:00.000Z",
            "id": "1292898512615743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Defendo que o GDF encampe o Parque Nacional. Essa \u00e9 a forma de preserv\u00e1-li e coloc\u00e1-lo \u00e0 servi\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o. Ibaneis precisa negociar com Bolsonaro a transfer\u00eancia do Parque para o GDF. Urgente! Vamos nos manifestar! Ficar calado nada resolve!"
        },
        {
            "author_id": "132253845",
            "created_at": "2020-08-10T18:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 216,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292894820311212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201cTudo o que vem do ministro do meio ambiente, Ricardo Salles, merece ser visto com uma lupa do tamanho do Parque Nacional de Bras\u00edlia pra gente ler as letrinhas mi\u00fadas e ver se n\u00e3o tem nenhum boizinho passando\u201d, diz @andretrig no #estudioi."
        },
        {
            "author_id": "2285555468",
            "created_at": "2020-08-10T18:42:30.000Z",
            "id": "1292894105094303745",
            "in_reply_to_user_id": "2285555468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra das confus\u00f5es #mpn #heslainevieira"
        },
        {
            "author_id": "2285555468",
            "created_at": "2020-08-10T18:37:45.000Z",
            "id": "1292892912024539140",
            "in_reply_to_user_id": "2285555468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra da capivara  #mpn #heslainevieira"
        },
        {
            "author_id": "25091081",
            "created_at": "2020-08-10T18:33:01.000Z",
            "id": "1292891721576177676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "kkkkkk N\u00e9!!!! A presta\u00e7\u00e3o de contas do consumo de combust\u00edvel na C\u00e2mara, o epis\u00f3dio da multa por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00e3o meros deslizes, mas \u00e9 honest\u00edssimo. S\u00f3 teve o azar de ter todos a sua volta, corruptos. https://t.co/f2IhbSrNXH"
        },
        {
            "author_id": "25091081",
            "created_at": "2020-08-10T18:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sacha_faria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292891687375773696",
            "in_reply_to_user_id": "1278684038333685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sacha_faria kkkkkk N\u00e9!!!! A presta\u00e7\u00e3o de contas do consumo de combust\u00edvel na C\u00e2mara, o epis\u00f3dio da multa por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00e3o meros deslizes, mas \u00e9 honest\u00edssimo. S\u00f3 teve o azar de ter todos a sua volta, corruptos."
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2020-08-10T18:28:57.000Z",
            "id": "1292890698178387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00f5es das J\u00fanias e as ru\u00ednas do Mosteiro de Santa Maria das J\u00fanias.\n\nSituada no munic\u00edpio de\u00a0Montalegre, Pit\u00f5es das J\u00fanias est\u00e1 inserida num dos ambientes rurais mais m\u00e1gicos do\u00a0Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u00a0e \u00e9\u2026 https://t.co/bxt4IyCZ9M"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2020-08-10T18:22:36.000Z",
            "id": "1292889098013806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Guia e Roteiro para visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) um para\u00edso para os amantes da natureza \ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf04\n\u2705O que visitar (passo a passo)\n\u2705Dicas Pr\u00e1ticas\n\u2705Onde Dormir\n\u2705Melhores Cascatas\n\u2705Melhores Miradouros\n\u2705Melhores Trilhos\n\u2705Mapa Interativo\nhttps://t.co/X1JuLLMPhD"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2020-08-10T18:22:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1292888968292454405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n1) \u00c9 necess\u00e1rio que haja retorno na conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o;\n2) A empresa precisa respeitar o plano de manejo;\n3) N\u00e3o pode impedir que a popula\u00e7\u00e3o do DF, principalmente a de menor renda, tenha acesso ao parque. https://t.co/muQLycGUvF"
        },
        {
            "author_id": "36755588",
            "created_at": "2020-08-10T18:21:23.000Z",
            "id": "1292888792907513857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 absurdo atr\u00e1s de absurdo!!!\n#ForaBolsonaro\nhttps://t.co/WUyDqcOCfN"
        },
        {
            "author_id": "2172400375",
            "created_at": "2020-08-10T18:19:04.000Z",
            "id": "1292888209064701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "azzy\nparque nacional de bras\u00edlia\n#forabol\u5350onaro\n#YoungbloodHit1B \njk rowling\nfigo\n#encontro\npogba\nest\u00e1cio\nhttps://t.co/gHt1YjLFfn"
        },
        {
            "author_id": "9934642",
            "created_at": "2020-08-10T17:56:17.000Z",
            "id": "1292882475597930500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Que m\u00e1quinas! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\nQuem j\u00e1 percorreu alguns dos trilhos de montanha do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas conhece a dureza das subidas e descidas, por entre blocos gran\u00edticos, terreno pedregoso inst\u00e1vel e alguma vegeta\u00e7\u00e3o que dificultam a progress\u00e3o.\n1/4 https://t.co/0Rx60BagAB"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-08-10T17:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 154,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292881906871271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 360 hectares na Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nFogo em parque nacional, que come\u00e7ou na \u00faltima ter\u00e7a-feira, j\u00e1 foi controlado. \n\"Livia Neder\"  @OGloboPolitica https://t.co/xTrujSF3kV\n#Queimadas #SerraDosOrgaos https://t.co/tntkgPXeDf"
        },
        {
            "author_id": "1081240083347456001",
            "created_at": "2020-08-10T17:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292881357245313024",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Esse corno privatizou o parque nacional de Bras\u00edlia, quero s\u00f3 ver quem vai assumir."
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-10T17:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292879884554035200",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap E gora, para onde vai o Brasil?\nhttps://t.co/SBRMnK0wuM"
        },
        {
            "author_id": "62103218",
            "created_at": "2020-08-10T17:44:32.000Z",
            "id": "1292879517803921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser a mil\u00e9sima vez que o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inclu\u00eddo numa promessa de privatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/cfoTl9wkHu"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2020-08-10T17:43:35.000Z",
            "id": "1292879281387966471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, ele vai acabar com tudo.  https://t.co/SBRMnK0wuM"
        },
        {
            "author_id": "710609962796519426",
            "created_at": "2020-08-10T17:36:08.000Z",
            "id": "1292877406399877125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha d\u00favida continua. Privatizar um parque nacional pra????????????????? https://t.co/mkcj93Bmdf"
        },
        {
            "author_id": "1162372906044837889",
            "created_at": "2020-08-10T17:36:01.000Z",
            "id": "1292877375722729478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frelimo em Inhambane: Parque Nacional do Bazaruto projecta futura sede p... https://t.co/6tr431x4Dg"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-10T17:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292876069603807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "A partir deste s\u00e1bado (8), o Parque Nacional de Jericoacoara est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o de forma gradual e monitorada. Para isso, devem ser respeitados todos os protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria estabelecidos pelo @ICMBio. https://t.co/9ztZACKNv4"
        },
        {
            "author_id": "163204054",
            "created_at": "2020-08-10T17:25:13.000Z",
            "id": "1292874658304479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, carinhosamente chamado de \u00c1gua Mineral, ser\u00e1 privatizado por decredo de Bostonaro! Um parque extremamente democr\u00e1tico, virar\u00e1 mais um clube da classe m\u00e9dia bolsonarista de Bras\u00edlia... \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2020-08-10T17:23:49.000Z",
            "id": "1292874307148771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majestosamente constru\u00eddo na aldeia de Peneda, que divide com a Vila do Ger\u00eas o nome do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em Arcos de Valdevez, na freguesia de Gavieira, o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda fica ao\u2026 https://t.co/2vhz52H8cA"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2020-08-10T17:09:05.000Z",
            "id": "1292870595961434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Agricultura autoriza manejo sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1\nA Flona fica nos munic\u00edpios de Ferreira Gomes, Amap\u00e1 e Pracu\u00faba\nhttps://t.co/MGjt8Psqwc"
        },
        {
            "author_id": "1186795163173081090",
            "created_at": "2020-08-10T17:08:53.000Z",
            "id": "1292870548217880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26. Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nEn pleno estado de Maranh\u00e3o, Brasil, se encuentra el impresionante parque, formado por un conjunto de dunas y lagunas.\n#ExaRiveristas #ExaBFF"
        },
        {
            "author_id": "56470032",
            "created_at": "2020-08-10T17:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292869853804728329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MhS0P1WeRw via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "479162467",
            "created_at": "2020-08-10T17:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292868911680102400",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Pq algu\u00e9m privatizar um parque nacional? Melhor quem.compra ? E com qual finalidade? Cad\u00ea a conversa de patri\u00f3tismo? Resumiu em cantar o hino?"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2020-08-10T16:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292867988333494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EWn4iNVP09 via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-08-10T16:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292867255110426629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m foi inclu\u00eddo na lista de #concess\u00f5es o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado em Santa Catarina. @mineconomia \n\nhttps://t.co/9eRlkweGzR"
        },
        {
            "author_id": "167756644",
            "created_at": "2020-08-10T16:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 150,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292867107689037827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor que o fogo queima: estimativa econ\u00f4mica das perdas com Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em chamas - ((o))eco - https://t.co/YpNK0zhfcN via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "976654778678829056",
            "created_at": "2020-08-10T16:53:34.000Z",
            "id": "1292866693287608321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Congresso em Foco. https://t.co/QkY3e4Mv9K"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2020-08-10T16:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "regiancordeiro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292865971204612098",
            "in_reply_to_user_id": "2657559400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@regiancordeiro @minc_rj E quem frequenta o Parque Nacional de Bras\u00edlia, chamado de \u00c1gua Mineral \u00e9 o gado."
        },
        {
            "author_id": "948539286",
            "created_at": "2020-08-10T16:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292865896793477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mU9jR5j5xn via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "948539286",
            "created_at": "2020-08-10T16:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292865562511540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LYycB7ASxy via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "253303130",
            "created_at": "2020-08-10T16:42:17.000Z",
            "id": "1292863853559189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o \"objetivo\" da PRIVATIZA\u00c7\u00c3O \u00e9 para \"viabilizar a realiza\u00e7\u00e3o de estudos para busca-se o aumento do acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e a otimiza\u00e7\u00e3o do uso de recursos p\u00fablicos\", porque o GOVERNO mesmo n\u00e3o faz isso?\n\n#ForaBolsonaroEseuBandodeCriminosos\ud83d\udc7f\n\nhttps://t.co/b6cz0HC7yL"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2020-08-10T16:36:11.000Z",
            "id": "1292862317705736193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mQCcGVwU45"
        },
        {
            "author_id": "1261655003275673605",
            "created_at": "2020-08-10T16:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 171,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292861288641712131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em menos de dois meses privatizaram a \u00e1gua e agora as matas, se continuar nesse ritmo, at\u00e9 o final do seu governo, Bolsonaro privatizar\u00e1 o ar. https://t.co/73qSrlzP4B via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "42054669",
            "created_at": "2020-08-10T16:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292861186258677761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia @congemfoco https://t.co/iQvkCn2EQR"
        },
        {
            "author_id": "257747131",
            "created_at": "2020-08-10T16:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292860600247296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CV7gVIwvZz via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-10T16:21:36.000Z",
            "id": "1292858648830660614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolero inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/oYTQx7GvFN https://t.co/n5SVR1pyTv"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-08-10T16:21:04.000Z",
            "id": "1292858512477839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/rB10EBNMMW https://t.co/0rngNztLje"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2020-08-10T16:18:19.000Z",
            "id": "1292857821193801731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto qualificando Parque Nacional de Bras\u00edlia para concess\u00e3o \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/IAoEhjyNVE"
        },
        {
            "author_id": "1240426690356154368",
            "created_at": "2020-08-10T16:16:59.000Z",
            "id": "1292857486626750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\n\n\u26f0 PARNASO FECHADO SEM PREVIS\u00c3O DE REABERTURA POR CAUSA DO COVID-19 \u26f0\n\nDevido a pandemia COVID-19 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os continua fechado para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica.\n\ud83d\udea7\nO fechamento\u2026 https://t.co/KFF4kKRnPQ"
        },
        {
            "author_id": "1105905506038759425",
            "created_at": "2020-08-10T16:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 149,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292857082484580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A obra obteve licen\u00e7a ambiental sem o aval da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Mantiqueira, onde a regi\u00e3o est\u00e1 inserida. Leia mais na mat\u00e9ria do \n@UOL\n: https://t.co/ypogTeEMbX  #SOSRIOAIURUOCA"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-08-10T16:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292856949340622849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/zEiPvzgufX via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2020-08-10T16:14:02.000Z",
            "id": "1292856742783655937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro assina decreto qualificando Parque Nacional de Bras\u00edlia para concess\u00e3o \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/As2b61wZoC"
        },
        {
            "author_id": "997523883031977984",
            "created_at": "2020-08-10T16:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 148,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292855870645243908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra obteve licen\u00e7a ambiental sem o aval da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Mantiqueira, onde a regi\u00e3o est\u00e1 inserida. Leia mais na mat\u00e9ria do @UOL:https://t.co/eWuAQB4TeD  #SOSRIOAIURUOCA"
        },
        {
            "author_id": "274768099",
            "created_at": "2020-08-10T16:08:15.000Z",
            "id": "1292855289620946952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas n\u00e3o sabem como ver not\u00edcia falando sobre \u201cqueimadas\u201d me d\u00e1 ang\u00fastia, me entristece e at\u00e9 fico com vontade de chorar... o inc\u00eandio no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os j\u00e1 queimou equivalente \u00e0 300 campos de futebol, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso? \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "55919704",
            "created_at": "2020-08-10T15:58:21.000Z",
            "id": "1292852797084520449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que, no futuro, n\u00e3o vire mais uma \"SQN\" (Super Quadra Norte).\nA aldeia ind\u00edgena, que ficava entre o Parque e a Asa Norte, j\u00e1 foi removida contra a vontade dos \u00edndios. V\u00e3o \"urbanizar\" o local. https://t.co/DUncZLN9LO"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2020-08-10T15:57:21.000Z",
            "id": "1292852547330375683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/4cTSlFhQQW"
        },
        {
            "author_id": "1269284354691346432",
            "created_at": "2020-08-10T15:57:06.000Z",
            "id": "1292852482519990274",
            "in_reply_to_user_id": "3913092269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lila1989 Aqui no DF esses cretinos v\u00e3o privatizar o parque nacional.\nEstes Assassinos v\u00e3o devastar tudo, quem poder\u00e1 impedir que a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil continue?\n#BolsobaroNaoEhomen \n#BozoEmolequeSatanico \n#ForaBolsonaroGenocida \n#ForaBol\u5350onaro"
        },
        {
            "author_id": "160260181",
            "created_at": "2020-08-10T15:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 160,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292851955585384451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BANDIDO @jairbolsonaro , AMIGUINHO DE PRODUTORES DESTRUIDORES DE TERRAS, DESESTATIZA PARQUES PARA AGRADAR AGRO-NEG\u00d3CIO. \nEm Santa Catarina, \u00e1rea protegida pelo @ICMBio Insituto Chico Mendes vai virar pasto. https://t.co/N0LeWGrDpV"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-08-10T15:52:57.000Z",
            "id": "1292851436343132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolodemilho inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/DDJrQ6s2BZ https://t.co/nrr4cJ7Lvm"
        },
        {
            "author_id": "213295072",
            "created_at": "2020-08-10T15:52:23.000Z",
            "id": "1292851294315651075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja vi ao vivo eles saqueando uma bolsa de uma turista no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xa8xueaI5c"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-08-10T15:50:33.000Z",
            "id": "1292850833357299717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/b9xPNp2FPX https://t.co/hPQOHLofm3"
        },
        {
            "author_id": "1136773815982272512",
            "created_at": "2020-08-10T15:50:27.000Z",
            "id": "1292850808518774789",
            "in_reply_to_user_id": "1136773815982272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Parque Nacional de Bras\u00edlia, Salles disse que deve conceder \u00e0 iniciativa privada outros parques nacionais do pa\u00eds como os dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Maranh\u00e3o; Jericoacoara, no Cear\u00e1; e Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso."
        },
        {
            "author_id": "2306816314",
            "created_at": "2020-08-10T15:44:57.000Z",
            "id": "1292849425405050881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, vulgo \u00c1gua Mineral..."
        },
        {
            "author_id": "334827266",
            "created_at": "2020-08-10T15:44:42.000Z",
            "id": "1292849363572719619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aEj4q84wEV"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2020-08-10T15:43:44.000Z",
            "id": "1292849119153840136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra Tereza Cristina Correa da Costa Dias, da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, autoriza a concess\u00e3o florestal, cujo objeto \u00e9 a pr\u00e1tica do manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona).  A portaria entra em vigor dentro de uma semana."
        },
        {
            "author_id": "30359037",
            "created_at": "2020-08-10T15:43:02.000Z",
            "id": "1292848942200295426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que privatizar o Parque Nacional da Agua Mineral? O abastecimento de \u00e1gua de parte do DF depende dele!!! \nNem numa segunda-feira, n\u00f3s temos paz!!\nA \"boiada\" est\u00e1 passando!"
        },
        {
            "author_id": "784439937122836480",
            "created_at": "2020-08-10T15:40:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1292848274370711553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que essa mudan\u00e7a do nome do \"Parque Nacional de SJ\" ocorra de forma r\u00e1pida! Pq convenhamos que o nome atual, n\u00e3o condiz com o mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-10T15:38:10.000Z",
            "id": "1292847717178253313",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. Em julho, a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO acumula 1,30 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-10T15:38:10.000Z",
            "id": "1292847716683284482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,37 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "193049217",
            "created_at": "2020-08-10T15:30:25.000Z",
            "id": "1292845768496353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia foi inclu\u00eddo no PPI (programa de privatiza\u00e7\u00f5es e concess\u00f5es do governo federal).\n\nMas, inicialmente, a ideia N\u00c3O \u00e9 privatizar o local. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 conceder alguns servi\u00e7os (alimenta\u00e7\u00e3o, trilhas, estrutura) \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/YMjvPaesiy"
        },
        {
            "author_id": "92106761",
            "created_at": "2020-08-10T15:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 149,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292845551621480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra obteve licen\u00e7a ambiental sem o aval da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Mantiqueira, onde a regi\u00e3o est\u00e1 inserida. Leia mais na mat\u00e9ria do \n@UOL :https://t.co/yp5j9C2drF  #SOSRIOAIURUOCA"
        },
        {
            "author_id": "24879895",
            "created_at": "2020-08-10T15:29:21.000Z",
            "id": "1292845497997307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram o parque nacional de Bras\u00edlia, com a justificativa de trazer recursos para o local. Em 10 anos n\u00e3o restar\u00e1 parque nenhum. Esse governo vai nos atrasar por mais de uma d\u00e9cada, no m\u00ednimo."
        },
        {
            "author_id": "988870125959991298",
            "created_at": "2020-08-10T15:26:06.000Z",
            "id": "1292844681009790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontre o erro:\n\nEm julho, o ministro Salles anuncia a destina\u00e7\u00e3o de 2,5 milh\u00f5es para reformas no parque nacional de Bras\u00edlia.\n\nHoje, Bolsonaro autoriza a privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1231014434971189249",
            "created_at": "2020-08-10T15:25:35.000Z",
            "id": "1292844551133175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o acredito que Bolsonaro privatizou o parque nacional de Bras\u00edlia caralho algu\u00e9m para esse estrume"
        },
        {
            "author_id": "1292834630249385984",
            "created_at": "2020-08-10T15:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 148,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292843352023617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A obra obteve licen\u00e7a ambiental sem o aval da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Mantiqueira, onde a regi\u00e3o est\u00e1 inserida. Leia mais na mat\u00e9ria do @UOL:https://t.co/1LxL8pFEQu  #SOSRIOAIURUOCA"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-08-10T15:15:59.000Z",
            "id": "1292842134991704068",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tsavo, no sudeste do Qu\u00eania, \u00e9 o maior parque nacional do pa\u00eds e lar de centenas de animais como le\u00f5es, elefantes e b\u00fafalos.\n\u00c9 visitado por milhares de turistas locais e internacionais todo o ano. https://t.co/lIqdVYNWNV"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-08-10T15:15:48.000Z",
            "id": "1292842091001917447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vamos conversar sobre o inc\u00eandio florestal no Parque Nacional Tsavo do Qu\u00eania? O fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado e foi apagado ap\u00f3s dois dias\nhttps://t.co/tPiZJ3WgQH"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-08-10T15:14:31.000Z",
            "id": "1292841765133848577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Nossa excurs\u00e3o guiada de Fatbike nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem tudo: uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e o Parques nacionais dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o), passeios de lancha no Rio Pregui\u00e7as, trilha simples e m\u00e9dia em... https://t.co/DhQ8XGXS3x"
        },
        {
            "author_id": "257747131",
            "created_at": "2020-08-10T15:13:58.000Z",
            "id": "1292841628110065669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza concess\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em SC \u00e0 iniciativa privada | NSC Total https://t.co/UvJDHkAAiJ"
        },
        {
            "author_id": "79077312",
            "created_at": "2020-08-10T15:11:31.000Z",
            "id": "1292841013065797633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio Aiuruoca, cuja nascente \u00e9 a mais alta do Brasil, est\u00e1 sendo dinamitado para a constru\u00e7\u00e3o de uma usina hidrel\u00e9trica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra da Mantiqueira. Ajude-nos a salvar o Rio Aiuruoca!\n#SOSRIOAIURUOCA https://t.co/CglWZ7Po78"
        },
        {
            "author_id": "1068133308574375942",
            "created_at": "2020-08-10T15:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 148,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292840910162735106",
            "in_reply_to_user_id": "1068133308574375942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A obra obteve licen\u00e7a ambiental sem o aval da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da\nMantiqueira, onde a regi\u00e3o est\u00e1 inserida. Leia mais na mat\u00e9ria do\n@UOL:https://t.co/qkRkXHHWYO #SOSRIOAIURUOCA"
        },
        {
            "author_id": "2588671410",
            "created_at": "2020-08-10T15:06:55.000Z",
            "id": "1292839852774498307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ozGwomq5ux"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-08-10T15:06:08.000Z",
            "id": "1292839657684729858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Bolsonaro autoriza processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LVuEMsvcjZ https://t.co/t2Pjlhmz1r"
        },
        {
            "author_id": "77096757",
            "created_at": "2020-08-10T14:44:22.000Z",
            "id": "1292834179101720577",
            "in_reply_to_user_id": "77096757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tamb\u00e9m no Parque Nacional que ficam as piscinas da \u00c1gua Mineral t\u00e3o utilizadas pela popula\u00e7\u00e3o. O dom\u00ednio do Parque Nacional de Bras\u00edlia deveria ser transferido para o governo do Distrito Federal. N\u00e3o podemos permitir que o local seja privatizado."
        },
        {
            "author_id": "77096757",
            "created_at": "2020-08-10T14:44:21.000Z",
            "id": "1292834175532306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um absurdo: decreto publicado hoje por Bolsonaro confirma a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \"\u00c1gua Mineral\". Talvez nem todos os brasilienses saibam que o Parque Nacional de Bras\u00edlia tem uma hist\u00f3ria bastante peculiar."
        },
        {
            "author_id": "1273351109676077057",
            "created_at": "2020-08-10T14:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "discordiaBr01"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "zevgner"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 24,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292832960723537920",
            "in_reply_to_user_id": "1245736665114710018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@discordiaBr01 @zevgner @g1 O parque nacional sempre teve que pagar para usufru\u00edrem. Privatiza\u00e7\u00f5es j\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2020-08-10T14:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 183,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292830596998340610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o \"Boat Love\" poder\u00e1 navegar em seguran\u00e7a, longe dos olhos dos curiosos  \n\nBolsonaro assina decreto para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KcpO1awrWv via @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "1541440158",
            "created_at": "2020-08-10T14:17:29.000Z",
            "id": "1292827411898392579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sei nem o q dizer com o parque nacional de Bras\u00edlia ser privatizado"
        },
        {
            "author_id": "4492766848",
            "created_at": "2020-08-10T14:17:11.000Z",
            "id": "1292827336526704642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BXhn0SoWUG\nBolsonaro \u00e9 o inimigo n\u00famero um do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1179022882116177920",
            "created_at": "2020-08-10T14:16:41.000Z",
            "id": "1292827213075800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Cj4Ym02cEy\n\nA boiada vai passando..."
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2020-08-10T14:14:13.000Z",
            "id": "1292826589454110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 649,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 190
            },
            "text": "ABSURDO\n\nDecreto de Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u201c\u00c1gua Mineral\u201d. \n\n\u00c9 preciso um amplo debate com a sociedade e ambientalistas para discutirmos as consequ\u00eancias da privatiza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o podemos permitir tamanho retrocesso!"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2020-08-10T14:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 135,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292824617200091138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MENOS BRASILIA... MAIS BRASIL!\nDecreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia - \nhttps://t.co/qzaSBZOYHy \nvia @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-08-10T14:05:12.000Z",
            "id": "1292824321950441473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/y6WMaZ6X4r"
        },
        {
            "author_id": "2447391054",
            "created_at": "2020-08-10T14:02:00.000Z",
            "id": "1292823516602130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui concess\u00e3o de parque Nacional de Bras\u00edlia em programa de privatiza\u00e7\u00f5es https://t.co/BDZoD0U4ET"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2020-08-10T13:59:21.000Z",
            "id": "1292822848990576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "\u00c9 um absurdo que Bolsonaro aproveite a pandemia para passar a boiada contra o Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nTemos que lutar contra o decreto para impedir que essa importante unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental vire um empreendimento tur\u00edstico privado. https://t.co/tyk8sniesD"
        },
        {
            "author_id": "1196887900153155590",
            "created_at": "2020-08-10T13:55:40.000Z",
            "id": "1292821922993123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes tentaram alterar a \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim via MP, agora vem essa. https://t.co/FO7Isj49sh"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-08-10T13:49:24.000Z",
            "id": "1292820344047374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre Alfredo Palau, ex-diretor da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/lnS1RzuGXH https://t.co/rBnQHK9BMk"
        },
        {
            "author_id": "1269768202478895104",
            "created_at": "2020-08-10T13:40:42.000Z",
            "id": "1292818154247397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aguento a sora falando sobre parque nacional e sua import\u00e2ncia pra sociedade"
        },
        {
            "author_id": "1212025046199238656",
            "created_at": "2020-08-10T13:39:50.000Z",
            "id": "1292817939134124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3PyUSFJy9T"
        },
        {
            "author_id": "2527788336",
            "created_at": "2020-08-10T13:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "CESRioterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292815250748837894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf3315 milh\u00f5es de \u00e1rvores ser\u00e3o plantadas em projeto da #sedam e do @CESRioterra at\u00e9 2030. Elas v\u00e3o recuperar mais de 12 mil hectares de \u00e1reas degradadas em Rond\u00f4nia. \n\n\ud83c\udf31A 1\u00aa etapa recuperar\u00e1 270 hectares da Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1. \n\nVeja: https://t.co/sGkJmmCwiL https://t.co/dSZ3A3qz1L"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2020-08-10T13:27:06.000Z",
            "id": "1292814734107049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, privatizaram o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3373232345",
            "created_at": "2020-08-10T13:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292813721509789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia - RENOVA M\u00eddia https://t.co/wiFBTkMo9t via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-08-10T13:23:01.000Z",
            "id": "1292813706334699521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 221,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Em decreto publicado nesta segunda-feira, 10, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, o Governo Bolsonaro confirmou a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado em Santa Catarina.\n\nhttps://t.co/TUawOzBI5k"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2020-08-10T13:21:57.000Z",
            "id": "1292813435928027137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/PXN0TQI0Tn"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2020-08-10T13:20:03.000Z",
            "id": "1292812958091730950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Um decreto assinado pelo presidente Jair Bolsonaro inclui o Parque Nacional de Bras\u00edlia na lista de privatiza\u00e7\u00f5es previstas pelo governo federal.\n\nhttps://t.co/zaI0N2QsBl"
        },
        {
            "author_id": "1272520063619391488",
            "created_at": "2020-08-10T13:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292812946586968070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro avan\u00e7a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia - RENOVA M\u00eddia https://t.co/e4I2fpaepy via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-08-10T13:06:49.000Z",
            "id": "1292809629492219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meios a\u00e9reos j\u00e1 combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qvJHjZbBnO #Inc\u00eandios #Lindoso #PonteDaBarca"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-08-10T13:05:33.000Z",
            "id": "1292809309131243523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado em Santa Catarina, agora passam a integrar a lista de privatiza\u00e7\u00f5es previstas pelo governo.  https://t.co/RIQyheqY4o https://t.co/pI5kLADdcb"
        },
        {
            "author_id": "1088448262359502849",
            "created_at": "2020-08-10T13:05:01.000Z",
            "id": "1292809176742125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O parque nacional de Tsavo no Kenya est\u00e1 enfrentando um inc\u00eandio horr\u00edvel pelos \u00faltimos dias, mas ningu\u00e9m falou sobre o assunto no Brasil.\n\nE pouco se fala no mundo. Existem in\u00fameras animais em perigo. \n\nhttps://t.co/Se0yo10w8T"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-08-10T12:59:10.000Z",
            "id": "1292807705430818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa da Jijoca. Completa 20 anos. https://t.co/XayIUzrmgD"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-08-10T12:50:18.000Z",
            "id": "1292805471380877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Publicado o decreto que disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) no \u00e2mbito do PPI e a inclus\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/DLdeqzhTbQ https://t.co/bumgk8NT7g"
        },
        {
            "author_id": "2752704146",
            "created_at": "2020-08-10T12:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "periodistan_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292801604022935553",
            "in_reply_to_user_id": "1085271803981938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@periodistan_ Parque nacional El Palmar, E.R,8200 ha https://t.co/Xn4iFllhkS"
        },
        {
            "author_id": "323397970",
            "created_at": "2020-08-10T12:17:46.000Z",
            "id": "1292797285349326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um friozinho de 2\u00b0 ali no parque nacional do Capara\u00f3\nTenso!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1257000396209389569",
            "created_at": "2020-08-10T12:17:03.000Z",
            "id": "1292797102997807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dec.10.447-2020 qualifica\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia, e Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina, no \u00e2mbito do Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e a sua inclus\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2020-08-10T12:16:25.000Z",
            "id": "1292796947472973831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal coloca Parque Nacional em lista de privatiza\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/lwwzg9UCXa https://t.co/7GgHKYWGUr"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-08-10T12:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292796587983409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Decreto de @jairbolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nA mudan\u00e7a vai tirar do @ICMBio a incumb\u00eancia de cuidar dos detalhes operacionais do local\n\nhttps://t.co/FE6UWt8zVF"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2020-08-10T12:00:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1292793022430818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "DOU de hoje: Decreto inclui o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/7jf2jYGJHP https://t.co/R6nOjZcRfY"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-08-10T12:00:45.000Z",
            "id": "1292793003392851970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto confirma privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/rE5vDH9dqP"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-08-10T12:00:28.000Z",
            "id": "1292792933461221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oaZlND3xRV"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2020-08-10T11:54:55.000Z",
            "id": "1292791534010630150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caso seja terceirizado, o ICMBio deixaria de gerir o parque e ficaria a cargo apenas de cuidar da preserva\u00e7\u00e3o ambiental do local. \nhttps://t.co/6rSTZk0BOh"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2020-08-10T11:49:34.000Z",
            "id": "1292790187853053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto 10.447/2020 - Disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF), e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC), no \u00e2mbito do Prog. de Parcerias de Investimentos da Presid\u00eancia e a sua inclus\u00e3o no Prog.Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/oyIZPWrpbw"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-08-10T11:38:14.000Z",
            "id": "1292787334426120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia retoma atividades nesta quarta-feira - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/6cibTvpDKJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-10T11:36:44.000Z",
            "id": "1292786956988866561",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-10T11:36:43.000Z",
            "id": "1292786956510748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 27 de julho de 2020 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,75 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1240033263693021191",
            "created_at": "2020-08-10T11:21:45.000Z",
            "id": "1292783186985058305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Pais, reabertura do restaurante Os Esquilos, e os \"zumbiantalistas\" que administram o Parque Nacional da Tijuca colocam o pobre jubuti - bastante grande, com um GPS -  no meio do estacionamento, de onde ele n\u00e3o sabia como sair. https://t.co/Key3kvG5dw"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-08-10T11:19:29.000Z",
            "id": "1292782615993495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Publicado o decreto que disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) no \u00e2mbito do PPI e a inclus\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/MT8gZUbhwU\n\n\ud83d\udcf7ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/A53sluMS25"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-08-10T11:18:47.000Z",
            "id": "1292782442647031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Publicado o decreto que disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) no \u00e2mbito do PPI e a inclus\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/xb0biUTdcc\n\n\ud83d\udcf7ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/sN6hBvyoo9"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-08-10T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 214,
                        "username": "RTP2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292777716584837125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viaje connosco at\u00e9 Labuan Bajo, um pequeno povoado que \u00e9 a entrada para o Parque Nacional Komodo, uma das sete maravilhas do mundo, para conhecer o famoso drag\u00e3o de Komodo.\nCULTURA ANTIGA - esta Segunda \u00e0s 16h, na @RTP2. https://t.co/eSGa0h3gB2"
        },
        {
            "author_id": "141354002",
            "created_at": "2020-08-10T09:55:50.000Z",
            "id": "1292761567935700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devocional de hoje \n\n   10 de agosto de 2020\n\u2800\nMas, l\u00e1 do fundo do po\u00e7o, invoquei teu nome, Senhor. v.55\n\u2800\nEscritura de hoje: Lamenta\u00e7\u00f5es 3:49-58\n\u2800\nVisitar o Parque Nacional Clifton Heritage em Nassau, Bahamas, \u00e9\u2026 https://t.co/Ic0pDd29MQ"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2020-08-10T09:40:09.000Z",
            "id": "1292757620172914690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de uma centena de operacionais combatem hoje o inc\u00eandio que desde s\u00e1bado lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, numa zona de dif\u00edcil acesso e onde o nevoeiro e o fumo do fogo est\u00e3o a impedir o uso de meios a\u00e9reos. https://t.co/euNwMvXqF1"
        },
        {
            "author_id": "872553757728546818",
            "created_at": "2020-08-10T08:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "tvi24pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292745521430437891",
            "in_reply_to_user_id": "21783395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvi24pt O acidente n\u00e3o foi no Ger\u00eas, que \u00e9 uma vila do concelho de Terras de Bouro. Quando muito foi na zona do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Na realidade foi em Espanha, no Parque Natural Baixa Limia - Serra do Xur\u00e9s."
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-10T08:34:22.000Z",
            "id": "1292741064957341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua ativo no Ger\u00eas. Nevoeiro e fumo impedem uso de meios a\u00e9reos Mais de 100 homens, apoiados por mais de 30 viaturas combatem o inc\u00eandio. https://t.co/WN7GpifrSS #CM https://t.co/3s2ft5WIj3"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2020-08-10T08:31:54.000Z",
            "id": "1292740443382460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara reabre amanh\u00e3\u00a0(8) https://t.co/f54avq2nPZ"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2020-08-10T06:40:11.000Z",
            "id": "1292712330413907969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E na Costa da Morte intentando \"relanzar\" unha ruta con graves eivas .....Hai +20 anos Biotopo realizou unha proposta para a C.o.d.a. *coordenadora 300 asoc. Ambiente. Un Parque Nacional *entre Baldaio e Louro, Sisargas e Monte Pindo. https://t.co/eEmHwV7Q3L"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-08-10T06:31:31.000Z",
            "id": "1292710149556015107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional da #Gorongosa, a nossa popula\u00e7\u00e3o de le\u00f5es est\u00e1 a crescer gra\u00e7as aos Fiscais e \u00e0 nossa equipa de conserva\u00e7\u00e3o da fauna bravia. Juntos, eles esfor\u00e7am-se para manter uma coexist\u00eancia pac\u00edfica entre seres humanos e le\u00f5es.\n\n#DiaMundialdoLe\u00e3o https://t.co/hIsXdxOwuf"
        },
        {
            "author_id": "910904966",
            "created_at": "2020-08-10T03:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "wlohey"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "dubudetail"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292670007319711744",
            "in_reply_to_user_id": "1269826270407331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wlohey @dubudetail Cachoeira de Santa Barbara em Riach\u00e3o sul do Maranh\u00e3o no parque nacional da chapada das mesas \u00e9 a cachoeira mais alta do Maranh\u00e3o e o local \u00e9 simplesmente perfeito"
        },
        {
            "author_id": "716619345418387456",
            "created_at": "2020-08-10T03:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "raysprz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292658255123144704",
            "in_reply_to_user_id": "1071535579345666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raysprz \u00c9 nos canyons da Praia Grande, um parque nacional muito massa"
        },
        {
            "author_id": "1292638210795937793",
            "created_at": "2020-08-10T02:15:05.000Z",
            "id": "1292645617106325506",
            "in_reply_to_user_id": "1292638210795937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o, estado no nordeste brasileiro, \u00e9 formado em parte pela Floresta Amaz\u00f4nica e pelas praias ao longo do Oceano Atl\u00e2ntico. Pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de Barreirinhas, grandes dunas de areia branca criam paisagens que lembram um deserto no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-08-10T01:29:37.000Z",
            "id": "1292634171995615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cada animal pode pesar at\u00e9 uma tonelada, e eles andam sempre em grupo, o que contribui para a destrui\u00e7\u00e3o do ecossistema local https://t.co/ZOk0YlVq2p"
        },
        {
            "author_id": "1241955732116865025",
            "created_at": "2020-08-10T00:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 59,
                        "username": "4ocean"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292618281682112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Antes e depois.\u2060\n \u2060\nAs equipes de limpeza profissionais do @4ocean em Bali visitaram recentemente o Parque Nacional de West Bali, onde realizaram uma miss\u00e3o de limpeza dentro da floresta de mangue do parque.  Durante esta miss\u00e3o, eles recuperaram 1.086 libras de lixo. https://t.co/sCSKlKGA97"
        },
        {
            "author_id": "1139690737111621632",
            "created_at": "2020-08-10T00:14:26.000Z",
            "id": "1292615252203450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/BRaUPiEUMP\n\n\"A Ag\u00eancia Estadual de Meio Ambiente (Cprh) e a Pol\u00edcia Militar erradicaram plantios da erva na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, que fica no munic\u00edpio sertanejo de Floresta, a 439 quil\u00f4metros do Recife.\""
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-08-09T23:00:01.000Z",
            "id": "1292596523436392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 6 dias, o Corpo de Bombeiros encerrou o trabalho de rescaldo de um inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, no RJ. O fogo come\u00e7ou na \u00faltima ter\u00e7a-feira e mais de 200 hectares de mata foram atingidos #BandJornalismo https://t.co/QyFF0Xz8iP"
        },
        {
            "author_id": "1240033263693021191",
            "created_at": "2020-08-09T22:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 267,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292595410020847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, que sempre odiou a presen\u00e7a de humanos e a mera exist\u00eancia de trechos com infraestrutura de visita\u00e7\u00e3o e paisagismo, impede a entrada de carros. Na pr\u00e1tica, impede fam\u00edlias com crian\u00e7as pequenas de ir al\u00e9m da Cascatinha.  @rsallesmma https://t.co/TUnLzrJvEL"
        },
        {
            "author_id": "1228894360701460480",
            "created_at": "2020-08-09T22:06:21.000Z",
            "id": "1292583017958039554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ex-bbb incendeia 50% da floresta nacional, clique para saber detalhes"
        },
        {
            "author_id": "21856053",
            "created_at": "2020-08-09T21:46:43.000Z",
            "id": "1292578079731310594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o temos outro Pedr\u00f3g\u00e3o Grande no Ger\u00eas por ser \u00e1rea protegida e n\u00e3o ter habita\u00e7\u00f5es. Frente de fogo de 5 km. Vou repetir, 5 km.\n\n#desgoverno https://t.co/oTAMd7b6oj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-09T21:35:12.000Z",
            "id": "1292575180615606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 10,64 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, que deixa o solo parcialmente desmatado."
        },
        {
            "author_id": "875448104308363264",
            "created_at": "2020-08-09T21:20:19.000Z",
            "id": "1292571434016014339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "La Banda del Parque [Nacional] cantando para os jogadores ontem no treino antes do cl\u00e1ssico de hoje contra o Pe\u00f1arol https://t.co/rCtfqWZCvO"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2020-08-09T20:52:04.000Z",
            "id": "1292564327052918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizado rescaldo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no RJ https://t.co/qWN5ku1jgF https://t.co/nin1hThh3o"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-08-09T19:57:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1292550540916916231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beira-Rio da Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf0a\ud83d\udef6\ud83c\udf24\n_\n#turismobrasil #turismobrasileiro #viagensbaratas #viagensincriveis #viagensbrasil #paraenses https://t.co/DgO1WupUkR"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-08-09T19:48:33.000Z",
            "id": "1292548341335592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara recebe pouca movimenta\u00e7\u00e3o em primeiro dia de reabertura no Cear\u00e1 https://t.co/PoaNiUxFPH https://t.co/ZjbBxQ6YDy"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-08-09T18:32:14.000Z",
            "id": "1292529135395442690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros finalizam trabalho de rescaldo do inc\u00eandio registrado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nenhum novo foco de inc\u00eandio foi observado durante sobrevoo neste domingo (9). #Cidade #BandNewsFM https://t.co/jKrqQTo6T3"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-08-09T17:56:13.000Z",
            "id": "1292520071206764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Sert\u00e3o de Pernambuco, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tem plantio de maconha e ca\u00e7a de tatus. Pol\u00edcia investiga. https://t.co/YFteVgTugP #OxeRecife #Recife #Cprh #CetasTangara #Sert\u00e3o #Caatinga"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-08-09T17:51:16.000Z",
            "id": "1292518825292955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu cerca de 200 hectares do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v2ese2JGVg #Acidentes #EmDestaque #Inc\u00eandios"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-09T17:35:29.000Z",
            "id": "1292514852116656128",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As visitas devem ser agendadas e os ingressos vendidos exclusivamente pelo site.\n\nSaiba mais: https://t.co/RGE1qIAUgx"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-08-09T17:35:28.000Z",
            "id": "1292514849541455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Reaberto nesta ter\u00e7a-feira (4), o Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma as atividades de forma gradativa, atendendo \u00e0s medidas de seguran\u00e7a necess\u00e1rias na preven\u00e7\u00e3o contra a pandemia do coronav\u00edrus. https://t.co/A8n6kp3lj6"
        },
        {
            "author_id": "2601519390",
            "created_at": "2020-08-09T17:06:57.000Z",
            "id": "1292507671854231555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse privil\u00e9gio eu tenho, morar em Rond\u00f4nia com vista para a reserva extrativista do Caut\u00e1rio...s\u00f3 amo meu cantinho aben\u00e7oado por Deus. https://t.co/IKbmDBsQtP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-08-09T17:00:00.000Z",
            "id": "1292505924968624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia reabriu esta semana adotando protocolos r\u00edgidos de preven\u00e7\u00e3o para assegurar a prote\u00e7\u00e3o de trabalhadores e visitantes.\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/29pwViwWJ1 https://t.co/HBCxKDewak"
        },
        {
            "author_id": "871402889528438787",
            "created_at": "2020-08-09T16:28:54.000Z",
            "id": "1292498096996442113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas abrange 5 concelhos, 22 freguesias e 4 serras. Por isso, quando disserem que est\u00e3o  no Ger\u00eas, certifiquem-se que est\u00e3o  mesmo na serra ou na vila do Ger\u00eas.  \u00c9  que podem estar em Soajo ou Castro Laboreiro, por  exemplo... https://t.co/w8JveL21zh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-09T15:33:44.000Z",
            "id": "1292484215687151617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 27 de julho de 2020, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,63 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA ARI\u00d3CA PRUAN\u00c3 / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1128082074500509696",
            "created_at": "2020-08-09T15:20:33.000Z",
            "id": "1292480895350444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que eu tinha sido envenenada acidentalmente com um mini-guarda-chuva ponteagudo que entrava na veia e soltava o veneno enquanto eu visitava o parque nacional das lagartixas"
        },
        {
            "author_id": "1102477375",
            "created_at": "2020-08-09T15:17:20.000Z",
            "id": "1292480085229023232",
            "in_reply_to_user_id": "797539014253350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galazzikkjj l\u00e1 em Bras\u00edlia tem um parque nacional com piscina que os macacos roubam tudo que c\u00ea leva, de comida a celular"
        },
        {
            "author_id": "783739193121972224",
            "created_at": "2020-08-09T15:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292477771583717376",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia Querem transformar o pa\u00eds todo numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #ForaMaia"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-08-09T14:51:50.000Z",
            "id": "1292473670083006466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o. A \u00fanica forma n\u00e3o agressiva de ter acesso ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 andar a p\u00e9, n\u00e3o de jipe. Dispensam-se os motores, a polui\u00e7\u00e3o, a eros\u00e3o causada pela passagem dos jipes, o afugentamento da fauna. Ir ao PNPG e gostar do que se v\u00ea n\u00e3o \u00e9 o mesmo que gostar do PNPG. https://t.co/SNDSRkx5Hm"
        },
        {
            "author_id": "1280435855182704641",
            "created_at": "2020-08-09T14:43:14.000Z",
            "id": "1292471504387571714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O co-piloto do avi\u00e3o Canadair que caiu, este s\u00e1bado, enquanto combatia o inc\u00eandio que lavra em Portugal e Espanha, na zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, est\u00e1 hoje \"est\u00e1vel e fora de perigo\".\nO homem, de 39 anos\u2026 https://t.co/OwYbVIN7PJ"
        },
        {
            "author_id": "50618367",
            "created_at": "2020-08-09T14:41:56.000Z",
            "id": "1292471178444054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  de Cutervo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\ud83d\udcf7 @reportajealperu https://t.co/jQj8wCe2EX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-08-09T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 44,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292460624115572739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf54\ud83c\udf5f OPORTUNIDADE, TURISMO E CONSERVA\u00c7\u00c3O\n\nO @ICMBio ampliou o prazo de credenciamento de food trucks no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O novo prazo vai at\u00e9 30 de outubro.\n\nEdital: https://t.co/QEik9WySmS\nRetifica\u00e7\u00e3o das datas: https://t.co/JuAfQkFqjr https://t.co/7ZZjcTeMVH"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-08-09T13:51:32.000Z",
            "id": "1292458495615201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Guaricana\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/clqyQcpK1V\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gYqXhizhAG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/jOwktfg3jN"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-08-09T13:48:32.000Z",
            "id": "1292457741345153026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Co-piloto ferido no acidente do 'Canadair' \"est\u00e1vel e fora de perigo\": O co-piloto do avi\u00e3o 'Canadair' que caiu no s\u00e1bado enquanto combatia o inc\u00eandio que lavra em Portugal e Espanha, na zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, est\u00e1 hoje \"est\u00e1vel e fora\u2026 https://t.co/2zEL6ReErm https://t.co/wYGwkU3rNF"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-08-09T13:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1292450724190867463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At the office @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Hm2cnNzesa"
        },
        {
            "author_id": "49192858",
            "created_at": "2020-08-09T13:18:33.000Z",
            "id": "1292450195721129984",
            "in_reply_to_user_id": "49192858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02) Combatia um inc\u00eandio rural (IR) transfronteiri\u00e7o no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na freguesia de Lindoso, concelho de Ponte da Barca, Viana do Castelo, em conjunto com Bombeiros e meios portugueses \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 e espanh\u00f3is \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  O alerta para o #IR foi dado pelas 05:19 da madrugada"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-08-09T13:15:26.000Z",
            "id": "1292449411046539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copiloto ferido no acidente do 'Canadair' est\u00e1 \"est\u00e1vel e fora de perigo\" O copiloto do avi\u00e3o 'Canadair' que caiu no s\u00e1bado enquanto combatia o inc\u00eandio que lavra em Portugal e Espanha, na zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, est\u00e1 j\u00e1 \"est\u00e1vel e for... https://t.co/kvEZxt0iat"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-08-09T13:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1292448253917700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unique moments can be enjoyed in the Peneda-Ger\u00eas National Park \ud83d\udc0e\n.\nContact us or visit https://t.co/TsX1UE47ek to learn more @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3vKRLZco16"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-08-09T12:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1292439964274372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um ano sem voc\u00ea. hoje \u00e9 dia dos pais mas o presente \u00e9 meu por ter tido um pai como voc\u00ea. obrigada por tudo. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ukH6C3LLuO"
        },
        {
            "author_id": "3119394107",
            "created_at": "2020-08-09T12:08:39.000Z",
            "id": "1292432601597132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura. O Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, foi reaberto ontem (8), \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, ap\u00f3s meses fechado devido \u00e0 pandemia da Covid-19. O Parque possui uma \u00e1rea de 8.850 hectares. A imagem do dia, no\u2026 https://t.co/EthHFovMqJ"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-08-09T12:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1292430894221811720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2b\n\n#100milmortos #cemmileda\u00ed em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/NXCDuMWoPI"
        },
        {
            "author_id": "177219032",
            "created_at": "2020-08-09T12:00:09.000Z",
            "id": "1292430463999586305",
            "in_reply_to_user_id": "177219032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m inclu\u00edmos o Parque Nacional de Bras\u00edlia; o de S\u00e3o Joaquim, na Serra catarinense; Len\u00e7\u00f3is Maranhenses; Jericoacoara [CE] e a Chapada dos Guimar\u00e3es [MT]."
        },
        {
            "author_id": "177219032",
            "created_at": "2020-08-09T12:00:08.000Z",
            "id": "1292430461676007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCome\u00e7ou a partir de parques do Rio Grande do Sul, com o parque nacional Aparatos da Serra, que est\u00e1 em posi\u00e7\u00e3o mais avan\u00e7ada; o de S\u00e3o Francisco de Paula e o de Canela."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-08-09T11:32:19.000Z",
            "id": "1292423458119282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 10,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, em que a vegeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 toda derrubada."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-08-09T11:00:27.000Z",
            "id": "1292415439226757121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Jericoacoara recebe pouca movimenta\u00e7\u00e3o em primeiro dia de reabertura no\u00a0Cear\u00e1 Chegada de turistas ainda \u00e9 discreta. Estabelecimentos na Vila de Jericoacoara devem retornar apenas na pr\u00f3xima semana. https://t.co/uq6UBaC1pG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [stf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "stf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "stf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [stf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "stf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "stf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BetoValle18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BetoValle18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BetoValle18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [discordiaBr01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "discordiaBr01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "discordiaBr01"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zevgner].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zevgner",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zevgner"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Micoloko",
                "id": "07d9d0a79e484001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1099006638420299776",
                "name": "O QUESTIONADOR",
                "username": "ReisMarcelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106007969181958144",
                "name": "O Corvo",
                "username": "0C0RV0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180523569",
                "name": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro",
                "username": "Saude_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "verdepaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307774911",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1",
                "username": "tiofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745997475241144320",
                "name": "Vieiradominho.tv",
                "username": "VieiradominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4220609974",
                "name": "hudy",
                "username": "hudyxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185885061952032768",
                "name": "The Edge",
                "username": "Raiisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228019895943733249",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaelzm18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290308023127363584",
                "name": "Di\u00e1rio de Campinas",
                "username": "CampinasDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3089812008",
                "name": "debamoeba",
                "username": "adebadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282338157",
                "name": "Laura",
                "username": "jullyaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255194170093981698",
                "name": "Essencial Turismo",
                "username": "Essencial_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252197695831322624",
                "name": "Marli Ara\u00fajo Vieira",
                "username": "MarliArajoViei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266577982",
                "name": "ju",
                "username": "joleananunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268730459",
                "name": "Fifico Siebra",
                "username": "fjosi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657485",
                "name": "Blog do Esmael - Ao Vivo",
                "username": "esmaelmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284231053885018113",
                "name": "Eduarda Demeneck",
                "username": "EDemeneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287530505332826112",
                "name": "ENCONTRO \u00c0 DIST\u00c2NCIA",
                "username": "UiracuL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792136657",
                "name": "Centro TV",
                "username": "CentroTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308716366",
                "name": "Sidnei Netto",
                "username": "SidneiNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142814527911866370",
                "name": "Sol",
                "username": "Sol28812883",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58603510",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "BruMarquezine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226849278087352320",
                "name": "Blog Marrapa",
                "username": "marrapanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393468",
                "name": "Ana Gabi",
                "username": "gabi_ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740689059257946114",
                "name": "naruto da vila da peste",
                "username": "MateusRuggero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67918563",
                "name": "Thiago dos Santos",
                "username": "Thids_Sts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Plant\u00e3o Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065680984979447808",
                "name": "ICCR in Brazil",
                "username": "iccr_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016611112",
                "name": "Atual7",
                "username": "atual7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389710019",
                "name": "Rajada",
                "username": "abelharajada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210693627",
                "name": "Raphael Faraco",
                "username": "raphaelfaraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560031253",
                "name": "Viaje Sergipe",
                "username": "ViajeSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90253401",
                "name": "Wallace Souza",
                "username": "wallacegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241722815969181696",
                "name": "Aline Em \ud83c\udfe0",
                "username": "Aline13PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276861526847217666",
                "name": "Ana Mota",
                "username": "ana_mota57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278496881090408451",
                "name": "trampolimdanoticia",
                "username": "trampolimdanot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670465220595712",
                "name": "PALMEIRAS",
                "username": "geladog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369732766",
                "name": "Teste",
                "username": "teste_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21668776",
                "name": "Alex McCauley",
                "username": "anm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58665247",
                "name": "Aline",
                "username": "MonotonaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756249109418352640",
                "name": "francesinha do agreste",
                "username": "_goodend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26960824",
                "name": "Ana Fel\u00f3is",
                "username": "anagloriosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3498222675",
                "name": "Douglas Bastos",
                "username": "douglasdbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49696756",
                "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "guimaraes13PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101385013",
                "name": "telefonista",
                "username": "jabrielcomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42229570",
                "name": "Ravs",
                "username": "horanaravs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001789334",
                "name": "el cairito \ud83e\udd91",
                "username": "CairitosTevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33665898",
                "name": "Herm\u00f3genes Carolino \ud83c\udff4\ud83c\udfe1",
                "username": "hcarolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718469168941645824",
                "name": "\u0110 \u0110 \u0158",
                "username": "wxddrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721271963163967488",
                "name": "Sofia Sampaio",
                "username": "zana_______ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518678294",
                "name": "peter \ud83c\udd74",
                "username": "peterxxcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248029339",
                "name": "#Hades \ud83d\udc7d brat pirralho",
                "username": "Hadesfrozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80154976",
                "name": "paulo cesar GUARA-DF \ud83c\udfb2\u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\ud83c\udf7b",
                "username": "PCBOTAFOGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252794472141926400",
                "name": "Pseudoan\u00f4nimo",
                "username": "rodrlr90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037098323008737281",
                "name": "paulrock18",
                "username": "07Wvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218263233590710273",
                "name": "P\u00edlulas do LSD",
                "username": "pilulasdolsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9235382",
                "name": "Hugo Camelo \ud83d\udc2b\ud83e\uddec",
                "username": "hugocamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254186060185288709",
                "name": "B\u00e1rbara \u2795\ud83d\udc89 #VACHINAJ\u00c1",
                "username": "Brbara62200362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166733949223297024",
                "name": "@bardomeio_noronha",
                "username": "bardomeio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2638351808",
                "name": "MC Sergio",
                "username": "ser9io200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079458941606772738",
                "name": "PEREZ JR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "JOSEPEREZJR01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841098749367705600",
                "name": "Thaynara Melo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "thaynaramelodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24878276",
                "name": "Zeca Soares",
                "username": "zecasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801757",
                "name": "Gean Loureiro",
                "username": "GeanLoureiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494268633",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "brunosouzasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980846559444291585",
                "name": "J\u00falia Lucy",
                "username": "julialucydf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33022771",
                "name": "Marcelo Toledo Mayer",
                "username": "marcelomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912720541924118528",
                "name": "Alexandre Suarez",
                "username": "alexsuarez74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92272719",
                "name": "Carlos Eduardo Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "caduadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833502174",
                "name": "Jornal TaguaCeihttp://www.ceilandiaemalerta.com.br",
                "username": "JTaguacei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104717730",
                "name": "serginho sucesso",
                "username": "serginhosucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940626472989069313",
                "name": "Guilherme machado",
                "username": "Guilher28726904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131966529720004608",
                "name": "Erasto Fortes Mendon\u00e7a",
                "username": "ErastoFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77096757",
                "name": "Arlete Sampaio",
                "username": "arletesampaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132253845",
                "name": "Victor Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VictorFerreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2285555468",
                "name": "val\u00e9ria",
                "username": "licafut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25091081",
                "name": "Kleber Karpov",
                "username": "kleberkarpov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278684038333685760",
                "name": "Sacha Faria",
                "username": "sacha_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25937444",
                "name": "Dirceu",
                "username": "dirceuromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36755588",
                "name": "Laira Vieira \u24e5",
                "username": "LairaGVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172400375",
                "name": "rafa L",
                "username": "Iekaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9934642",
                "name": "Paulo Henriques",
                "username": "geo_ph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081240083347456001",
                "name": "Ju\u00edzo de natureza",
                "username": "yvri_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62103218",
                "name": "Jo\u00e3oDomingosdeAra\u00fajo",
                "username": "JoaoDomingos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710609962796519426",
                "name": "QUERO VACINAAAAA\ud83c\udff4\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "RaikeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162372906044837889",
                "name": "Muthombene",
                "username": "Muthombene2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163204054",
                "name": "O Cavaleiro Solit\u00e1rio",
                "username": "josedecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186795163173081090",
                "name": "Marisol Davito \ud83d\udc9b",
                "username": "DavitoMarisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479162467",
                "name": "intrusus",
                "username": "intrusus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167756644",
                "name": "Cadu Young",
                "username": "caduyoung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976654778678829056",
                "name": "MariaCeliaDosReis",
                "username": "MariaceliaAbda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166442994",
                "name": "La\u00e9cio Alencar",
                "username": "LaecioAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948539286",
                "name": "Maria Auxiliadora Mo",
                "username": "MariaAu32664225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253303130",
                "name": "A.J. Cardiais\ud83e\udd89\u270d\ufe0f \u3285\ud83d\udea9",
                "username": "AJ_Cardiais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261655003275673605",
                "name": "alemagoo",
                "username": "alemagoo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42054669",
                "name": "O Teatro Escuro do Pensador Louco",
                "username": "pensadorlouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257747131",
                "name": "anaguimaraesfs@gmail.com",
                "username": "anaguimaraesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240426690356154368",
                "name": "Teres\u00f3polis Na Tela",
                "username": "TeresopolisT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105905506038759425",
                "name": "MantiqueiraBem",
                "username": "MantiqueiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997523883031977984",
                "name": "Juliane Januncio",
                "username": "julianejanuncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274768099",
                "name": "Tiago Neves \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "TiagooNevess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55919704",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues",
                "username": "jnascimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "@tudosobreofla - Ferraz-(\u00e1rea C&T) Pardo",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269284354691346432",
                "name": "megmadson",
                "username": "megmadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160260181",
                "name": "Alex :RISCO LULA \u00c9 BRASIL FELIZ DE NOVO! \ud83d\udd4e \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Alex_Skdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213295072",
                "name": "sergin",
                "username": "sergiulins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1136773815982272512",
                "name": "Renan Brites Peixoto",
                "username": "RenanPeixoto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2306816314",
                "name": "PW",
                "username": "pwbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334827266",
                "name": "Maria Aparecida Barb",
                "username": "barbosa2102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30359037",
                "name": "Lucia M.",
                "username": "luzcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784439937122836480",
                "name": "\u00a9osta",
                "username": "Guijrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92106761",
                "name": "Cristiane Tsukahara",
                "username": "crisharue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24879895",
                "name": "Fernando Xavier",
                "username": "ratofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988870125959991298",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o Paralela",
                "username": "InformacaoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231014434971189249",
                "name": ".",
                "username": "Nabiamellark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292834630249385984",
                "name": "ana claudia gu",
                "username": "anaclaudiagu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79077312",
                "name": "Sandra Mara Ortegosa",
                "username": "salamandra2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068133308574375942",
                "name": "Hara Flaeschen",
                "username": "HaraFlaeschen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588671410",
                "name": "DED\u00c9 PLAY\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b",
                "username": "FE4andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273351109676077057",
                "name": "Scrutt\u00e3o",
                "username": "DTchelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541440158",
                "name": "henrique 5k",
                "username": "othersideghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492766848",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "PauloBa88656680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179022882116177920",
                "name": "Raimundo Santos",
                "username": "Raimund58774677",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447391054",
                "name": "O Globo - Sociedade",
                "username": "OGloboSociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1196887900153155590",
                "name": "-.- -- .. .-.. .-",
                "username": "helluin11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269768202478895104",
                "name": "\u041b\u043e\u043f\u0435\u0441",
                "username": "vitto15181798",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212025046199238656",
                "name": "Fatos.News",
                "username": "NewsFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2527788336",
                "name": "GCF Task Force",
                "username": "GCFTaskForce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313866952",
                "name": "CES Rioterra",
                "username": "CESRioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "johny kravitz",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373232345",
                "name": "C\u00e9lia Renita Pfau",
                "username": "CeliaPfau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272520063619391488",
                "name": "Elcy",
                "username": "Elcy48639336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088448262359502849",
                "name": "Dr. Gabriela Bailas",
                "username": "bibibailas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752704146",
                "name": "juan binetti",
                "username": "binettijuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085271803981938688",
                "name": "Periodist\u00e1n",
                "username": "periodistan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323397970",
                "name": "Vic\u00e3o",
                "username": "vicaosr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257000396209389569",
                "name": "marcos_milagre",
                "username": "marcosmilagre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Aconteceu Ipu",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240033263693021191",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luiz04559378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141354002",
                "name": "Jackson Carvalho",
                "username": "jacksonjpsdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872553757728546818",
                "name": "superASTRAlisticoZENECAlidoso",
                "username": "bcerqueira75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284630886835781633",
                "name": "Expresso222",
                "username": "expresso222_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910904966",
                "name": "Phoebe Buffay",
                "username": "Jrbarrox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269826270407331840",
                "name": "!aily!\u2728",
                "username": "wlohey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956940342523256833",
                "name": "dinh\u03b1\u17f9\ud83c\udf6dIN\u751f",
                "username": "dubudetail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716619345418387456",
                "name": "luquinhas",
                "username": "olucasurbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071535579345666048",
                "name": "Ray \ufe0e\u263e\ufe0e",
                "username": "raysprz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292638210795937793",
                "name": "\ud83d\udd87\ufe0f\u2022Ceh\u2022\ud83e\uddf8",
                "username": "utilities_starx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241955732116865025",
                "name": "#PantanalEmLuta",
                "username": "EcoBrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778622174240333824",
                "name": "4ocean",
                "username": "4ocean",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139690737111621632",
                "name": "Cannabis Monitor Brasil",
                "username": "monitorcannabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228894360701460480",
                "name": "lissa",
                "username": "withugix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21856053",
                "name": "Sofia Afonso Ferreira",
                "username": "sofiafonsoferre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875448104308363264",
                "name": "Barra Brava Brasil",
                "username": "BarraBrava_BRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601519390",
                "name": "Sueli Flores",
                "username": "HsSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871402889528438787",
                "name": "BrunoAraujo",
                "username": "Bruno_C_Arauj0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128082074500509696",
                "name": "marcella sem 1bigo",
                "username": "mrclltnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102477375",
                "name": "bibi",
                "username": "saturlittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783739193121972224",
                "name": "Wagner Mendes",
                "username": "wrmpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280435855182704641",
                "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\u00e7\ud835\udd60\ud835\udd64 em \ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd65\u00ed\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64",
                "username": "pacos_em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50618367",
                "name": "Miguel Mar\u00edn I.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "miquelmarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49192858",
                "name": "\ud83d\udd31 Torres \ud83d\ude37",
                "username": "sr_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119394107",
                "name": "Gazeta De Piracicaba",
                "username": "gazetadepira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177219032",
                "name": "Admilson Quintino Sales Junior AQSJR68",
                "username": "asales7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1293243791323824128",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7md2srsr7js6gkyy1e6tkq2sug71",
        "oldest_id": "1292415439226757121",
        "result_count": 489
    }
}