{
    "data": [
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2020-09-16T01:21:32.000Z",
            "id": "1306040489653743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sente o monumento natural que visitamos no novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL.\nBora assistir toda nossa viagem entre Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis pela charmosa estrada BR-495? E tem b\u00f4nus surpresa no final\ud83d\ude09\n#br495 #Teres\u00f3polis #Petr\u00f3polis \nhttps://t.co/0zyeFHrtGv https://t.co/Rh2B2OTuQJ"
        },
        {
            "author_id": "802502712449441793",
            "created_at": "2020-09-16T01:00:47.000Z",
            "id": "1306035269976698882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NFAC realizou uma demonstra\u00e7\u00e3o armada no parque estadual Stone Mountain, na cidade hom\u00f4nima pr\u00f3xima a Atlanta, Estado da Georgia. https://t.co/8PevglgnDX"
        },
        {
            "author_id": "1270321625926455296",
            "created_at": "2020-09-16T01:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306035252591308800",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quem est\u00e1 sem rumo?? A esquerda???? Pq nunca o Brasil esteve numa dire\u00e7\u00e3o t\u00e3o correta.. mas vindo de vc .. amiguinho de Lula... farra dos jatinhos... casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... QUEM \u00c9 VC??? Desce desse pedestal em q vc se colocou.. vc n\u00e3o passa de um filhinho de papai"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2020-09-16T00:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "128372940",
                        "start": 100,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 116,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 131,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "807095",
                        "start": 219,
                        "username": "nytimes"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "2467791",
                        "start": 228,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "8665852",
                        "start": 244,
                        "username": "expresso"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "87818409",
                        "start": 254,
                        "username": "guardian"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 264,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1306034657943785473",
            "in_reply_to_user_id": "180004018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca em 520 anos da hist\u00f3ria do #Brasil o #Pantanal foi destruido pelas #queimadas como no governo @jairbolsonaro, @govbr, gest\u00e3o @rsallesmma. Parque Nacional foi devastado em 70%! \u00daltimas 70 on\u00e7as podem estar mortas! @nytimes @washingtonpost @expresso @guardian @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "184577505",
            "created_at": "2020-09-16T00:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1163136615843340289",
                        "start": 0,
                        "username": "Novembr03"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306032451844702208",
            "in_reply_to_user_id": "1163136615843340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novembr03 Vc esqueceu o lugar mais bonito de Minas Gerais, parque estadual de Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2020-09-16T00:43:59.000Z",
            "id": "1306031040243339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEVASTA\u00c7\u00c3O: Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso https://t.co/4MaHAcucoB"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2020-09-16T00:26:58.000Z",
            "id": "1306026758844690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Que tristeza! Al\u00e9m das queimadas, a Serra da Moeda vem sofrendo c/ o ass\u00e9dio e a press\u00e3o do setor miner\u00e1rio. P/ piorar, PL na ALMG (1822) quer alterar os limites do Monumento Natural na regi\u00e3o p/ atender aos interesses das grandes empresas de minera\u00e7\u00e3o. Toda press\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria! https://t.co/YwwlUP9ex9"
        },
        {
            "author_id": "77775902",
            "created_at": "2020-09-16T00:23:38.000Z",
            "id": "1306025918654222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de passar no parque municipal e fiquei emoconado com o cheirinho de planta e chuva que ele tem e eu tenho tanta saudade dos roles que eu j\u00e1 dei l\u00e1.... sensacional, noite branca.... EU QUERO MINHA JUVENTUDE DE VOLTAAAA"
        },
        {
            "author_id": "1182115561175736320",
            "created_at": "2020-09-16T00:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "185237546",
                        "start": 117,
                        "username": "specializedbr"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "28454994",
                        "start": 132,
                        "username": "iamspecialized"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "1306025699057307650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de Muito Tempo hoje foi dia da Temida Subida da Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3 ES. \n\n@elodasmontanhas @specializedbr @iamspecialized @panterabikeshop \n@vitoriabikefit @omundodabike https://t.co/sa2j3s8B2a"
        },
        {
            "author_id": "1106573463521771520",
            "created_at": "2020-09-16T00:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306023548843110412",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Democracia \u00e9 quando eu consigo regularizar uma constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por ser rico e ter os \"amigos\" certos?"
        },
        {
            "author_id": "1137772309933101056",
            "created_at": "2020-09-16T00:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306023024051867650",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Na verdade foi em Bras\u00edlia, ao norte do Parque Nacional de Bras\u00edlia, bem numa Zona Rural. \u00c9 muito bonita mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "3020503348",
            "created_at": "2020-09-15T23:58:03.000Z",
            "id": "1306019481110687746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fogo cercou o Parque Estadual, reparem nas imagens \n\ud83d\ude2d https://t.co/m0wsbNS53S"
        },
        {
            "author_id": "1256016563481739264",
            "created_at": "2020-09-15T23:55:08.000Z",
            "id": "1306018745777823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o est\u00e1 se acabando em fogo \ud83d\ude15 \u00e9 um dos lugares mais lindos que j\u00e1 fui."
        },
        {
            "author_id": "948395004363526145",
            "created_at": "2020-09-15T23:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1163136615843340289",
                        "start": 0,
                        "username": "Novembr03"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306018155479920645",
            "in_reply_to_user_id": "1163136615843340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novembr03 @narilana ih m\u00f4 faltou o parque estadual do ibitipoca mas eu sei, \u00e9 t\u00e3o dificil ter tantas lindas belezas naturais q nao da pra citar todas \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "336351532",
            "created_at": "2020-09-15T23:52:06.000Z",
            "id": "1306017983345631235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% do principal ref\u00fagio das on\u00e7as pintadas foi queimado no Pantanal. \nO Parque Estadual Encontro das \u00c1guas \u00e9 o principal ref\u00fagio da esp\u00e9cie no Brasil, ele fica localizando e. #PantanalEmChamas https://t.co/qEIAm0Q82G"
        },
        {
            "author_id": "1200963130907615234",
            "created_at": "2020-09-15T23:48:41.000Z",
            "id": "1306017124637442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de transar no parque municipal de vinhedo"
        },
        {
            "author_id": "174275611",
            "created_at": "2020-09-15T23:45:21.000Z",
            "id": "1306016282857418753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme OVNI \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Sequoia da Calif\u00f3rnia\u00a0(EUA) https://t.co/NpfQbKbUf3"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2020-09-15T23:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "214570761",
                        "start": 9,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306014880168849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Agora no @jornalnacional: A queimada que devasta o Parque Estadual do Cant\u00e3o no Tocantins! Chamas se alastram tamb\u00e9m no Parque Estadual da Serra do Lajeado no entorno de Palmas! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "847311064387567620",
            "created_at": "2020-09-15T23:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306012090713415681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0oQteTiPlS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306011470367518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/Psahus3hDP"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306011270202699778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/qUgW3PJ6WL"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306010836876562442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/K4BSH19aP5"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306010456176369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/XWVFteJKL8"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306010255726387206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/iq5h2C27UC"
        },
        {
            "author_id": "1305965878475919366",
            "created_at": "2020-09-15T23:21:14.000Z",
            "id": "1306010214609686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias a Amaz\u00f4nia j\u00e1 contabiliza mais queimadas do que o mesmo per\u00edodo do ano passado, o   Parque estadual encontro das \u00e1guas \u00e9 considerado o lugar com maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo tamb\u00e9m sofre com as queimadas .\n#juntospelaamazonia \n#juntospelopantanal https://t.co/zCu03YMJPc"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306010113304600578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/SeZr400aqj"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306009743694147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/QdEim7W33n"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306009603461861384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/qw2Ph3TnWQ"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306009324293152770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/VigbX3334P"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306009136874872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/vOS9MlUBhq"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306008816031543298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/fmOliPt99w"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306008639052840962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/bLXjOaUgnw"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306008589341986819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/lIFdBCrezT"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306008361029304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/xbKPoo3zcA"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306007904923852802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/syYw7KJMtc"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306007746328825862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/mF86h9FeZV"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306007556599484420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/W7Nm31s2zf"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306007186091446273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/Y9VcUE8x9w"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306007064725073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/9tiDpBPPEr"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306006797732507653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/XC6FstDvMM"
        },
        {
            "author_id": "167966597",
            "created_at": "2020-09-15T23:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36830926,
                        -23.82136827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1306005864327852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/yKWIsEiCWW"
        },
        {
            "author_id": "620541633",
            "created_at": "2020-09-15T23:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "790680",
                        "start": 262,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1306005230883090434",
            "in_reply_to_user_id": "620541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso dos animais, um que gosto muito \u00e9 a on\u00e7a-pintada. O Pantanal abriga a maior reserva delas no mundo, no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que j\u00e1 teve mais de 70% de sua \u00e1rea consumida pelo fogo (dados do Corpo de Bombeiros de Mato Grosso, retirados por @bbcbrasil) +"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-09-15T23:00:35.000Z",
            "id": "1306005020198998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Quem caminha pelo parque se depara com uma fuma\u00e7a que turva a paisagem e torna dif\u00edcil manter os olhos sempre abertos. https://t.co/UB24baJZS7"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-09-15T22:49:09.000Z",
            "id": "1306002140331155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro divulgou nesta ter\u00e7a-feira (15), o\u00a0edital para a concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional do Amap\u00e1. \n\nPara saber mais, acesse o link: \nhttps://t.co/Vo3tGbbz43\n\n#servi\u00e7oflorestalbrasileiro #SFB #Mapa #concess\u00e3oflorestal #manejoflorestalsustentavel https://t.co/1C47SRcQKG"
        },
        {
            "author_id": "55552334",
            "created_at": "2020-09-15T22:42:57.000Z",
            "id": "1306000580805103616",
            "in_reply_to_user_id": "55552334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea queimada correspondente a 10x o tamanho das cidades d SP e RJ juntas, atingindo parte do Parque do Xingu, da Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Estadual das Nascentes do Taquari, Parque Estadual Encontro das \u00c1guas,c/a maior concentra\u00e7\u00e3o d on\u00e7as pintadas do mundo #BrasilEmChamas https://t.co/63nfMpTXDw"
        },
        {
            "author_id": "246873272",
            "created_at": "2020-09-15T22:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1208644443676520449",
                        "start": 80,
                        "username": "emiliocaliman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1305999342579269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitetura no interior do estado em pauta, vamos Avan\u00e7ar + !\n\n@avancarmaiscau\n @emiliocaliman em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/DBzas7ybin"
        },
        {
            "author_id": "1225124251474239494",
            "created_at": "2020-09-15T22:30:36.000Z",
            "id": "1305997473719218181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"As chamas que destroem o Pantanal j\u00e1 atingiram mais de 45% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, regi\u00e3o que concentra o maior n\u00famero de on\u00e7as-pintadas do mundo.\"\n\nFonte: Folha de S\u00e3o Paulo\n\n#SavePantanal \n#DefendaPantanal\n#ARMYwithPantanal https://t.co/KDw60xH4Qn"
        },
        {
            "author_id": "1305991247723737089",
            "created_at": "2020-09-15T22:28:29.000Z",
            "id": "1305996940170203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore\n\n\u00c9 um parque nacional no norte da \u00cdndia, cobrindo inicialmente 282 km\u00b2 no momento em que foi formado https://t.co/csmKm9ytkB"
        },
        {
            "author_id": "844353338753912834",
            "created_at": "2020-09-15T22:24:44.000Z",
            "id": "1305995998146289667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/xm3Ttv7Cnf"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2020-09-15T22:08:51.000Z",
            "id": "1305992001318539265",
            "in_reply_to_user_id": "2803613940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Flona do Amap\u00e1 est\u00e1 localizada nos munic\u00edpios de Pracu\u00faba, Ferreira Gomes e Amap\u00e1, todos no estado, e possui uma \u00e1rea de 459.867 mil hectares, de acordo com o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (PMUC).\n\nSaiba mais: https://t.co/9OSWp2qoMW"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2020-09-15T22:08:49.000Z",
            "id": "1305991990644011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#Not\u00edcias | #Concess\u00e3oFlorestal\nO #MapaBrasil divulgou nesta ter\u00e7a-feira (15), o edital para a concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1. https://t.co/K50h9NbOfs"
        },
        {
            "author_id": "1103355904941006848",
            "created_at": "2020-09-15T22:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "15147301",
                        "start": 156,
                        "username": "Pierre_Markuse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305989916464218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o em que estamos no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. Imagem obtida pelo sat\u00e9lite #Sentinel-2 #Copernicus utilizando c\u00f3digo produzido por @Pierre_Markuse para real\u00e7ando os focos de inc\u00eandio sem controle.\n\n#BrasilEmChamas\n#RemoteSensing \n#PantanalOnFire https://t.co/sDvS0VUzHY https://t.co/72WUmAPFeJ"
        },
        {
            "author_id": "270688593",
            "created_at": "2020-09-15T21:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305987652076949504",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Cara \u00e9 um parque nacional o m\u00ednimo a fazer \u00e9 deixar as \u00e1rvores l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-09-15T21:47:20.000Z",
            "id": "1305986583137529859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 331,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada mexe nas cinzas com a pata em meio a vegeta\u00e7\u00e3o queimada no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal do MT. Enquanto isso bombeiros e volunt\u00e1rios combatem o fogo na fazenda Jofre Velho onde a ONG Panthera Brasil se dedica a conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa do felino. https://t.co/4eSYWSQwh2"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-09-15T21:40:03.000Z",
            "id": "1305984753406017541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra entender como s\u00e3o feitos os aceiros, recomendo esse v\u00eddeo da equipe do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/vzyngYw3om"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-15T21:33:23.000Z",
            "id": "1305983071984824322",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 11,46 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-15T21:33:22.000Z",
            "id": "1305983071485743105",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-15T21:33:22.000Z",
            "id": "1305983071036956673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 24 de agosto de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,26 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 11 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "741889923066777600",
            "created_at": "2020-09-15T21:33:16.000Z",
            "id": "1305983046223630346",
            "in_reply_to_user_id": "741889923066777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o fogo que j\u00e1 destruiu 10% do bioma da regi\u00e3o pantaneira, chegou ao Parque Estadual das Nascentes do Taquari no mesmo munic\u00edpio da pescaria das postagens. Nas redes do cantor, sil\u00eancio sepulcral. N\u00e3o h\u00e1 um m\u00edsero post falando sobre a trag\u00e9dia em um dos seus destinos favoritos\""
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-09-15T21:28:14.000Z",
            "id": "1305981776582643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Fogo no Pantanal | An\u00e1lise com base em imagem de domingo (13) aponta que mais de 92 mil hectares foram atingidos pelo inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, segundo o ICV. Isso representa 85% da \u00e1rea total. Leia mais em https://t.co/EXOn5oMDGk #folha #fsp #folhadespaulo https://t.co/JLneTfei84"
        },
        {
            "author_id": "301577588",
            "created_at": "2020-09-15T21:27:08.000Z",
            "id": "1305981500731674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora al\u00e9m de resgatar animais do fogo vou ter que comprar briga com peixe grande por conta de uma grande merda que ta rolando no parque estadual de \u00c1guas da Prata"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-09-15T21:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305980949109379072",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ SENADOR, se o inc\u00eandio for pr\u00f3ximo, ou em \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a pena dobra! Provocar inc\u00eandio \u00e9 crime! E temos que acabar com esta pr\u00e1tica no Brasil! \nCarlos Marins- Niter\u00f3i - RJ Brasil."
        },
        {
            "author_id": "703792836",
            "created_at": "2020-09-15T21:21:42.000Z",
            "id": "1305980135552811011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio n\u00e3o param de surgir ao longo da Transpantaneira. O coronel Paulo Barroso, do Corpo de Bombeiros, disse que a estrada poder\u00e1 ser fechada nos pr\u00f3ximos dias.\n\nClick no link a seguir e veja mais: https://t.co/AITFnKFIFn\n\n#blogdomauro"
        },
        {
            "author_id": "395011753",
            "created_at": "2020-09-15T21:16:10.000Z",
            "id": "1305978741659783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Destru\u00edram o Santu\u00e1rio das On\u00e7as! Disse Eduardo Galeano \"Se a natureza fosse um banco j\u00e1 teria sido salva\", como n\u00e3o \u00e9 banco, n\u00e3o tem Proer, ex\u00e9rcito no combate ao fogo, pedido de ajuda a outros pa\u00edses...est\u00e3o deixando queimar sem nenhum escr\u00fapulo.\nhttps://t.co/oPouXgdD0w"
        },
        {
            "author_id": "331199852",
            "created_at": "2020-09-15T21:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1305975464251420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3nKOXW4Mm5"
        },
        {
            "author_id": "1261324682009157633",
            "created_at": "2020-09-15T21:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "65473559",
                        "start": 126,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305975430785241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tende miseric\u00f3rdia de n\u00f3s \u00f3 Senhor! Fogo engole 64,8% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas em MT https://t.co/tBKwr3JV7p via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-09-15T21:03:00.000Z",
            "id": "1305975426972614661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia ... Goldwell Open Air Museum foi fundado pelo artista belga Albert Szukalski? Este destino peculiar fica pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Beatty e Death Valley, \u00e9 um lugar onde voc\u00ea pode explorar e, claro, tirar uma selfie incr\u00edvel.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada https://t.co/pzPvWM421C"
        },
        {
            "author_id": "1947539965",
            "created_at": "2020-09-15T20:54:37.000Z",
            "id": "1305973319347380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel ver claramente pelas imagens o fogo atingindo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a partir das fazendas do lado de fora.\n\nhttps://t.co/wQfYN1RwXx"
        },
        {
            "author_id": "48334341",
            "created_at": "2020-09-15T20:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1305971682566238209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JeQnL7EvgP"
        },
        {
            "author_id": "1202170566817529858",
            "created_at": "2020-09-15T20:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305970267223658499",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Democracia \u00e9 aquela no estilo Cabral e companhia que recebiam vantagens e permiss\u00e3o de construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-09-15T20:35:36.000Z",
            "id": "1305968530421055493",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, foram publicados dois estudos sobre a diversidade da herpetofauna da Reserva Biol\u00f3gica (REBIO) Duas Bocas, ES. Ambos os estudos tiveram a colabora\u00e7\u00e3o das pesquisadoras Juliane Pereira-Ribeiro, Thais Linause e Helena Bergallo."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-15T20:13:33.000Z",
            "id": "1305962983156264965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Aprovado projeto que pro\u00edbe a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. Segue para san\u00e7\u00e3o ou veto do prefeito."
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-09-15T20:07:23.000Z",
            "id": "1305961431507103748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra da Boca em Araruna na Para\u00edba \u2013 Guia de Turismo https://t.co/C1RCFIyD2l"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-09-15T20:06:22.000Z",
            "id": "1305961177592270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra da Boca em Araruna na Para\u00edba \u2013 Guia de\u00a0Turismo https://t.co/QnEtjzzFzj"
        },
        {
            "author_id": "943847048440418305",
            "created_at": "2020-09-15T20:05:57.000Z",
            "id": "1305961072453718018",
            "in_reply_to_user_id": "943847048440418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Mato Grosso, os inc\u00eandios j\u00e1 tomaram 64,8% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que tem 108 mil hectares. Cerca de 80 on\u00e7as viviam no parque antes das queimadas."
        },
        {
            "author_id": "616305651",
            "created_at": "2020-09-15T20:04:24.000Z",
            "id": "1305960679686508544",
            "in_reply_to_user_id": "616305651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETEMBRO \u00c9 O M\u00caS DOS INC\u00caNDIOS!\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2d\n\nInc\u00eandios criminosos no Pantanal j\u00e1 duram mais d 40 dias\n\nInc\u00eandio florestal na Calif\u00f3rnia\n\nInc\u00eandio no Parque Estadual \u00c1guas da Prata(por mais d 1 semana)"
        },
        {
            "author_id": "1247333940215586816",
            "created_at": "2020-09-15T20:03:39.000Z",
            "id": "1305960491450277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo continua castigando o Pantanal. An\u00e1lise com base em imagem de domingo (13) aponta que mais de 92 mil hectares haviam sido atingidos pelo inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. Isso representa 85% de sua \u00e1rea total, que \u00e9 de 108 mil hectares. \n\n#BrasilEmChamas https://t.co/J9zG8IU46N"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-09-15T20:02:36.000Z",
            "id": "1305960228685598725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sessaosemipresencial Em 2\u00aa discuss\u00e3o, projeto que pro\u00edbe a constru\u00e7\u00e3o de novas constru\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas. https://t.co/NGpiTtorJa"
        },
        {
            "author_id": "986368431682412545",
            "created_at": "2020-09-15T19:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "34077603",
                        "start": 32,
                        "username": "viniciusvalfre"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "90066342",
                        "start": 50,
                        "username": "Didasampaioo"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "9317502",
                        "start": 242,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305959206986625025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deste o \u00faltimo final de semana, @viniciusvalfre e @Didasampaioo est\u00e3o no Pantanal fazendo uma cobertura especial dos inc\u00eandios que devastam a regi\u00e3o e deixam pelo caminho um rastro terr\u00edvel de  animais mortos em meio \u00e0s cinzas. Acompanhe  no @Estadao \nhttps://t.co/14X9n3uiU0"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-09-15T19:57:09.000Z",
            "id": "1305958855612997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ousado estava ca\u00eddo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na regi\u00e3o de Porto Jofre, na cidade de Pocon\u00e9 (MT), quando foi encontrado pelos volunt\u00e1rios, que passavam de barco pela regi\u00e3o. O felino estava com as patas queimadas. \n\nLeia mais:\nhttps://t.co/yoi7KL4UA0"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2020-09-15T19:49:37.000Z",
            "id": "1305956961943457796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento em que vemos nossos biomas queimarem e morrerem, \u00e9 vital que usemos todos os nossos recursos para preservar o verde, em especial quando ele \u00e9 o \u00faltimo resqu\u00edcio de Mata Atl\u00e2ntica na cidade.\n\nBora pressionar pela cria\u00e7\u00e3o da Mata do Planalto!?\n\nhttps://t.co/02NpZ5bp29"
        },
        {
            "author_id": "1093040046326845440",
            "created_at": "2020-09-15T19:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1163136615843340289",
                        "start": 0,
                        "username": "Novembr03"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305954774420987905",
            "in_reply_to_user_id": "1163136615843340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novembr03 E j\u00e1 at\u00e9 nevou em 10 de junho de 1985, no Parque Nacional do Itatiaia  em Itamonte \ud83e\udd17 https://t.co/2L1pG8ey4Q"
        },
        {
            "author_id": "554836374",
            "created_at": "2020-09-15T19:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1171838505422639104",
                        "start": 0,
                        "username": "CleoSanfins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305952187202363397",
            "in_reply_to_user_id": "1171838505422639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CleoSanfins Ao fazer as queimadas e destruir todo o ecossistema eles alegam que v\u00e3o utilizar para o agroneg\u00f3cio mas n\u00e3o utilizam, a terra fica l\u00e1 parada e eles (fazendeiros) demarcam como propriedade isso sempre aconteceu mas dessa vez saiu do controle pq o fogo atingiu o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "733426585647255552",
            "created_at": "2020-09-15T19:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305951415492378636",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \n\n\u00d4w... homi verdi que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. \nResponde a\u00ed pra n\u00f3is....\nS\u00f3 isso...\nJ\u00e1 pag\u00f4 o jatinho do BNDES ou ainda t\u00e1 devendo? https://t.co/dsfEdMp73b https://t.co/iteJhLQtj2"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-09-15T19:19:50.000Z",
            "id": "1305949463656255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazer campo de buz\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mole n\u00e3o fksksk\nchegamos em Foz e daqui a pouco come\u00e7o a mostrar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pra vcs \nnos acompanhem no insta :)\nhttps://t.co/KzDBequE1W https://t.co/Xqpnldk2KN"
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2020-09-15T19:14:58.000Z",
            "id": "1305948242333577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "64% do Parque Nacional Encontro das \u00c1guas que tem a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7a pintada do mundo e \u00e9 tamb\u00e9m a maior \u00e1rea \u00famida do mundo, j\u00e1 foi consumida pelo fogo que est\u00e1 longe de ser controlado. \n\nAcabou. N\u00c3O H\u00c1 SALVA\u00c7\u00c3O PARA ESSE PA\u00cdS.\n\nFUJAM!"
        },
        {
            "author_id": "1008760242098900993",
            "created_at": "2020-09-15T19:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2431142544",
                        "start": 0,
                        "username": "marcbravie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305946534673108993",
            "in_reply_to_user_id": "2431142544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcbravie N\u00e3o \u00e9 muito meu lance, mas aquele arredor do Parque Municipal \u00e9 muito legal, um dos melhores lugares."
        },
        {
            "author_id": "1025917016551686144",
            "created_at": "2020-09-15T18:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305944335406567425",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Tem que acabar com as favelas passar o trator leva essa turma pra um conjunto habitacional minha casa minha vida da prefer\u00eancia pra eles e refloresta essa \u00e1rea e integra ao parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1025917016551686144",
            "created_at": "2020-09-15T18:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "912492779669999616",
                        "start": 0,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305944300828622849",
            "in_reply_to_user_id": "912492779669999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielPMERJ Tem que acabar com as favelas passar o trator leva essa turma pra um conjunto habitacional minha casa minha vida da prefer\u00eancia pra eles e refloresta essa \u00e1rea e integra ao parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2020-09-15T18:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "9317502",
                        "start": 153,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305943073441173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGAR\u00c9U DESCONTROLADO PODE DIZIMAR POPULA\u00c7\u00c3O DE ON\u00c7AS DO PANTANAL DE MATO GROSSO - Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/VIzHxX7f7Z"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2020-09-15T18:43:50.000Z",
            "id": "1305940407335948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio que destruiu mais ma metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas (MT) comove pelas perdas. Fauna, flora e capacidade de gerir um dos patrim\u00f4nios nacionais mais caros, que \u00e9 a natureza. N\u00f3s vamos superar essas perdas, come\u00e7ando com o dedinho fazendo o certo na urna! \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "8236812",
            "created_at": "2020-09-15T18:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "785549397715279872",
                        "start": 0,
                        "username": "berieux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305939626612396032",
            "in_reply_to_user_id": "785549397715279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@berieux Passei por isso no s\u00e1bado numa porra de parque municipal. Fiz quest\u00e3o que medissem minha temperatura na testa.\n\nA gente tenta, mas a maluquice t\u00e1 ganhando."
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2020-09-15T18:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49641853",
                        "start": 0,
                        "username": "Cesaurio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305937333531938817",
            "in_reply_to_user_id": "49641853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cesaurio Eu ja tive oportunidade de ver uma m\u00e3e com filhote no parque nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udc4c\ud83c\udffe\n#BrasilEmChamas"
        },
        {
            "author_id": "205252530",
            "created_at": "2020-09-15T18:31:13.000Z",
            "id": "1305937229408284674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um velho e grande amigo, sempre dizia: tepequ\u00e9m \u00e9 a Campos do Jord\u00e3o do lavrado roraimense. A Est\u00e2ncia Ecol\u00f3gica Sesc Tepequ\u00e9m integra uma reserva ecol\u00f3gica certificada como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), e hoje esse sonho completa 21 anos! \ud83c\udf31\ud83c\udfe8\ud83d\ude0d https://t.co/og7QP16Sf5"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-09-15T18:29:40.000Z",
            "id": "1305936841200283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 30 pessoas trabalham no combate ao fogo, entre eles, brigadistas, bombeiros, volunt\u00e1rios e funcion\u00e1rios da Semad. Leia mais:\n\nhttps://t.co/EXfDYUk1Gc"
        },
        {
            "author_id": "852661902299811840",
            "created_at": "2020-09-15T18:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "123948772",
                        "start": 0,
                        "username": "CacaHenrique77"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "85113374",
                        "start": 16,
                        "username": "nathsaless"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1206039232525033472",
                        "start": 28,
                        "username": "luizfpcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305935975617617921",
            "in_reply_to_user_id": "123948772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CacaHenrique77 @nathsaless @luizfpcruzeiro \u00c9 s\u00e9rio! Antes, quando trabalhava perto do Parque Municipal, eu ia l\u00e1, no hor\u00e1rio de almo\u00e7o. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "988760511662653440",
            "created_at": "2020-09-15T18:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305935169367535616",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Passa por cercar uma praia p\u00fablica e fugir das multas aplicadas forjando uma falsa \u00e1rea de pesca?\nAeronaves financiadas no BNDES que n\u00e3o pagam impostos s\u00e3o democr\u00e1ticas?\nConstruir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m?\n\nIsso, DEFINITIVAMENTE a Globo n\u00e3o mostra"
        },
        {
            "author_id": "996116239289405443",
            "created_at": "2020-09-15T18:16:33.000Z",
            "id": "1305933537242222593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas tem 77 mil hectares queimados por inc\u00eandios no Pantanal. Local tem 108 mil hectares. A reserva \u00e9 considerada a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. #rdctv"
        },
        {
            "author_id": "1211574576",
            "created_at": "2020-09-15T18:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "9317502",
                        "start": 93,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305932136386637827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emerg\u00eancia absoluta !\n\nInc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/ue6BdTd3iG"
        },
        {
            "author_id": "1221244039544045568",
            "created_at": "2020-09-15T18:05:43.000Z",
            "id": "1305930810969776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei explicar, mas andar dentro do parque nacional \u00e9 sempre relaxante https://t.co/WkAOv9rWj0"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-09-15T18:02:00.000Z",
            "id": "1305929876914855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #RJ, diversos Parques j\u00e1 est\u00e3o recebendo visitas seguindo as pol\u00edticas de flexibiliza\u00e7\u00e3o. Entre as op\u00e7\u00f5es, est\u00e3o o Parque Nacional do Itatiaia, da Tijuca, o Parque Estadual da Pedra Selada, da Ilha Grande, dos Tr\u00eas Picos, do Desengano.\n\nFotos: @tripmundao\n@aleciofoto https://t.co/ATUUHydYlb"
        },
        {
            "author_id": "233543247",
            "created_at": "2020-09-15T18:01:59.000Z",
            "id": "1305929871676370951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Pantanal registra o maior n\u00famero de queimadas da \u00faltima d\u00e9cada.  A estimativa \u00e9 de que o fogo j\u00e1 se alastrou por 64% dos 108 mil hectares do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, nos munic\u00edpios de Pocon\u00e9 e Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, no Mato Grosso do Sul."
        },
        {
            "author_id": "70552874",
            "created_at": "2020-09-15T17:56:31.000Z",
            "id": "1305928497865646081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que acha mesmo que se o consumo de carne fosse banido no mundo todo os fazendeiros latifundi\u00e1rios que ateiam fogo na floresta iam falar \u201cpoxa vida, o jeito \u00e9 fazer produ\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica agora, entregar essa terra prum parque estadual... quem sabe reforma agr\u00e1ria?\u201d ?"
        },
        {
            "author_id": "822952213656072193",
            "created_at": "2020-09-15T17:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "827659469605703680",
                        "start": 0,
                        "username": "giovannaasrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305928208106299392",
            "in_reply_to_user_id": "827659469605703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovannaasrm Parque Natural Municipal das Timba\u00fabas"
        },
        {
            "author_id": "1300778775018377218",
            "created_at": "2020-09-15T17:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "917188360871071744",
                        "start": 0,
                        "username": "OnlyRouse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305926558843052034",
            "in_reply_to_user_id": "917188360871071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OnlyRouse Eu poderia lhe indicar o parque nacional do Capara\u00f3 v\u00e1rias pousadas clima c\u00ea montanhas muitas cachoeiras comidas t\u00edpicas"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2020-09-15T17:36:10.000Z",
            "id": "1305923376092000261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo no Pantanal consome 64% de parque estadual. Governo federal reconheceu a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia no Estado de MS.\""
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2020-09-15T17:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "90676816",
                        "start": 242,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305922354061737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "RESPEITEM\n\nEm 25/03/1908 8, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em BH. Esse foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nAo longo de sua exist\u00eancia, o Galo se caracterizou como time do povo. @Atletico https://t.co/ohIOJWBx2i"
        },
        {
            "author_id": "310892758",
            "created_at": "2020-09-15T17:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305921820735016960",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck kkkk... vindo de vc, que tem prainha EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, exclusiva, para vc e sua \"fam\u00edlia\"... Vc simplesmente \u00e9 um esgoto, talvez o raspo do tacho, pois com certeza existem outros maiores que te pagam...Vc n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do mal que faz a esse pa\u00eds.... ESGOTO!"
        },
        {
            "author_id": "1060482979892477952",
            "created_at": "2020-09-15T17:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "909056265971732480",
                        "start": 0,
                        "username": "vinii_179"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1270189306682974208",
                        "start": 23,
                        "username": "R3FU53_R3515T"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "146834712",
                        "start": 38,
                        "username": "DossantosBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "9317502",
                        "start": 55,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305918459235233793",
            "in_reply_to_user_id": "909056265971732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinii_179 @Mv06375202 @R3FU53_R3515T @DossantosBrasil @Estadao Coloca a\u00ed no google Militares em Floresta Municipal dos Caraj\u00e1s  e coloca tamb\u00e9m Militares no Pantanal... Custa nada, o Google responde pra voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1290417721054724097",
            "created_at": "2020-09-15T17:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1163136615843340289",
                        "start": 0,
                        "username": "Novembr03"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "978861500738793472",
                        "start": 11,
                        "username": "IsabellaVelos14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305915786192707588",
            "in_reply_to_user_id": "1163136615843340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novembr03 @IsabellaVelos14 n\u00e3o esque\u00e7a do Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u, situado no norte de Minas, onde abriga mais de 140 cavernas, mais de 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e pinturas rupestres https://t.co/cygePra9JK"
        },
        {
            "author_id": "386914761",
            "created_at": "2020-09-15T17:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305914299240636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2ScnZ9cZWt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "972413358",
            "created_at": "2020-09-15T16:59:57.000Z",
            "id": "1305914262024486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DEVASTA\u00c7\u00c3O: Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso https://t.co/WJxwrVUIyp"
        },
        {
            "author_id": "1053104205089701890",
            "created_at": "2020-09-15T16:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305913191071965186",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que teve propriedade em \u00e1rea protegida \"legalizada\" pelo Cabral e comprou jatinho subsidiado pelo povo. Kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3417853539",
            "created_at": "2020-09-15T16:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "174370381",
                        "start": 219,
                        "username": "raquellyra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305910367139377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje sa\u00ed bem animada pra passaear num parque municipal de Caruaru com minha filha \ud83d\udc36  e fui barrada na entrada, pois alegaram que cachorro n\u00e3o poderia entrar. Qual o sentido de proibir pets em parques p\u00fablicos?? Chorey\n @raquellyra"
        },
        {
            "author_id": "1055077147654713344",
            "created_at": "2020-09-15T16:39:12.000Z",
            "id": "1305909038652194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava aqui pensando com meus bot\u00f5es que toda essa situa\u00e7\u00e3o do pantanal talvez leve a uma discuss\u00e3o sobre aumento de pena pros crimes ambientais \nmas algo me diz que quem acaba mesmo condenado s\u00e3o membros das popula\u00e7\u00f5es locais que pescaram sem saber numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2020-09-15T16:38:44.000Z",
            "id": "1305908924558827522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No final de semana Vera Baumfeld me explicou sobre os riscos que o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a est\u00e1 correndo com a tentativa de retorno da empresa MGB \u00e0s atividades miner\u00e1rias no parque. Entenda no v\u00eddeo que postei no Facebook: https://t.co/W2qbnzb55f"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2020-09-15T16:35:31.000Z",
            "id": "1305908113653018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Estadual onde eram feitos os mais frequentes avistamentos de on\u00e7as-pintadas. https://t.co/gGX9DB4f5D"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-15T16:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "790680",
                        "start": 210,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305906775993077765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Localizado no Pantanal, o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas \u00e9 considerado o lugar com a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. Dos 108 mil hectares da reserva, 77 mil j\u00e1 foram queimados pelo fogo. Via @bbcbrasil https://t.co/967s6xaMXk"
        },
        {
            "author_id": "40163660",
            "created_at": "2020-09-15T16:29:13.000Z",
            "id": "1305906526490636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas #BrasilEmChamas https://t.co/pPm1xkaRVb"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2020-09-15T16:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305902496649490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas j\u00e1 teve mais de 64% de sua \u00e1rea atingida pelo fogo. \u00c9 uma \u00e1rea que abriga uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1304612335525531649",
            "created_at": "2020-09-15T16:11:08.000Z",
            "id": "1305901976727715841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/jvlSfwtJRY"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-09-15T15:56:22.000Z",
            "id": "1305898259865571329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Com base em imagens de sat\u00e9lite, o Instituto Centro de Vida aponta que at\u00e9 dia 13 de setembro mais de 92 mil hectares haviam sido atingidos pelo fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, o que representa 85% da \u00e1rea total do parque, que tem 108 mil hectares. \n\n#brasilemchamas https://t.co/M8ACFnUPDZ"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-15T15:54:43.000Z",
            "id": "1305897845757747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas tem 108 mil hectares:  77 mil j\u00e1 atingidos pelo fogo [dado do Corpo de Bombeiros de Mato Grosso]. Reserva com a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. #BrasilEmChamas https://t.co/SueYOtQcJb"
        },
        {
            "author_id": "907446854186610688",
            "created_at": "2020-09-15T15:53:24.000Z",
            "id": "1305897514214854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando para os Goianers e Brasiliers q o inc\u00eandio t\u00e1 cada vez mais pr\u00f3ximo do Parque Nacional das Emas, lembrando q l\u00e1 re\u00fane 4 forma\u00e7\u00f5es de cerrado, pegou fogo alastrou no estado inteiro. Cobrem posicionamento. https://t.co/cECVyrVhJr"
        },
        {
            "author_id": "178542954",
            "created_at": "2020-09-15T15:49:19.000Z",
            "id": "1305896487759622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHAHAH e eu to com medo de ir morar em \u00e1guas claras depois de ter passado 22 anos conversando com Parque Nacional https://t.co/ELqOZkUfBI"
        },
        {
            "author_id": "1110262027266723846",
            "created_at": "2020-09-15T15:49:00.000Z",
            "id": "1305896408709464067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. O Parque Estadual Encontro das queimadas no jornal de suas a\u00e7\u00f5es contra direitos da Sa\u00fade."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-09-15T15:46:39.000Z",
            "id": "1305895815332986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas \ud83d\ude0d\nO novo Plano de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi elaborado ao longo dos \u00faltimos anos pela atual equipe do ICMBio do parque, liderada por Ivan Baptiston e a coordena\u00e7\u00e3o de Uso P\u00fablico do ICMBio, em Bras\u00edlia. https://t.co/D0KVIis8lq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-15T15:41:18.000Z",
            "id": "1305894469703618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 23 de agosto de 2020 o desmatamento de 5,53 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 15,76 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1114836653024190464",
            "created_at": "2020-09-15T15:39:44.000Z",
            "id": "1305894075363663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda falta 1/3, o descaso n\u00e3o foi suficiente\n\nhttps://t.co/ZgUXN11jWR"
        },
        {
            "author_id": "1252069588273106945",
            "created_at": "2020-09-15T15:33:43.000Z",
            "id": "1305892559760302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00eddeo mostra a evolu\u00e7\u00e3o das chamas na regi\u00e3o do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal.  85% da \u00e1rea do parque j\u00e1 foram consumidos pelo fogo \n\nhttps://t.co/zOUdPv6D4T"
        },
        {
            "author_id": "1097313261320581120",
            "created_at": "2020-09-15T15:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "121311562",
                        "start": 20,
                        "username": "Midia_News"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "121311562",
                        "start": 44,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305892352406564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tweet de MidiaNews (@Midia_News) MidiaNews (@Midia_News) tweetou: PANTANAL EM CHAMAS\n\nV\u00eddeo mostra evolu\u00e7\u00e3o do fogo em parque estadual no Pantanal\n\nhttps://t.co/EEpYWYpWkQ https://t.co/qteFh7nNEn"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-15T15:32:01.000Z",
            "id": "1305892133249986561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo de Genipabu contempla uma praia, uma lagoa, algumas dunas e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Para conhecer tudo com calma, vale a pena deixar um dia inteiro reservado para este local. Ainda, voc\u00ea pode conhecer a costa de buggy!"
        },
        {
            "author_id": "1124145378096492545",
            "created_at": "2020-09-15T15:29:04.000Z",
            "id": "1305891391210483718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Brasil est\u00e1 queimando enquanto Bolsonaro deixa as boiadas passarem, cortando or\u00e7amento do Ibama e ICMBio e prejudicando a fiscaliza\u00e7\u00e3o das queimadas. At\u00e9 ontem 85% da \u00e1rea do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas e 16% da \u00e1rea total do Pantanal j\u00e1 haviam sido atingidas pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2020-09-15T15:26:35.000Z",
            "id": "1305890766896664579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "85% do principal ref\u00fagio das on\u00e7as pintadas foi queimado no Pantanal. Veja como as \u00e1reas do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e3o sendo afetadas pelos inc\u00eandio. #PantanalEmChamas https://t.co/VGmYL5ol94"
        },
        {
            "author_id": "191647879",
            "created_at": "2020-09-15T15:26:07.000Z",
            "id": "1305890647296147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas 85% DESTRU\u00cdDO!!!        https://t.co/a8IQKayaQS"
        },
        {
            "author_id": "3006095285",
            "created_at": "2020-09-15T15:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "331218846",
                        "start": 0,
                        "username": "EricoDietrich"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2696062460",
                        "start": 15,
                        "username": "rilusi696"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305889589899427842",
            "in_reply_to_user_id": "3006095285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricoDietrich @rilusi696 Digo isso pois moro ao lado do Parque Nacional de Itatiaia-RJ. Em 2002 houve um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es. Eu era brigadista volunt\u00e1rio; ainda sou. 3 garotos se perderam numa trilha e fizeram uma fogueira. Acenderam o pavil; foram 14 dias de luta at\u00e9 apagar. Segue o fio \ud83e\uddf5"
        },
        {
            "author_id": "719954084187488256",
            "created_at": "2020-09-15T15:20:51.000Z",
            "id": "1305889321401167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "85% da \u00e1rea do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que abrigava a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do planeta, j\u00e1 foi queimada. #BrasilEmChamas https://t.co/6lF1g4UMIC"
        },
        {
            "author_id": "112455459",
            "created_at": "2020-09-15T15:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "9317502",
                        "start": 70,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305888846098427912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/xdMfVjLDlg"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-09-15T15:18:18.000Z",
            "id": "1305888681333526529",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O Parque Estadual Encontro das \u00c1guas j\u00e1 teve mais de 64% de sua \u00e1rea atingida pelo fogo. \u00c9 uma \u00e1rea que abriga uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2020-09-15T15:17:30.000Z",
            "id": "1305888479281385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL EM CHAMAS\n\nV\u00eddeo mostra evolu\u00e7\u00e3o do fogo em parque estadual no Pantanal\n\nhttps://t.co/Yd5PaHosc7"
        },
        {
            "author_id": "1049025237004820480",
            "created_at": "2020-09-15T15:13:24.000Z",
            "id": "1305887449269383168",
            "in_reply_to_user_id": "1049025237004820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado.."
        },
        {
            "author_id": "1124145378096492545",
            "created_at": "2020-09-15T15:09:55.000Z",
            "id": "1305886570512347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza. At\u00e9 dia 13/9 mais de 92 mil hectares haviam sido atingidos pelo fofo no Parque Estadual das \u00c1guas, o que representa 85% da \u00e1rea total do parque :(\n\n#ForaBolsonaro \n#BrasilEmChamas https://t.co/MHKepYoWJP"
        },
        {
            "author_id": "4843123162",
            "created_at": "2020-09-15T15:02:31.000Z",
            "id": "1305884709990395906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava lembrando da sexta feira de carnaval que eu tava com o padrinho e o meu irm\u00e3o e eu ca\u00ed dentro de um buraco em frente o parque municipal kkkkkk tem base n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "453321939",
            "created_at": "2020-09-15T14:57:01.000Z",
            "id": "1305883324041375750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas antas do governo federal, Bolsonaro e Salles reconheceram ontem, (somente ontem!!!) a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia no Pantanal, depois que o fogo j\u00e1 consumiu 64% do parque estadual. \u00c9 evidente que os inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e a total in\u00e9pcia do governo \u00e9 latente. https://t.co/BMFR4dbor6"
        },
        {
            "author_id": "17241037",
            "created_at": "2020-09-15T14:50:13.000Z",
            "id": "1305881613830688770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da \u00e1rea do Parque Estadual Encontro da \u00c1guas foi atingida pelo fogo. Oitenta e cinco por cento. https://t.co/S7ryuUg25b"
        },
        {
            "author_id": "153970990",
            "created_at": "2020-09-15T14:44:35.000Z",
            "id": "1305880198152425472",
            "in_reply_to_user_id": "153970990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito triste:\nhttps://t.co/0ljzww1WHc"
        },
        {
            "author_id": "54351425",
            "created_at": "2020-09-15T14:43:32.000Z",
            "id": "1305879932166377473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o Presidente da Rep\u00fablica e o Min. do Meio Ambiente adotam uma antipol\u00edtica ambiental, de desmonte dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o e flexibiliza\u00e7\u00e3o irrestrita de regras ambientais (o \u201cpassar a boiada\u201d), \u00e9 isso que acontece:\n\nhttps://t.co/bkngxiN63S"
        },
        {
            "author_id": "63506976",
            "created_at": "2020-09-15T14:40:53.000Z",
            "id": "1305879263112036353",
            "in_reply_to_user_id": "63506976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que isso tudo tem a ver com o fogo?\no Corredor Cerrado-Pantanal \u00e9 inclui v\u00e1rias Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, as \"\u00e2ncoras do corredor\".\n\nAlgumas delas est\u00e3o sendo destruidas pelo fogo, como o Parque estadual das nascentes do Rio Taquari (MS) #BrasilEmChamas \n\nhttps://t.co/3CDpmtiJ9X"
        },
        {
            "author_id": "205048365",
            "created_at": "2020-09-15T14:38:42.000Z",
            "id": "1305878713771450369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oitenta.e.cinco.por.centro do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas j\u00e1 foi engolida pelo fogo  :( https://t.co/sbsYvLW8LA"
        },
        {
            "author_id": "3032823646",
            "created_at": "2020-09-15T14:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "914656063865196545",
                        "start": 11,
                        "username": "periniPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305878200778719233",
            "in_reply_to_user_id": "1212866813731540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fairysuun @periniPS @sadbissexmess E a Caatinga que \u00e9 exclusivamente brasileira e n existe um parque Nacional exclusivo"
        },
        {
            "author_id": "721833571762221057",
            "created_at": "2020-09-15T14:35:59.000Z",
            "id": "1305878031244853250",
            "in_reply_to_user_id": "907446854186610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamonhasdavovo E o inc\u00eandio que est\u00e1 no Parque Estadual das Nascente do Rio Taquari, aqui no MS, amea\u00e7a chegar at\u00e9 o Parque Nacional das Emas a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-09-15T14:35:50.000Z",
            "id": "1305877994548932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual de Ilhabela \u00e9 reaberto em Ilhabela -  Durante a pandemia estar\u00e1 aberto todos os dias, das 7h \u00e0s 16h, e as visita\u00e7\u00f5es devem ser pr\u00e9-agendadas pelo site da Funda\u00e7\u00e3o Florestal: https://t.co/7yXGXUgDMg #TurismoPaulista #Ilhabela https://t.co/qr3nF2hF3v"
        },
        {
            "author_id": "59586448",
            "created_at": "2020-09-15T14:28:25.000Z",
            "id": "1305876126657642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Vale da Ben\u00e7\u00e3o, uma das zonas de amortecimento do Parque Nacional continua pegando fogo. H\u00e1 focos pr\u00f3ximos \u00e0 Chapada Aventura, no Vale da Bocaina, pr\u00f3ximo \u00e0 Cachoeira do Marimbondo, Cachoeira da Geladeira. Se disseram que h\u00e1 controle, n\u00e3o \u00e9 verdade\"\n\nhttps://t.co/gpwxO7KYQ4 https://t.co/JAptW5wHSJ"
        },
        {
            "author_id": "83224693",
            "created_at": "2020-09-15T14:28:04.000Z",
            "id": "1305876039529308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso\n\nGoverno federal reconheceu a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia no Estado de Mato Grosso do Sul. Desde a semana passada, o 'Estad\u00e3o' mostra in loco a devasta\u00e7\u00e3o no Pantanal https://t.co/Rj1fycgTOP"
        },
        {
            "author_id": "1028820871526461440",
            "created_at": "2020-09-15T14:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "184762182",
                        "start": 127,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305875750017527811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas foi atingido pelo fogo que destr\u00f3i o Pantanal\n\nEst\u00e3o queimando o reino das \u00e1guas e o @exercitooficial precisa urgentemente enviar maquin\u00e1rio para combater o inc\u00eandio\n\n#BrasilEmChamas https://t.co/TEAauOtDq0"
        },
        {
            "author_id": "1269673369131200514",
            "created_at": "2020-09-15T14:24:02.000Z",
            "id": "1305875025774419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A trag\u00e9dia ocorrida no Pantanal \u00e9 muito grave e agravada pela postura criminosa do governo Bolsonaro. \n\"O fogo j\u00e1 destruiu cerca de 8,9 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica do Cerrado, sendo 4,5 mil hectares dentro do parque estadual.\"\nhttps://t.co/EIuPhoidFm https://t.co/uKsTHFlSAH"
        },
        {
            "author_id": "1172946936",
            "created_at": "2020-09-15T14:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "184762182",
                        "start": 127,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305874536374599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas foi atingido pelo fogo que destr\u00f3i o Pantanal\n\nEst\u00e3o queimando o reino das \u00e1guas e o @exercitooficial precisa urgentemente enviar maquin\u00e1rio para combater o inc\u00eandio\n\n#BrasilEmChamas https://t.co/ynpJo16HCK"
        },
        {
            "author_id": "73017889",
            "created_at": "2020-09-15T14:20:03.000Z",
            "id": "1305874024103399426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% (OITENTA E CINCO PORCENTO!!) de todo o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas j\u00e1 foram atingidos pelo fogo no Pantanal!!!\n#BrasilEmChamas https://t.co/hnFBjHaOD7"
        },
        {
            "author_id": "49057554",
            "created_at": "2020-09-15T14:11:36.000Z",
            "id": "1305871894386823176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00e3o colocar a feira dentro do Parque Municipal? \nArborizado, sem problemas com tr\u00e2nsito? https://t.co/lRKJMub2jD"
        },
        {
            "author_id": "54353566",
            "created_at": "2020-09-15T14:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "9317502",
                        "start": 70,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305871778082947075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/oph95N1v4G"
        },
        {
            "author_id": "300688664",
            "created_at": "2020-09-15T14:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1016380756766097408",
                        "start": 17,
                        "username": "etillena"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2698311232",
                        "start": 27,
                        "username": "ague0902"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "142393421",
                        "start": 37,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305870937947090945",
            "in_reply_to_user_id": "1284197275598819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JhonyGremista12 @etillena @ague0902 @GloboNews Acontecem queimadas de controle de campo todo ano, esse ano queimaram criminosamente grande parte de area protegida pelo governo federal, o mesmo governo que falou que n\u00e3o tinha nada queimando, e ainda n\u00e3o mandou ajuda decente pra combater +"
        },
        {
            "author_id": "64305977",
            "created_at": "2020-09-15T14:07:47.000Z",
            "id": "1305870936055447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/fBHjxz2jNA"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2020-09-15T14:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "9317502",
                        "start": 71,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305870929524936706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso \n@estadao: \n\n https://t.co/mQhEBLoLJu"
        },
        {
            "author_id": "1222621930622242816",
            "created_at": "2020-09-15T13:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "9317502",
                        "start": 70,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305868109035773954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/ZE3Q70Vr4i"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-09-15T13:53:21.000Z",
            "id": "1305867304467652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Pantanal: 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em MT, est\u00e1 destru\u00eddo. Uma mancha de cinza e lama escura se estende pela vasta \u00e1rea de incid\u00eancia de on\u00e7as-pintadas do bioma, que \u00e9 considerado o santu\u00e1rio da fauna brasileira. Em nome de qu\u00ea?  #BrasilEmChamas https://t.co/QRsu9AbT1y"
        },
        {
            "author_id": "2234923104",
            "created_at": "2020-09-15T13:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "53394399",
                        "start": 0,
                        "username": "felipemartinsq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305867274755211267",
            "in_reply_to_user_id": "53394399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipemartinsq Turistar. Tem lugares lindos: pra\u00e7a do papa, parque municipal, pra\u00e7a da liberdade e Pampulha https://t.co/sfV9aE0PBp"
        },
        {
            "author_id": "146545581",
            "created_at": "2020-09-15T13:51:14.000Z",
            "id": "1305866770780221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 246,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 114
            },
            "text": "Desastre ambiental: fogo engole 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso #pantanal #ajudapantanal #BrasilEmChamas  https://t.co/97jGbamGmq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-15T13:47:55.000Z",
            "id": "1305865934159122432",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos voc\u00ea para fazer um passeio virtual na Trilha do Batalha, uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, protegida, na sede do Ref\u00fagio da Vida Silvestre (Revis) Periquito cara-suja, em Guaramiranga, na APA da Serra de Baturit\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-15T13:47:54.000Z",
            "id": "1305865932263370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Em alus\u00e3o ao anivers\u00e1rio de 30 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Baturit\u00e9.\nhttps://t.co/CmXny8ZMAg"
        },
        {
            "author_id": "1615813998",
            "created_at": "2020-09-15T13:35:39.000Z",
            "id": "1305862850578186248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ler as not\u00edcias sobre o Pantanal me deixa t\u00e3o triste, o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas \u00e9 um parque para a conserva\u00e7\u00e3o de on\u00e7as (para quem n\u00e3o sabe, on\u00e7a-pintada est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o), e ele j\u00e1 est\u00e1  mais de 62% queimado"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2020-09-15T13:33:20.000Z",
            "id": "1305862265254617089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto: comit\u00ea avalia danos causados por inc\u00eandios e tra\u00e7a estrat\u00e9gias de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Estadual https://t.co/AqGqc3hN7B"
        },
        {
            "author_id": "63342281",
            "created_at": "2020-09-15T13:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "78631617",
                        "start": 16,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305861851381747713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com o @icvcentrodevida, o fogo criminoso acabou com 85% da \u00e1rea total do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas.\n\nLocal que concentrava o maior territ\u00f3rio com on\u00e7as do mundo! \n\n#BrasilEmChamas #IncendioPantanal\n#PantanalEmPerigo https://t.co/Bhrb9lkHl4"
        },
        {
            "author_id": "392084852",
            "created_at": "2020-09-15T13:23:31.000Z",
            "id": "1305859794071420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando vamos assistir a tantos crimes e destrui\u00e7\u00e3o inertes? Esses criminosos que est\u00e3o no poder est\u00e3o colocando nosso pa\u00eds em uma situa\u00e7\u00e3o que pode ser irrevers\u00edvel.  https://t.co/j7qxYKI8a4"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-09-15T13:23:17.000Z",
            "id": "1305859735648980995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte j\u00e1 seca na Floresta da Tijuca. Conhece o parque?\n\n#visitriodejaneirostate em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/R5rQkmJdF2"
        },
        {
            "author_id": "16244418",
            "created_at": "2020-09-15T13:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.26163056,
                        -17.63580278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "1305857535979782146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1 https://t.co/bCjTHbyb7Z"
        },
        {
            "author_id": "1369543044",
            "created_at": "2020-09-15T13:02:30.000Z",
            "id": "1305854507314745345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso\nhttps://t.co/dE4QXxhXNk"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-09-15T12:58:45.000Z",
            "id": "1305853560798806017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo come\u00e7ou no domingo e atingiu cerca de 70 hectares de mata. Local n\u00e3o tem previs\u00e3o de reabertura\". #TVRioSul #G1SulDoRioECostaVerde https://t.co/khgH9YiW3a"
        },
        {
            "author_id": "82733618",
            "created_at": "2020-09-15T12:58:35.000Z",
            "id": "1305853521665851394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e mais, sou da fam\u00edlia Pinheiro, neta de vei z\u00e9 batista da cabe\u00e7a branca, q invadiu terras norte e centro oeste afora e encerrou a vida na sua chacrinha localizada dentro da floresta nacional no DF"
        },
        {
            "author_id": "1267177142053412865",
            "created_at": "2020-09-15T12:56:20.000Z",
            "id": "1305852953555808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e uns quil\u00f4metros depois tem uma parte menor da cidade que \u00e9 quase uma cidade dentro da cidade\n\nOntem mandaram mensagem desesperados pro meu pai, dizendo que a mata seca tava pegando fogo e chegando nas casinhas :("
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-09-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1305852127223451651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/xTdJKXGE3w"
        },
        {
            "author_id": "24759091",
            "created_at": "2020-09-15T12:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305850567093346304",
            "in_reply_to_user_id": "159995198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Boscardin Urgente uma lei q transfome todas as areas queimadas em Parque Nacional , proibindo planta\u00e7oes para colheita"
        },
        {
            "author_id": "273566538",
            "created_at": "2020-09-15T12:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "78631617",
                        "start": 11,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305850248653418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise do @icvcentrodevida, com base em imagens de sat\u00e9lite, aponta que at\u00e9 ontem (13/09) mais de 92 mil hectares haviam sido atingidos pelo fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. Isso representa 85% da \u00e1rea total do parque, que tem 108 mil hectares. #BrasilEmChamas https://t.co/pseW6i6bif"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-09-15T12:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "184762182",
                        "start": 127,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305850025952583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas foi atingido pelo fogo que destr\u00f3i o Pantanal\n\nEst\u00e3o queimando o reino das \u00e1guas e o @exercitooficial precisa urgentemente enviar maquin\u00e1rio para combater o inc\u00eandio\n#BrasilEmChamas https://t.co/wQiJMgmRCT"
        },
        {
            "author_id": "1205435981647810560",
            "created_at": "2020-09-15T12:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1130095558742487040",
                        "start": 0,
                        "username": "lauritaegg"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "142393421",
                        "start": 12,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305849062235811840",
            "in_reply_to_user_id": "1130095558742487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauritaegg @GloboNews o grupo respons\u00e1vel por encontrar solu\u00e7\u00f5es s\u00e3o os \u00f3rg\u00e3os especializados, assim como as equipes t\u00e9cnicas ligadas ao governo Federal, visto que temos \u00e1reas de parque nacional.  Entretanto, o MMA praticamente tirou o corpo fora. O papel da m\u00eddia n\u00e3o \u00e9 apresentar solu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "79152223",
            "created_at": "2020-09-15T12:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305848349023784966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QnZvXXlMY7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "68753716",
            "created_at": "2020-09-15T12:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1079513430825095174",
                        "start": 0,
                        "username": "ROBSONCAROLINO2"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "319442430",
                        "start": 17,
                        "username": "lrboettge5"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "8802752",
                        "start": 29,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305848021427552257",
            "in_reply_to_user_id": "1079513430825095174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ROBSONCAROLINO2 @lrboettge5 @g1 \u00c9 isso que eles chamam de \u201cgrilagem\u201d, eles falsificam documentos para dizer que aquela terra j\u00e1 era deles antes mesmo de ser transformada em Parque Nacional, e por falta de prova q mostre o contr\u00e1rio e mtas vezes por indiferen\u00e7a do governo, os \u201cgrileiros\u201d ganham na justi\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1240033263693021191",
            "created_at": "2020-09-15T12:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "38790549",
                        "start": 264,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305847793538535424",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O Parque Nacional da Tijuca, concedido ao grupo/fundo Advent, \u00e9 um dos mais rent\u00e1veis do Brasil.  Ainda assim, pega grana de compensa\u00e7\u00f5es ambientais da Petrobras para produzir mais estudos e papeis in\u00fateis de maneira a acalmar a esquerdalha acad\u00eamica. @brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "26555558",
            "created_at": "2020-09-15T12:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305847735535497221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wIUFpRxwjF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2020-09-15T12:29:07.000Z",
            "id": "1305846106673295361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Evolu\u00e7\u00e3o do fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal\n\nVia Instituto Centro de Vida (@institutocentrodevida) https://t.co/pVRHEWQCej"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-09-15T12:26:18.000Z",
            "id": "1305845395868848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, \u00e9 fechado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso  https://t.co/jlZqjUdnHl https://t.co/PBPGyJEbdr"
        },
        {
            "author_id": "148433824",
            "created_at": "2020-09-15T12:25:15.000Z",
            "id": "1305845133397626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o bolsonarista: inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso https://t.co/FSQDooMElj"
        },
        {
            "author_id": "1213470483447812098",
            "created_at": "2020-09-15T12:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305844937943117824",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Fogo no parque nacional das \u00e1guas n\u00e3o \u00e9 criminoso e combust\u00e3o expont\u00e2nea igual na Calif\u00f3rnia https://t.co/BmWlf5GexT"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-09-15T12:24:11.000Z",
            "id": "1305844864433770497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 consumiu mais da metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas: https://t.co/vXPOcy1HV2 #GloboNews #GnewsEmPonto   #jornalistavitor https://t.co/TdLWA0bn4g"
        },
        {
            "author_id": "1079513430825095174",
            "created_at": "2020-09-15T12:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "319442430",
                        "start": 0,
                        "username": "lrboettge5"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "8802752",
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305844675442606081",
            "in_reply_to_user_id": "319442430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lrboettge5 @g1 \u00c9 sabotagem contra o governo q chama , n\u00e9? Se \u00e9 Parque Nacional n\u00e3o se pode transformar em pastagem, simples assim."
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-09-15T12:23:10.000Z",
            "id": "1305844607268188165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/MXV3oWJkCv"
        },
        {
            "author_id": "845618518385201153",
            "created_at": "2020-09-15T12:20:35.000Z",
            "id": "1305843958992580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, o \u201cgrande\u201d problema do Pa\u00eds seria a \u201cextin\u00e7\u00e3o\u201d da Lava-Jato, quando seus membros deixariam de receber adicionais aos seus j\u00e1 importantes vencimentos... https://t.co/mEjeGa4NbI"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-09-15T12:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "78631617",
                        "start": 11,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305843561334792193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1386,
                "quote_count": 163,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 761
            },
            "text": "An\u00e1lise do @icvcentrodevida, com base em imagens de sat\u00e9lite, aponta que at\u00e9 ontem (13/09) mais de 92 mil hectares haviam sido atingidos pelo fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. Isso representa 85% da \u00e1rea total do parque, que tem 108 mil hectares. \n\n#BrasilEmChamas https://t.co/uXEyY6dv99"
        },
        {
            "author_id": "1684010208",
            "created_at": "2020-09-15T12:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "9317502",
                        "start": 70,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305842474565406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/2QgpSMGnlS"
        },
        {
            "author_id": "1206621879445999616",
            "created_at": "2020-09-15T12:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "9317502",
                        "start": 70,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305840837608247297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/2qQgFzeqm6 A CULPA \u00c9 DO BOLSONARO E SEUS ELEITORES."
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2020-09-15T12:06:03.000Z",
            "id": "1305840298837368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Olha que lindo o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso que lan\u00e7amos na semana passada! O pr\u00f3prio nome nos remete \u00e0 tranquilidade e beleza. E n\u00f3s vamos conservar esse peda\u00e7o do c\u00e9u com muito trabalho para preservar nosso bioma e para que todos possam desfrutar dessa perfei\u00e7\u00e3o divina. https://t.co/8y6l2doGPa"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2020-09-15T12:03:34.000Z",
            "id": "1305839676788441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que destr\u00f3i desde meados de julho o bioma mais \u00famido do planeta engoliu at\u00e9 agora 64,8% dos 108 mil hectares do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, nos munic\u00edpios de Pocon\u00e9 e Bar\u00e3o de Melga\u00e7o.\nhttps://t.co/6hgLagHzrl"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-09-15T11:59:10.000Z",
            "id": "1305838568951218177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 462,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\udc22 Hoje come\u00e7amos o dia com essa fofura de foto registrada pelo Philip Waller \ud83d\udcf8\n\nFica em Vit\u00f3ria a Ba\u00eda das Tartarugas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha. Ela foi fundada em 2018 para conservar e recuperar a vida marinha que h\u00e1 desde a Praia de Camburi at\u00e9 a 3\u00aa Ponte https://t.co/aQwFH0o8Yo"
        },
        {
            "author_id": "16339021",
            "created_at": "2020-09-15T11:57:59.000Z",
            "id": "1305838268777476099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso\n\nSecret\u00e1rio executivo do Comit\u00ea Estadua de Gest\u00e3o do Fogo do governo de Mato Grosso, Barroso diz que nas margens da rodovia as queimadas s\u00e3o \"propositais\". \nhttps://t.co/TSE23ToJAr"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2020-09-15T11:57:51.000Z",
            "id": "1305838237055844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso\nhttps://t.co/AcXVfNwnTI"
        },
        {
            "author_id": "158728910",
            "created_at": "2020-09-15T11:56:34.000Z",
            "id": "1305837913687691269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "64% do Parque Nacional Encontro das Aguas que tem a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7a pintada do mundo e \u00e9 tamb\u00e9m a maior \u00e1rea \u00famida do mundo, j\u00e1 foi consumida pelo fogo que est\u00e1 longe de ser controlado. \nAcabou."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-09-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1305837026546155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/PTTKa6Sqtk"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-09-15T11:49:59.000Z",
            "id": "1305836255498981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Continua pelo 5\u00ba dia seguido o inc\u00eandio que destr\u00f3i a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Monumento Natural Serra da Moeda. Estima-se que at\u00e9 essa segunda (14), metade da \u00e1rea tenha sido destru\u00edda. Corpo de Bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios atuam  no combate a focos de inc\u00eandio https://t.co/Xa1gbU657Q"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-15T11:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1241935442271969280",
                        "start": 0,
                        "username": "PrevitiLeo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 27,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "25283401",
                        "start": 42,
                        "username": "unatalie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305834914550554625",
            "in_reply_to_user_id": "1241935442271969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@PrevitiLeo @Eu_sou_dougla @fiscaldoibama @unatalie O alarmante \u00e9 que os 17% s\u00e3o do bioma INTEIRO. Algumas regi\u00f5es est\u00e3o sendo totalmente destru\u00eddas, em um bioma que n\u00e3o tem resist\u00eancia \u00e0 queimadas, como o Cerrado. Vejam timelapse do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, 85% destru\u00eddo e o fogo n\u00e3o parou.\nhttps://t.co/DVuvFygXH5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-15T11:39:10.000Z",
            "id": "1305833533496201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 19 de agosto de 2020 o desmatamento de 0,30 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 1,81 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-09-15T11:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "78631617",
                        "start": 104,
                        "username": "icvcentrodevida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305833159154634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, Pantanal de Mato Grosso, 85% queimado em menos de 1 m\u00eas!\nAn\u00e1lise do @icvcentrodevida com base em imagens de sat\u00e9lite mostra que, at\u00e9 13/09, + de 92 mil hectares foram atingidos pelo fogo, que ainda n\u00e3o cessou.\n#Emerg\u00eanciaPantanal\n#SavePantanal https://t.co/JOkQdZqJbx"
        },
        {
            "author_id": "248909775",
            "created_at": "2020-09-15T11:37:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1305833156780720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabaram de aferir minha temperatura no pulso em um parque municipal. Ao ser questionado, o seguran\u00e7a disse que na testa faz mal. A fake news venceu muito mais que as elei\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-15T11:36:15.000Z",
            "id": "1305832798532644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro ou Jo\u00e3o-de-pau\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Fj0fBuJ0EU"
        },
        {
            "author_id": "69432880",
            "created_at": "2020-09-15T11:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "90066342",
                        "start": 245,
                        "username": "Didasampaioo"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "9317502",
                        "start": 261,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305830309506711555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo engole 64,8% de parque estadual em MT. \ud83d\udc49As raizes e a galharia da mata da v\u00e1rzea dos rios viraram carv\u00e3o retorcidos. P\u00e2ntanos e pequenos lagos evaporaram. Do alto, o impacto do fogo prolongado surge em toda sua dimens\u00e3o. Vinicius Valfr\u00e9 e \u2066@Didasampaioo\u2069 \u2066@Estadao https://t.co/pQzjAgGNxL"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-09-15T11:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305829735918956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso -  https://t.co/TC86Uo4765"
        },
        {
            "author_id": "1227220070801313797",
            "created_at": "2020-09-15T11:22:46.000Z",
            "id": "1305829409371435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/NQathhe47g"
        },
        {
            "author_id": "1244689806375911428",
            "created_at": "2020-09-15T11:17:42.000Z",
            "id": "1305828133975851010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um absurdo o Governo comentar, que se preciso for contratar\u00e3o mais brigadistas! Isto j\u00e1 passou do toler\u00e1vel! https://t.co/XPtOGb0KWn"
        },
        {
            "author_id": "51565649",
            "created_at": "2020-09-15T11:15:29.000Z",
            "id": "1305827574971596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso  https://t.co/hEdJd1jjkk https://t.co/Rht9IitXbe"
        },
        {
            "author_id": "965597599347724288",
            "created_at": "2020-09-15T11:06:17.000Z",
            "id": "1305825259942273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural\ud83c\udf40\ud83c\udf31\n#oakdome #monumentonatural #naturalmonument #monta\u00f1a #mountain #bosque #forest #enelbosque #inthewoods #senda #mudpath #roble #oak #casta\u00f1o #chestnut #haya #beech #arce #maple #fern #agosto #vacaciones #holidays #evergreenlands #verano #summer #nature https://t.co/rqHpZVQuMh"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-09-15T11:00:19.000Z",
            "id": "1305823757408362499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva pol\u00edcia a encontrar constru\u00e7\u00e3o irregular em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Paraty https://t.co/AJ45ZfuxTt"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-09-15T11:00:01.000Z",
            "id": "1305823683299115009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1162,
                "quote_count": 94,
                "reply_count": 50,
                "retweet_count": 365
            },
            "text": "DEVASTA\u00c7\u00c3O: Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso https://t.co/BsghEgeh9j"
        },
        {
            "author_id": "112873505",
            "created_at": "2020-09-15T10:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33825,
                        -5.19331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1305821869996675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/ebPSbof5yL"
        },
        {
            "author_id": "465897593",
            "created_at": "2020-09-15T10:52:06.000Z",
            "id": "1305821690107133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/htddtIqDK3"
        },
        {
            "author_id": "60058291",
            "created_at": "2020-09-15T10:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2475970028",
                        "start": 0,
                        "username": "g1sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305819842671448069",
            "in_reply_to_user_id": "2475970028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1sptv  KM 21 da Raposo Tavares est\u00e1 sendo devastada, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo queimada e invadida, popula\u00e7\u00e3o sufocada com a fuma\u00e7a, animais est\u00e3o morrendo queimados, venham ver, o prefeito j\u00e1 foi avisado, CETESB, Pol\u00edcia Ambiental n\u00e3o fazem nada."
        },
        {
            "author_id": "22429122",
            "created_at": "2020-09-15T10:38:00.000Z",
            "id": "1305818142510321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cO fogo nesse caso seria para queima da mata nativa para fazer pasto. J\u00e1 que n\u00e3o pode desmatar, porque \u00e9 \u00e1rea protegida, coloca fogo e o pasto aumenta, sem levantar suspeita\u201d https://t.co/6UQGqLCPcC"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-15T10:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "14594813",
                        "start": 183,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305816189327888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "At\u00e9 s\u00e1bado (12), cerca de 62% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas (MT) j\u00e1 havia queimado \u2014 local registra uma das maiores densidades de on\u00e7a-pintada do mundo. #PantanalEmPerigo Via @folha https://t.co/gR2ei2L0f5"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2020-09-15T10:27:16.000Z",
            "id": "1305815438241288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso https://t.co/oaskOfoiSx"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-09-15T10:20:06.000Z",
            "id": "1305813638696054786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O fogo e a fuma\u00e7a s\u00e3o vistos a dist\u00e2ncia, mas outro inimigo que ronda o Pantanal \u00e9 invis\u00edvel. Apesar da pandemia de covid-19 ter reduzido o fluxo de turistas, visitantes podem trazer o novo coronav\u00edrus para ribeirinhos que est\u00e3o a 150 km de um hospital. https://t.co/0eXs47pLHh"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-09-15T10:15:33.000Z",
            "id": "1305812490551521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 505,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 144
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 consumiu mais da metade do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas: https://t.co/uCyDFOC5tl #GloboNews #GnewsEmPonto"
        },
        {
            "author_id": "1304238834859888640",
            "created_at": "2020-09-15T10:06:17.000Z",
            "id": "1305810159118286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Santo\u00a0Andr\u00e9/SP https://t.co/nALLipljEF"
        },
        {
            "author_id": "884808199588761601",
            "created_at": "2020-09-15T09:56:09.000Z",
            "id": "1305807611200233474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel \u00e0 imagem do pa\u00eds a situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia no Mato Grosso do Sul por causa dos inc\u00eandios florestais. O fogo destruiu quase 65% do Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas. Esse m\u00eas pode ser pior em n\u00fameros de inc\u00eandios no Pantanal. Um triste cen\u00e1rio de destrui\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "279252107",
            "created_at": "2020-09-15T09:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "9317502",
                        "start": 69,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305799850081038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/6xcE0jpWiS"
        },
        {
            "author_id": "130234218",
            "created_at": "2020-09-15T08:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "9317502",
                        "start": 76,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "9317502",
                        "start": 176,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305792125804699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a semana passada, o 'Estad\u00e3o' mostra in loco a devasta\u00e7\u00e3o no Pantanal @Estadao #pantanal #inc\u00eandios\n\nInc\u00eandios engolem 64,8% do Parque Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso @estadao:  https://t.co/vbOTTkga3y"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-15T08:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305784444188594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/S5BStRq6Ar via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1944878527",
            "created_at": "2020-09-15T07:22:13.000Z",
            "id": "1305768869253050368",
            "in_reply_to_user_id": "1944878527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual encontro das \u00e1guas t\u00e1 sendo destro\u00e7ado. \u00c9 l\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as pintadas do MUNDO. Um animal s\u00edmbolo da nossa fauna."
        },
        {
            "author_id": "1226101902120771584",
            "created_at": "2020-09-15T04:28:13.000Z",
            "id": "1305725081595895811",
            "in_reply_to_user_id": "1226101902120771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1 \u2013 O Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Jalap\u00e3o\n\nCom uma \u00e1rea total de 34 mil quil\u00f4metros, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o seria o local ideal para as pessoas que desejam aumentar o seu contato com a natureza e desfrutar de todas as suas maravilhas. https://t.co/2aqBaaduQF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-09-15T04:17:54.000Z",
            "id": "1305722486068314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Chapada de los Guimar\u00e3es\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/L2XgG0UZuh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/oGgauKlpXb\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/BY4YwuPM54"
        },
        {
            "author_id": "978828667",
            "created_at": "2020-09-15T04:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1214970651255201794",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiodireita1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305720893184901120",
            "in_reply_to_user_id": "1214970651255201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiodireita1 Os t\u00faneis Andr\u00e9 e Ant\u00f4nio Rebou\u00e7as s\u00e3o os mais importantes do Rio de Janeiro, ligando as Zonas Sul e Norte h\u00e1 mais de 50 anos por dentro do maci\u00e7o do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bjxqDCvcEW"
        },
        {
            "author_id": "1224887827583901698",
            "created_at": "2020-09-15T03:25:58.000Z",
            "id": "1305709415836921857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podem me chamar de militante chata, barraqueira, treteira, insuport\u00e1vel. Eu sou tudo isso mesmo, obrigada. Protejam o pantanal e a Amaz\u00f4nia, boa noite. \nIsso \u00e9 oq t\u00e1 acontecendo:\n\nhttps://t.co/n1G9c3Segh\n\nhttps://t.co/li3Q8jk5TU\n\nhttps://t.co/CmL2qCqDVF\n\nhttps://t.co/EETLYd7Q5d"
        },
        {
            "author_id": "917266005151354880",
            "created_at": "2020-09-15T03:13:52.000Z",
            "id": "1305706372953145350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - arquibancada \n2 - minha cama \n3 - Parque Municipal \n4- casa do cunhado \n5 - Hospital \n6 - escola\n7 - Na minha casa \n8 - Sim\n9 - Casa do cunhado \n10 - nops\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "887116661182132224",
            "created_at": "2020-09-15T03:12:33.000Z",
            "id": "1305706040772759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na imagem de hoje, captada no canal oficial do Grand Canyon NPS, no Twitter, vemos uma foto do Smokey Bear, personagem criada para educar o p\u00fablico sobre os perigos de inc\u00eandios florestais, visitando o Parque Nacional do Grand Canyon, em 1958, para  #corre https://t.co/mrj14hZpbx"
        },
        {
            "author_id": "1212833649533452288",
            "created_at": "2020-09-15T03:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "15380500",
                        "start": 0,
                        "username": "ibere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305703315989200896",
            "in_reply_to_user_id": "15380500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibere Europa tem floresta?  (\u00e9 s\u00e9rio) (\"parque\" nacional n\u00e3o conta como floresta n\u00e9?)"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2020-09-15T02:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1305702650210471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINHAS LINDAS\nNoite gostosa demais.\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/SJro2Tm2P7"
        },
        {
            "author_id": "563756219",
            "created_at": "2020-09-15T02:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1049084929613520896",
                        "start": 0,
                        "username": "bolsoregrets"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305701965888880640",
            "in_reply_to_user_id": "1049084929613520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolsoregrets Pra que Orlando se temos Cachoeiro do Itapemirim? Pra que Disney se temos Beto Carrero World? Pra que Martha's Vineyard se temos Jurer\u00ea Internacional? Pra que Parque Nacional de Yellowstone se temos Pantanal \nMato-gros... Pera\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "118700903",
            "created_at": "2020-09-15T02:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49685585",
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "704159712644894720",
                        "start": 16,
                        "username": "thabataganga"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "43023158",
                        "start": 30,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305700303900205057",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @thabataganga @LucianoHuck Me poupe, n\u00e9? Pessoa mais hip\u00f3crita q ele n\u00e3o h\u00e1. O cara construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental....."
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2020-09-15T02:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "296324799",
                        "start": 114,
                        "username": "FatosdeMinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305688462222393350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u2013 Homens s\u00e3o detidos e multados em R$ 2 mil por pescar no Parque do Limoeiro via @@Fatosdeminas https://t.co/FOhQQuGpIG https://t.co/JzdNRzku3b"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-09-15T00:49:07.000Z",
            "id": "1305669943938220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 799,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 194
            },
            "text": "Desde a \u00faltima semana, o fogo tamb\u00e9m tem tomado conta do Parque Estadual de \u00c1guas da Prata e na Serra da Mantiqueira, no interior paulista. Relatos chegaram de cidades como S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista e Rio Claro. https://t.co/5WWmizUnq9"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-09-15T00:48:19.000Z",
            "id": "1305669742418628610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "O Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari tem 30.600 hectares, metade j\u00e1 queimou. Simplesmente a maior reserva de Cerrado de Mato Grosso do Sul. Em chamas. #PantanalEmPerigo https://t.co/JV8uwz9rUC"
        },
        {
            "author_id": "1142848966222057472",
            "created_at": "2020-09-15T00:41:00.000Z",
            "id": "1305667900422922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Hoje queimaram de forma criminosa 50hm\u00b2 de um parque estadual (que equivalem a 5.900 campos de futebol) aqui na minha cidade. Plantas nativas da regi\u00e3o plantadas recentemente foram atingidas al\u00e9m dos animais que l\u00e1 vivem. Eu moro ha 20 km de l\u00e1 e as fuligens chegaram aqui."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-09-15T00:30:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3f14ce28dc7c4566"
            },
            "id": "1305665131590889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #BlueMountainsNationalPark \u00e9 um parque nacional protegido, localizado na regi\u00e3o das #BlueMountains de #NewSouthWales, no leste da #Austr\u00e1lia, sua \u00e1rea \u00e9 de 267.954 hectares. Na imagem aparecem as impressionantes forma\u00e7\u00f5es rochosas chamadas de #TheThreeSisters. #Nature #Forest https://t.co/8PiDXlizv5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-09-15T00:29:23.000Z",
            "id": "1305664977152421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais t\u00eam assolado o munic\u00edpio, mas at\u00e9 o momento fogo n\u00e3o entrou dentro do parque nacional, onde trabalho preventivo foi feito para tentar conter as chamas\n\nhttps://t.co/QN0m6eV6c0"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2020-09-15T00:25:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1305663990278823937",
            "in_reply_to_user_id": "200000836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa necessita da assinatura de 65 mil cearenses para por meio de uma Lei de Iniciativa Popular criar essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A coleta de assinaturas ser\u00e1 feita em pontos de apoio cadastrados pelo Fortaleza Pelas Dunas, mais informa\u00e7\u00e3o no site https://t.co/GH7fFM1yha"
        },
        {
            "author_id": "134859859",
            "created_at": "2020-09-15T00:20:04.000Z",
            "id": "1305662632851132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como visitar o parque nacional dps desses v\u00eddeos de serpentes escorregando cachoeiras abaixo https://t.co/xyhHbwoAa6"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-09-15T00:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276713521263325194",
                        "start": 0,
                        "username": "WikipediaBotPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305661621650567169",
            "in_reply_to_user_id": "1276713521263325194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WikipediaBotPT um dos poucos locais onde \u00e9 poss\u00edvel encontrar vegeta\u00e7\u00e3o litor\u00e2nea original, a Mata Atl\u00e2ntica, neste estado. O Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u00e9 uma das reservas que existem em Itapu\u00e3 e a \u00fanica que \u00e9 aberta a visita\u00e7\u00e3o. O parque oferece palestras sobre ecol"
        },
        {
            "author_id": "829534931814592512",
            "created_at": "2020-09-15T00:07:09.000Z",
            "id": "1305659384870121474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e podia deixar eu ir pro parque nacional dos len\u00e7\u00f3is fiquei tao curiosa"
        },
        {
            "author_id": "49268841",
            "created_at": "2020-09-14T23:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1394428592",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigof_digao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305657230830821376",
            "in_reply_to_user_id": "1394428592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigof_digao No Parque Estadual da Terra Ronca deve ter algumas milhares \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "1221181311450304514",
            "created_at": "2020-09-14T23:54:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1305656209203134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal vai ser meu lugar favorito em petro"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2020-09-14T23:33:44.000Z",
            "id": "1305650971377246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/dmgtEHySz4"
        },
        {
            "author_id": "3294609207",
            "created_at": "2020-09-14T23:32:32.000Z",
            "id": "1305650672491212802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cancela o parque municipal meus amigos https://t.co/GZispwonjK"
        },
        {
            "author_id": "1050558209289801729",
            "created_at": "2020-09-14T23:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "250769217",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviocostaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305645224593678336",
            "in_reply_to_user_id": "250769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviocostaf Quanto ser\u00e1 que t\u00e1 valendo uma foto do Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara l\u00e1 do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas essas horas? \n\nTem alguma do Pantanal Fl\u00e1vio? \u00c9 tudo que vai sobrar..."
        },
        {
            "author_id": "1241837269364940802",
            "created_at": "2020-09-14T22:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "874379738558717952",
                        "start": 0,
                        "username": "Vitinho0o0__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305639221013737472",
            "in_reply_to_user_id": "1241837269364940802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitinho0o0__ al\u00e9m de estar aglomerando durante a pandemia, eles t\u00e3o explorando al\u00e9m do limite  e \u00e9 capaz de afetar o Parque Municipal de Rio Preto. t\u00f4 puta pra caralho...\numa ex amiga do meu padrinho t\u00e1 enganando os moradores da cidade ora conseguir mais terra"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-09-14T22:45:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1305638913751560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/l7pPjV0mDC"
        },
        {
            "author_id": "1152403201",
            "created_at": "2020-09-14T22:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305634475615891459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Xwv4WI1ORJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "801555064150249473",
            "created_at": "2020-09-14T22:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305632715862138882",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Isso pode ser verdade! Eu presenciei situa\u00e7\u00e3o semelhante no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas! Se n\u00e3o fosse a exist\u00eancia do parque, tudo l\u00e1 teria virado planta\u00e7\u00e3o de capim."
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2020-09-14T22:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "29274419",
                        "start": 238,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305629556406210563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quase metade da \u00e1rea do Monumento Natural Serra da Moeda, na regi\u00e3o Central de Minas, foi consumida pelo fogo, de acordo com a estimativa do Corpo de Bombeiros. O parque tem cerca de 2.400 hectares, e cerca de 1.000 deles foram atingidos @otempo\n\nhttps://t.co/LiAhlGRKgi https://t.co/xNRoIojTQa"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-09-14T22:03:24.000Z",
            "id": "1305628241437364230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte bombeiros e quatro caminh\u00f5es seguem para o segundo dia de combate \u00e0s chamas\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/zzl5WRo13Z"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-14T21:59:03.000Z",
            "id": "1305627147306823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es consome parte do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/SvN0mcbo7j https://t.co/wwp8KBv8MW"
        },
        {
            "author_id": "1239057839433355264",
            "created_at": "2020-09-14T21:41:24.000Z",
            "id": "1305622702674206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI. https://t.co/OnKkogntcv"
        },
        {
            "author_id": "59960410",
            "created_at": "2020-09-14T21:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305622567693225986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ILfr0NWh7d via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T21:37:04.000Z",
            "id": "1305621614101295104",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T21:37:04.000Z",
            "id": "1305621613719638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 4 de setembro de 2020, o desmatamento de 0,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre."
        },
        {
            "author_id": "21318294",
            "created_at": "2020-09-14T21:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2902972546",
                        "start": 0,
                        "username": "jvnmarques"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "94069811",
                        "start": 12,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "67956556",
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelArruda92"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "482241525",
                        "start": 96,
                        "username": "tuliokaizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305618678210342912",
            "in_reply_to_user_id": "2902972546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jvnmarques @SuperesportesMG O @RafaelArruda92 ajudou a fundar no coreto do Parque Municipal; o @tuliokaizer comprou o primeiro mouse."
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2020-09-14T21:22:53.000Z",
            "id": "1305618044203528193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoss\u00edtios em Portugal\n5 - O Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire (MNDPDSA)\nCategoria tem\u00e1tica: Pegadas de dinoss\u00e1urios no oeste da pen\u00ednsula ib\u00e9rica \nPara ver mais em: https://t.co/otSLbgVWls https://t.co/UFUSLJ3Arq"
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2020-09-14T21:21:25.000Z",
            "id": "1305617672596533250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO dano ambiental apurado supera mais de 25 mil hectares do bioma pantaneiro, atingindo \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanentes e os limites do Parque Nacional do Pantanal Mato- grossense e da Serra do Amolar.\". https://t.co/CPRhVLR4PT"
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2020-09-14T21:19:47.000Z",
            "id": "1305617265157701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Geoss\u00edtios em Portugal\n3 - Monumento Natural do Cabo Mondego - Praia da Murtinheira - Estratos sedimentares do Bajociano (Jur\u00e1ssico m\u00e9dio)\nCategoria tem\u00e1tica: Registo jur\u00e1ssico na bacia lusitaniana https://t.co/E03Kry4yYE"
        },
        {
            "author_id": "227815881",
            "created_at": "2020-09-14T21:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1305617262028754954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/UIVzPGTPmY"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-09-14T21:08:08.000Z",
            "id": "1305614330973560841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #ParquesdoBrasil visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Conhe\u00e7a a monumental unidade de conserva\u00e7\u00e3o na divisa do Brasil com a Argentina e que abrange as #CataratasdoIgua\u00e7u, uma das maravilhas naturais do mundo. \n\n\ud83d\udcf1Dispon\u00edvel no app #TVBrasilPlay: https://t.co/tD6Sp5BmM0 https://t.co/5SG7KTPnUc"
        },
        {
            "author_id": "174820539",
            "created_at": "2020-09-14T21:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "83973513",
                        "start": 123,
                        "username": "ladygross"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "162124762",
                        "start": 134,
                        "username": "luliguimaraes"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "52382888",
                        "start": 149,
                        "username": "EdimilsonAvila"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "42157075",
                        "start": 165,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305612974888046594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diariamente, vejo pontos de fuma\u00e7a no Parque Estadual da Pedra Branca, na altura da Estrada do Camorim. \u00c9 muito triste!! \n\n@ladygross @luliguimaraes @EdimilsonAvila @flaviofachel https://t.co/7zrHon7VHe"
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2020-09-14T20:59:25.000Z",
            "id": "1305612140271808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Publicado decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros \n\nNovo parque est\u00e1 a \ud83d\udee3\ufe0f 423 km de Goi\u00e2nia, 221 km de Bras\u00edlia, e pr\u00f3ximo ao Pico do Pouso Alto, que tem \u26f0\ufe0f 1.676 metros de altura. #SomosMaisGoi\u00e1s \n\nLeia aqui \ud83d\udc49 https://t.co/wTQF0VpLZs https://t.co/a1lk6GL9ff"
        },
        {
            "author_id": "260414894",
            "created_at": "2020-09-14T20:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98629761,
                        -51.04683343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1305610529755586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/YysaxkT4wg"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-09-14T20:49:02.000Z",
            "id": "1305609526352248834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/785p9zdYyF"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2020-09-14T20:20:56.000Z",
            "id": "1305602453044420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase metade do Monumento Natural Serra da Moeda foi queimado pelo fogo  https://t.co/BWRcJlW2ls"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-09-14T20:20:56.000Z",
            "id": "1305602452209758210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quase metade do Monumento Natural Serra da Moeda foi queimado pelo fogo  https://t.co/DzggAyp6jS"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-09-14T20:14:33.000Z",
            "id": "1305600845107662861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF pede cumprimento de senten\u00e7a que determina demarca\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. O Minist\u00e9rio P\u00fablico pede ainda que os gestores apresentem o cronograma de obras e o projeto de sinaliza\u00e7\u00e3o informativa e indicativa da reserva. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/KjKLfyehOT"
        },
        {
            "author_id": "590121504",
            "created_at": "2020-09-14T19:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305595150324977672",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 fez sua doa\u00e7\u00e3o hj ou s\u00f3 t\u00e1 militando no tt mesmo.\nPq eu c o pouco q tenho j\u00e1 fiz minha doa\u00e7\u00e3o, vc c o todo q tem, invadiu \u00e1rea protegida p fazer mans\u00e3o, mas o dinheiro usado foi p liberar a constru\u00e7\u00e3o e n\u00e3o p proteger e nem preservar."
        },
        {
            "author_id": "172351225",
            "created_at": "2020-09-14T19:40:25.000Z",
            "id": "1305592256754331649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional Marinho de Noronha pelos seus 32 anos, tmj \ud83d\udc4a\ud83e\udd19\n.\n.\n.\n#parabens #parnanoronha #fernandodenoronha #noronha #ailtonflor #personalviagemfn #guialegal #guiadeturismo #segunda #birthday #monday https://t.co/5RywP1vF45"
        },
        {
            "author_id": "1302762069129924610",
            "created_at": "2020-09-14T19:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305586544753999873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas | Portugal https://t.co/w3NcqbyEOP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-09-14T18:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "25440623",
                        "start": 0,
                        "username": "Mauhoro"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61578035",
                        "start": 9,
                        "username": "LeoSanLou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305576314817122309",
            "in_reply_to_user_id": "25440623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mauhoro @LeoSanLou Que m\u00e1ximo! \nPra mim lembra o PETAR, o parque estadual que tem as cavernas."
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2020-09-14T18:19:43.000Z",
            "id": "1305571948102025218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim eu estou ouvindo Flanelas Desbotadas na Reserva Biol\u00f3gica do Lami"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2020-09-14T18:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1305570877816344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grito de liberdade. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bnvMt1gZgD"
        },
        {
            "author_id": "62607710",
            "created_at": "2020-09-14T18:13:15.000Z",
            "id": "1305570319948820481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando em frente ao parque municipal e admirando os gatos todos deitados de boa. imagino o quanto eles est\u00e3o felizes por n\u00e3o ter um tanto de humano fdp incomodando eles"
        },
        {
            "author_id": "998726575737753602",
            "created_at": "2020-09-14T18:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "191979533",
                        "start": 0,
                        "username": "coecarlinnn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305567734428770308",
            "in_reply_to_user_id": "191979533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coecarlinnn Parque nacional do Capara\u00f3 \nColei la depois de uma festinha q tinha ido, lugar \u00e9 perfeito mano sem defeito nenhum quero mt voltar la !"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-09-14T18:01:31.000Z",
            "id": "1305567368014331906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas que h\u00e1 mais de 40 dias destroem parte do Pantanal mato-grossense atingiram o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas!\n\nhttps://t.co/Iao7jw6MAy"
        },
        {
            "author_id": "1268132618731769856",
            "created_at": "2020-09-14T17:49:51.000Z",
            "id": "1305564433381560320",
            "in_reply_to_user_id": "1268132618731769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta on\u00e7a foi resgatada em Porto Jofre, um distrito do munic\u00edpio de Pocon\u00e9 (MT), pr\u00f3ximo da divisa com Mato Grosso do Sul (em linha reta s\u00e3o 324 km at\u00e9 Corumb\u00e1), no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, lugar da maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. https://t.co/mvH5kxmgTG"
        },
        {
            "author_id": "73273382",
            "created_at": "2020-09-14T17:31:12.000Z",
            "id": "1305559737778540546",
            "in_reply_to_user_id": "73273382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "SAIBA O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO NO PANTANAL!\n\nSegue abaixo alguns links que encontrei com informa\u00e7\u00f5es sobre o que est\u00e1 acontecendo no Pantanal:\n\n- https://t.co/VySqFy4Xqv\n- https://t.co/kC5avMJTtq\n- https://t.co/gk9UqCF3IO\n- https://t.co/NMm0LUh2G6"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-09-14T17:28:52.000Z",
            "id": "1305559151234482178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas de ser volunt\u00e1ria nesse Cerrado t\u00e3o lindo \ud83c\udf43\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/bKFdnxcFvN"
        },
        {
            "author_id": "182013180",
            "created_at": "2020-09-14T17:25:40.000Z",
            "id": "1305558345063907329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural da Chapada Imperial. em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/VYFgNsDyvw"
        },
        {
            "author_id": "64305977",
            "created_at": "2020-09-14T17:23:18.000Z",
            "id": "1305557751255519250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/owvuDoFGP4"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-09-14T17:10:01.000Z",
            "id": "1305554408659247106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Alguns parques, como o Parque Nacional da Serra da Canastra, Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3, devem receber investimentos a partir da multa paga pela Vale https://t.co/xYsHsZZY3x"
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2020-09-14T16:57:05.000Z",
            "id": "1305551154634522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoss\u00edtios em Portugal\n2 - Jazidas de icnof\u00f3sseis da Pedra da Mua, Monumento Natural desde 1997\nCabo Espichel\nCategoria tem\u00e1tica: Registo jur\u00e1ssico na bacia lusitaniana https://t.co/2VfT3Xmqc0"
        },
        {
            "author_id": "2153091481",
            "created_at": "2020-09-14T16:51:39.000Z",
            "id": "1305549784787365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "012 \u00e9 o seguinte p\u00f3s pandemia vamos todos no parque estadual do juquery a Bia ser\u00e1 nossa guia quem n\u00e3o for vai ser rebaixado pra 013 BEIJOS DO RAFA https://t.co/hByveSM0Kn"
        },
        {
            "author_id": "1208262649",
            "created_at": "2020-09-14T16:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1214970651255201794",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiodireita1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305545909447655425",
            "in_reply_to_user_id": "1214970651255201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sergiodireita1 Grande explorador e bot\u00e2nico tbm, na parte alta do parque nacional do Itatiaia tem um abrigo com seu nome. https://t.co/AT5M0y4LtA"
        },
        {
            "author_id": "182013180",
            "created_at": "2020-09-14T16:31:42.000Z",
            "id": "1305544763366547463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posto foto de cabelo preso, mas gostei dessas! \ud83d\ude09 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/epbvmh7CSL"
        },
        {
            "author_id": "1264798879058403330",
            "created_at": "2020-09-14T16:30:23.000Z",
            "id": "1305544435250454528",
            "in_reply_to_user_id": "1264798879058403330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% (!!!!!!) do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas tamb\u00e9m j\u00e1 foi consumido."
        },
        {
            "author_id": "1202566064720269312",
            "created_at": "2020-09-14T16:22:06.000Z",
            "id": "1305542349595062273",
            "in_reply_to_user_id": "1202566064720269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intertechne.\n\n\ud83c\udf33 Sua pot\u00eancia instalada \u00e9 de 350 MW, o suficiente para gerar energia para 1 milh\u00e3o de pessoas. Uma caracter\u00edstica muito importante deste projeto \u00e9 o objetivo em preservar ao m\u00e1ximo a biodiversidade do local, j\u00e1 que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural+"
        },
        {
            "author_id": "2771829791",
            "created_at": "2020-09-14T15:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "900348469",
                        "start": 117,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305534171843100674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO https://t.co/LvBkwdlqy7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48435483",
            "created_at": "2020-09-14T15:44:08.000Z",
            "id": "1305532795033452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na continua\u00e7\u00e3o da nossa viagem pela Rota 66, voc\u00eas ser\u00e3o surpreendidos com paisagens incr\u00edveis ao longo do caminho. Vamos mostrar o Roy's Motel and Cafe e uma visita imperd\u00edvel pelo Parque Nacional Joshua Tree \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/rwV66p2kLd"
        },
        {
            "author_id": "932618735092985857",
            "created_at": "2020-09-14T15:40:33.000Z",
            "id": "1305531891504877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 consumiu 25% do Pantanal e METADE do Parque Estadual do Encontro das \u00c1guas, em MT, onde h\u00e1 maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no mundo.  #DefendaPantanal https://t.co/UYj59iuVnr"
        },
        {
            "author_id": "51380715",
            "created_at": "2020-09-14T15:39:50.000Z",
            "id": "1305531712127066113",
            "in_reply_to_user_id": "51380715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora que eu percebi que s\u00f3 coloquei lugar capitalista do sub\u00farbio ent\u00e3o:\n\n1 - A\u00e7ude do Camorim\n2 - Cachoeira do Pau da Fome (o a\u00e7ude e a cachoeira se conectam no parque estadual da pedra branca)\n3 - Cachoeira do Barata, em Realengo\n4 - Praia do Zumbi na Ilha do Governador https://t.co/FErWtQam7L"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T15:35:01.000Z",
            "id": "1305530498337267713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 no dia 2 de setembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "69962494",
            "created_at": "2020-09-14T14:51:29.000Z",
            "id": "1305519544212115459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual terra ronca https://t.co/kmItp8ROzK"
        },
        {
            "author_id": "80850437",
            "created_at": "2020-09-14T14:44:21.000Z",
            "id": "1305517751574945794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na tarde de sexta-feira (11), a Pol\u00edcia Civil, por meio da 6\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia e da DIC de Joinville, deflagrou uma a\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra Dona Francisca, em raz\u00e3o da suposta pr\u00e1tica de crimes ambientais no local. Leia mais: https://t.co/sUzxm03cqe https://t.co/JJxhfkFVH8"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2020-09-14T14:41:13.000Z",
            "id": "1305516960013312001",
            "in_reply_to_user_id": "2800529756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 anos agardando a converter o macizo central ourens\u00e1n no maior Parque Nacional da pen\u00ednsula. \u00c9 inxusto."
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2020-09-14T14:41:12.000Z",
            "id": "1305516957253480454",
            "in_reply_to_user_id": "2800529756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos a provincia m\u00e1is verde, o maior n\u00famero de espazos naturais e montades o \u00fanico Parque Nacional nunhas pedras rodeadas de auga. S\u00f3 se pode ir en barco e a\u00ednda as\u00ed pet\u00e1delas. Para n\u00f3s, un lugar de pr\u00e1cticas de demolici\u00f3ns de estrutras de formig\u00f3n. \u00c9 inxusto. https://t.co/79rHjCBzj5"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-09-14T14:38:03.000Z",
            "id": "1305516166211919873",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto auxilia na retomada respons\u00e1vel do turismo, que foi bastante afetado pela pandemia do novo coronav\u00edrus. O projeto \u00e9 realizado pela FAS, em parceria com cinco empreendimentos tur\u00edsticos situados na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro, que abrange +"
        },
        {
            "author_id": "1236469520",
            "created_at": "2020-09-14T14:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305516094313111553",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Opa, olha uma oportunidade pra eu aparecer como bom rapaz e fazer de conta que n\u00e3o invadi uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e corrompi alguns pol\u00edticos pra poder \"legalizar\" a minha infra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "27633909",
            "created_at": "2020-09-14T14:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305514661031424000",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \"Socorro governos eu tenho uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, preciso me safar dessa.\""
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-09-14T14:16:43.000Z",
            "id": "1305510795858632709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra da Baitaca, em Quatro Barras, sofreu com dois inc\u00eandios nos \u00faltimos dias. https://t.co/99uv8qQnDC"
        },
        {
            "author_id": "102374841",
            "created_at": "2020-09-14T14:14:44.000Z",
            "id": "1305510297977880581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma das maiores express\u00f5es de ecoturismo, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 o segundo ponto mais alto de Sergipe, com 659m de altitude. https://t.co/puBnSwyQ1b"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-09-14T14:03:01.000Z",
            "id": "1305507348556009474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nesta semana, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Baturit\u00e9 completa 30 anos. https://t.co/JkXil0dgqn"
        },
        {
            "author_id": "943847048440418305",
            "created_at": "2020-09-14T13:52:22.000Z",
            "id": "1305504667816939522",
            "in_reply_to_user_id": "943847048440418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 l\u00e1 que fica o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, onde h\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do planeta."
        },
        {
            "author_id": "2649300086",
            "created_at": "2020-09-14T13:39:16.000Z",
            "id": "1305501371932737542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "62% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal, j\u00e1 queimaram. https://t.co/QaKOzS1AOn"
        },
        {
            "author_id": "38725425",
            "created_at": "2020-09-14T13:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305499950223106050",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc foi aquele q invadiu \u00e1rea protegida? Q votou no miliciano?"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2020-09-14T13:27:03.000Z",
            "id": "1305498297747099651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yaguas: para\u00edso intang\u00edvel coberto por florestas tropicais amaz\u00f4nicas\nhttps://t.co/FcKYexS3Y9"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2020-09-14T13:25:00.000Z",
            "id": "1305497781042384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mat\u00e1\u00e1 cumpre 10 mandados de busca e apreens\u00e3o em Corumb\u00e1 e Campo Grande para investigar supostos envolvidos com queimadas que atingiram \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente e os limites do Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense e da Serra do Amolar\nhttps://t.co/Kj24NG352q"
        },
        {
            "author_id": "1257677952717860865",
            "created_at": "2020-09-14T13:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1305497311313833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc\u26f0 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/VfbxwRiIor"
        },
        {
            "author_id": "284592182",
            "created_at": "2020-09-14T13:16:44.000Z",
            "id": "1305495699212165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Guarda Nacional Republicana (GNR) identificou 58 cidad\u00e3os, este s\u00e1bado, dia 12 de setembro, durante uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida do Parque Natural do Sudoeste Alentejano, na Costa Vicentina. https://t.co/xFerrLeE8j https://t.co/Q6udtTQeKb"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-09-14T13:14:51.000Z",
            "id": "1305495227461902339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/anwzOpRsBa"
        },
        {
            "author_id": "1257677952717860865",
            "created_at": "2020-09-14T13:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1305494997798711298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARA\u00cdSO SELVAGEM \ud83d\uddfb\ud83c\udfd5 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/fd0wDgKJ8Z"
        },
        {
            "author_id": "1158892545805561858",
            "created_at": "2020-09-14T12:48:35.000Z",
            "id": "1305488617373077508",
            "in_reply_to_user_id": "1158892545805561858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque Nacional (PARNA), \u00e9 de sua ess\u00eancia uma \u00e1rea p\u00fablica. Por isso o nome Nacional. Todos os PARNA desse pa\u00eds trazem sua historia e caracter\u00edstica \u00fanica. Devemos fiscalizar estes locais com aten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "998690066871603201",
            "created_at": "2020-09-14T12:48:08.000Z",
            "id": "1305488503191539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de acordar cedo no domingo para ir na feira hippie, andar no meio das barracas com o sol rachando sentindo cheiro de comida e depois dar uma volta no parque municipal antes de ir embora"
        },
        {
            "author_id": "4710056115",
            "created_at": "2020-09-14T12:37:34.000Z",
            "id": "1305485844166438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa erraram feio:  \nArt. 27, \u00a7 3\u00ba O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de cinco anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/mRRyNgMDD1"
        },
        {
            "author_id": "794635761249320960",
            "created_at": "2020-09-14T12:30:13.000Z",
            "id": "1305483995204014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional  da Serra da Capivara no Piau\u00ed, Brasil s\u00e3o mais antigas,merecem thread tamb\u00e9m. https://t.co/qYvlK2vGSb"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2020-09-14T12:29:06.000Z",
            "id": "1305483712931467264",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por causa de inc\u00eandio florestal, o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es foi fechado para turistas \nhttps://t.co/iOe7B0iiMA"
        },
        {
            "author_id": "1158892545805561858",
            "created_at": "2020-09-14T12:25:12.000Z",
            "id": "1305482729375641607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana visitei uma \u00e1rea particular de excepcional beleza c\u00eanica. Cachoeiras e paisagem deslumbrante, placas e monitores ambientais. Entretanto, uma informa\u00e7\u00e3o foi repassada ao p\u00fablico presente de forma equivocada. O monitor auto declarava ser um PARQUE NACIONAL..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-14T12:21:28.000Z",
            "id": "1305481791185260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro ou Jo\u00e3o-de-pau\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zKTTTKLTtO"
        },
        {
            "author_id": "1099435807063060481",
            "created_at": "2020-09-14T12:17:19.000Z",
            "id": "1305480748456120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que fala de cerrado eu fico empolgadissima pq na minha cidade tem o maior parque de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado em s\u00e3o paulo \ud83e\udd7a eu amo o parque estadual do juquery"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2020-09-14T11:47:33.000Z",
            "id": "1305473255503994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Um carrinho de m\u00e3o cheio de hist\u00f3ria. Hist\u00f3ria da cultura do linho, hist\u00f3ria de uma mochila que j\u00e1 percorreu o Parque Nacional vezes sem conta. Tenho o privil\u00e9gio de herdar esta cultura, este patrim\u00f3nio e de o poder conservar e divulgar.... https://t.co/N40Cv0pmZk"
        },
        {
            "author_id": "66983236",
            "created_at": "2020-09-14T11:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1088141959406014465",
                        "start": 0,
                        "username": "InvestWolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305470606775853056",
            "in_reply_to_user_id": "1088141959406014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InvestWolf Fen\u00f4meno...aqui no PR ele esta fazendo a segunda ponte em Foz, anseio de anos...al\u00e9m disso duplicando v\u00e1rios trechos, inclusive at\u00e9 as cataratas, dentro do parque nacional...fora a ferrovia, que vai ligar MS e PR....o cara \u00e9 um fen\u00f4meno..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T11:32:51.000Z",
            "id": "1305469556639461377",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 15,76 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-14T11:32:51.000Z",
            "id": "1305469556165541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 29 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,70 km\u00b2, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1160220949490348033",
            "created_at": "2020-09-14T10:38:07.000Z",
            "id": "1305455782100598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem, conheci o Parque Estadual da Pedra da Boca, que fica na divisa do Rio Grande do Norte com a Para\u00edba. Uma das indescrit\u00edveis maravilhas do Planalto da Borborema! Preciso voltar l\u00e1 muitas vezes. https://t.co/HAPYwiTuXQ"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2020-09-14T10:26:59.000Z",
            "id": "1305452981043826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida do \"Parque Natural do Sudoeste Alentejano, Costa Vicentina onde foram identificados 58 cidad\u00e3os e detetadas 58 infra\u00e7\u00f5es pela pr\u00e1tica de campismo e caravanismo em situa\u00e7\u00e3o ilegal ou irregular https://t.co/t9BwHmOmLR"
        },
        {
            "author_id": "1233394093541208065",
            "created_at": "2020-09-14T10:21:31.000Z",
            "id": "1305451604167086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/MghR9rgeG2"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-09-14T09:38:03.000Z",
            "id": "1305440668597321733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do Cabril, h\u00e1 umas semanas, um novo inc\u00eandio grave que destr\u00f3i importantes zonas de altitude do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG e do Parque Natural da Baixa L\u00edmia-Serra do Xur\u00e9s... O que pode acontecer a partir daqui \u00e9 melhor nem pensar...\n\nhttps://t.co/GCBy4zRp4t"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-09-14T09:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2561091",
                        "start": 0,
                        "username": "Publico"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2561091",
                        "start": 10,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305435658480234496",
            "in_reply_to_user_id": "2561091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Publico .@Publico, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 neste momento a arder, numa das zonas mais importantes (alto Ger\u00eas - Carris, Nevosa...)... \n\nhttps://t.co/IfVXFFzHq5"
        },
        {
            "author_id": "1258942585743310848",
            "created_at": "2020-09-14T05:12:17.000Z",
            "id": "1305373783344193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 teve 5 mil hectares queimados. Pq o governo e os militares n\u00e3o faz nada pra ajudar?? https://t.co/bZpxI5LjXR"
        },
        {
            "author_id": "859953455284310016",
            "created_at": "2020-09-14T04:12:55.000Z",
            "id": "1305358844952891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme OVNI \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Sequoia da Calif\u00f3rnia\u00a0(EUA) https://t.co/Wiw14RXUAx"
        },
        {
            "author_id": "835942620",
            "created_at": "2020-09-14T03:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "900348469",
                        "start": 145,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305347792634867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ItzM5dOtck a trav\u00e9s de @change_br"
        },
        {
            "author_id": "190231065",
            "created_at": "2020-09-14T02:56:41.000Z",
            "id": "1305339661208911878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combatentes enfrentam inc\u00eandio em parque estadual de Mato Grosso https://t.co/vdwDWemhPc"
        },
        {
            "author_id": "122270493",
            "created_at": "2020-09-14T02:12:24.000Z",
            "id": "1305328515219300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Observa\u00e7\u00e3o em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SWgZF1tjFx"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-09-14T02:11:22.000Z",
            "id": "1305328253721284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA flagra pesca ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Tiet\u00ea em Anhembi (SP) https://t.co/RMlJPUZQaH"
        },
        {
            "author_id": "720806604044705792",
            "created_at": "2020-09-14T02:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305326374471770113",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente S\u00f3 tem um parque nacional no Pantanal. Que porcaria de informa\u00e7\u00e3o erra \u00e9 essa?! Tenho d\u00f3 dos servidores que trabalham neste minist\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1253895188281425921",
            "created_at": "2020-09-14T02:02:56.000Z",
            "id": "1305326131512569857",
            "in_reply_to_user_id": "1253895188281425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Em\u00a0contram\u00e3o ao governo, que tem feito quase nada para conter as queimadas, diversas ONGs est\u00e3o resgatando animais e ajudando a popula\u00e7\u00e3o afetada."
        },
        {
            "author_id": "64893554",
            "created_at": "2020-09-14T01:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "750767566222753792",
                        "start": 0,
                        "username": "1976sccp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1305323878969901056",
            "in_reply_to_user_id": "750767566222753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1976sccp Sim, cachoeira. Reserva florestal do Parque Nacional da Serra do Mar, essa parte que visitei, fica localizada em Boi\u00e7ucanga. Precisa pedir autoriza\u00e7\u00e3o para visitar, e eles explicam tudo sobre os animais que moram l\u00e1. \u00c9 a quarta vez que visito. Fui outras tr\u00eas vezes em 2019."
        },
        {
            "author_id": "1050558209289801729",
            "created_at": "2020-09-14T01:33:04.000Z",
            "id": "1305318616104087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da on\u00e7a morta...\n\nO Luciano Huck esperou 60% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas ser incendiado. Ou ser\u00e1 que estava esperando o Leonardo Di Caprio salvar o Pantanal? #PantanalEmChamas https://t.co/Pc6K8uoChD"
        },
        {
            "author_id": "14425860",
            "created_at": "2020-09-14T01:26:52.000Z",
            "id": "1305317056275976194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Combate ao inc\u00eandio eno Parque Estadual de \u00c1guas da Prata, SP, hoje no per\u00edodo da tarde. \u2639\ufe0f https://t.co/vet570SDxs"
        },
        {
            "author_id": "1221192898424733697",
            "created_at": "2020-09-14T01:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2950587623",
                        "start": 0,
                        "username": "jucholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305310908118433792",
            "in_reply_to_user_id": "2950587623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jucholanda o est\u00e1dio do pitua\u00e7u fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, comum aparecer bichos por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1255537547649978376",
            "created_at": "2020-09-14T00:52:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1305308312825720834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre foi o plano desse (des)governo, acabar com as florestas, a diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pessoas que votaram nele, tem mais do que sangue nas m\u00e3os, tem o poder da destrui\u00e7\u00e3o, tem \u00f3dio, tem o pior que um ser humano pode dar ao mundo"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-09-14T00:51:10.000Z",
            "id": "1305308070835302401",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O depoimento repetido in\u00fameras vezes, eh interessante pelo seguinte, elas viram os indios dentro da floresta de um parque nacional desmoralizado por mercen\u00e1rios, e N\u00c3O SE CONFORMAM QUE ESTAVAM PELADOS."
        },
        {
            "author_id": "1264336255480999936",
            "created_at": "2020-09-14T00:43:04.000Z",
            "id": "1305306032349106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o primeiro e n\u00e3o ser\u00e1  o \u00faltimo. \u00c9 s\u00f3 nos lembrarmos que no dia que ele passou para o segundo turno, antes mesmo de se eleger, j\u00e1 deu o recado. Ser multado por pescar em \u00e1rea protegida parece ofensa imperdo\u00e1vel. Exonerar o servidor que o multou foi s\u00f3 o come\u00e7o... https://t.co/msMUowDDHm"
        },
        {
            "author_id": "224232313",
            "created_at": "2020-09-14T00:40:22.000Z",
            "id": "1305305353052213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As queimadas j\u00e1 dizimaram mais de 10% do bioma inteiro, incluindo 32% da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, a maior do pa\u00eds. Com isso, a natureza e todos os seres que ali vivem, sofrem diretamente"
        },
        {
            "author_id": "9588572",
            "created_at": "2020-09-14T00:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "843212917864648704",
                        "start": 0,
                        "username": "outrofobia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305303108264706049",
            "in_reply_to_user_id": "843212917864648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@outrofobia Recomendo voc\u00ea visitar o parque nacional  Serra da Capivara no Piau\u00ed, como pesquisa para o romance na pr\u00e9-hist\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "163549864",
            "created_at": "2020-09-14T00:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305301694918598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de \"andan\u00e7a\", mas um domingo lindo  \ud83e\udd70 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/X6UiXeyvw2"
        },
        {
            "author_id": "61288842",
            "created_at": "2020-09-14T00:22:37.000Z",
            "id": "1305300888873967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "URGENTE - O Parque Estadual de \u00c1guas da Prata - SP ,  esta sendo destru\u00eddo pelo fogo.... \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/nC5qO1WMUC"
        },
        {
            "author_id": "1168941933194108928",
            "created_at": "2020-09-14T00:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 131,
                        "username": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1181629051309572096",
                        "start": 142,
                        "username": "CNNBrBusiness"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "57763444",
                        "start": 157,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "43347078",
                        "start": 168,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "135507918",
                        "start": 175,
                        "username": "sos"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "876489841",
                        "start": 180,
                        "username": "planetabrazuka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305300500485734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JairBolsonaro o que o Sr. Est\u00e1 fazendo pela nossa mata Atl\u00e2ntica nosso parque nacional ???                                        @CNNBrasil @CNNBrBusiness @ONUBrasil @sosma @sos @planetabrazuka_"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-09-14T00:12:36.000Z",
            "id": "1305298364540612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom exemplo do resultado positivo da uni\u00e3o do poder p\u00fablico com as famigeradas ONGs. Parab\u00e9ns ao governador Caiado e \u00e0s ONGs. https://t.co/GoFZjeAcXJ"
        },
        {
            "author_id": "86574507",
            "created_at": "2020-09-14T00:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1305295687492546561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hometown \ud83c\udf07\ud83d\udc80\ud83d\udda4 #BeloHorizonte #BH #MG #MinasGerais @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/GSLbq2AaIh"
        },
        {
            "author_id": "907446854186610688",
            "created_at": "2020-09-13T23:59:39.000Z",
            "id": "1305295108456185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Sobre o inc\u00eandio no Pantanal: ele chegou aos munic\u00edpios de Alcin\u00f3polis e Alto Taquari, se n\u00e3o for controlado, em breve o inc\u00eandio o chega no Parque Nacional das Emas. Ser\u00e3o dois biomas em chamas por causa do descaso do governo federal e minist\u00e9rio do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1009765831033737217",
            "created_at": "2020-09-13T23:59:02.000Z",
            "id": "1305294953774538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando de An\u00e1polis para Goi\u00e2nia de tardezinha com o p\u00f4r do sol lindo, por\u00e9m triste, devido \u00e0 fuma\u00e7a do inc\u00eandio no parque estadual pr\u00f3ximo ao Jo\u00e3o Leite \ud83d\ude1f... Triste demais saber que o Cerrado, Pantanal e Amaz\u00f4nia est\u00e3o chamas! N\u00e3o aguento mais..."
        },
        {
            "author_id": "1303732250048106509",
            "created_at": "2020-09-13T23:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1251297401316540416",
                        "start": 0,
                        "username": "djChico17"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "889628930436730881",
                        "start": 11,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305288943634706438",
            "in_reply_to_user_id": "1303732250048106509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djChico17 @_makavelijones E tem mais. N\u00e3o precisa pensar s\u00f3 na propriedade individual moderna. N\u00f3s no Brasil temos experi\u00eancias important\u00edssimas de propriedade coletiva, como a que depois se institucionalizou com \"reserva extrativista\", mas que \u00e9 uma distor\u00e7\u00e3o da modo espont\u00e2neo de organiza\u00e7\u00e3o social"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2020-09-13T23:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1305288702722289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00f3ias do Cerrado - Lobo-guar\u00e1  \n.\n.\n.\n#natureza #loboguara #loboguar\u00e1 #cerrado #cerradomineiro em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/gfVYspyqHE"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T23:33:51.000Z",
            "id": "1305288613043884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Gabriela Schuck - Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. https://t.co/xFazHJcFyr"
        },
        {
            "author_id": "1280160298129920004",
            "created_at": "2020-09-13T23:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305287586643152896",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @rsallesmma Antes que venha um esquerdoz\u00f3ide dizer q \"Fogo Frio\" n faz sentido: Uma guarda florestal canadense me explicou isso no parque nacional de Banff. Eles fazem de prop\u00f3sito para evitar inc\u00eandios descontrolados. N\u00e3o \u00e9 ''inven\u00e7\u00e3o do Salles''. Pesquisem!"
        },
        {
            "author_id": "849254154",
            "created_at": "2020-09-13T23:14:52.000Z",
            "id": "1305283837904269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo uma reportagem no Record News, sobre o Parque Nacional da Serra Geral\nTenho que arrumar uns amigos pra fazer esse tipo de rol\u00ea \ud83d\udc86\ud83d\udc81"
        },
        {
            "author_id": "176886091",
            "created_at": "2020-09-13T22:59:35.000Z",
            "id": "1305279992570535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fica a\u00ed o alerta pro parque nacional.. https://t.co/QyeRqnJcsY"
        },
        {
            "author_id": "1202038818364383235",
            "created_at": "2020-09-13T22:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "278323187",
                        "start": 170,
                        "username": "felipevenske"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305278608219533314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite. \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\nOlhar para este lugar lindo e n\u00e3o amar S\u00e3o Chico \u00e9 imposs\u00edvel.Quem ai concorda?\n\n\ud83d\udcccParque Estadual do Acarai\n\ud83d\udcf7 Foto // @felipevenske\n.\nN\u00e3o esque\u00e7a de curtir e compartilhar \ud83d\ude09\n.\n.\n#parqueestadualdoacarai #saofranciscodosul https://t.co/m3IL4eIxwB"
        },
        {
            "author_id": "183413953",
            "created_at": "2020-09-13T22:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "927687051130163200",
                        "start": 0,
                        "username": "forastop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305277570129309696",
            "in_reply_to_user_id": "927687051130163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forastop Ow o parque nacional do Itatiaia fica em na divisa entre MG e ES n\u00e9? Hahhahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1197281720694956032",
            "created_at": "2020-09-13T22:41:23.000Z",
            "id": "1305275409026736129",
            "in_reply_to_user_id": "1197281720694956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022V\u00e1rzea das Mo\u00e7as: estive no Parque Estadual da Serra da Tiririca: https://t.co/8OmFiz6RYu"
        },
        {
            "author_id": "1117104475393675266",
            "created_at": "2020-09-13T22:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "66834830",
                        "start": 0,
                        "username": "chinaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305275077429268481",
            "in_reply_to_user_id": "66834830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chinaina O parque estadual da serra do mar tem diversos n\u00facleos que promovem educa\u00e7\u00e3o ambiental e doa\u00e7\u00e3o de mudas, vale dar uma olhada \ud83d\ude09\n https://t.co/skAslaL9xo"
        },
        {
            "author_id": "916219633950183425",
            "created_at": "2020-09-13T22:19:50.000Z",
            "id": "1305269986118729729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gata curtindo o passeio e o pi\u00e3o pedalando. Parceiros s\u00e3o assim no cansa\u00e7o lecamos outros nas costas.\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/oNvFQaxomu"
        },
        {
            "author_id": "788146825035452418",
            "created_at": "2020-09-13T22:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "903190757623959553",
                        "start": 0,
                        "username": "Acaraujov"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "19667016",
                        "start": 11,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 26,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305265451535130627",
            "in_reply_to_user_id": "903190757623959553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Acaraujov @veramagalhaes @rsallesmma Dom Pedro II foi quem criou o Parque Nacional da Tijuca pra preservar a floresta. E olha que foi no S\u00e9culo XIX. E agora vem um monarquista passar pano pro desastre ambiental Bolsonarista."
        },
        {
            "author_id": "1171135888971194368",
            "created_at": "2020-09-13T21:49:40.000Z",
            "id": "1305262394348834818",
            "in_reply_to_user_id": "1171135888971194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hongfries \n \nprimeira impress\u00e3o: \"meu deus a camiseta do luhan!!\" ISSO FOI EM 2017 NO PARQUE MUNICIPAL\natual impress\u00e3o: tu \u00e9 um amor e eu te amo entenda\n\u00e9 meu: amg, e mutual aqui no tt\nj\u00e1 falei de voc\u00ea para algu\u00e9m: sim\nj\u00e1 tive crush: nop\nj\u00e1 te silenciei: NUNCA"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-09-13T21:42:35.000Z",
            "id": "1305260614294487042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque goiano \u00e9 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com gest\u00e3o compartilhada no Brasil https://t.co/ZfFcfMuRbi https://t.co/yUFNmkyod3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T21:40:44.000Z",
            "id": "1305260149196558337",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 11,46 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de agosto de 2020. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T21:40:44.000Z",
            "id": "1305260148743532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 30 de agosto de 2020 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 11 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T21:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305258581701386240",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \u00e9 uma das poucas \u00e1reas preservadas de Cerrado. Somente 7,5% do bioma \u00e9 protegido, em compara\u00e7\u00e3o com 46% da Amaz\u00f4nia. 50% do Cerrado n\u00e3o existe mais. Quais projetos voc\u00ea t\u00eam para a preserva\u00e7\u00e3o do \"ber\u00e7o das \u00e1guas\" brasileiras?"
        },
        {
            "author_id": "2528987124",
            "created_at": "2020-09-13T21:32:54.000Z",
            "id": "1305258176405745671",
            "in_reply_to_user_id": "2528987124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias mais tarde, um corpo fora encontrado no Parque Natural Municipal Pedroso de Santo Andr\u00e9. Exames confirmaram no dia 28 daquele m\u00eas se tratar de Lucas.\n\nhttps://t.co/gCXZo3zrff"
        },
        {
            "author_id": "3309700221",
            "created_at": "2020-09-13T21:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74503543",
                        "start": 0,
                        "username": "maritondolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305256403553185792",
            "in_reply_to_user_id": "74503543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maritondolo Aqui no Acre tem o Parque Nacional da Serra do Divisor, que dizem que \u00e9 lind\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3029016051",
            "created_at": "2020-09-13T21:24:35.000Z",
            "id": "1305256084182097920",
            "in_reply_to_user_id": "3029016051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 q tipo, essa n\u00e3o parece ser uma ave que tem costume de voar longe, ent\u00e3o sei l\u00e1 como ela veio parar aqui, a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 t\u00e3aaao perto assim"
        },
        {
            "author_id": "1176367452827127814",
            "created_at": "2020-09-13T21:23:52.000Z",
            "id": "1305255902178668551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu preciso de um date no parque municipal veyr somente esse acontecimento na vida desse pobre gay do suburbio petrolinense apenas"
        },
        {
            "author_id": "772576533768724480",
            "created_at": "2020-09-13T21:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1142162678888226818",
                        "start": 0,
                        "username": "hahahamandaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305251355586629632",
            "in_reply_to_user_id": "772576533768724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hahahamandaa Um cara que trabalha na limpeza do parque municipal disse que eles fazem isso com quem \u00e9 desatento\n\nPois \u00e9, fiquei sem hamb\u00farguer, sem foto e ainda fui chamado de desatento (sou mesmo ahhahahaha)"
        },
        {
            "author_id": "51572511",
            "created_at": "2020-09-13T20:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "214039240",
                        "start": 13,
                        "username": "ACGOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305247931805700097",
            "in_reply_to_user_id": "1294738125303042050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acgdazueira @ACGOficial O est\u00e1dio de pitua\u00e7u,fica em uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,em salvador,por isso \u00e9 comum aparecer sapos,e diversos outros bichinhos."
        },
        {
            "author_id": "1126157250740072449",
            "created_at": "2020-09-13T20:43:02.000Z",
            "id": "1305245629258567683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de tere fica bem assim https://t.co/m3Wbbz0axK"
        },
        {
            "author_id": "307625552",
            "created_at": "2020-09-13T20:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20280764,
                        -22.97272768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305242372314259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha para esquecer um pouco dos problemas \u2600\ufe0f em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/PGq4Bo3lXE"
        },
        {
            "author_id": "1205236088882769923",
            "created_at": "2020-09-13T20:23:41.000Z",
            "id": "1305240756202999814",
            "in_reply_to_user_id": "721772280095895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordao_xx Voc\u00ea t\u00e1 falando do parque nacional de nova Igua\u00e7u, cujo a entrada \u00e9 na Coreia e n\u00e3o no k11, crl"
        },
        {
            "author_id": "30988576",
            "created_at": "2020-09-13T20:08:42.000Z",
            "id": "1305236986328997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Estadual Serra da Baitaca na Grande Curitiba https://t.co/6I0oNVPUqy"
        },
        {
            "author_id": "161770710",
            "created_at": "2020-09-13T20:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "163217479",
                        "start": 139,
                        "username": "Escoteiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305236789037330435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Ema a defensora do Cerrado e Parque Nacional das Emas..kkk\n#eunacacadaonline2020 \n#eunacacadanacional \n#jamboreonline \n#jambore2020 \n@Escoteiros https://t.co/22GnNRzJE9"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2020-09-13T20:04:52.000Z",
            "id": "1305236020372398081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Estadual Serra da Baitaca na Grande Curitiba - Bem Paran\u00e1 https://t.co/tvqCSTpvkS"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2020-09-13T20:02:09.000Z",
            "id": "1305235338525368334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Estadual Serra da Baitaca na Grande Curitiba - Bem Paran\u00e1 https://t.co/7c4sS5TIFd"
        },
        {
            "author_id": "926564249203367937",
            "created_at": "2020-09-13T20:00:09.000Z",
            "id": "1305234833640165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os idiotas t\u00e3o desmatando Amaz\u00f4nia e pantanal pra plantar soja/pasto pro gado pra gente comer (sim, parte da culpa \u00e9 de n\u00f3s n\u00e3o vegetarianos) a\u00ed t\u00e1, uns filhos de rico v\u00e3o l\u00e1 queimar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra nada? se divertem c seres vivos morrendo? s\u00f3 queria entender"
        },
        {
            "author_id": "83370220",
            "created_at": "2020-09-13T19:47:59.000Z",
            "id": "1305231772100235266",
            "in_reply_to_user_id": "2845636344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anandapzz Foi exatamente o que o dono da ag\u00eancia que minha fam\u00edlia contratou falou pra gente. Que de mar\u00e7o pra c\u00e1 foram tempos dif\u00edceis, mas desde a reabertura do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is em julho ele j\u00e1 recuperou tudo o que perdeu"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-09-13T19:47:38.000Z",
            "id": "1305231686620401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas s\u00e3o nossa culpa.\ud83d\ude22\n Fogo que  atinge o Pantanal mato-grossense j\u00e1 est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, segundo o Governo de Mato Grosso, a localidade \u00e9 conhecida por deter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. https://t.co/WWBH23nGSw"
        },
        {
            "author_id": "389025446",
            "created_at": "2020-09-13T19:44:50.000Z",
            "id": "1305230981985599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O PANTANAL EST\u00c1 MORRENDO! 15% DE TODO O BIOMA J\u00c1 FOI DEVASTADO. 60% DO PARQUE ESTADUAL ENCONTRO DAS \u00c1GUAS QUE ABRIGA A MAIOR POPULA\u00c7\u00c3O DE ON\u00c7A PINTADA DO MUNDO J\u00c1 FOI QUEIMADO! (((ABRIGA A MAIOR POPULA\u00c7\u00c3O DE ON\u00c7A PINTADA))) #SalvePantanal https://t.co/BUsaBbo0ep"
        },
        {
            "author_id": "307625552",
            "created_at": "2020-09-13T19:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20280764,
                        -22.97272768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305229929714515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitei o dia de trilha para testar o modo vlog \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\n\n[1/2]\n.\n#mi10 #vlog #midesign em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/WbHUt7PClT"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-09-13T19:35:36.000Z",
            "id": "1305228655287828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1175,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 110
            },
            "text": "Parque Estadual Terra Ronca - GO https://t.co/pMkGSXpknw"
        },
        {
            "author_id": "75545360",
            "created_at": "2020-09-13T19:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "155659213",
                        "start": 242,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305227506564435969",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano isto \u00e9 um crime contra o Brasil - Fake News\n28/03/2013: Foto (Lauro Alves) foi publicada em uma mat\u00e9ria do Di\u00e1rio de Santa Maria, sobre um inc\u00eandio que atingiu a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul. N\u00e3o fica bem @Cristiano ! https://t.co/KkoIVt5N72"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2020-09-13T19:30:00.000Z",
            "id": "1305227246832156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea do Monumento Natural de Minas entra no 3\u00b0 dia; a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/RB0pBdMczR"
        },
        {
            "author_id": "807048871885029376",
            "created_at": "2020-09-13T19:28:06.000Z",
            "id": "1305226769042202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRESSO. \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#PAZTERR\u00cdVEL em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/bYHwy1M2NN"
        },
        {
            "author_id": "81230310",
            "created_at": "2020-09-13T19:22:15.000Z",
            "id": "1305225298762436611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u00a0(Portugal) https://t.co/BQftLqTcLs"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-09-13T19:15:00.000Z",
            "id": "1305223471790567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea do Monumento Natural de Minas entra no 3\u00b0 dia; a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/LJl7jS5fYZ"
        },
        {
            "author_id": "105491835",
            "created_at": "2020-09-13T18:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1260996120458780672",
                        "start": 0,
                        "username": "hienay_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305218685095866371",
            "in_reply_to_user_id": "1260996120458780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hienay_ Falta um parque municipal decente em vca"
        },
        {
            "author_id": "14425860",
            "created_at": "2020-09-13T18:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "25562342",
                        "start": 120,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305218677403512837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o. Muito estranho. H\u00e1 uma semana, v\u00e1rios focos de inc\u00eandio no bosque Parque Estadual) e na Serra d Paulista. Deputado @pauloteixeira13 veio pra cidade dele, \u00c1guas da Prata, pra agilizar ajuda p\u00fablica. Avi\u00f5es, bombeiros, volunt\u00e1rios, for\u00e7a tarefa sem tr\u00e9gua. https://t.co/SO2LkhqRPz"
        },
        {
            "author_id": "1022634458091069440",
            "created_at": "2020-09-13T18:53:43.000Z",
            "id": "1305218117468073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria q a porra do parque municipal tivesse aberto pra dar uma voltinha e ficar sentado embaixo de uma \u00e1rvore enquanto espero o domingo acabar"
        },
        {
            "author_id": "1287111396388409344",
            "created_at": "2020-09-13T18:41:07.000Z",
            "id": "1305214946729484291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou naquele tal parque Municipal chorar olhando pra \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "57812051",
            "created_at": "2020-09-13T18:39:56.000Z",
            "id": "1305214650016043011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda manh\u00e3 de domingo. Lapa. Pr. em Parque Estadual do Monge https://t.co/ghs6nTva3F"
        },
        {
            "author_id": "3463814777",
            "created_at": "2020-09-13T18:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305212425185230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela brisa\ud83c\udf43\ud83c\udf0a em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/TbARI0vW2a"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-09-13T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "12689622",
                        "start": 155,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305204600471920642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com 23 mil hectares, o Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie feita em parceria pela Casa de Oswaldo Cruz/Fiocruz e a @TVBrasil . O programa exibe esta \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica amea\u00e7ada no sul da Bahia. Imperd\u00edvel! https://t.co/m0lP2vAyy7"
        },
        {
            "author_id": "430645649",
            "created_at": "2020-09-13T17:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "730617152",
                        "start": 10,
                        "username": "defesacivilsp"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "24746057",
                        "start": 25,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305203686910681088",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr @defesacivilsp @governosp a situa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de \u00c1guas da Prata est\u00e1 bastante complicada! Muito dif\u00edcil mesmo! https://t.co/79nMcqFBhQ"
        },
        {
            "author_id": "1196602438133911552",
            "created_at": "2020-09-13T17:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1305201097259147265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/FqiWioBEk4"
        },
        {
            "author_id": "349167669",
            "created_at": "2020-09-13T17:44:16.000Z",
            "id": "1305200637509013509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq meus pais n\u00e3o foram ter um s\u00edtio dentro do parque nacional de uma vez"
        },
        {
            "author_id": "1213095942448041985",
            "created_at": "2020-09-13T17:28:59.000Z",
            "id": "1305196793198641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho do dia! em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/etmzgPmr7x"
        },
        {
            "author_id": "35719535",
            "created_at": "2020-09-13T17:19:00.000Z",
            "id": "1305194280881971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme OVNI \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Sequoia da Calif\u00f3rnia (EUA) https://t.co/QAKnsNNQiS"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2020-09-13T16:27:45.000Z",
            "id": "1305181382449266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na cidade de Alto Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros, foi anunciado no #DiadoCerrado. Principal atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o as Cataratas do Rio dos Couros. Acesse e saiba tudo sobre local!\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/q3YKQrTs1I https://t.co/OLFEFgbhUy"
        },
        {
            "author_id": "854028438902104064",
            "created_at": "2020-09-13T16:22:47.000Z",
            "id": "1305180134673063937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FotoDelD\u00eda | Isla Roca Partida, Parque Nacional #Revillagigedo.\n\n\u2022 Por: Cristobal PG.\n#\u00c1reasMarinasProtegidas #CODEMAR https://t.co/S9FRuXENpt"
        },
        {
            "author_id": "247435759",
            "created_at": "2020-09-13T16:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32003032",
                        "start": 0,
                        "username": "fefealves"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "126642129",
                        "start": 11,
                        "username": "ka_mart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305178458532851712",
            "in_reply_to_user_id": "32003032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fefealves @ka_mart E aquela regi\u00e3o de Mirador \u00e9 tudo de bom,a despeito das amea\u00e7as ao Parque Estadual;"
        },
        {
            "author_id": "2571519926",
            "created_at": "2020-09-13T16:12:58.000Z",
            "id": "1305177663578025987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu odeio o park way pra mim essa regi\u00e3o toda tinha q ser \u00e1rea protegida\nA quadra 1 mano com v\u00e1rias nascentes e sem nenhuma prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1145872509386076161",
            "created_at": "2020-09-13T16:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "41900637",
                        "start": 0,
                        "username": "CedeSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305177439275036678",
            "in_reply_to_user_id": "41900637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CedeSilva Ced\u00ea, depois do \"T\u00f4 Chegando na Conab\" e do \"All Parks Matter\" , vale uma visita ao Cristo Redentor. Se n\u00e3o me engano, \u00e9 o local mais visitado do pa\u00eds. Fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, logo \u00e9 administrado pelo Instituto Chico Mendes do Salles."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T16:05:53.000Z",
            "id": "1305175879002320898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacuonal da Serra da Capivara\n\nEsse parque consiste numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o que atua na prote\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/GfD0sujPwN"
        },
        {
            "author_id": "735468039446093824",
            "created_at": "2020-09-13T16:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43719012,
                        -22.86087877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1305174919106490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fogo_no_parquinho @ Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/F5krGcTrCe"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T16:02:03.000Z",
            "id": "1305174917470707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos que fazem desse parque ainda mais interessante e um dos pontos tur\u00edsticos cheios de encanto no Piau\u00ed, \u00e9 o fato de ser considerado tamb\u00e9m uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica que preserva vest\u00edgios preservados por s\u00e9culos."
        },
        {
            "author_id": "366128591",
            "created_at": "2020-09-13T15:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305172452532719617",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Comece dividindo sua fortuna multimilion\u00e1ria e desapropriando sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T15:39:53.000Z",
            "id": "1305169338765398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades\n\nUm dos pontos tur\u00edsticos cheios de encanto no Piau\u00ed, esse parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e1 situada entre os munic\u00edpios de Piracuruca e Brasileira. https://t.co/pJgAn5SG3B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T15:38:42.000Z",
            "id": "1305169037882568704",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 4,37 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T15:38:41.000Z",
            "id": "1305169037001850881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 30 de agosto de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,40 km\u00b2, acumulando 10 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-09-13T15:34:29.000Z",
            "id": "1305167977361412103",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ok, presidentes sempre gastam muito no cart\u00e3o corporativo. Claro. Imagina se Bolsonaro gastasse como a Dilma gastava. SOBRARIAM 23h de v\u00f4o de avi\u00e3o supertanque. O que salva biomas. E vidas. Pois brigadistas correm risco s\u00e9rio sem apoio. #Inc\u00eandioPantanal https://t.co/rkTR9pDO4G"
        },
        {
            "author_id": "1044652115703009281",
            "created_at": "2020-09-13T15:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "969357257623433216",
                        "start": 134,
                        "username": "Retro_Series"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1213916047301992453",
                        "start": 150,
                        "username": "MariselaArriet1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305166703182086146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo: 979 metros de queda. \u00c9 a Cachoeira do Anjo, no Parque Nacional Canaima, na Venezuela. Obrigado @Retro_Series e @MariselaArriet1 por mostrar isso https://t.co/A0xwnm1Qiu"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2020-09-13T15:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305164354577367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/bzGpSKm4X8"
        },
        {
            "author_id": "852563266933018626",
            "created_at": "2020-09-13T14:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1410285057126903813",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrAugustodeS1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305157559343550465",
            "in_reply_to_user_id": "948279985021865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrAugustodeS1 O barba um erro n\u00e3o justifica o outro seu tarado do parque Municipal \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "36221174",
            "created_at": "2020-09-13T14:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1939289636",
                        "start": 0,
                        "username": "danborba22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305157163023699968",
            "in_reply_to_user_id": "1939289636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danborba22 sim. \u00c9 Ubatuba a\u00ednda. \u00c9 Parque Estadual. D\u00e1 uns 40km daqui"
        },
        {
            "author_id": "2474529998",
            "created_at": "2020-09-13T14:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1252089107616092164",
                        "start": 0,
                        "username": "BandNews"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "20600456",
                        "start": 10,
                        "username": "SBTonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305156899541856256",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandNews @SBTonline todo ano morre peixe no parque Municipal de Barueri e a prefeitura Municipal n\u00e3o toma provid\u00eancias! https://t.co/XCkH5AjKVl"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2020-09-13T14:41:25.000Z",
            "id": "1305154624811302916",
            "in_reply_to_user_id": "2850437519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "A Celeste Avia\u00e7\u00e3o \u00e9 do grupo Ampessan, que atua em v\u00e1rias \u00e1reas do agro. \n\nUm dos s\u00f3cios, Vicente Ampessan, j\u00e1 foi condenado por desmatar ilegalmente terras no entorno do Ref\u00fagio Veredas do Oeste Baiano, \u00e1rea protegida pelo ICMBio desde 2002. (+) https://t.co/ELAmvXoCgP"
        },
        {
            "author_id": "86219322",
            "created_at": "2020-09-13T14:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1305152359786590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O utinga ficou sensacional com a reforma, s\u00f3 agora que fui conhecer l\u00e1 depois disso, haja foto nesse dia e as fotos ficaram incr\u00edveis! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wCulVepZve"
        },
        {
            "author_id": "2474529998",
            "created_at": "2020-09-13T14:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15088915",
                        "start": 0,
                        "username": "recordtvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305151011175182339",
            "in_reply_to_user_id": "15088915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@recordtvoficial todo ano morre peixe no parque Municipal de Barueri!falta de estrutura! https://t.co/7DS02SFphK"
        },
        {
            "author_id": "1036614005824073728",
            "created_at": "2020-09-13T14:22:53.000Z",
            "id": "1305149961215016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou dar uma respirada dos estudos de arqueologia pra voltar pra biogeografia africana\nfoto da cachoeira Lofoi no parque nacional Kundelungu coberto por bosques de Miombo, um ecossistema que corta o continente de Angola a Mo\u00e7ambique https://t.co/5gkRG3MNGw"
        },
        {
            "author_id": "62161638",
            "created_at": "2020-09-13T14:21:19.000Z",
            "id": "1305149564781957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhandotrilhas \n#culturacarioca \n#quilombocafundaastrogilda \n#trilhastranscarioca em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2ijqkdE4kB"
        },
        {
            "author_id": "1296988584990388227",
            "created_at": "2020-09-13T14:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96127701,
                        -20.25571519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "1305148901012496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Serra da Moeda https://t.co/JqawjI7OGl"
        },
        {
            "author_id": "172188344",
            "created_at": "2020-09-13T14:18:15.000Z",
            "id": "1305148792572964867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplate em Parque Estadual Pico do Jabre https://t.co/QOv40e2ZBU"
        },
        {
            "author_id": "1109455697115254786",
            "created_at": "2020-09-13T14:03:43.000Z",
            "id": "1305145135949328388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que o parque municipal poderia estar aberto novamente a visita\u00e7\u00e3o. Essa coisa de ficar em casa sem fazer nada no Domingo j\u00e1 t\u00e1 um saco!"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T14:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305144428760309765",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \u00e9 uma das poucas \u00e1reas preservadas de Cerrado. Somente 7,5% do bioma \u00e9 protegido, em compara\u00e7\u00e3o com 46% da Amaz\u00f4nia. 50% do Cerrado n\u00e3o existe mais. Quais projetos voc\u00ea t\u00eam para a preserva\u00e7\u00e3o do \"ber\u00e7o das \u00e1guas\" brasileiras?"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-09-13T14:00:46.000Z",
            "id": "1305144395113660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 161,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Ministro, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \u00e9 uma das poucas \u00e1reas preservadas de Cerrado. Somente 7,5% do bioma \u00e9 protegido, em compara\u00e7\u00e3o com 46% da Amaz\u00f4nia. 50% do Cerrado n\u00e3o existe mais. Quais projetos voc\u00ea t\u00eam para a preserva\u00e7\u00e3o do \"ber\u00e7o das \u00e1guas\" brasileiras? https://t.co/SvcptIWxFO"
        },
        {
            "author_id": "1258393257370845187",
            "created_at": "2020-09-13T13:34:25.000Z",
            "id": "1305137763164057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale a pena conhecer enquanto n\u00e3o for destru\u00eddo! Neste ano foi desmatada uma enorme \u00e1rea de cerrado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e o ministro n\u00e3o deu uma \u00fanica palavra! #ForaSalles #TchauSalles https://t.co/fwND95L1ju"
        },
        {
            "author_id": "3115216601",
            "created_at": "2020-09-13T13:22:45.000Z",
            "id": "1305134828183003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na figueirinha?! /na Arr\u00e1bida?! / na extremidade da praia que j\u00e1 n\u00e3o abranje uma \u00e1rea protegida?! e isto \u00e9 totalmente \u00e0 toa falar sem info?\nmalta v\u00e1 l\u00e1 https://t.co/e9W1H6ZHFK"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2020-09-13T13:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "128372940",
                        "start": 196,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305133931507974146",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00cddem em rela\u00e7\u00e3o ao Analista Ambiental, funcion\u00e1rio p\u00fablico do ICMBio Wellington Fernando Peres Silva, qdo combatia o fogo no Parque Nacional das Emas. Ambos nos \u00faltimos dias, enqto @jairbolsonaro recebia crian\u00e7a de 10 anos e gargalhava ao som dos inc\u00eandios q destroem o pantanal."
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2020-09-13T13:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "128372940",
                        "start": 196,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305133435762155521",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00cddem em rela\u00e7\u00e3o ao Analista Ambiental, funcion\u00e1rio p\u00fablico do ICMBio Wellington Fernando Peres Silva, qdo combatia o fogo no Parque Nacional das Emas. Ambos nos \u00faltimos dias, enqto @jairbolsonaro recebia crian\u00e7a de 10 anos e gargalhava ao som dos inc\u00eandios q destroem o pantanal."
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2020-09-13T13:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "128372940",
                        "start": 181,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1305132505712926721",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cddem em rela\u00e7\u00e3o ao Analista Ambiental, funcion\u00e1rio p\u00fablico do ICMBio Wellington Fernando Peres Silva, qdo combatia o fogo no Parque Nacional das Emas. Ambos nos \u00faltimos dias, enqto @jairbolsonaro recebia crian\u00e7a de 10 anos e gargalhava ao som dos inc\u00eandios q destroem o pantanal."
        },
        {
            "author_id": "771061159730503684",
            "created_at": "2020-09-13T13:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "399249223",
                        "start": 169,
                        "username": "wcsperu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1305129751363846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do evento virtual de lan\u00e7amento do livro \"O que \u00e9 um Parque Nacional? O ABC das \u00e1reas naturais protegidas no Peru\". O evento ser\u00e1 transmitido pelo Facebook do @wcsperu e tamb\u00e9m pelo Zoom. Inscreva-se atrav\u00e9s do link: https://t.co/rE2hDwOwMz. https://t.co/JjVMayb0aU"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2020-09-13T12:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54398716,
                        -20.38480968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1305121898397917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o Domingo.\n#pedalleve #pedal #audax #audaxbike #gtsm1 #bike #borapedalar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/cLEqGbei8Y"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-13T12:08:17.000Z",
            "id": "1305116086623502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que est\u00e3o postando fotos feitas por um Xiaomi? Cheguei! Made in Floresta Nacional do Araripe - Crato/CE. https://t.co/orcNE4iZw1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-09-13T12:05:43.000Z",
            "id": "1305115440268541957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/o3VywuopUz"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-13T12:05:42.000Z",
            "id": "1305115434497257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que est\u00e3o postando fotos feitas por um Xiaomi? Cheguei! Made in Floresta Nacional do Araripe - Crato/CE. https://t.co/mCb1veaKrj"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2020-09-13T12:02:45.000Z",
            "id": "1305114693367934982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que est\u00e3o postando fotos feitas por um Xiaomi? Cheguei! Made in Floresta Nacional do Araripe - Crato/CE. https://t.co/TgR9bB7gcS"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2020-09-13T12:01:46.000Z",
            "id": "1305114445648191490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no sudoeste goiano, a cidade \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional das Emas, onde se pode observar o efeito da bioluminesc\u00eancia. A cidade encanta com a biodiversidade, rios, grutas, piscinas naturais e mais de 150 cachoeiras. \n#IssoEGoias https://t.co/wtOqxwapNi"
        },
        {
            "author_id": "1289906087769014272",
            "created_at": "2020-09-13T11:41:29.000Z",
            "id": "1305109342891454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combatentes enfrentam inc\u00eandio em parque estadual de Mato Grosso https://t.co/8WTaNE2tGS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-09-13T11:36:40.000Z",
            "id": "1305108130934603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 2 de setembro de 2020, o desmatamento de 0,53 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "478177580",
            "created_at": "2020-09-13T11:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1305107659520192514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/UGPTnQ3W8G"
        },
        {
            "author_id": "1001817584000557056",
            "created_at": "2020-09-13T11:33:09.000Z",
            "id": "1305107242962882562",
            "in_reply_to_user_id": "1001817584000557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto do Luiz Gustavo Gon\u00e7alves: bravos brigadistas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es na aplica\u00e7\u00e3o do Manejo Integrado do Fogo, que ajudar a evitar grande parte desses inc\u00eandios desta \u00e9poca do ano"
        },
        {
            "author_id": "819550164591509504",
            "created_at": "2020-09-13T11:24:59.000Z",
            "id": "1305105190740275202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RED ROCK CANYON STATE PARK,CA.\nO Parque Estadual do Red Rock Canyon apresenta fal\u00e9sias des\u00e9rticas, morros e forma\u00e7\u00f5es rochosas espetaculares. O parque est\u00e1 localizado onde a ponta mais ao sul da Sierra Nevada converge com as montanhas El Paso."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-09-13T10:46:48.000Z",
            "id": "1305095581585543169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida do farol, 1540 | Tel.: (71) 3676-1133 | Site\n\nConsiderada a primeira unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Integral do Litoral Norte da Bahia, o Parque Natural Municipal da Restinga de Praia do Forte, mais conhecido como Parque Klaus Peters,"
        },
        {
            "author_id": "878789850044010497",
            "created_at": "2020-09-13T10:20:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1305088906128433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando 20 km ida-e-volta at\u00e9 a Laguna Torre no PARQUE NACIONAL LOS GLACIARES I ARGENTINA\n\n#patagonia #argentina #parquenacionallosglaciares #elchalten\n\nhttps://t.co/jkQKO5VgjZ"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-09-13T06:30:00.000Z",
            "id": "1305030954281398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No dia 02 de Setembro de 2020, na Vila de Gorongosa numa opera\u00e7\u00e3o feita pelas equipas de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa e do SERNIC do Distrito de Gorongosa, foram detidos 2 trabalhadores da empresa Movitel por tr\u00e1fico de Pangolim. Mais https://t.co/G1YFJ8mWy7 https://t.co/cjQmc2uJ2M"
        },
        {
            "author_id": "831644421254942720",
            "created_at": "2020-09-13T05:51:01.000Z",
            "id": "1305021144328740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gastei dinheiro que eu nem tinha pra doar pra ong arrecadando pro pantanal e pra ajudar os gatinhos do parque municipal https://t.co/e2zag0kYwf"
        },
        {
            "author_id": "1080492077543313409",
            "created_at": "2020-09-13T05:43:27.000Z",
            "id": "1305019238973833221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/UfOfR74pIJ"
        },
        {
            "author_id": "3324040173",
            "created_at": "2020-09-13T04:06:01.000Z",
            "id": "1304994720729518080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds doming\u00e3o no parque municipal https://t.co/EttfW9UWjg"
        },
        {
            "author_id": "829557642590818304",
            "created_at": "2020-09-13T04:03:06.000Z",
            "id": "1304993986692755458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00eas sabiam que no Andyara tem um Parque Municipal Maxakali?"
        },
        {
            "author_id": "1031969743698386945",
            "created_at": "2020-09-13T03:49:16.000Z",
            "id": "1304990505005125637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos no Livro de comemora\u00e7\u00e3o de 10 anos do Parque Natural Municipal Montanhas de Teresopolis #vibezenn #rapel #turismo #ministeriodoturismo https://t.co/EU5sP4FU8F"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-09-13T03:47:38.000Z",
            "id": "1304990091853651969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2611\ufe0f Nuvem lenticular no Parque Nacional Torres del Paine (Chile) \u2601\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83d\udcf7 Michael Fung https://t.co/V5JPbRoxZI"
        },
        {
            "author_id": "1131953778037526530",
            "created_at": "2020-09-13T02:26:05.000Z",
            "id": "1304969570436997120",
            "in_reply_to_user_id": "393707737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldovitoq Quero visitar o parque nacional antes de morrer"
        },
        {
            "author_id": "2948536576",
            "created_at": "2020-09-13T02:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20734003",
                        "start": 0,
                        "username": "brookencyde"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "737978564671352834",
                        "start": 13,
                        "username": "Claudiaaleixo12"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "518726915",
                        "start": 30,
                        "username": "Ricardo_Rizzi"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "14870978",
                        "start": 45,
                        "username": "AGazetaES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304968588189728769",
            "in_reply_to_user_id": "20734003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brookencyde @Claudiaaleixo12 @Ricardo_Rizzi @AGazetaES deixa eu s\u00f3 fazer um coment\u00e1rio\n\neu queria mt que todos os pais pensassem como vcs, sou fot\u00f3grafo e hoje eu fui trabalhar em parque municipal e o parquinho estava CHEIO de crian\u00e7as, mais cheio do q normalmente fica inclusive, fiquei pensando na volta as aulas como seria"
        },
        {
            "author_id": "1108203529867546624",
            "created_at": "2020-09-13T02:17:52.000Z",
            "id": "1304967502779297792",
            "in_reply_to_user_id": "1375708454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roniel_carneiro \u00c9 o c\u00e2nion sussuapara, no parque estadual do Jalap\u00e3o \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2020-09-13T02:13:47.000Z",
            "id": "1304966474478518272",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4. Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nCaiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba:\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a\nCONTINUA"
        },
        {
            "author_id": "1138269286202564608",
            "created_at": "2020-09-13T02:10:13.000Z",
            "id": "1304965576201306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do Vista alegre kkkk Gente, pra mim q no vista alegre s\u00f3 tinha estudios de tv e r\u00e1dio \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2020-09-13T02:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1304965392738254849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/4s2YbkwshD"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-09-13T01:50:00.000Z",
            "id": "1304960489064148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 279,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am casas na Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). Moradores precisaram ajudar os bombeiros no combate \u00e0s chamas. O inc\u00eandio chegou a atingir o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es #Metr\u00f3poles https://t.co/Bf8Je1MQtd"
        },
        {
            "author_id": "2369406540",
            "created_at": "2020-09-13T01:29:44.000Z",
            "id": "1304955388283047943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 abrindo aos domingos galera ?"
        },
        {
            "author_id": "703781201237176320",
            "created_at": "2020-09-13T01:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1059504359841652736",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoCr62058963"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "17752026",
                        "start": 17,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1304948854039740416",
            "in_reply_to_user_id": "1059504359841652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoCr62058963 @roxmo Quem transformou a Raposa Serra do Som em area protegida foi o Collor e os arrozeiros foram expulsos de l\u00e1 no Governo Dilma. Os pol\u00edticos envolvidos colocaram o STF para fazer o servi\u00e7o sujo para ficar mais facil explorar os minerais existentes."
        },
        {
            "author_id": "20872218",
            "created_at": "2020-09-13T00:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 118,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1304945997144035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo epis\u00f3dio do \u201cMotoqueiro Fantasma\u201d ser\u00e1 no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Nicolas Cage substitu\u00eddo por @rsallesmma https://t.co/R4RlCrXwdv https://t.co/jIKIhAQYzl"
        },
        {
            "author_id": "1052630704402518017",
            "created_at": "2020-09-13T00:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207573242",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloCosta_7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1304944877478739969",
            "in_reply_to_user_id": "207573242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloCosta_7 O coreto do parque municipal pode ser um Checkpoint onde os her\u00f3is encontraram muni\u00e7\u00e3o e jaca.\n\nEles usar\u00e3o essa muni\u00e7\u00e3o para derrotar as ratazanas gigantes da pra\u00e7a rui Barbosa e conseguir chegar ao shopping oiapoque para conseguir um radiotransmissor e pedir ajuda"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2020-09-13T00:36:22.000Z",
            "id": "1304941959509934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/99k8nv4W4G"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndrAugustodeS1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndrAugustodeS1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndrAugustodeS1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Australia",
                "id": "3f14ce28dc7c4566",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802502712449441793",
                "name": "Josias",
                "username": "jotajj3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270321625926455296",
                "name": "leili",
                "username": "leili47454654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Paulo Fran\u00e7a Recursos Humanos",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184577505",
                "name": "tiago\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "tiagoalemao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163136615843340289",
                "name": "v\u00eanus.",
                "username": "Novembr03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77775902",
                "name": "Jo Aun",
                "username": "jv_cix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182115561175736320",
                "name": "Rodrigo Nacarati",
                "username": "NacaratiRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185237546",
                "name": "Specialized Brasil",
                "username": "specializedbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28454994",
                "name": "Specialized Bicycles",
                "username": "iamspecialized",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106573463521771520",
                "name": "Kreeps Bacon",
                "username": "KreepsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137772309933101056",
                "name": "jo\u00e3o\ud83d\ude21 \ud83d\udc0a",
                "username": "yajoao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77 #MarcoTemporalNao",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020503348",
                "name": "ViVi - Mochileira das Gal\u00e1xias \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udca7",
                "username": "vivi_scans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256016563481739264",
                "name": "Mirlla Rayra",
                "username": "mirllarayra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948395004363526145",
                "name": "joyd \ud83c\udd74",
                "username": "pavocellus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336351532",
                "name": "M\u00e1rcio Santana \u2b05\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udcf8\ud83d\udea9\ud83c\udf39",
                "username": "Esquerdofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200963130907615234",
                "name": "\u00e9 kama n\u00e3o cama",
                "username": "princesakama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174275611",
                "name": "Constantin koutroularis",
                "username": "Koutroularis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847311064387567620",
                "name": "Rog\u00e9rio Neves",
                "username": "RogrioNeves6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167966597",
                "name": "emerson dos santos",
                "username": "theguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305965878475919366",
                "name": "Etelvina Menina",
                "username": "EtelvinaMenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620541633",
                "name": "Luba \u2741",
                "username": "lubarvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55552334",
                "name": "Val\u00e9ria M\u00fcller",
                "username": "valeriamullerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246873272",
                "name": "Heliomar Ven\u00e2ncio",
                "username": "arqheliomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208644443676520449",
                "name": "emiliocaliman",
                "username": "emiliocaliman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225124251474239494",
                "name": "Wiki Bangtan\u2077 | Hiatus",
                "username": "bangtan_wiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305991247723737089",
                "name": "uniters_forever_together._",
                "username": "TogheterUniters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844353338753912834",
                "name": "Aline Monteiro",
                "username": "LollaMont1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103355904941006848",
                "name": "de Oliveira",
                "username": "rodrirochad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15147301",
                "name": "Pierre Markuse",
                "username": "Pierre_Markuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270688593",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "HelooPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741889923066777600",
                "name": "lu",
                "username": "_lusiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301577588",
                "name": "A Bicha dos Bichos",
                "username": "JoaoAAAArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703792836",
                "name": "Blog do Mauro",
                "username": "blogmauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395011753",
                "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTrajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trajanojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331199852",
                "name": "Nailson J\u00fanior",
                "username": "NailsonJrDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261324682009157633",
                "name": "L\u00edvia Maria\ud83d\udd30\ud83c\udf40",
                "username": "LviaMar99590470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947539965",
                "name": "Hugo Loss",
                "username": "hugo_loss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48334341",
                "name": "F\u00e1bio Carvalho",
                "username": "fabiocsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202170566817529858",
                "name": "Olho vivo e Faro fino",
                "username": "OlhoVivoFaroFin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943847048440418305",
                "name": "Outra Sa\u00fade",
                "username": "outrasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616305651",
                "name": "Lychee\ud83c\udf77\ud83c\udfa2 \ud83d\udde1\ud83d\udcd6-Aurum",
                "username": "jkgoldenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247333940215586816",
                "name": "Le\u00e3o Coroado \ud83d\udc51",
                "username": "LeonisCoronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986368431682412545",
                "name": "Patrik Camporez",
                "username": "CamporezPatrik",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34077603",
                "name": "Vin\u00edcius Valfr\u00e9",
                "username": "viniciusvalfre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90066342",
                "name": "Dida Sampaio",
                "username": "Didasampaioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093040046326845440",
                "name": "A\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd34 \u212d.",
                "username": "itsme_drewcarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554836374",
                "name": "Arcadia (\u2661\u03c9\u2661 ) ~\u266a",
                "username": "alndlrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171838505422639104",
                "name": "CL\u00c9O",
                "username": "CleoSanfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733426585647255552",
                "name": "Maria\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Bolsonara PATRIOTA! SartaFora komunista!",
                "username": "MariaBolsonara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008760242098900993",
                "name": "lucas borem",
                "username": "Croiftop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431142544",
                "name": "ghostwriter",
                "username": "marcbravie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025917016551686144",
                "name": "@ndradesantos",
                "username": "ndradesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8236812",
                "name": "estado de s\u00edtio do pica pau amarelo",
                "username": "jaobrunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785549397715279872",
                "name": "Marcus",
                "username": "berieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205252530",
                "name": "Sesc Roraima",
                "username": "sescrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852661902299811840",
                "name": "Claudete (de \ud83c\udfe1\ud83d\ude37)",
                "username": "claudetema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123948772",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "CacaHenrique77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85113374",
                "name": "Nath\u00e1lia Sales",
                "username": "nathsaless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206039232525033472",
                "name": "LuizMediolli",
                "username": "luizfpcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988760511662653440",
                "name": "Camarada Habibi",
                "username": "DaveysDays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996116239289405443",
                "name": "RDC TV",
                "username": "RDCTVdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211574576",
                "name": "Giulianno Perri",
                "username": "GiuliPerri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221244039544045568",
                "name": "ProkoLovers",
                "username": "luprokopowiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233543247",
                "name": "ADUSC",
                "username": "aduscbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70552874",
                "name": "Lara Caldas",
                "username": "Laralara_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822952213656072193",
                "name": "girafa de Van Gogh \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_ChiMelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827659469605703680",
                "name": "\ud835\udd90\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd88\u2122 mundinho emoly skin bravinhabr\ud83d\udc96\ud83d\udc9e\u2702\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83d\udc85",
                "username": "giovannaasrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300778775018377218",
                "name": "Marcos v",
                "username": "MarcosV72451174",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917188360871071744",
                "name": "Rouse, n\u00e3o a do Titanic.",
                "username": "OnlyRouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos do jornal Estado de SP, entre outros.",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310892758",
                "name": "Ingrid Beck",
                "username": "beck_ingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060482979892477952",
                "name": "Thiago Grance Rangel",
                "username": "GranceRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909056265971732480",
                "name": "vinicinho",
                "username": "vinii_179",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270189306682974208",
                "name": "\ud83c\udf10 David!s \ud83e\udde0",
                "username": "R3FU53_R3515T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146834712",
                "name": "Felipe Brasil",
                "username": "DossantosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290417721054724097",
                "name": "rom\u00e3o",
                "username": "kekelsemgas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978861500738793472",
                "name": "Isa a mais bela",
                "username": "IsabellaVelos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386914761",
                "name": "adilson jose teles",
                "username": "tocoteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972413358",
                "name": "Emanoel Seabra \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "emanoelseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053104205089701890",
                "name": "Luiz Alves",
                "username": "LuizAlvesLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417853539",
                "name": "who",
                "username": "cfbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174370381",
                "name": "Raquel Lyra",
                "username": "raquellyra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055077147654713344",
                "name": "long furby enthusiast",
                "username": "anarcotriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40163660",
                "name": "M\u00e1rcia Motta Velloso",
                "username": "mpvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304612335525531649",
                "name": "O Norte de Minas",
                "username": "onortemineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907446854186610688",
                "name": "n\u00e3o tinha a menor vaidade",
                "username": "empadaogoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178542954",
                "name": "Alice",
                "username": "AliiceMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110262027266723846",
                "name": "Aecio Mendes Maia",
                "username": "politico_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114836653024190464",
                "name": "fabio alperowitch, CFA\ud83d\udc89",
                "username": "f_alperowitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252069588273106945",
                "name": "douglas",
                "username": "Showglaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097313261320581120",
                "name": "Rosalia Gomes . M",
                "username": "RosaliaGomesM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124145378096492545",
                "name": "Barbara Panseri \ud83c\udf39",
                "username": "PanseriBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191647879",
                "name": "Carlos Sottovia",
                "username": "CarlosSottovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3006095285",
                "name": "Hendrix influencer",
                "username": "fighttotheend1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331218846",
                "name": "Erico Dietrich \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EricoDietrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696062460",
                "name": "Ricardo Luis\ud83e\udd18\ud83d\udea9",
                "username": "rilusi696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719954084187488256",
                "name": "silvana olivieri",
                "username": "selva_olivieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112455459",
                "name": "Vinicius Neder",
                "username": "vinicius_neder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049025237004820480",
                "name": "Welber Costa",
                "username": "WelberCosta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843123162",
                "name": "Vito Andolini",
                "username": "maxmmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453321939",
                "name": "MarcoFinoti \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
                "username": "MarcoFinoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241037",
                "name": "Sandro Aur\u00e9lio",
                "username": "sandroaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153970990",
                "name": "Observat\u00f3rio Internacional",
                "username": "observint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54351425",
                "name": "Gustavo Guimar\u00e3es",
                "username": "gustavolgfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63506976",
                "name": "rai",
                "username": "raissatac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205048365",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "_cornetando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032823646",
                "name": "new garanhuns cidadao",
                "username": "gustavklimtlol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914656063865196545",
                "name": "Sistema Quantum",
                "username": "periniPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721833571762221057",
                "name": "cirilo",
                "username": "higorcirilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59586448",
                "name": "Safis \ud83e\udd9a",
                "username": "safiracampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83224693",
                "name": "Eliseu Neto",
                "username": "eliseuneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028820871526461440",
                "name": "hungaro",
                "username": "ghungaro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269673369131200514",
                "name": "Pac\u00edfico Vasconcelos",
                "username": "PacificoVascon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172946936",
                "name": "nathalia",
                "username": "nxxthalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73017889",
                "name": "Daniel Izique",
                "username": "izique79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49057554",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "danielvalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54353566",
                "name": "Lorenna Rodrigues",
                "username": "lorennrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300688664",
                "name": "PaiN Saya \ud83d\ude80",
                "username": "Sayajimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016380756766097408",
                "name": "hater n1 do mineral 89",
                "username": "etillena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698311232",
                "name": "Ana SSantos \ud83d\udc89\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83d\udcda\ud83c\udfbe",
                "username": "ague0902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64305977",
                "name": "Simone Cerqueira",
                "username": "simonecerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222621930622242816",
                "name": "Jornal Atl\u00e2ntico",
                "username": "JornalAtlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234923104",
                "name": "Suprema Mandat\u00e1ria da Gentalha",
                "username": "totalmentdemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53394399",
                "name": "instagram.com/felipemartinsq",
                "username": "felipemartinsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146545581",
                "name": "Adriana Carranca",
                "username": "AdrianaCarranca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615813998",
                "name": "ana | ABBA VOYAGE",
                "username": "hepburnpallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63342281",
                "name": "Raquel Porto\ud83d\udc89",
                "username": "QuelBPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392084852",
                "name": "Cristiane Machado",
                "username": "Crisamamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16244418",
                "name": "Edu Costa",
                "username": "educosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369543044",
                "name": "Lucas Boscarato",
                "username": "lucasboscarato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82733618",
                "name": "ginna",
                "username": "gpiazza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267177142053412865",
                "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf1f\ud83c\udf19\u2728",
                "username": "sailxrceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24759091",
                "name": "Sylvia L",
                "username": "sylviatravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273566538",
                "name": "Daniele",
                "username": "danlogr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #PL490N\u00e3o",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205435981647810560",
                "name": "Matheus",
                "username": "zuleicafuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130095558742487040",
                "name": "Lauritaegg",
                "username": "lauritaegg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79152223",
                "name": "APARECIDA SILVA",
                "username": "APARECIDASILVA9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68753716",
                "name": "Altayr Neto",
                "username": "Altayr_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079513430825095174",
                "name": "ROBSON CAROLINO conta reserva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ROBSONCAROLINO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319442430",
                "name": "ReNaTo",
                "username": "lrboettge5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240033263693021191",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luiz04559378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26555558",
                "name": "Dani Duarte",
                "username": "danyduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148433824",
                "name": "Toninho Ferreira",
                "username": "ToninhoPSTU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213470483447812098",
                "name": "Ademar Consalter",
                "username": "AdemarConsalte2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845618518385201153",
                "name": "Leandro Sartori Molino #TodosPelasVacinas",
                "username": "lesarmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1684010208",
                "name": "philipe",
                "username": "phhherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206621879445999616",
                "name": "JOSE EUFRAUZINO DE SOUSA",
                "username": "JOSEEUFRAUZINO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16339021",
                "name": "Berlitz (VACINA J\u00c1!!!)",
                "username": "berlitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158728910",
                "name": "Pri \ud83c\udff4",
                "username": "notherefascist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248909775",
                "name": "Fabio Balieiro",
                "username": "fvbalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69432880",
                "name": "Josie Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ela \u00e9 nossa",
                "username": "Josie_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227220070801313797",
                "name": "D\u00falcila",
                "username": "Ducrislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244689806375911428",
                "name": "giselle orcioli",
                "username": "giorcioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51565649",
                "name": "Carlos Munhoz",
                "username": "carlos_munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965597599347724288",
                "name": "hellforo",
                "username": "hellforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112873505",
                "name": "F\u00e1bio Vale",
                "username": "fabiovalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465897593",
                "name": "yoman bittencourt",
                "username": "YomanYomanb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60058291",
                "name": "Maria",
                "username": "Cidak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475970028",
                "name": "SPTV e Bom Dia SP",
                "username": "g1sptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22429122",
                "name": "Leonardo Mendes Jr",
                "username": "LeoMendesJr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304238834859888640",
                "name": "Jornal Grande ABC",
                "username": "jornalgrandeabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884808199588761601",
                "name": "Erick Musso",
                "username": "MussoErick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279252107",
                "name": "claudio f. morales",
                "username": "claudiofsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130234218",
                "name": "Monica Ciarelli",
                "username": "monicaciarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302762069129924610",
                "name": "Sebasti\u00e3o Maria Botelho Rangel Silvano",
                "username": "sebastiaoMari16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1944878527",
                "name": "emily",
                "username": "emyfurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226101902120771584",
                "name": "lud.",
                "username": "80scrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978828667",
                "name": "Roberto V. Costa",
                "username": "RobertoVCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214970651255201794",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiodireita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224887827583901698",
                "name": "maria quebra barraco.",
                "username": "themarvinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917266005151354880",
                "name": "Larissa",
                "username": "landresapvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887116661182132224",
                "name": "\ud83d\udd83 FILATELISTA TEM\u00c1TICO \u262d - em \ud83c\udfe0 e pela vacina\u00e7\u00e3o",
                "username": "HomeFilatelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212833649533452288",
                "name": "Priscilla: O \u00f4nibus, a cachorra.",
                "username": "meretrizcracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15380500",
                "name": "Dr Tuiter",
                "username": "ibere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54483686",
                "name": "Junior Pedroso",
                "username": "jjuniorpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563756219",
                "name": "\u00a1Holy Guacamole!",
                "username": "Giba_Giba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049084929613520896",
                "name": "Bolsominions Arrependidos",
                "username": "bolsoregrets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118700903",
                "name": "P\u00eaErre Souza",
                "username": "desestruturado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704159712644894720",
                "name": "#ForaBolsonaro\ud83d\udc89",
                "username": "thabataganga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142848966222057472",
                "name": "ayira \ud83e\ude7a \ud83c\udff9\ud83c\udf3f \u26a1",
                "username": "lesbicansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134859859",
                "name": "yago",
                "username": "xyagoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829534931814592512",
                "name": "akeme \ud83d\udc1d",
                "username": "amaridengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49268841",
                "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd76\ud83c\udd77\ud83c\udd88 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a Oh Kaus",
                "username": "righy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394428592",
                "name": "Ad\u00eania",
                "username": "rodrigof_digao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221181311450304514",
                "name": "vini",
                "username": "atemporal4i20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294609207",
                "name": "Fernandinha",
                "username": "poxaa_fefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050558209289801729",
                "name": "\ud83e\udd8dMacacos Me Mordam\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MmMordam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250769217",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "flaviocostaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241837269364940802",
                "name": "belli \u0f17",
                "username": "lovesiczgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874379738558717952",
                "name": "Vitinho",
                "username": "Vitinho0o0__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152403201",
                "name": "Leandro Souza",
                "username": "Leandro81souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801555064150249473",
                "name": "Francisco Guimar\u00e3es",
                "username": "FranLGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239057839433355264",
                "name": "A1 Arqueologia",
                "username": "A1Arqueologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59960410",
                "name": "ANDRE LUIZ",
                "username": "ANDRELURC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2902972546",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Marques",
                "username": "jvnmarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67956556",
                "name": "Rafael Arruda",
                "username": "RafaelArruda92",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482241525",
                "name": "T\u00falio Kaizer",
                "username": "tuliokaizer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "923640670287523840",
                "name": "Portugal em Pedra",
                "username": "PortugalPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia Lula\ud83c\udf1fHoje n\u00e3o tem mas amanh\u00e3 vai ter.",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227815881",
                "name": "\u00ae3n4t0 p@e5",
                "username": "paes_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174820539",
                "name": "rayane",
                "username": "rayane_guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83973513",
                "name": "Mariana Gross",
                "username": "ladygross",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162124762",
                "name": "Ana Luiza Guimar\u00e3es",
                "username": "luliguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52382888",
                "name": "edimilson avila",
                "username": "EdimilsonAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345359013",
                "name": "Secretaria da Casa Civil",
                "username": "casacivilgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260414894",
                "name": "Graziela Gilioli",
                "username": "grazielagilioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "590121504",
                "name": "Liah com the boche \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "Liahdesacocheio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172351225",
                "name": "AILTON FLOR",
                "username": "AiltonNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25440623",
                "name": "Amar_ello",
                "username": "Mauhoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61578035",
                "name": "LeoSanLou #LulaLivre1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\ude3a\u262d\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "LeoSanLou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "Jenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62607710",
                "name": "toda nicolas cagezinha",
                "username": "nnardoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998726575737753602",
                "name": "Cansad\u00e3o",
                "username": "ArchanjoJuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191979533",
                "name": "\u2076\u2076\u2076",
                "username": "coecarlinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268132618731769856",
                "name": "\u01a4\u0404\u018a\u01a6\u01a0 \u04c7\u0404\u019d\u01a6\u0196\u01a2\u01b2\u0404",
                "username": "PedroHYT2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73273382",
                "name": "raquel",
                "username": "iwillstay4you",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182013180",
                "name": "Viviane Avlis",
                "username": "Vivianne_avlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2153091481",
                "name": "vampiro veg \ud83c\udf49\ud83c\udf53",
                "username": "holdingototyler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208262649",
                "name": "Rodney Rezende",
                "username": "RodneyRezende77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264798879058403330",
                "name": "carol oliveira",
                "username": "caoIiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202566064720269312",
                "name": "Intertechne",
                "username": "Intertechne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771829791",
                "name": " ramalho de novaes",
                "username": "ramalhodenovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48435483",
                "name": "Esporte Fant\u00e1stico",
                "username": "espfantastico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932618735092985857",
                "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68",
                "username": "mathfroehlich_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51380715",
                "name": "MOTA boy",
                "username": "LeptosPirozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69962494",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "DrPauloSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80850437",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SC",
                "username": "pcscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "O (X.) Dousi Veiga \ud83c\udf30\ud83c\udf30\u2604\ufe0f",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236469520",
                "name": "Andrezinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "A_VerdadeSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27633909",
                "name": "Cahu\u00ea",
                "username": "cahue_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102374841",
                "name": "SETUR Sergipe",
                "username": "turismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649300086",
                "name": "Elaine Gaglianone",
                "username": "ElaineGagli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38725425",
                "name": "\ud83d\udea9P\u00c9RICLES NUNES \ud83d\udea9",
                "username": "periclesnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257677952717860865",
                "name": "Rafasoares___",
                "username": "RafaelSoareses2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284592182",
                "name": "Semmais",
                "username": "JornalSemmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158892545805561858",
                "name": "Citymatica Brasil",
                "username": "citymatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998690066871603201",
                "name": "Tati",
                "username": "Tatisales07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4710056115",
                "name": "Paula Calleri\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "username": "PtpPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794635761249320960",
                "name": "Kiria",
                "username": "KiriaYo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099435807063060481",
                "name": "bia borges",
                "username": "bibisborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66983236",
                "name": "Felipe Casagrande",
                "username": "felicasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088141959406014465",
                "name": "Andr\u00e9 Wolf \ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "InvestWolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160220949490348033",
                "name": "Emanoel Maia Germano",
                "username": "bicha_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233394093541208065",
                "name": "Marcelo Guar\u00e1",
                "username": "guara_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258942585743310848",
                "name": "Elizabeth_santosCiro",
                "username": "Bethsantosciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859953455284310016",
                "name": "Cl\u00f3vis",
                "username": "Clovismolivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835942620",
                "name": "Barbara Fran\u00e7a",
                "username": "Barbarafranca13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190231065",
                "name": "Henriques Cristina",
                "username": "CristinaAPBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122270493",
                "name": "vania passos",
                "username": "vaniapassos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720806604044705792",
                "name": "Tatu do cerrado",
                "username": "tatu_do_cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253895188281425921",
                "name": "May\ud83e\udd84",
                "username": "imraining_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64893554",
                "name": "cacau baunilha",
                "username": "cacaubonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750767566222753792",
                "name": "Corinthians GRANDE!!!",
                "username": "1976sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14425860",
                "name": "prof. Dulcidio",
                "username": "dulcidio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221192898424733697",
                "name": "totoro",
                "username": "gabtoroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950587623",
                "name": "\ud83c\udf08 A ******* N\u00e3o quer sambar\ud83c\udf08",
                "username": "jucholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255537547649978376",
                "name": "Henrique",
                "username": "hnrqizidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264336255480999936",
                "name": "\ud83c\udff4FlorestaEmP\u00e9 FascismoNoCh\u00e3o\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83d\udc0a\ud83c\udf37\ud83d\udc9e",
                "username": "GenariSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224232313",
                "name": "Karine  Wilke",
                "username": "karine_wilke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9588572",
                "name": "Edu Gomes",
                "username": "eduardo_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843212917864648704",
                "name": "Alex Castro",
                "username": "outrofobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163549864",
                "name": "Juliana",
                "username": "JuhOggione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61288842",
                "name": "Zezzo Fonseca",
                "username": "zezzofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168941933194108928",
                "name": "LuFrabetti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4",
                "username": "FrabettiLuciene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181629051309572096",
                "name": "CNN Brasil Business",
                "username": "CNNBrBusiness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876489841",
                "name": "Planeta Brazuka",
                "username": "planetabrazuka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86574507",
                "name": "N\u00eassa (Miss Vanessa Lux)",
                "username": "NessaScreem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009765831033737217",
                "name": "Let\u00edcia Pereira",
                "username": "letspe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303732250048106509",
                "name": "ThaisS \ud83d\udc89",
                "username": "sepodesver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251297401316540416",
                "name": "djChic\u00e3o",
                "username": "djChico17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - Youtube: Jones Manoel",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280160298129920004",
                "name": "UncleBez",
                "username": "TioBezmenov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849254154",
                "name": "\u1d07\u029f\u029f\u1d00",
                "username": "rflls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176886091",
                "name": "Talis",
                "username": "arrobatalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202038818364383235",
                "name": "Portal S\u00e3o Chico Turismo",
                "username": "PortalSaoChico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278323187",
                "name": "Felipe Venske",
                "username": "felipevenske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183413953",
                "name": "Nicolas Cagezinho",
                "username": "nandobugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927687051130163200",
                "name": "s\u1d1b\u1d07",
                "username": "forastop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197281720694956032",
                "name": "Juliana Beni\u0301cio \u2618\ufe0f",
                "username": "JuBenicioNOVO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117104475393675266",
                "name": "gui",
                "username": "GuiSXis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66834830",
                "name": "China Ina",
                "username": "chinaina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "916219633950183425",
                "name": "Luan Gon\u00e7alves",
                "username": "ZarabaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788146825035452418",
                "name": "Joanna \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lua77863755",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903190757623959553",
                "name": "AC Araujo",
                "username": "Acaraujov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171135888971194368",
                "name": "a. | nct aus \ud83d\udccc",
                "username": "renjunattack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528987124",
                "name": "Ponte Jornalismo",
                "username": "pontejornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3309700221",
                "name": "Augusto Mesquita",
                "username": "AugustoBolM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74503543",
                "name": "mamazinha",
                "username": "maritondolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029016051",
                "name": "anchovita \ud83d\udcce",
                "username": "_anchovita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176367452827127814",
                "name": "rata parcialmente imunizada",
                "username": "rataesoterica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772576533768724480",
                "name": "Harri Campos",
                "username": "HarrisonDSCamp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142162678888226818",
                "name": "amanda out of context",
                "username": "hahahamandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572511",
                "name": "Rafael Souza\u1d31\u1d9c\u1d2e\u00b9\u2079\u00b3\u00b9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SouzaRafael89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214039240",
                "name": "Atl\u00e9tico Goianiense",
                "username": "ACGOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126157250740072449",
                "name": "gabi de motunui e m\u00e3e da flor",
                "username": "linaagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307625552",
                "name": "s\u00e1vio",
                "username": "svzzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205236088882769923",
                "name": "insta: @caldas.barber \ud83d\udc88\ud83d\udccf",
                "username": "davascocrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30988576",
                "name": "Franklin de Freitas",
                "username": "FranklinJE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161770710",
                "name": "Edely T\u00e1pia",
                "username": "edelytapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163217479",
                "name": "N\u00e3o vendemos biscoito \ud83c\udf6a",
                "username": "Escoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926564249203367937",
                "name": "Ca melo\ud83d\udc2a",
                "username": "camilly_melor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83370220",
                "name": "isinha \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0",
                "username": "tagaruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389025446",
                "name": "fiore",
                "username": "fiorevk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75545360",
                "name": "DIRCEU PENNA",
                "username": "DirceuPenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155659213",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "Cristiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807048871885029376",
                "name": "ANDERSON PAIVA",
                "username": "andersoonaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230310",
                "name": "Susana Alonso",
                "username": "susafly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105491835",
                "name": "Pales",
                "username": "oficialpales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260996120458780672",
                "name": "nau",
                "username": "hienay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022634458091069440",
                "name": "Gilso",
                "username": "foca_risonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287111396388409344",
                "name": "James",
                "username": "james_s2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57812051",
                "name": "Jo\u00e3o Paranista/BLOG.",
                "username": "Joaoparanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3463814777",
                "name": "Felipe Portugal",
                "username": "feportugall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430645649",
                "name": "Tio Tuca",
                "username": "FelipeBueno29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "730617152",
                "name": "Defesa Civil SP",
                "username": "defesacivilsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1196602438133911552",
                "name": "David Maciel | Finan\u00e7as",
                "username": "davidmacielcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349167669",
                "name": "Bia Farina",
                "username": "beatrizzfarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213095942448041985",
                "name": "blinded by the lights",
                "username": "garcia_itala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35719535",
                "name": "UFOS ONLINE",
                "username": "rroehe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854028438902104064",
                "name": "CODEMAR",
                "username": "codemarmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247435759",
                "name": "Thom\u00e9 Them\u00edstocles-Madeira em \ud83c\udfe0",
                "username": "Thomemadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32003032",
                "name": "silencio, bruno",
                "username": "fefealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126642129",
                "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o",
                "username": "ka_mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571519926",
                "name": "Ratatui",
                "username": "hawkeye_pkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145872509386076161",
                "name": "Marcos_AAP",
                "username": "MarcosdePaulo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41900637",
                "name": "Ced\u00ea Silva",
                "username": "CedeSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735468039446093824",
                "name": "Joao Paulo Papa",
                "username": "papa_joaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366128591",
                "name": "Mor_feu",
                "username": "morfeubrasuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044652115703009281",
                "name": "Ercio Santos",
                "username": "ercio_santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969357257623433216",
                "name": "Retro",
                "username": "Retro_Series",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213916047301992453",
                "name": "Marisela Arrieta Fornerino",
                "username": "MariselaArriet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852563266933018626",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroBrum9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36221174",
                "name": "Felipe Passos",
                "username": "felipepassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939289636",
                "name": "Danilo Borba\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "danborba22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474529998",
                "name": "Edgar Rodrigues",
                "username": "020919930701199",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86219322",
                "name": "BadgalLuLu",
                "username": "luannasaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036614005824073728",
                "name": "vinicinhus",
                "username": "ankhhotep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161638",
                "name": "Flavio",
                "username": "flavio_blackboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296988584990388227",
                "name": "N\u00e3o vale uma Moeda",
                "username": "naovaleumamoeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172188344",
                "name": "bruno ramalho",
                "username": "brunojra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109455697115254786",
                "name": "Evandro Tubar\u00e3o\u00ae",
                "username": "evandrotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258393257370845187",
                "name": "Adriana",
                "username": "AdrianaPrinceC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115216601",
                "name": "i\u2744c\u2744e",
                "username": "_papii_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771061159730503684",
                "name": "SDSN Amazonia",
                "username": "SDSNAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399249223",
                "name": "wcsperu",
                "username": "wcsperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289906087769014272",
                "name": "Rosemary Portugal Barbosa Diniz",
                "username": "portugal_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478177580",
                "name": "Sandro Borges",
                "username": "sandro_sbfix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001817584000557056",
                "name": "Alessandra Fidelis",
                "username": "AleTFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819550164591509504",
                "name": "LuizDiGaetano\u271d\u26533\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2795\u2797\ud83d\udc9d\ud83c\udf34\ud83e\udd65\ud83e\udd51\u2721",
                "username": "Lago_Azul38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878789850044010497",
                "name": "Mochil\u00e3o Sab\u00e1tico",
                "username": "MSabatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831644421254942720",
                "name": "fabi",
                "username": "milkshakespaere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080492077543313409",
                "name": "Cassiop\u00e9ia \ud83c\udf1f",
                "username": "cassianvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3324040173",
                "name": "xizinha",
                "username": "tulhin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829557642590818304",
                "name": "cansada de flertar",
                "username": "princesatavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031969743698386945",
                "name": "VIBE ZENN TURISMO",
                "username": "vibezenn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131953778037526530",
                "name": "Andresa",
                "username": "andresadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948536576",
                "name": "luanzin \u26a1\ufe0f",
                "username": "LuanAlegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20734003",
                "name": "Brooke",
                "username": "brookencyde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737978564671352834",
                "name": "Cl\u00e1udia Aleixo (@claudinha.aleixo)",
                "username": "Claudiaaleixo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518726915",
                "name": "Ricardo Borge Rizzi",
                "username": "Ricardo_Rizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108203529867546624",
                "name": "Angelica M\u00fcller",
                "username": "iamangelmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00f4nica Sales \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "monicasalescruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138269286202564608",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICAH",
                "username": "JeanCarlo_Cvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2369406540",
                "name": "Ray Alc\u00e2ntara",
                "username": "alcantara_rayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703781201237176320",
                "name": "Shirley Sorvilo",
                "username": "SorviloS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059504359841652736",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "BrunoCr62058963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20872218",
                "name": "Bruno Machado",
                "username": "brunaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052630704402518017",
                "name": "Beto",
                "username": "1_betin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207573242",
                "name": "Tchutchuco",
                "username": "DaniloCosta_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1306040489653743616",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fos5ua6vnqz0aam6nnoqqjd9gefwql",
        "oldest_id": "1304941959509934081",
        "result_count": 488
    }
}