{
    "data": [
        {
            "author_id": "436007573",
            "created_at": "2020-07-30T23:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288977098519044098",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Gostaria que o senhor avaliace a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Sempre Viva, em MG/Diamantina. Se nao me emgano, j\u00e1 tem mais de 20 anos da sua promulga\u00e7\u00e3o e nada muda. Continua uma \u00e1rea que n\u00e3o reverte nada para a comunidade e talvez um foco de desvio de recursos p\u00fablicos."
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2020-07-30T23:12:52.000Z",
            "id": "1288975878924300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canmore, a cidade \u00e0 beira do Parque Nacional de Banff e das montanhas rochosas canadenses. Cidade linda mas tudo MUITO caro. &gt;&lt; https://t.co/d3jpYTAmDs"
        },
        {
            "author_id": "125876712",
            "created_at": "2020-07-30T23:12:42.000Z",
            "id": "1288975836247359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura da Imprensa sobre a viagem do Presidente da Rep\u00fablica ao Nordeste, R I D \u00cd C U L A.\nO Piau\u00ed com o principal s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil, um museu a c\u00e9u aberto.  Parque Nacional das Sete Cidades com suas pinturas rupestres,  IMPERD\u00cdVEL."
        },
        {
            "author_id": "2183817488",
            "created_at": "2020-07-30T23:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288972867712024577",
            "in_reply_to_user_id": "41806159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioSP O pr\u00f3ximo passeio vai ser no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "345950446",
            "created_at": "2020-07-30T22:59:39.000Z",
            "id": "1288972552774340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Turismo, e o presidente daRep\u00fablica,anunciaram o empenho de R$ 6,5 milh\u00f5es para obras de infraestrutura tur\u00edstica e  S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed,nesta quinta-feira (30.07) durante visita \u00e0 cidade e ao Parque Nacional da Serra da Capivara. \n\nhttps://t.co/az4KJoWh4h"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-07-30T22:57:26.000Z",
            "id": "1288971997792342017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles diz que a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional https://t.co/7khbok4Ir4"
        },
        {
            "author_id": "1260235205568331776",
            "created_at": "2020-07-30T22:53:13.000Z",
            "id": "1288970935412957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles diz que a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional https://t.co/3iExLGhmB9"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2020-07-30T22:44:57.000Z",
            "id": "1288968852987052034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa, a Cachoeira do Sucuriju fica dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. Pra entrar l\u00e1 tem que ter a autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio. \nMas continuem indo pra l\u00e1 sem a permiss\u00e3o. S\u00f3 n\u00e3o chora se for multado, ok?"
        },
        {
            "author_id": "1950892237",
            "created_at": "2020-07-30T22:44:56.000Z",
            "id": "1288968849904238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o que d\u00e1 desrespeitar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e construir cidade EM CIMA DE VARIAS NASCENTES \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f \n\natura ou surta https://t.co/eB2RbqLaIM"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2020-07-30T22:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288968406226677761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro afirma em #live, que pretende for\u00e7ar revoga\u00e7\u00e3o do Decreto Estadual do RJ, n\u00famero 05/12/1982, que mant\u00e9m a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios! Afirma que tem uma casa em #AngradosReis, o que pode ser governar em causa pr\u00f3pria!\nhttps://t.co/8MnV5i7LBF"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-07-30T22:38:24.000Z",
            "id": "1288967205682581505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 338,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 85
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, o presidente Jair Bolsonaro conheceu os maiores e mais antigos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas; ele tamb\u00e9m visitou o Museu da Natureza e anunciou R$ 6,5 milh\u00f5es para o turismo da regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/mMlFHekEmR"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-07-30T22:38:22.000Z",
            "id": "1288967195859484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles diz que a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional https://t.co/cryNUveHWj"
        },
        {
            "author_id": "1950892237",
            "created_at": "2020-07-30T22:34:37.000Z",
            "id": "1288966253009395714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto n\u00e3o d\u00e1 p ir em S\u00e3o Jorge e rachar no sol no meio do parque nacional l\u00e1, a gente mete a bike na trilha da flona, naquela areia fofa q derruba qualquer crist\u00e3o desavisado e acampa por l\u00e1 \u270c\u270c\ud83d\ude17"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-07-30T22:31:59.000Z",
            "id": "1288965593492860931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u ser\u00e3o reabertas para visitas na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (04/08). Funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 de ter\u00e7a-feira a domingo, das das 9h \u00e0s 16h. https://t.co/qjgENaOvCJ"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-07-30T22:31:54.000Z",
            "id": "1288965571741188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u ser\u00e3o reabertas para visitas na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (04/08). Funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 de ter\u00e7a-feira a domingo, das das 9h \u00e0s 16h. https://t.co/iPeQBAROLx"
        },
        {
            "author_id": "70299462",
            "created_at": "2020-07-30T22:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "robsonlessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288965520566497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite \nLive amanh\u00e3 dia 31.07.2020\nHor\u00e1rio 19:00h\nInstagram: @robsonlessa.adv \nTema: RESERVA BIOL\u00d3GICA/PARQUE NACIONAL https://t.co/6NJOmSpSsP"
        },
        {
            "author_id": "1087762990731051008",
            "created_at": "2020-07-30T22:31:00.000Z",
            "id": "1288965343361277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Cear\u00e1 credencia guias tur\u00edsticos\n\nCandidatos t\u00eam at\u00e9 o dia 31 de julho de 2020 para se habilitar ao servi\u00e7o\n\nEssa \u00e9 uma oportunidade para quem gosta de estar pr\u00f3ximo \u00e0 natureza.\n\n\u270f  Leia no Site do Cultura Alternativa\nhttps://t.co/iYkWxheKII"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2020-07-30T22:30:03.000Z",
            "id": "1288965104126525441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro visita Parque Nacional da Capivara e destina cerca de R$200 milh\u00f5es ao Programa Investe Turismo | https://t.co/LGKiVPPDJG https://t.co/z5X49zXDrU"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-07-30T22:27:52.000Z",
            "id": "1288964556304330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional https://t.co/onls9huwos"
        },
        {
            "author_id": "1192254991572066304",
            "created_at": "2020-07-30T22:26:57.000Z",
            "id": "1288964325990965250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o investimento na conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional...\nMas n\u00e3o deveria a pr\u00f3pria iniciativa privada faz\u00ea-lo? #DF2"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-07-30T22:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 147,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288963639173668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia R$ 6,5 milh\u00f5es para turismo na regi\u00e3o da Serra da Capivara\n\nParque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio cultural da humanidade. via @DiariodoPoder https://t.co/JP08tWmqTp"
        },
        {
            "author_id": "193866461",
            "created_at": "2020-07-30T22:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288963344171499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @rsallesmma vai reformar o Parque Nacional pra entregar pra iniciativa privada... eu NUNCA tinha visto isso... pqp!!!"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2020-07-30T22:22:08.000Z",
            "id": "1288963113845432322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ainda sobre Angra, o Tarc\u00edsio anunciou que h\u00e1 um projeto de duplica\u00e7\u00e3o da rodovia que d\u00e1 acesso \u00e0 regi\u00e3o. \nSobre a revis\u00e3o do decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, Bolsonaro salienta que \u00e9 poss\u00edvel preservar o meio ambiente e explorar o potencial tur\u00edstico da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-07-30T22:19:33.000Z",
            "id": "1288962461207470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles diz que a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional https://t.co/1AoiD2gW0R https://t.co/X9nUTDOW3d"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2020-07-30T22:17:23.000Z",
            "id": "1288961918938558466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bolsonaro comenta a visita do ministro Tarc\u00edsio \u00e0 regi\u00e3o de Angra dos Reis, onde ser\u00e1 ampliado o aeroporto, potencializando o turismo. Para o presidente, \u00e9 importante revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios para que o turismo prospere na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-07-30T22:15:06.000Z",
            "id": "1288961343438163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/z2lto9GQnk"
        },
        {
            "author_id": "1258986277925539840",
            "created_at": "2020-07-30T22:14:08.000Z",
            "id": "1288961100424392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O cen\u00e1rio perfeito para selar o namoro com o centr\u00e3o. Ao fundo a cena do beijo no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/DwWhQ7MWh1"
        },
        {
            "author_id": "51778575",
            "created_at": "2020-07-30T22:02:52.000Z",
            "id": "1288958264336625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os absurdos continuam! \n\nSalles diz que a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional | Distrito Federal | G1 https://t.co/z4PCGnK79L"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-07-30T22:00:16.000Z",
            "id": "1288957610733993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#AoVivo Hoje, no RB:\nO presidente Jair Bolsonaro anuncia investimento de 6 milh\u00f5es e meio de reais no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. E a crise causada pelo novo coronav\u00edrus faz os Estados Unidos registrarem queda recorde no PIB. D\u00ea o play! https://t.co/BkLuMbX400"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-07-30T21:59:36.000Z",
            "id": "1288957443133800450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento ser\u00e1 de ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 16h https://t.co/M9FoQbjqcF"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-07-30T21:59:33.000Z",
            "id": "1288957428177022978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atendimento ser\u00e1 de ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 16h https://t.co/uAerdNHFBe"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-07-30T21:53:01.000Z",
            "id": "1288955784739655683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reencontro com as Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a, 4 de agosto https://t.co/wVRabr7nOn"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-07-30T21:52:57.000Z",
            "id": "1288955767614210063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontro com as Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o ter\u00e7a, dia 4. Veja fotos! https://t.co/QpyYEqVi9n"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-30T21:51:38.000Z",
            "id": "1288955437681958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a, 4 de\u00a0agosto https://t.co/eV5LMSDc6a"
        },
        {
            "author_id": "70456101",
            "created_at": "2020-07-30T21:48:56.000Z",
            "id": "1288954758259265538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, \u00e9 mais f\u00e1cil eu ver um Lobo Guar\u00e1 perto da minha casa, do que uma nota de R$200,00 na minha carteira, quando ela for lan\u00e7ada!"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2020-07-30T21:47:06.000Z",
            "id": "1288954296307003393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "- Programa\u00e7\u00e3o de hoje, 30 de julho:\n\n- S\u00e3o Raimundo Nonato/PI.\n- Campo Alegre de Lourdes/BA.\n- Parque Nacional da Serra das Capivaras/PI.\n\nJair Messias Bolsonaro https://t.co/bd8ZzVN3I4"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-07-30T21:31:36.000Z",
            "id": "1288950396459900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro visita Serra da Capivara e anuncia recursos para o turismo: No Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ELuXDM18yD"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-30T21:14:59.000Z",
            "id": "1288946214717841410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83e\udd8e R$ 2,5 milh\u00f5es de investimento para o Parque Nacional de Bras\u00edlia, com novo centro de visitantes e outras melhorias. Mais qualidade de vida para os brasileiros, mais recursos para o meio ambiente. https://t.co/UGUssTQrwb"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-30T20:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "agenciabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 44,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288942201607729152",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@govbr @casacivilbr @secomvc @agenciabrasil @avozdobrasil @ebcnarede Saiba mais no site do MMA: https://t.co/Fbl0z5hWXk"
        },
        {
            "author_id": "52822925",
            "created_at": "2020-07-30T20:55:00.000Z",
            "id": "1288941185621467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Namoro de Bolsonaro com PP parece ter vingado.\n\nPresidente Jair Bolsonaro (sem partido) e o Senador Ciro Nogueira (PP-PI), presidente nacional do progressistas durante visita do presidente nesta quinta (30) ao Parque Nacional Serra da Capivara - PI. https://t.co/CmdlgZ8AZk"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-07-30T20:54:13.000Z",
            "id": "1288940988594102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a e doen\u00e7as: precisamos falar sobre isso. Veja fotos de animais abatidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9pid0T8N82"
        },
        {
            "author_id": "1111421096501432320",
            "created_at": "2020-07-30T20:52:47.000Z",
            "id": "1288940625182822400",
            "in_reply_to_user_id": "1111421096501432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Borbolet\u00e1rio \u00c1guias da Serra, localizado dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual da Serra do Mar, fica a poucos quil\u00f4metros do Centro de Parelheiros. O \u201czool\u00f3gico de borboletas\u201d \u00e9 o maior borbolet\u00e1rio privado do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "87361394",
            "created_at": "2020-07-30T20:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288940307246125057",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O Lu t\u00e1 bravo pq a serpente que ele alimentou, picou ele. E nem citaram a casa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-07-30T20:48:54.000Z",
            "id": "1288939651697446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo teria provocado um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Araras.\n\nConfira:\n\n#MeiaHora\nhttps://t.co/IBQ86zSTUp"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2020-07-30T20:35:06.000Z",
            "id": "1288936178776002565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrei agora a banca de defesa de mestrado de um orientando que fez uma avalia\u00e7\u00e3o de impacto \u00e0 sa\u00fade de doen\u00e7as de veicula\u00e7\u00e3o h\u00eddrica numa reserva extrativista e ficou excelente, especialmente o car\u00e1ter aplicado."
        },
        {
            "author_id": "1245362907237548033",
            "created_at": "2020-07-30T20:31:23.000Z",
            "id": "1288935240157876244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demonstrando novamente n\u00e3o respeitar recomenda\u00e7\u00f5es de autoridades de sa\u00fade na pandemia da Covid-19, Jair Bolsonaro visitou, sem m\u00e1scara, o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI), onde montou em um cavalo numa aglomera\u00e7\u00e3o https://t.co/XEIaQtoT83"
        },
        {
            "author_id": "62365488",
            "created_at": "2020-07-30T20:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3581,
                        -22.9428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1288933429078159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas Wicklow ( irland\u00eas : P\u00e1irc N\u00e1isi\u00fanta Sl\u00e9ibhte Chill Mhant\u00e1in ) \u00e9 uma \u00e1rea protegida de 220 quil\u00f4metros quadrados (54.000 acres) na Irlanda , um dos seis parques nacionais do pa\u00eds. O\u2026 https://t.co/1Dw6wQ9NIH"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-07-30T20:23:42.000Z",
            "id": "1288933309268086813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Campanha #ComSaudeeAlegriaSemCorona chegou a regi\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/OoQkW7w6SF"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-07-30T20:19:42.000Z",
            "id": "1288932301464907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro visitou, hoje, o Parque Nacional da Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que re\u00fane os maiores e mais antigos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do continente Americano. O rep\u00f3rter Maur\u00edcio de Almeida acompanhou e traz mais informa\u00e7\u00f5es no RB, \u00e0s 19h! https://t.co/KKZXfzUYnC"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-30T20:18:58.000Z",
            "id": "1288932117402005509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta, com Deus. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/F5KLDrqTU0"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-07-30T20:04:11.000Z",
            "id": "1288928394978250757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a e doen\u00e7as: precisamos falar sobre isso. Veja fotos de animais abatidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cEoLjneZU6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-30T19:50:52.000Z",
            "id": "1288925043993567237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salada Verde | Junto apenas do ministro do Turismo, Bolsonaro faz visita r\u00e1pida e anuncia recursos para regi\u00e3o da Serra da Capivara atrav\u00e9s do programa Investe Turismo\n\nhttps://t.co/yk1QZdylFA"
        },
        {
            "author_id": "983505891537379328",
            "created_at": "2020-07-30T19:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "juanborrelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288920943209873409",
            "in_reply_to_user_id": "139559695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juanborrelli Hermoso monumento natural https://t.co/kS41KQOiBn"
        },
        {
            "author_id": "1668338690",
            "created_at": "2020-07-30T18:39:01.000Z",
            "id": "1288906961577287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DOS PINHEIROS SER\u00c1 UNIDADE DE\u00a0CONSERVA\u00c7\u00c3O https://t.co/kjQ0ALOExu"
        },
        {
            "author_id": "30729593",
            "created_at": "2020-07-30T18:35:17.000Z",
            "id": "1288906023810535425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA quadruplica indeniza\u00e7\u00f5es por desapropria\u00e7\u00e3o de terras\n\nO Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) anunciou hoje (29) que mais um processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria foi conclu\u00eddo com sucesso. O terreno, localizado no Parque Nacional da Chapada dos Veadei https://t.co/cz7IOLmgkC https://t.co/AHR6x3yMt5"
        },
        {
            "author_id": "1276150887208099840",
            "created_at": "2020-07-30T18:34:11.000Z",
            "id": "1288905748488105985",
            "in_reply_to_user_id": "1276150887208099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de Monodelphis kunsi Pine, 1975 (Didelphimorphia: Didelphidae) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus, S\u00e3o Paulo, Brasil\n\n#Mammals #Marsupials #Brazil #Record #Distribution #Mamiferos #Marsupiales #Distribucion"
        },
        {
            "author_id": "205544424",
            "created_at": "2020-07-30T18:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288905162174668801",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @rsallesmma Nao vai passar a boiada no Parque Nacional nao?"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2020-07-30T18:12:45.000Z",
            "id": "1288900351416991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro foi at\u00e9 o Sert\u00e3o do Estado anunciar R$ 1 milh\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. Veja mais no Focus.jor https://t.co/xP9oykjgvK \n#bolsonaro #jairbolsonaro #jairmessiasbolsonaro #focus.jor #focusjor https://t.co/gTCRLgHhxN"
        },
        {
            "author_id": "715226642289963008",
            "created_at": "2020-07-30T18:05:30.000Z",
            "id": "1288898528543232007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Emocionante \u00e9 POUCO.\nMeu Presidente na morada do homem mais antigo das Am\u00e9ricas: S\u00e3o Raimundo Nonato, onde h\u00e1 o Parque Nacional da Serra da Capivara.\nO que se produz l\u00e1?\nSOJA\nQue precisa escoar via obras de Tarc\u00edsio para os portos do pa\u00eds! https://t.co/jBA75yeKsH"
        },
        {
            "author_id": "132862144",
            "created_at": "2020-07-30T18:00:13.000Z",
            "id": "1288897200953622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensar que se n\u00e3o fosse a pandemia eu j\u00e1 teria ido conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara..."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-30T17:59:45.000Z",
            "id": "1288897079939661825",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa4 Na voz de Sofia Goulart, a m\u00fasica renasce com ares tropicais e faz par perfeito com o cen\u00e1rio escolhido para filmar o clipe, as majestosas Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza.\n\n&gt;&gt;&gt; https://t.co/ZPKmnJ8BqO https://t.co/fs9yoI5b5t"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-07-30T17:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 153,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288896886154420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O an\u00fancio foi feito durante visita do presidente @jairbolsonaro (sem partido) no Parque Nacional da Serra da Capivara, na tarde desta quinta-feira (30). @Marceloalvaroan \n\n#PortalGP1 #GP1 #JairBolsonaro #Marcelo\u00c1lvaro #Piau\u00ed \nhttps://t.co/QKGTj0xua3"
        },
        {
            "author_id": "41117710",
            "created_at": "2020-07-30T17:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 186,
                        "username": "mcissaguimaraes"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 205,
                        "username": "iaragb"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 215,
                        "username": "ElMarriachi43"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 232,
                        "username": "alcarvalho0074"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288891133981077508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 2,5 milh\u00f5es de investimento para o Parque Nacional de Bras\u00edlia, com centro de visitantes e melhorias. Mais qualidade de vida para os brasileiros, mais recursos para o meio ambiente. \u2066@mcissaguimaraes\u2069 \u2066@iaragb\u2069 \u2066@ElMarriachi43\u2069 \u2066@alcarvalho0074\u2069 https://t.co/diDyCXYld3"
        },
        {
            "author_id": "1269829548293709825",
            "created_at": "2020-07-30T17:25:21.000Z",
            "id": "1288888424594837505",
            "in_reply_to_user_id": "1269829548293709825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5. Ver o mocorongo visitando o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma piada de muito mau gosto. Fico aqui me perguntando se ele tem ao menos a no\u00e7\u00e3o do q existe naquele lugar, tenho essa margem pq sabemos mto bem como o bolsonarismo vem tratando o patrim\u00f4nio cultural do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1273797014",
            "created_at": "2020-07-30T17:18:36.000Z",
            "id": "1288886724752314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Penada-Ger\u00eas\n\n#portugal #geres #mavic #drone #dji #mountains #parque #landscape \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/s1gi6UPOE3"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2020-07-30T17:09:49.000Z",
            "id": "1288884516849725441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the road pra Canmore aproveitar o dia um pouquinho. Canmore \u00e9 a cidade na beira do parque nacional de Banff, na beira das montanhas. Uma das cidades mais caras pra se morar no Canad\u00e1. Maioria das pessoas com casa l\u00e1 s\u00e3o celebridades etc. Sim, estou levando a c\u00e2mera. https://t.co/R0ywKvlodg"
        },
        {
            "author_id": "61493087",
            "created_at": "2020-07-30T16:51:18.000Z",
            "id": "1288879853861851138",
            "in_reply_to_user_id": "61493087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "e que a gente tem um parque nacional que se encontra os primeiros vest\u00edgios de vida na Am\u00e9rica e todo m\u00eas de julho tem apresenta\u00e7\u00e3o de teatro/m\u00fasica/dan\u00e7a dentro do pr\u00f3prio parque e \u00e9 a coisa mais linda https://t.co/gCj9RSBoCI"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-07-30T16:46:52.000Z",
            "id": "1288878741926674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chefe do executivo voltou para S\u00e3o Raimundo Nonato ap\u00f3s participar da inaugura\u00e7\u00e3o de uma adutora em Campo Alegre de Lourdes, na Bahia. \n\n#PortalGP1 #GP1 #JairBolsonaro #S\u00e3oRaimundoNonato \nhttps://t.co/hiuyZi2y32"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-07-30T16:45:49.000Z",
            "id": "1288878476318179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura ser\u00e1 gradual e precisar\u00e1 obedecer medidas de seguran\u00e7a para o enfrentamento do novo coronav\u00edrus. #G1 #ParqueNacionalDeItatiaia #Itatiaia #TVRioSul https://t.co/9xX2LKkJGI"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2020-07-30T16:43:44.000Z",
            "id": "1288877953305251841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Do recorde de pessoas numa s\u00f3 barraca kkkkk galera com uma energia surreal!\n. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RYeJLANmkv"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-07-30T16:41:52.000Z",
            "id": "1288877481274081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro  desembarcou em S\u00e3o Raimundo Nonato sob gritos de mito, foi recepcionado de forma calorosa pelos presentes. Bolsonaro subiu em um cavalo de um simpatizante e saiu acenando. Em seguida presidente foi para a Bahia\nhttps://t.co/Djtfo4aKhX"
        },
        {
            "author_id": "1224895602460430336",
            "created_at": "2020-07-30T16:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jouberth19"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288874827248480256",
            "in_reply_to_user_id": "350476403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jouberth19 @jairbolsonaro Palha\u00e7ada esse aeroporto s\u00f3 serve pra politicagem \u00e9 muita Sacav\u00e9m uma cidade tur\u00edstica como nossa . Temos o parque Nacional serra capivara e o Museu  que \u00e9 visitado por turistas do mundo inteiro"
        },
        {
            "author_id": "1233375292137394176",
            "created_at": "2020-07-30T16:14:32.000Z",
            "id": "1288870604637188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de descobrir que a Serra Fina estar\u00e1 fechada pelos pr\u00f3ximos 12 meses. O inc\u00eandio da semana passada consumiu um vasto territ\u00f3rio do Parque Nacional de Itatiaia e o fechamento \u00e9 necess\u00e1rio para garantir condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas de recupera\u00e7ao para a regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1222056620",
            "created_at": "2020-07-30T15:37:48.000Z",
            "id": "1288861359015448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma equipa de cientistas descobriu uma nova esp\u00e9cie de morcego que poder\u00e1 estar distribu\u00edda por \u201ctoda a regi\u00e3o Norte\u201d.\nhttps://t.co/GJINzsIu3K"
        },
        {
            "author_id": "357030742",
            "created_at": "2020-07-30T15:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288861268632371202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3421,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 69,
                "retweet_count": 598
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional de Bras\u00edlia, acompanhando nosso ministro @rsallesmma , que veio trazer boas novas para os admiradores e frequentadores do Parque da \u00e1gua mineral, que receber\u00e1 R$ 2 mi para melhorias. https://t.co/r3OuNkCBwG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-30T15:30:16.000Z",
            "id": "1288859464343457799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83e\udd8e R$ 2,5 milh\u00f5es de investimento para o Parque Nacional de Bras\u00edlia, com novo centro de visitantes e outras melhorias. Mais qualidade de vida para os brasileiros, mais recursos para o meio ambiente. https://t.co/W4IdSMpWPR"
        },
        {
            "author_id": "1130557783424864256",
            "created_at": "2020-07-30T15:28:18.000Z",
            "id": "1288858967880458243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: 90 mil vidas perdidas e a autoridade m\u00e1xima do pa\u00eds t\u00e1 turistando no Parque Nacional da Serra da Capivara...  #BolsonaroGenocida\nhttps://t.co/RFroghL1mH"
        },
        {
            "author_id": "2691464658",
            "created_at": "2020-07-30T15:25:48.000Z",
            "id": "1288858337078116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz em Saber q o Brasil agora sabe da exist\u00eancia de S\u00e3o Raimundo Nonato.\nTriste em ter o desprazer de receber o Bolsonaro em S\u00e3o Raimundo Nonato.\n\nAproveitando o gancho, venha conhecer o parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/4bojXL3kmJ"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-30T15:22:46.000Z",
            "id": "1288857576088666115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd8c O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ganhou +1.400 hectares. A a\u00e7\u00e3o consolida o territ\u00f3rio do parque e garante a devida indeniza\u00e7\u00e3o. Desde 2019, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente vem fazendo 4 x mais consolida\u00e7\u00f5es de parques. Saiba mais: https://t.co/NEafTYiilL https://t.co/uALNha0nOv"
        },
        {
            "author_id": "99958607",
            "created_at": "2020-07-30T15:20:30.000Z",
            "id": "1288857006770720769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lago Plitvice, Cro\u00e1cia!!!\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\n\n#AsMaravilhasdaCria\u00e7\u00e3o \n\nVia: Olhar Viajante https://t.co/bcKRrl4suJ"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2020-07-30T15:16:30.000Z",
            "id": "1288855997340168198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "No Piau\u00ed, o presidente conversa com prefeitos de S\u00e3o Raimundo Nonato, Brejo, Coronel Jos\u00e9 Dias e Jo\u00e3o Costa, munic\u00edpios que englobam o Parque Nacional Serra da Capivara (PI), onde faz visita. https://t.co/KutKVaLEoE"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-30T15:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 145,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288853821825769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo-marinho \u2013 Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n-\nO Projeto Ilhas do Rio \u00e9 realizado pelo https://t.co/aqeYaFnzGq sob curadoria t\u00e9cnica do @WWF_Brasil , e patroc\u00ednio da #Associa\u00e7\u00e3oIEP e jgp.asset . \n-\nConta ainda\u2026 https://t.co/0spbJwTQTl"
        },
        {
            "author_id": "2987761485",
            "created_at": "2020-07-30T15:05:07.000Z",
            "id": "1288853134824136706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "laryssa...chega n\u00e9\ud83d\ude33\ud83d\ude33deu\u270b\ud83c\udffbt\u00e1 bom, qual o seu problema...pq voc\u00ea implica tanto comigo\ud83d\ude21\ud83d\ude24 S\u00e3o meus olhos n\u00e9\ud83e\udd2a t\u00e1 e se eu ficar assim\ud83d\ude0emelhora? errr eu to super atrasado to indo la no parque nacional de michigan...\u00e9...fazer um piquenique. T\u00e1 afim??\ud83e\udd28"
        },
        {
            "author_id": "68291047",
            "created_at": "2020-07-30T14:54:32.000Z",
            "id": "1288850469817851905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Bolsonaro fosse natural de S\u00e3o Raimundo Nonato (PI), teria ca\u00e7ado no Parque Nacional da Serra da Capivara, muitas vezes. Eleito presidente, mandaria para os quintos dos infernos os fiscais do Ibama que tivessem multado sua excel\u00eancia, o mito."
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-07-30T14:53:54.000Z",
            "id": "1288850310295846913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Tristeza...\nhttps://t.co/TKT0vyPEpV"
        },
        {
            "author_id": "2752135203",
            "created_at": "2020-07-30T14:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288846461334061059",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MInfraestrutura Asfalto para BR/464Mg urgente!!!\nUma rodovia de suma import\u00e2ncia para a liga\u00e7\u00e3o do sudoeste com o sul de Mg, importante para diversas cidades e tamb\u00e9m para o parque nacional da serra da canastra(turismo), grande via de exporta\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "326802633",
            "created_at": "2020-07-30T14:35:18.000Z",
            "id": "1288845630442541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/H9Q1Au4xgw"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-07-30T14:33:44.000Z",
            "id": "1288845234349252609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo deve abranger a \u00e1rea da unidade de\nconserva\u00e7\u00e3o, sua zona de amortecimento e os corredores ecol\u00f3gicos, exclu\u00eddas medidas com o fim de promover sua integra\u00e7\u00e3o \u00e0 vida econ\u00f4mica e social das comunidades vizinhas."
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-07-30T14:31:54.000Z",
            "id": "1288844773227474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o, exceto \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental e Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, devem possuir uma zona de amortecimento e, quando conveniente, corredores ecol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-07-30T14:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 103,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288843545126854658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 12h10 @jairbolsonaro passa rapidamente pelo Parque Nacional Serra da Capivara, onde fica at\u00e9 12h35. @govbr @ciro_nogueira \n\n#portalgp1 #gp1 #bolsonaro #piaui\n\nhttps://t.co/haB711WTiw"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2020-07-30T14:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1288842036645433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a leitura est\u00e1 t\u00e3o boa que nem d\u00e1s pelo n\u00edvel da \u00e1gua a subir. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eGLepXjcgz"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2020-07-30T14:19:31.000Z",
            "id": "1288841657648119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho. Soajo e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em destaque na\u00a0Galiza https://t.co/rM1XMH9UVO"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-07-30T13:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288832971039006721",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao \u00c9?mas vc tem uma m\u00e3ns\u00e3o constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ. Ou n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1239217830",
            "created_at": "2020-07-30T13:28:07.000Z",
            "id": "1288828723194744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recuperado, Bolsonaro retoma viagens e vai ao Piau\u00ed e Bahia. Presidente vai acompanhar inaugura\u00e7\u00e3o e visitar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Nordeste\nhttps://t.co/Wm6BBvFbst"
        },
        {
            "author_id": "1313801491",
            "created_at": "2020-07-30T13:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "calferr"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288828147400683521",
            "in_reply_to_user_id": "83860975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calferr @rsallesmma Vai ler criatura... isto aumentou o parque nacional... quer dizer que \u00e9 mais areas para a policia ambiental poder atuar... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nSenhor poe 1 livro( o imbecil coletivo)  diante desta criatura \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1145894091202486273",
            "created_at": "2020-07-30T13:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "maartins_paloma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288828126626291714",
            "in_reply_to_user_id": "1102701394509860869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maartins_paloma Trabalhar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, me levaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1178482440",
            "created_at": "2020-07-30T13:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1288827919742246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0#tbt\u2764\ufe0f\u00a0de hoje \u00e9 a durante os 12km\u00a0da Travessia Cobi\u00e7ado X Ventania no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO - Petr\u00f3polis -\u00a0RJ\u00a0- Brasil.\n\n\ud83d\udcf7 : Paulo\u2026 https://t.co/frTYbIXsez"
        },
        {
            "author_id": "742540186031034368",
            "created_at": "2020-07-30T13:22:27.000Z",
            "id": "1288827296447692802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MAIOR PROBLEMA DO BRASIL \u00c9 A EDUCA\u00c7\u00c3O...\n  Inc\u00eandio florestal em Araras j\u00e1 consumiu 560 hectares de reserva biol\u00f3gica - https://t.co/h24xXQZCs5"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2020-07-30T13:13:58.000Z",
            "id": "1288825160326406146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida para Empresas.\n\nUTI's m\u00f3veis \u00e0 seu dispor 24 horas por dia.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#aph #emergencia #emergency #socorrista #enfermagem #medicina #primeirossocorros #vida #saude #ambulancia https://t.co/l4jXaZ7Wsw"
        },
        {
            "author_id": "1012393779062628355",
            "created_at": "2020-07-30T13:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288822016502620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | Parques do Brasil https://t.co/1mrEAMIbpH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-30T12:59:19.000Z",
            "id": "1288821474220965889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado estava mais fresquinho, por esta altura. E havia quem disso reclamasse. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/epzz0JhLGF"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-30T12:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1288819528626036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ghYhxlmKIy"
        },
        {
            "author_id": "1240235425178046464",
            "created_at": "2020-07-30T12:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288817953820090368",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MInfraestrutura @MTurismo Presidente Bolsonaro, estive em 2011 visitando Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato PI, lugar pouco explorado pelo turismo e um aeroporto esquecido at\u00e9 onde sei.\nSou paulista sou brasileiro e deixaria de visitar a Europa por exemplo pra voltar ao Piau\u00ed ."
        },
        {
            "author_id": "1240235425178046464",
            "created_at": "2020-07-30T12:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "direitaminas"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288813718596395008",
            "in_reply_to_user_id": "919972230217584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@direitaminas @taoquei1 Presidente Bolsonaro, estive em 2011 visitando Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato PI, lugar pouco explorado pelo turismo e um aeroporto esquecido at\u00e9 onde sei.\nSou paulista sou brasileiro e deixaria de visitar a Europa por exemplo pra voltar ao Piau\u00ed ."
        },
        {
            "author_id": "240366681",
            "created_at": "2020-07-30T12:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1288810551716478977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA VIAJANTES PRA AI MAIS UMA DICA PRA QUEM TA N ESTRADA OU QUER ADCIONAR MAIS UMA ROTA. \nCONTATO:(61) 99996-1601 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/diRqhLHohc"
        },
        {
            "author_id": "52822925",
            "created_at": "2020-07-30T11:57:44.000Z",
            "id": "1288805977370886149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente Jair Bolsonaro, daqui a pouco, pousar\u00e1 no Piau\u00ed. E quem acompanha o presidente, inclusive vindo na mesma aeronave \u00e9 o presidente nacional do Progressistas, senador Ciro Nogueira (PP-PI).  No estado do Piau\u00ed Bolsonaro visitar\u00e1 o Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "198284761",
            "created_at": "2020-07-30T11:40:08.000Z",
            "id": "1288801549737766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt De todos os rol\u00eas, mais um incr\u00edvel \u26f0\ufe0f\n.\n.\n.\n#julho2020  #petropolisrj #RJ em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pAJGiowkfu"
        },
        {
            "author_id": "82838513",
            "created_at": "2020-07-30T11:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 188,
                        "username": "rubenitalessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288800807924772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR @jairbolsonaro visita o Parque Nacional da Serra da Capivara , e o Museu do Homem Americano. Voc\u00eas v\u00e3o enlouquecer  com as imagens mais espetaculares desse lugar . \nVamos pra frente !  @rubenitalessa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-30T11:36:25.000Z",
            "id": "1288800611564007424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II soma 1,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-30T11:36:24.000Z",
            "id": "1288800610666438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 12 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,65 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-30T11:36:24.000Z",
            "id": "1288800610213457921",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 7,26 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-30T11:36:24.000Z",
            "id": "1288800609760550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 3 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,69 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-30T11:36:24.000Z",
            "id": "1288800608883941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO soma 4,41 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-07-30T11:26:19.000Z",
            "id": "1288798071908970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com medidas de seguran\u00e7a, Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima quarta-feira  https://t.co/6ARsNq0w4m https://t.co/NxkIa2Kq0j"
        },
        {
            "author_id": "861499507",
            "created_at": "2020-07-30T11:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "report"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.66321,
                        -3.72521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "1288796975379492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fala_roca (with @report.for.insta)\n...\nSEM CONSCI\u00caNCIA: O Parque Nacional da Tijuca anunciou que a trilha da Pedra Bonita, pr\u00f3ximo a Rocinha, fechar\u00e1 a partir de s\u00e1bado porque o\u2026 https://t.co/takHEEbwwv"
        },
        {
            "author_id": "811005728081215488",
            "created_at": "2020-07-30T11:11:40.000Z",
            "id": "1288794383362535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sociedade civil organizada deve se apropriar destes argumentos aliados a outros tantos j\u00e1 de conhecimento e defender a ESEC.\n#respeitaomeuambiente\n https://t.co/xX8aAcTeQk"
        },
        {
            "author_id": "124612069",
            "created_at": "2020-07-30T11:11:25.000Z",
            "id": "1288794319839727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pouco depois do meio-dia, no Piau\u00ed, Bolsonaro visita o Parque Nacional da Serra da Capivara. Em seguida, faz visita ao Museu da Natureza.\n- \u00c0s 13h50, ele deixa o Aeroporto Internacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato, e volta para Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2020-07-30T11:07:01.000Z",
            "id": "1288793213868879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Curado da covid-19, de manh\u00e3, o presidente participa de inaugura\u00e7\u00e3o de sistema de \u00e1gua de Campo Alegre de Lourdes (BA); depois visita o Parque Nacional da Serra da Capirava (PI)\n\nhttps://t.co/PI3F3vb5sA"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-07-30T10:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288791214913990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No retorno o presidente @jairbolsonaro ir\u00e1 conhecer o Museu da Natureza, localizado no Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2020-07-30T10:43:35.000Z",
            "id": "1288787316513951746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de PE e Univasf tentam viabilizar gest\u00e3o compartilhada de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o entre Salgueiro e\u00a0Cabrob\u00f3 https://t.co/o52Qbac9kW"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2020-07-30T10:37:27.000Z",
            "id": "1288785772020207618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de PE e Univasf tentam viabilizar gest\u00e3o compartilhada de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o entre Salgueiro e\u00a0Cabrob\u00f3 https://t.co/K0oQSfJ4Kc"
        },
        {
            "author_id": "154230679",
            "created_at": "2020-07-30T10:23:21.000Z",
            "id": "1288782226554073090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9\u00a0controlado https://t.co/fS5wU4tO5R"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-30T10:15:23.000Z",
            "id": "1288780219696984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/iUPLegqzP6"
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-07-30T09:56:42.000Z",
            "id": "1288775518884712449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost junimalencar_\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nFloresta Nacional do Araripe\n\nA vida \u00e9 um caminho longo, onde voc\u00ea \u00e9 mestre e aluno; algumas vezes voc\u00ea ensina, e todos os dias voc\u00ea aprende!\n\n#mtb #mtblife #mtblove #bikelife\u2026 https://t.co/A1Kz00jiTD"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2020-07-30T09:52:53.000Z",
            "id": "1288774557025927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "BOLSONARO NO NORDESTE (30/07):\n\nO presidente Bolsonaro estar\u00e1 nesta manh\u00e3 na Bahia e no Piau\u00ed.\n\n\u00c0s 10h30, ele participa da cerim\u00f4nia de entrega do Sistema de Abastecimento de \u00c1gua em Campo Alegre de Lourdes (BA).\n\n\u00c0s 11h30, vai visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)."
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-30T09:20:03.000Z",
            "id": "1288766293869572098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Ibirapuit\u00e3 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada \u00e0s margens do Rio Ibirapuit\u00e3, na Regi\u00e3o da Campanha, sudoeste do estado do Rio Grande do Sul, no munic\u00edpio de Alegrete, com latitude 29\u00ba54\u2019 a 29\u00ba57 https://t.co/EKqFb4ule8"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2020-07-30T08:21:07.000Z",
            "id": "1288751464966496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  \"O ETERNO APRENDIZ\" : INC\u00caNDIO EM RESERVA BIOL\u00d3GICA EM PETR\u00d3POLIS \u00c9 CONT... https://t.co/mfijEj2Opx https://t.co/m2P6kveG6a"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-07-30T05:41:47.000Z",
            "id": "1288711364693954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9 controlado #redepress https://t.co/vqZ4R2SIVb #geral #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "281179513",
            "created_at": "2020-07-30T03:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 233,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 248,
                        "username": "Gil_Kempers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288684207951302657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17% da reserva biol\u00f3gica de Araras, na Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nDos 3.862 hectares da Rebio Araras, em Petr\u00f3polis, 673 foram devastados, o equivalente a 673 campos de futebol, ou seja, 6,7 milh\u00f5es de m\u00b2. Inc\u00eandio foi extinto nesta quarta 29 @cbmerjoficial @Gil_Kempers https://t.co/Ji0BGEvheG"
        },
        {
            "author_id": "839991759153352704",
            "created_at": "2020-07-30T03:44:33.000Z",
            "id": "1288681863805108225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o homem que botou fogo no pr\u00f3prio carro pra ganhar dinheiro do seguro e come\u00e7ou um inc\u00eandio no Vale das Videiras que j\u00e1 consumiu mais de 560 hectares de reserva biol\u00f3gica?!"
        },
        {
            "author_id": "1065843381593612288",
            "created_at": "2020-07-30T03:34:51.000Z",
            "id": "1288679423915458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to afim de junta uma grana p visita um parque nacional agora"
        },
        {
            "author_id": "56515371",
            "created_at": "2020-07-30T03:29:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1288678093092204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ser humano \u00e9 realmente o c\u00e2ncer do mundo ...\n\nhttps://t.co/fuHcCLLvtz"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2020-07-30T03:00:00.000Z",
            "id": "1288670652702920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para ficar com o seguro do carro, idoso provoca inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es em uma Reserva Biol\u00f3gica no Rio de Janeiro. Veja imagens no #Balan\u00e7oGeral  https://t.co/1dH0jZ3ZdH"
        },
        {
            "author_id": "1189649436613529600",
            "created_at": "2020-07-30T02:57:52.000Z",
            "id": "1288670116318785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O cl\u00e3 Bolsonaro vai passar a boiada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. https://t.co/2KCHX8HHJH"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-07-30T02:45:31.000Z",
            "id": "1288667008242982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta imagem venceu uma competi\u00e7\u00e3o internacional de astrofotografia de paisagem. Ela foi tirada sobre o J kuls rl n, o maior lago glacial da Isl\u00e2ndia, na parte sul do Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull.\n\nVis\u00edvel no c\u00e9u est\u00e1 a banda da nossa Via L\u00e1ctea e da gal\u00e1xia de Andr\u00f4meda. https://t.co/RFsGqBcG5t"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-07-30T02:38:09.000Z",
            "id": "1288665153379143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(CEFET-MG) Em um mapa de uma dada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), localizada na Amaz\u00f4nia Legal https://t.co/3jxKMHpgvi"
        },
        {
            "author_id": "200507968",
            "created_at": "2020-07-30T02:32:18.000Z",
            "id": "1288663680230580233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9 controlado https://t.co/LLznhyO5La"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2020-07-30T01:50:16.000Z",
            "id": "1288653102086840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* ACONTECE NA TIJUCA\n\nA not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 exatamente sobre o bairro da Tijuca, mas sim sobre o Parque Nacional da Tijuca.\nDevido \u00e0 falta de respeito de boa parte dos visitantes, segundo a dire\u00e7\u00e3o do Parque, a Trilha da...\n\nAcesse a not\u00edcia:\nhttps://t.co/mdAwPIJshj\n\n** Siga-nos! https://t.co/2B5plCgZy5"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2020-07-30T01:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288646442840731648",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Foi num campo limpo do Parque Nacional das Emas. Vou ficar devendo uma foto da genit\u00e1lia :)  Mas tem mais uma foto https://t.co/MJuyMHNW6R"
        },
        {
            "author_id": "82147001",
            "created_at": "2020-07-30T01:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288646430928896006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversei hoje \u00e0 noite, por telefone, com o Ministro do Meio-Ambiente,@rsallesmma. Tratamos do aproveitamento da madeira ca\u00edda na Floresta Nacional em Ca\u00e7ador devido ao Ciclone-Bomba ocorrido no estado. Segue o fio.\ud83e\uddf5 https://t.co/7kINCNg4EB"
        },
        {
            "author_id": "2516833681",
            "created_at": "2020-07-30T00:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MariaHe22750937"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288639716187942918",
            "in_reply_to_user_id": "1051466858791100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaHe22750937 @jose_simao Amanh\u00e3 \u00e9 as capivaras que v\u00e3o correr tantos dele , vai visitar  o Parque Nacional da Serra  das Capivaras . kkkk vai mostrar a cloroquina."
        },
        {
            "author_id": "1216340485788311553",
            "created_at": "2020-07-30T00:42:16.000Z",
            "id": "1288635988563103747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TodosContraLucianoHuck esse panaca cometeu  crime ambiental cercando \u00e1rea protegida em Angra dos Reis,foi defendido por Adriana Ancelmo na \u00e9poca em que Cabral era Governador e quer posar de politicamente correto.Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "821014819843215360",
            "created_at": "2020-07-30T00:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "myfriendtati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288635968694751234",
            "in_reply_to_user_id": "311660446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myfriendtati E vamo de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-07-30T00:25:14.000Z",
            "id": "1288631703267934211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9 controlado \n\nhttps://t.co/FWH83BHSzz https://t.co/HqY93eLsxV"
        },
        {
            "author_id": "1224193015260106755",
            "created_at": "2020-07-30T00:02:53.000Z",
            "id": "1288626077900967938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Amanh\u00e3 nosso Presidente Bolsonaro estar\u00e1 de novo em nossa terra. Desta vez em S\u00e3o Raimundo Nonato. Vai ser uma breve passagem pelo Piau\u00ed, onde ele ir\u00e1 visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu da Natureza. Seja muito bem-vindo ao nosso querido Piau\u00ed!@jairbolsonaro https://t.co/XE8q7RXw8D"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-07-29T23:59:13.000Z",
            "id": "1288625157398036486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9 controlado\nhttps://t.co/dpvC1z6wMU"
        },
        {
            "author_id": "953766320214036480",
            "created_at": "2020-07-29T23:55:16.000Z",
            "id": "1288624162819514382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "foi se achar espert\u00e3o de tentar ganhar o dinheiro do seguro do carro e botou fogo numa reserva biol\u00f3gica agora ta sem carro, sem dinheiro e sem liberdade e p piorar ainda botou fogo numa \u00e1rea equivalente a 600 campos de futebol \u00e9 um IMBECIL mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1265068359999279105",
            "created_at": "2020-07-29T23:54:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1288623918098583554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto ap\u00f3s devastar 17% de reserva biol\u00f3gica no RJ; homem ateou fogo no pr\u00f3prio carro para dar 'golpe do seguro', e chamas se alastraram https://t.co/VcnWaBjM35 #G1 https://t.co/G8KrYHyKte"
        },
        {
            "author_id": "1125437125153914882",
            "created_at": "2020-07-29T23:50:10.000Z",
            "id": "1288622878825558021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional J Armando Bermudez https://t.co/pGAruU06zc"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-29T23:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 158,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288622836035096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9 controlado. Fogo foi ateado por homem que queimou carro para receber seguro https://t.co/FCt0mIDrRa \ud83d\udcf7 @cbmerjoficial \u00a9 https://t.co/0OWY0uGOvI"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-07-29T23:48:39.000Z",
            "id": "1288622497865359375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis \u00e9\u00a0controlado https://t.co/i07I2udASC"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-29T23:45:00.000Z",
            "id": "1288621577731375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 431,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto ap\u00f3s devastar 17% de reserva biol\u00f3gica no RJ; homem ateou fogo no pr\u00f3prio carro para dar 'golpe do seguro', e chamas se alastraram https://t.co/aaoDwLhyYB #G1 https://t.co/532BV4QkYZ"
        },
        {
            "author_id": "1255169091146563585",
            "created_at": "2020-07-29T23:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DivisasDuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288621170200391680",
            "in_reply_to_user_id": "1255169091146563585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DivisasDuas Homossexualidade. As faculdades mais antigas do Brasil, o observat\u00f3rio nacional. A Marinha, o ex\u00e9rcito. A academia de belas artes. A energia el\u00e9trica. O telefone. O corpo de bombeiros. O parque nacional da Tijuca. At\u00e9 a Transposi\u00e7\u00e3o ndo Rio S\u00e3o Francisco \u00e9 oriunda da Monarquia..."
        },
        {
            "author_id": "21879816",
            "created_at": "2020-07-29T23:24:59.000Z",
            "id": "1288616542016544776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed voc\u00ea entende a merda que \u00e9 o Brasil, quando um homem de 70 anos p\u00f5e fogo no carro, para receber o seguro e incendeia 40% de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se n\u00e3o aprendeu ser honesto em 70 anos, imagina as merdas que fez durante esses anos e n\u00e3o foi pego."
        },
        {
            "author_id": "1633706605",
            "created_at": "2020-07-29T23:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288614682622918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sOTLyvrlch via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-07-29T22:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 32,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "Survival"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 146,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288610053638033411",
            "in_reply_to_user_id": "1268915977410039811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesinhareis1968 @GretaThunberg @WWF Sim, no Congo por ex. expulsaram c viol\u00eancia o povo Baka, isso a @Survival mostra em v\u00eddeos..j\u00e1 notou como a @WWF_Brasil est\u00e1 atuante no BR ? Virar a Amaz\u00f4nia em um gde Parque Nacional pode estar nos seus objetivos ..."
        },
        {
            "author_id": "963824170722385920",
            "created_at": "2020-07-29T22:24:58.000Z",
            "id": "1288601437241585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00f3gica bolsonarista: bandido bom \u00e9 bandido morto, menos quando for crime ambiental. \n\nMatar \u00edndio, invadir terra e desmatar \u00e1rea protegida ta liberado.\n\nO presidente do Brasil \u00e9 um justiceiro de Taubat\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "961234443615789058",
            "created_at": "2020-07-29T22:14:22.000Z",
            "id": "1288598770326872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LASA est\u00e1 fazendo um acompanhamento dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Rebio Araras. Em breve postaremos mais informa\u00e7\u00f5es a respeito.\n#LASA #UFRJ https://t.co/LUKQOIpU1p"
        },
        {
            "author_id": "762076160046067712",
            "created_at": "2020-07-29T21:57:16.000Z",
            "id": "1288594466350260233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 228,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Conselho do dia \u00e9 se vc for por fogo no seu carro pra pegar o dinheiro do seguro certifique-se de que n\u00e3o vai fazer num lugar que vai causar uma queimada equivalente a 350 CAMPOS DE FUTEBOL numa RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2020-07-29T21:32:19.000Z",
            "id": "1288588187519131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Ambiental \u2013 Projeto deve recuperar mais de 270 hectares na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1, em Machadinho \u2013\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/1fECdQI3mW"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-07-29T21:30:45.000Z",
            "id": "1288587795104235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotinhos de on\u00e7as s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WYF0pPNatc"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-07-29T21:13:49.000Z",
            "id": "1288583531438968836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesso \u00e0 rampa de voo livre permanecer\u00e1 liberado.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/2rDYkcvQQz"
        },
        {
            "author_id": "48377963",
            "created_at": "2020-07-29T21:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288583460320403458",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Caro @jairbolsonaro gostaria de pedir encarecidamente para autorizar abertura do parque nacional Jericocoara \ud83d\ude4f\ud83c\udffb pretendo ir em 16 agosto para l\u00e1 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb me divertirrrrrrrr, n\u00e3o faz sentido ficar fechado j\u00e1 que temos cloroquina e covid \u00e9 so gripinha ne? Ajuda a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "48377963",
            "created_at": "2020-07-29T21:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288583198935519233",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Caro @jairbolsonaro gostaria de pedir encarecidamente para autorizar abertura do parque nacional Jericocoara \ud83d\ude4f\ud83c\udffb pretendo ir em 16 agosto para l\u00e1 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb me divertirrrrrrrr, n\u00e3o faz sentido ficar fechado j\u00e1 que temos cloroquina e covid \u00e9 so gripinha ne? Ajuda a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "48377963",
            "created_at": "2020-07-29T21:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 5,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288582872316743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caro @jairbolsonaro gostaria de pedir encarecidamente para autorizar abertura do parque nacional Jericocoara \ud83d\ude4f\ud83c\udffb pretendo ir em 16 agosto para l\u00e1 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb me divertirrrrrrrr, n\u00e3o faz sentido ficar fechado j\u00e1 que temos cloroquina e covid \u00e9 so gripinha ne? Ajuda a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-07-29T20:55:09.000Z",
            "id": "1288578834531590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que registros lindos foram capturados na Serra dos Toledos (MG)! Aqui contamos tudo sobre esses flagrantes: https://t.co/MBS9U80cMp https://t.co/20uTnlyNjL"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2020-07-29T20:48:19.000Z",
            "id": "1288577115345104898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s mais de 48 horas de inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica das Araras, em Petr\u00f3polis, Regi\u00e3o Serrana do Rio de Janeiro, o Corpo de Bombeiros continua combatendo as chamas que se alastram pelo local.\n\n#inc\u00eandio #fogo #bombeiro #Rio #Petr\u00f3polis #Araras \n\nhttps://t.co/PO9F4s1mjg"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2020-07-29T20:47:52.000Z",
            "id": "1288577000689618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto deve recuperar mais de 270 hectares na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1, em Machadinho https://t.co/ULjdq1ackL"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-07-29T20:45:44.000Z",
            "id": "1288576464032604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Projeto deve recuperar mais de 270 hectares na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1, em Machadinho...\nhttps://t.co/Bw1HsEP15W"
        },
        {
            "author_id": "1272558482026369024",
            "created_at": "2020-07-29T20:38:50.000Z",
            "id": "1288574726588239876",
            "in_reply_to_user_id": "1272558482026369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a, situado na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do mesmo nome, de propriedade da Prov\u00edncia Brasileira da Congrega\u00e7\u00e3o da Miss\u00e3o, localizado na Serra do Espinha\u00e7o, munic\u00edpio de Catas Altas, os padres come\u00e7aram a alimentar alguns lobos h\u00e1 algumas d\u00e9cadas."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-07-29T20:17:25.000Z",
            "id": "1288569337557790725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas cresce no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/x2qavzSpPK"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-07-29T20:12:44.000Z",
            "id": "1288568159667183617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nEntardecer no Castelo do A\u00e7u. Em detalhes os Tr\u00eas Picos e Maci\u00e7o do Caled\u00f4nia\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso_oficial\u2026 https://t.co/1SjvpjvcaW"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-29T20:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1288567571650875402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Bora \u00f3 banho @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cWPHrvNZ3G"
        },
        {
            "author_id": "1249168179630411778",
            "created_at": "2020-07-29T20:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 53,
                        "username": "insturchaco"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 66,
                        "username": "visitargentina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288567543016443910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JuWRRLfd1y \nComparto para mis amigos de @insturchaco @visitargentina"
        },
        {
            "author_id": "296584388",
            "created_at": "2020-07-29T20:06:34.000Z",
            "id": "1288566609309765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/LhPR7ldQok"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-29T20:04:16.000Z",
            "id": "1288566031192150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit-stop a meio da caminhada @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lWuAsDGdOg"
        },
        {
            "author_id": "1288529949834588160",
            "created_at": "2020-07-29T19:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288564880241569794",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \n\nEis o que restou das casas dos antigos moradores da \u00e1rea do Parque Nacional Serra da Capivara. \nA maioria, ainda n\u00e3o tem onde morar! sem as devidas indeniza\u00e7\u00f5es! https://t.co/IDbajCDmA8"
        },
        {
            "author_id": "350163795",
            "created_at": "2020-07-29T19:40:02.000Z",
            "id": "1288559932694962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para receber seguro, homem ateia fogo em carro e amea\u00e7a reserva biol\u00f3gica no Rio https://t.co/09hHEp442F https://t.co/SjckUeFSmL"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-29T19:28:04.000Z",
            "id": "1288556921256136705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Habeas corpus do homem acusado de provocar grande inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica \u00e9 negado. De acordo com a Pol\u00edcia, as chamas come\u00e7aram depois que o idosocolocou fogo no pr\u00f3prio carro para conseguir o seguro do autom\u00f3vel. #Pol\u00edcia #BandNewsFM https://t.co/bs0rhxPhta"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-29T19:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 157,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288556912343240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 374,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd8c O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ganhou +1.400 hectares. A a\u00e7\u00e3o consolida o territ\u00f3rio do parque e garante a devida indeniza\u00e7\u00e3o. Desde 2019, o @govbr vem fazendo 4 x mais consolida\u00e7\u00f5es de parques nacionais. Saiba mais: https://t.co/E2q24Gh7IV https://t.co/LP8xjWP7vF"
        },
        {
            "author_id": "1288529949834588160",
            "created_at": "2020-07-29T19:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288555852576825353",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \n\nSenhor, presidente, boa Tarde!\nAo visitar o Parque Nacional Serra da capivara, em SRN-PI, dia 30.07, que Vossa Excel\u00eancia atente para a situa\u00e7\u00e3o dos expropriados que at\u00e9 hj n\u00e3o receberam suas indeniza\u00e7\u00f5es!\nVer mat\u00e9ria do portal SRN, de 5.4.2019, sobre o caso."
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2020-07-29T19:11:24.000Z",
            "id": "1288552725572194305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o e Parque Nacional: Fiscais flagram desmatamento e lix\u00e3o em pontos tur\u00edstico do\u00a0TO https://t.co/nRP9D1IMLE"
        },
        {
            "author_id": "49135494",
            "created_at": "2020-07-29T18:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "velhosfzdmerda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288547571443662851",
            "in_reply_to_user_id": "1253081282625654787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@velhosfzdmerda esse merece o pr\u00eamio de maior fazedor de merda de 2020\nhttps://t.co/k3OSwsOUO0"
        },
        {
            "author_id": "217602632",
            "created_at": "2020-07-29T18:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288544722013782016",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @LucianoHuck Hahaha o \u00fanico medo q tenho dele \u00e9 ele comprar um terreno numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e conseguir desmata-lo com autoriza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, por meio da advogada mulher do Cabral. Ali\u00e1s ele j\u00e1 fez isso n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1113832117123854337",
            "created_at": "2020-07-29T18:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288544446934585345",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Fake news \u00e9 aquele lance l\u00e1 de tornar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em quintal de casa?"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-07-29T18:33:23.000Z",
            "id": "1288543157290967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desrespeito de parte dos visitantes levou \u00e0 decis\u00e3o, que pode ser suspensa. Acesso \u00e0 rampa de voo livre permanecer\u00e1 liberado.\n#ODia \n\nhttps://t.co/zJSPgNX1oE"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-07-29T18:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "acirgurgacz"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "Sen_Alessandro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 57,
                        "username": "angelocoronel_"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "Anastasia"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "carlosaviana"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "senadorcidgomes"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "confuciomoura"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 130,
                        "username": "soudaniella111"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 146,
                        "username": "darioberger"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 159,
                        "username": "davialcolumbre"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 175,
                        "username": "EduardoBraga_AM"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 192,
                        "username": "EduGiraoOficial"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 209,
                        "username": "elizianegama"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 223,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 240,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 257,
                        "username": "Collor"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 265,
                        "username": "ArnsFlavio"
                    },
                    {
                        "end": 293,
                        "start": 277,
                        "username": "senadorhumberto"
                    },
                    {
                        "end": 307,
                        "start": 294,
                        "username": "jaqueswagner"
                    },
                    {
                        "end": 318,
                        "start": 308,
                        "username": "Jarbas156"
                    },
                    {
                        "end": 330,
                        "start": 319,
                        "username": "jarbas_mdb"
                    },
                    {
                        "end": 346,
                        "start": 331,
                        "username": "JaymeCampos251"
                    },
                    {
                        "end": 378,
                        "start": 364,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    },
                    {
                        "end": 394,
                        "start": 379,
                        "username": "josemaranhaopb"
                    },
                    {
                        "end": 406,
                        "start": 395,
                        "username": "joseserra_"
                    },
                    {
                        "end": 423,
                        "start": 407,
                        "username": "PlinioValerio45"
                    },
                    {
                        "end": 435,
                        "start": 424,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 444,
                        "start": 436,
                        "username": "Reguffe"
                    },
                    {
                        "end": 460,
                        "start": 445,
                        "username": "renancalheiros"
                    },
                    {
                        "end": 476,
                        "start": 461,
                        "username": "RodrigoCunhaAL"
                    },
                    {
                        "end": 487,
                        "start": 477,
                        "username": "rpsenador"
                    },
                    {
                        "end": 503,
                        "start": 488,
                        "username": "SenadorRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 516,
                        "start": 504,
                        "username": "RomarioOnze"
                    },
                    {
                        "end": 530,
                        "start": 517,
                        "username": "SenadoraRose"
                    },
                    {
                        "end": 544,
                        "start": 531,
                        "username": "SenStyvenson"
                    },
                    {
                        "end": 560,
                        "start": 545,
                        "username": "venezianovital"
                    },
                    {
                        "end": 575,
                        "start": 561,
                        "username": "wevertonrocha"
                    },
                    {
                        "end": 586,
                        "start": 576,
                        "username": "zenaidern"
                    },
                    {
                        "end": 597,
                        "start": 587,
                        "username": "dw_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 612,
                        "start": 598,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 628,
                        "start": 613,
                        "username": "robertolivianu"
                    },
                    {
                        "end": 641,
                        "start": 629,
                        "username": "UCCorrupcao"
                    },
                    {
                        "end": 653,
                        "start": 642,
                        "username": "TI_InterBr"
                    },
                    {
                        "end": 662,
                        "start": 654,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 893,
                        "start": 887,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288541432895221766",
            "in_reply_to_user_id": "120779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal @acirgurgacz @Sen_Alessandro @alvarodias_ @angelocoronel_ @Anastasia @carlosaviana @senadorcidgomes @confuciomoura @soudaniella111 @darioberger @davialcolumbre @EduardoBraga_AM @EduGiraoOficial @elizianegama @esperidiaoamin_ @ContaratoSenado @Collor @ArnsFlavio @senadorhumberto @jaqueswagner @Jarbas156 @jarbas_mdb @JaymeCampos251 @senadorjpprates @SenadorKajuru @josemaranhaopb @joseserra_ @PlinioValerio45 @randolfeap @Reguffe @renancalheiros @RodrigoCunhaAL @rpsenador @SenadorRogerio @RomarioOnze @SenadoraRose @SenStyvenson @venezianovital @wevertonrocha @zenaidern @dw_brasil @elpais_brasil @robertolivianu @UCCorrupcao @TI_InterBr @MPF_PGR Agravando a situa\u00e7\u00e3o ambiental:\n\n\"A prefeitura de Angra entregou ao senador Fl\u00e1vio Bolsonaro uma proposta que altera par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, na Costa Verde Fluminense.\" Via @o_eco\nhttps://t.co/K0k67DT84S\n\nhttps://t.co/FxKIUcWd80"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-07-29T18:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 241,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288541355644530691",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado Agravando a situa\u00e7\u00e3o ambiental:\n\n\"A prefeitura de Angra entregou ao senador Fl\u00e1vio Bolsonaro uma proposta que altera par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, na Costa Verde Fluminense.\" Via @o_eco\nhttps://t.co/K0k67DT84S\n\nhttps://t.co/FxKIUcWd80"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-07-29T17:56:34.000Z",
            "id": "1288533892161507329",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  atendida foi a Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do\nCachimbo (RBNSC), localizada no mosaico de UC da BR\n163/PA, onde est\u00e3o 4 das 6 UC Federais mais desmatadas, sendo a REBio a 6 UC no\nranking, com 14.500 he de floresta derrubada (PRODES/2019)."
        },
        {
            "author_id": "924367459221688322",
            "created_at": "2020-07-29T17:54:12.000Z",
            "id": "1288533295911837698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ava, o cara colocou fogo no carro pra dar golpe no seguro, mas foi preso por tentativa de inc\u00eandio porque o fogo alastrou e era \u00e1rea protegida... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2020-07-29T17:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288531897707003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Exclusivo agora no @jornalhoje: Opera\u00e7\u00e3o de fiscais do Ibama flagra grande desmatamento no Matopiba! \u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o no Jalap\u00e3o e Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba foram atingidas! Cerrado derrubado equivale a 3 mil campos de futebol na divisa do Tocantins com Piaui"
        },
        {
            "author_id": "1280293931545178112",
            "created_at": "2020-07-29T17:42:27.000Z",
            "id": "1288530341263749120",
            "in_reply_to_user_id": "1280293931545178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga (2014). Document\u00e1rio anglo-congolense que conta a hist\u00f3ria ver\u00eddica dos guardas que arriscam a vida para proteger o Parque Nacional de Virunga e seus gorilas em risco de extin\u00e7\u00e3o. Est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix e foi indicado ao Oscar de melhor document\u00e1rio de longa-metragem! https://t.co/nPM5WGVhcC"
        },
        {
            "author_id": "1069705154994335744",
            "created_at": "2020-07-29T17:22:05.000Z",
            "id": "1288525214171697160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossas serras s\u00e3o vulner\u00e1veis demais ao fogo... haja descaso com nosso patrim\u00f4nio natural e tur\u00edstico.\n\n  https://t.co/g3rdJIRp2f"
        },
        {
            "author_id": "53564214",
            "created_at": "2020-07-29T17:21:19.000Z",
            "id": "1288525022097801222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da cor do pecado\nQue faz t\u00e3o bem \ud83c\udfb6 \n\n#like #follow #l4l #sunset em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/JHrXetboAt"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-29T17:12:02.000Z",
            "id": "1288522684389826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fort Chipewyan \u00e9 um munic\u00edpio localizado na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Wood Buffalo. Sua popula\u00e7\u00e3o, em 2001, era de 537 habitantes. https://t.co/wP1UOiRzta"
        },
        {
            "author_id": "1377566276",
            "created_at": "2020-07-29T17:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "amnevival"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "BelspBreno"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 23,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288521639513161730",
            "in_reply_to_user_id": "1725708001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amnevival @BelspBreno @UOL Hoje o Plano Piloto, junto ao\u00a0Parque Nacional de Bras\u00edlia, constitui a chamada\u00a0Regi\u00e3o Administrativa I, denominada atualmente de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "40146795",
            "created_at": "2020-07-29T17:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielarcrc"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288521231109685249",
            "in_reply_to_user_id": "266550455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielarcrc @UOLNoticias @danielPMERJ VAI TER QUE ENTENDER OS INTERESSES SUBJACENTES...\n\nA EXEMPLO DO PROJETO DO NOVO #AUT\u00d3DROMO DO RJ, EM \u00c1REA PROTEGIDA... \n\nS\u00d3 #DESVARIOS..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-29T16:47:02.000Z",
            "id": "1288516395223875589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fechados desde mar\u00e7o por causa da pandemia do coronav\u00edrus, o parque nacional de Itatiaia e o ref\u00fagio de vida silvestre de Alcatrazes voltam a receber visitantes, com restri\u00e7\u00f5es de atrativos e medidas de preven\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/dkHTBKtjua"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2020-07-29T16:34:08.000Z",
            "id": "1288513148505513990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Idoso de 66 anos tenta aplicar golpe no seguro, coloca fogo em carro e causa inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica. Veja agora no #Balan\u00e7oGeral! https://t.co/7xuumbDE2M"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-29T16:30:05.000Z",
            "id": "1288512127146303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a partir de s\u00e1bado (1/8), a trilha da Pedra Bonita voltar\u00e1 a fechar. O motivo \u00e9 o descumprimento das regras atuais de visita\u00e7\u00e3o, por parte do p\u00fablico.\n\nAcesse https://t.co/3sWljyns6Q e informe-se.\n\nColabore! Respeite as regras e ajude a evitar novos bloqueios! https://t.co/fmubEk3tIS"
        },
        {
            "author_id": "228496663",
            "created_at": "2020-07-29T15:56:46.000Z",
            "id": "1288503743735103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/MHPpd3zm5e"
        },
        {
            "author_id": "1058730082603319296",
            "created_at": "2020-07-29T15:51:22.000Z",
            "id": "1288502386911305729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o cidad\u00e3o que levou carro para o \"mato\" e o incendiou. Queimou reserva biol\u00f3gica quase inteira.  Credo V\u00f3.  Eu fico louco neste hospital!"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2020-07-29T15:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288500093008609282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u conta com mais seis filhotes de on\u00e7as pintadas nos \u00faltimos meses. @parna_iguacu https://t.co/vSIdaIwqGo"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2020-07-29T15:29:03.000Z",
            "id": "1288496769672851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Idoso de 66 anos tenta aplicar golpe no seguro, coloca fogo em carro e causa inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica. Veja! #Balan\u00e7oGeral https://t.co/Jdhn4qx5wx"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2020-07-29T15:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 175,
                        "username": "zsl"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 183,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288495354384723970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "RIP Rajkumar Chepang: jovem ind\u00edgena morto por espancamento por soldados h\u00e1 alguns dias no Nepal. Ele estava colhendo caramujos no Parque Nacional Chitwan para se alimentar.\n\n@zsl  e @WWF apoiam o Chitwan: v\u00e3o denunciar isso?\n\n #Ind\u00edgenasSobAtaque #DescolonizeAConserva\u00e7\u00e3o https://t.co/WVqDMQcGY0"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2020-07-29T15:12:58.000Z",
            "id": "1288492722660270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de Moto \u2013 Parque Nacional Torre Del Paine\nhttps://t.co/UpPrIM70nz"
        },
        {
            "author_id": "1098541425556369408",
            "created_at": "2020-07-29T15:07:45.000Z",
            "id": "1288491408014348292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os detalhes na mat\u00e9ria: \nhttps://t.co/AkMJNVwsac https://t.co/wjG8cMc0zo"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-07-29T15:07:41.000Z",
            "id": "1288491391321083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra da Mua (Parque Natural da Arr\u00e1bida - Sesimbra)\n\n#Patrim\u00f3nio #Arqueologia #Natureza #Turismo #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/qHZNRm7lKz"
        },
        {
            "author_id": "19142855",
            "created_at": "2020-07-29T14:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30738783,
                        -54.80606489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1288485413846384642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto mais ao sul em que j\u00e1 estive: Ushuaya. em Ushuaia, Parque Nacional Tierra Del Fuego https://t.co/fVp6qYBY3T"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-07-29T14:42:57.000Z",
            "id": "1288485169205317634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de descobrir quem s\u00e3o os moradores da reserva, o projeto apresentou os resultados para a comunidade local! \u2764\ufe0f\ud83c\udf33\nhttps://t.co/YdZCOcHYUQ"
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2020-07-29T14:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288480770055639041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - BA | Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal https://t.co/bWZlXSBHx9 via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2020-07-29T14:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288480546012749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - BA | Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal https://t.co/bWZlXSBHx9 via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-07-29T14:23:19.000Z",
            "id": "1288480227803443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasicos gravam cl\u00e1ssico da bossa nova nas Cataratas e enviam mensagem positiva para o mundo. \u201cManh\u00e3 de Carnaval\u201d, com Sofia Goulart e Tiago Rossato, teve seu v\u00eddeo gravado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Assista: https://t.co/mFUbKJhUAe"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-07-29T14:23:15.000Z",
            "id": "1288480211705769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00fasicos gravam cl\u00e1ssico da bossa nova nas Cataratas e enviam mensagem positiva para o mundo. \u201cManh\u00e3 de Carnaval\u201d, com Sofia Goulart e Tiago Rossato, teve seu v\u00eddeo gravado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Assista: https://t.co/AEE944IKAk"
        },
        {
            "author_id": "123976815",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "JornalTODODIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288477834940502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem incendeia carro para receber seguro e fogo arrasa reserva biol\u00f3gica https://t.co/QIimbGC7wt via @jornaltododia"
        },
        {
            "author_id": "4209420346",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:48.000Z",
            "id": "1288477829831757825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem P\u00f5e Fogo em Carro Para Dar 'Golpe do Seguro' e Causa Inc\u00eandio de Grandes Propor\u00e7\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica de Araras. https://t.co/gpScVsy3St"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-07-29T14:13:47.000Z",
            "id": "1288477825935323144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma investida do cl\u00e3 Bolsonaro contra a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ), onde Jair foi multado por pesca ilegal quando ainda era deputado https://t.co/uLCf99ola2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-29T14:09:00.000Z",
            "id": "1288476621821956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "A prefeitura de Angra entregou ao senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Republicanos) uma proposta que altera par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, na Costa Verde Fluminense. https://t.co/6bnmbPDvGB"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2020-07-29T13:59:21.000Z",
            "id": "1288474195081474048",
            "in_reply_to_user_id": "4730986876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com apoio de viaturas, drone e aeronave, os militares trabalham para extinguir focos na ReBio Araras e no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/No8jHbzura"
        },
        {
            "author_id": "133386591",
            "created_at": "2020-07-29T13:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1288472646779371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea quiser, fa\u00e7a acontecer.\nD\u00ea o primeiro passo... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/G3Uak1kg4s"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-07-29T13:45:26.000Z",
            "id": "1288470693441675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7as s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XlqqeEEmNS"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-29T13:41:44.000Z",
            "id": "1288469763820326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROVA QUE AS LEIS NO BRASIL N\u00c3O S\u00c3O RESPEITADAS! INCENDIO PROVOCADO POR UM BAL\u00c3O, EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. MORRO DA VIRA\u00c7\u00c3O- NITER\u00d3I RJ BRASIL! AEROPORTOS SENDO INVADIDOS POR BAL\u00d5ES!  ONDE EST\u00c1 O SUPREMO, GUARDI\u00c3O DAS LEIS NO BRASIL? Carlos Marins- Niter\u00f3i RJ BRASIL. https://t.co/g1zo9JSEaK"
        },
        {
            "author_id": "467951681",
            "created_at": "2020-07-29T13:27:33.000Z",
            "id": "1288466192605368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Min. Alexandre de Moraes, STF, em decis\u00e3o proferida no dia 27.08, indeferiu a ordem no HC 188.693, impetrado pela DPU, negando a aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia a r\u00e9u que extraiu 150 p\u00e9s de palmito, extra\u00eddos do Parque Nacional do Igua\u00e7u (Lei 9605, art. 40)."
        },
        {
            "author_id": "1270372192883269632",
            "created_at": "2020-07-29T13:04:43.000Z",
            "id": "1288460444810842114",
            "in_reply_to_user_id": "1270372192883269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar ideal para contemplar o lindo p\u00f4r-do-sol de Bras\u00edlia. Assim pode se definir o Monumento Natural Dom Bosco.\n\nO espa\u00e7o \u00e9 ponto de encontro de gera\u00e7\u00f5es de brasilienses e est\u00e1 marcado como um dos lugares mais especiais da capital!\n\n#Brasilia #DomBosco #Historia #LugarEspecial https://t.co/piePVmKBW3"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-07-29T12:45:15.000Z",
            "id": "1288455547046498310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf33\ud83d\ude2d DESTRUI\u00c7\u00c3O N\u00c3O PARA\nPol\u00edcia Civil suspeita que a maior queimada em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o este ano tenha sido criminosa. Mais de 560 hectares destru\u00eddos na zona de amortecimento e parte da Reserva Biol\u00f3gica de Araras (Rebio Araras), no estado do Rio. https://t.co/Sg4kgXu2WV"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-07-29T12:44:15.000Z",
            "id": "1288455294411067395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a-tarefa retomou o combate a um grande inc\u00eandio que atinge a reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis. A causa do inc\u00eandio? Um homem ateou fogo no pr\u00f3prio carro para tentar receber o dinheiro do seguro. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/yvWaml7tmP"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2020-07-29T12:33:47.000Z",
            "id": "1288452661520596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural 'Pedra Goiana' ganha r\u00e9plica em Pra\u00e7a de Goi\u00e2nia https://t.co/Yfv2rNJe7r https://t.co/jaOZ5ZWPHT"
        },
        {
            "author_id": "1205509005654810625",
            "created_at": "2020-07-29T12:25:19.000Z",
            "id": "1288450530055004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Normalmente falamos de mam\u00edferos aqu\u00e1ticos por aqui, mas quando tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o registrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u a gente compartilha \ud83d\udc9b https://t.co/ODr39JjHUG"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-07-29T12:16:38.000Z",
            "id": "1288448344143073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca fechar\u00e1 trilha da Pedra Bonita a partir de\u00a0s\u00e1bado https://t.co/veQF1rOwc4"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-29T12:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288446891362078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por \u201cgolpe de seguro\u201d atinge reserva biol\u00f3gica na Serra do Rio - ((o))eco - https://t.co/NR36dYjpNV via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "985962802702512129",
            "created_at": "2020-07-29T12:08:37.000Z",
            "id": "1288446327941193731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arboreto no PARNA Catimbau inclui esp\u00e9cies como angicos, barrigudas, cedros, cumarus, embiratanhas, imburanas, jatob\u00e1s, sucupiras, timba\u00favas, entre outras.\n\nhttps://t.co/oVkSxt8mpD"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2020-07-29T12:05:46.000Z",
            "id": "1288445609255608331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas na C\u00e2mara de Vieira do Minho relacionadas com casas em \u00e1rea protegida https://t.co/4JEUCxn90l"
        },
        {
            "author_id": "261833893",
            "created_at": "2020-07-29T12:04:50.000Z",
            "id": "1288445375708200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar \u2018golpe do seguro\u2019 e causa mega inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica no RJ\n#segurosbr \nhttps://t.co/NOW85VIv6o"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2020-07-29T11:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Imprns_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288441620862586880",
            "in_reply_to_user_id": "985890762142429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imprns_Nacional 29/07/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica o Ref\u00fagio de Alcatrazes e o Parque Nacional de Itatiaia\nhttps://t.co/BzVLdiM9NP"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-29T11:49:10.000Z",
            "id": "1288441434908102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de autua fazendeiro por constru\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida  https://t.co/Tnh9RNoSET"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-07-29T11:43:56.000Z",
            "id": "1288440114503352322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: renatomachadophoto\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de import\u00e2ncia internacional e suas\u2026 https://t.co/IjxE1r6PQP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:54.000Z",
            "id": "1288438093809319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 12 de julho de 2020 o desmatamento de 0,73 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 12,77 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:53.000Z",
            "id": "1288438092609683458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Em 14 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,12 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,58 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:53.000Z",
            "id": "1288438092127297536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 7,26 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-29T11:35:53.000Z",
            "id": "1288438091196190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,29 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2859561793",
            "created_at": "2020-07-29T11:26:34.000Z",
            "id": "1288435746282643458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental e agentes do ICMBio j\u00e1 destru\u00edram 85 armadilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00f3 em 2020 https://t.co/cqDsUnsm7p"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-29T11:00:01.000Z",
            "id": "1288429063128981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra tr\u00eas filhotes de on\u00e7a-pintada \n\nOs pequenos felinos s\u00e3o um ind\u00edcio de que a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada que vive no corredor de Mata Atl\u00e2ntica entre os parques nacionais do Igua\u00e7u (BRA) e do Iguazu (ARG), podem estar se recuperando. https://t.co/CVSaIk9Lzs"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-29T10:25:03.000Z",
            "id": "1288420266201276421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bend National Park \u00e9 um parque nacional localizado nos Estados Unidos. O parque tem import\u00e2ncia nacional como a maior \u00e1rea protegida de topografia e ecologia do deserto de Chihuahua nos Estados Unidos. O parque protege mais de 1.200 esp\u00e9cies de plantas, mais de 450 esp\u00e9c https://t.co/iqKk01Zz0M"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-07-29T07:37:18.000Z",
            "id": "1288378050095316995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PT] Sabiam que as vaquinhas de Pit\u00f5es das J\u00fanias passam meses nas montanhas sozinhas, convivendo apenas com enigmas e lendas? Esta aldeia no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas \u00e9 surpreendente\n\nEN] Did you know that Pit\u00f5es das M\u00famias cows stay in the mountai\u2026 https://t.co/AFX4jhg5Rq https://t.co/bM8rnsCvfw"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2020-07-29T07:16:15.000Z",
            "id": "1288372751452037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PT] Sabiam que as vaquinhas de Pit\u00f5es das J\u00fanias passam meses nas montanhas sozinhas, convivendo apenas com enigmas e lendas? Esta aldeia no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas \u00e9 surpreendente\n\nEN] Did you know that Pit\u00f5es das M\u00famias cows stay in the mountains for months, having\u2026 https://t.co/7BdCJyUS1V"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-07-29T07:07:38.000Z",
            "id": "1288370581671469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a 15 mil metros quadrados de reserva Biol\u00f3gica de Araras Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/TN4BQwXIbN"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-07-29T06:33:52.000Z",
            "id": "1288362085366333444",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um parque nacional destinado \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de aves e esp\u00e9cies marinhas. O arquip\u00e9lago re\u00fane a maior concentra\u00e7\u00e3o de golfinhos rotadores (stenella longirostris) do mundo. Em Fernando de Noronha, encontram-se algumas das mais bonitas \u00e1reas de mergulho do Brasil. (4/5) https://t.co/XXsxztZmkJ"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2020-07-29T05:30:05.000Z",
            "id": "1288346033236455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 fechada no Rio ap\u00f3s registro de aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/1R7gP9jqio"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2020-07-29T04:13:39.000Z",
            "id": "1288326797541531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares da 3\u00aa Companhia do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental foram acionados, nessa segunda-feira (27/07), para atender uma ocorr\u00eancia de polui\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) https://t.co/8dR8VJPgXN https://t.co/hbxBSqZIPa"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-07-29T04:06:34.000Z",
            "id": "1288325017890107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/07/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica o Ref\u00fagio de Alcatrazes e o Parque Nacional de Itatiaia\nhttps://t.co/o8ov0JQrsU"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2020-07-29T03:55:13.000Z",
            "id": "1288322158096199682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/BUhwkvX73g"
        },
        {
            "author_id": "148421124",
            "created_at": "2020-07-29T03:53:54.000Z",
            "id": "1288321828533014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o velho foi tentar dar um golpe na seguradora do carro e colocou fogo em uma reserva biol\u00f3gica, mas gente"
        },
        {
            "author_id": "61041999",
            "created_at": "2020-07-29T03:48:33.000Z",
            "id": "1288320482882748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caso da Madonna pode ser s\u00f3 ela pega por rede de fake news, acreditou e compartilhou, acontece infelizmente. Voc\u00eas est\u00e3o est\u00e3o h\u00e1 dois dias dizendo que o Covas transformou o grande Parque Nacional do Vale do Anhangaba\u00fa em cimento, todo mundo pode cair \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "897077511984746496",
            "created_at": "2020-07-29T02:26:47.000Z",
            "id": "1288299906734661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem mora na pista se sente confort\u00e1vel em ter a \u00e1rea \"protegida\" pela PM (e com exce\u00e7\u00e3o de alguns). Eles nunca ouviram um \"cuidado que tem policia no morro\". Na minha opini\u00e3o os caras que d\u00e3o chuteiras pras crian\u00e7as s\u00e3o os verdadeiros her\u00f3is pra comunidade sim! https://t.co/OHErrFeVuG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-29T01:39:36.000Z",
            "id": "1288288032865628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a partir deste s\u00e1bado (1/8), a trilha da Pedra Bonita voltar\u00e1 a fechar. O motivo \u00e9 o descumprimento das regras atuais de visita\u00e7\u00e3o, por parte do p\u00fablico, nesta trilha. Acesse https://t.co/3sWljyns6Q e informe-se. https://t.co/W0HFLAH794"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2020-07-29T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "claudioedantas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1288287892754882561",
            "in_reply_to_user_id": "2923397967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioedantas E a marina ser\u00e1 q vai ser contra ele ter constru\u00eddo a casa dele em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "52121550",
            "created_at": "2020-07-29T01:28:49.000Z",
            "id": "1288285318773387265",
            "in_reply_to_user_id": "52121550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito a cara do Cesar devastar seis quil\u00f4metros quadrados duma reserva biol\u00f3gica sem querer."
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-07-29T01:18:58.000Z",
            "id": "1288282838710788098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ele tentava fraudar o seguro do carro. Uma \u00e1rea de quase seis quil\u00f4metros quadrados j\u00e1 foi devastada de reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro: https://t.co/HcrakOrjK7 #JN"
        },
        {
            "author_id": "728302153291468800",
            "created_at": "2020-07-29T00:57:13.000Z",
            "id": "1288277363772592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero que esse cara que queimou o pr\u00f3prio ve\u00edculo pra receber o dinheiro da seguradora e acabou causando um inc\u00eandio numa \u00e1rea protegida seja preso, pague multa e arda no fogo do inferno pra deixar de ser burro e inconsequente"
        },
        {
            "author_id": "756926175570751488",
            "created_at": "2020-07-29T00:36:20.000Z",
            "id": "1288272110029332482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vejam se n\u00e3o d\u00e1 um des\u00e2nimo, esse Brasil. \nhttps://t.co/RDTS1JVCfK"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2020-07-29T00:35:24.000Z",
            "id": "1288271874573705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver IN\u00c9DITO:  Rioterra e Sedam lan\u00e7am parceria para recupera\u00e7\u00e3o de 270 hectares de \u00e1rea degradada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/SBFSHmLkO2"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-07-29T00:19:04.000Z",
            "id": "1288267764264771586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras\nIdoso de 66 anos foi preso nesta segunda-feira (27) em Petr\u00f3polis. Fogo j\u00e1 consumiu pelo menos 10 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o. https://t.co/507O0r8OoE"
        },
        {
            "author_id": "47878215",
            "created_at": "2020-07-29T00:18:32.000Z",
            "id": "1288267631020081155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caralho o maluco foi tacar fogo no carro pra receber o seguro e tacou fogo em 10mil metros\u00b2 de uma reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-07-29T00:07:48.000Z",
            "id": "1288264930681135109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Uma tentativa de golpe pode ter sido o in\u00edcio de uma trag\u00e9dia ambiental na Regi\u00e3o Serrana do RJ. Um homem foi preso suspeito de atear fogo no pr\u00f3prio carro para ficar com o dinheiro do seguro. O fogo acabou se alastrando pela Reserva Biol\u00f3gica de Araras: https://t.co/h1De4wePZm"
        },
        {
            "author_id": "2371894011",
            "created_at": "2020-07-28T23:31:13.000Z",
            "id": "1288255722833272836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o cara que tentou fraudar o seguro do carro e de quebra queimou uma reserva biol\u00f3gica, que desgra\u00e7ado!"
        },
        {
            "author_id": "130234165",
            "created_at": "2020-07-28T23:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288254862795448320",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck A solu\u00e7\u00e3o seria colocar na presid\u00eancia um cidad\u00e3o q fez sucesso na TV com programas apelativos para jovens, que usou subs\u00eddios do governo para comprar avi\u00e3o, esquemas com o gov. para criar mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vive tirando foto e elogiando corruptos !! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1187912984",
            "created_at": "2020-07-28T23:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1288253451831595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Views \ud83e\udd1d @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/JIKfsSqg49"
        },
        {
            "author_id": "1007427927150088192",
            "created_at": "2020-07-28T23:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288252213404610560",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 filho da puta*  p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es dentro de reserva biol\u00f3gica no RJ"
        },
        {
            "author_id": "2776566417",
            "created_at": "2020-07-28T23:03:33.000Z",
            "id": "1288248760271876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para receber seguro, homem ateia fogo em carro e amea\u00e7a reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/5GjgQHkWoJ"
        },
        {
            "author_id": "1234633472368685056",
            "created_at": "2020-07-28T23:00:24.000Z",
            "id": "1288247965883170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono | Ambiente | P\u00daBLICO https://t.co/ABxXFMYPvN"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-07-28T22:45:04.000Z",
            "id": "1288244109635878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar um inc\u00eandio criminoso na reserva biol\u00f3gica estadual de Araras, na regi\u00e3o serrana do Rio. Um homem foi preso acusado de ter iniciado o inc\u00eandio ao atear fogo no carro para conseguir o dinheiro do seguro.  #bandjornalismo #jornaldaband https://t.co/csth8AvkDS"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-28T22:29:00.000Z",
            "id": "1288240065525755909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por \u201cgolpe de seguro\u201d atinge reserva biol\u00f3gica na Serra do Rio https://t.co/hWg50hKKy3"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-07-28T22:26:34.000Z",
            "id": "1288239451974651906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, na Costa Verde Fluminense.\u00a0Pra que conservar se pode destruir, obrar e poluir pra elite lucrar e usufruir, n\u00e9? https://t.co/MW3fLsxNqw"
        },
        {
            "author_id": "1216845087264706565",
            "created_at": "2020-07-28T22:24:28.000Z",
            "id": "1288238926252179457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns #Gorongosa - 60 anos como um parque nacional em 60 segundos de vida em um dos destinos de viagem mais preservados da \u00c1frica! https://t.co/xQ3HYYG822"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-28T22:22:52.000Z",
            "id": "1288238521304612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Dois inc\u00eandios, um na Reserva Biol\u00f3gica das Araras e outro no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atingiram \u00e1reas de 560 e 45 hectares. Bombeiros seguem no combate\n\nhttps://t.co/CPqxhjKJph"
        },
        {
            "author_id": "1288080826282971201",
            "created_at": "2020-07-28T22:20:27.000Z",
            "id": "1288237914665623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em passar um final de semana nessa cabana no meio de um parque nacional no Uruguai?  Cabo Pol\u00f4nio \u00e9 o destino ideal para quem curte descansar apreciando a natureza. Al\u00e9m de beleza natural, o Uruguai tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/jR6IPbFzpu"
        },
        {
            "author_id": "1283207671202668545",
            "created_at": "2020-07-28T21:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 163,
                        "username": "salvemaraca"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 190,
                        "username": "CPRH_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288232348744667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que papelada foi essa da Prefeitura de Ipojuca, que teve a ideia de construir uma quadra  numa \u00e1rea protegida da praia de Maraca\u00edpe? Ainda bem que a galera da ONG @salvemaraca denunciou e a @CPRH_PE agiu r\u00e1pido. #meioambiente #natureza #preservacaoambiental #crimeambiental \ud83d\udcf8CPRH https://t.co/cDX9nxYAwi"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-28T21:57:06.000Z",
            "id": "1288232037682380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarektj\u00e5kk\u00e5 \u00e9 uma montanha da prov\u00edncia hist\u00f3rica da Lap\u00f3nia. O seu ponto mais alto \u00e9 Stortoppen, com 2089 m de altitude. Esta montanha est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Sarek, 55 km a norte de Kvikkjokk. https://t.co/WduRAzxRCY"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-28T21:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288222869441437698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vieira \u2013 Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n-\nO Projeto Ilhas do Rio \u00e9 realizado pelo https://t.co/aqeYaF5YOS sob curadoria t\u00e9cnica do @WWF_Brasil , e patroc\u00ednio da #Associa\u00e7\u00e3oIEP e jgp.asset . \n-\nConta ainda com a\u2026 https://t.co/JFFQ9TGnJ3"
        },
        {
            "author_id": "432890547",
            "created_at": "2020-07-28T21:08:04.000Z",
            "id": "1288219698102968321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio https://t.co/eUJ6U14zO7"
        },
        {
            "author_id": "890646740365398016",
            "created_at": "2020-07-28T20:57:12.000Z",
            "id": "1288216960711483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b06\ufe0fNorte: Parna\u00edba - PI\n\u27a1\ufe0fLeste: Garanhuns - PE\n\u2b05\ufe0fOeste: Parque Nacional de Sete Cidades - PI\n\u2b07\ufe0fSul: Mauriti - CE https://t.co/sqBacqE5AR"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-28T20:46:00.000Z",
            "id": "1288214144185962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a 15 mil metros quadrados Reserva Biol\u00f3gica de\u00a0Araras https://t.co/taKYew3XkX"
        },
        {
            "author_id": "3459973877",
            "created_at": "2020-07-28T20:43:58.000Z",
            "id": "1288213634246742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro, trabalha para controlar o inc\u00eandio que atinge a Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/lfQPTTtPxY"
        },
        {
            "author_id": "1274030722769129473",
            "created_at": "2020-07-28T20:40:34.000Z",
            "id": "1288212776641540101",
            "in_reply_to_user_id": "1274030722769129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "uma empresa brasileira de avia\u00e7\u00e3o ganhou um pr\u00eamio importante, 36 obras foram entregues no 1\u00b0 semestre e cerca de 40 ser\u00e3o entregues no segundo, pol\u00edcia descobre q o inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica no RJ foi criminoso e o aux\u00edlio reduziu extrema pobreza ao menor n\u00edvel em 40 anos \ud83d\udd3d https://t.co/LciPw5SjFw"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2020-07-28T19:15:50.000Z",
            "id": "1288191452913303555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos no elemento terra, qual destino vem a sua cabe\u00e7a?\n\nPara n\u00f3s, o elemento que d\u00e1 forma \u00e0s coisas, \u00e9 s\u00edmbolo de experi\u00eancias de conhecimento, conex\u00e3o e descobertas. Por isso, hoje vamos conectar o elemento ao Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/maKMmpqJFA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-28T19:15:12.000Z",
            "id": "1288191292690837511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Atrav\u00e9s de armadilhas fotogr\u00e1ficas, a equipe do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que trabalha no parque, conseguiu flagrar tr\u00eas filhotes de on\u00e7a com menos de 1 ano de vida\n\nhttps://t.co/qGgGv0A8gr"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-07-28T19:13:04.000Z",
            "id": "1288190758038712325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio | PortalDoGuapore\nhttps://t.co/j26ZIiPymP"
        },
        {
            "author_id": "350821476",
            "created_at": "2020-07-28T19:09:16.000Z",
            "id": "1288189801066369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/UeBUmNu55i"
        },
        {
            "author_id": "472298652",
            "created_at": "2020-07-28T18:54:44.000Z",
            "id": "1288186143977222146",
            "in_reply_to_user_id": "1088986153016016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntiKOdiadora Monumento natural..."
        },
        {
            "author_id": "1259524943156518912",
            "created_at": "2020-07-28T18:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288179848632991750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @CataratasBrasil As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u foram para a telinha do Jornal Nacional \ud83d\udc06\ud83d\udc3e\u2800\n\u2800\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na\u2026 https://t.co/tzffqrHT8f"
        },
        {
            "author_id": "1259524943156518912",
            "created_at": "2020-07-28T18:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288179452816625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @CataratasBrasil As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u foram para a telinha do Jornal Nacional \ud83d\udc06\ud83d\udc3e\u2800\n\u2800\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na\u2026 https://t.co/NfTglWxd0T"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-07-28T18:17:58.000Z",
            "id": "1288176890457608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/GHruWQS0t7"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-07-28T18:16:06.000Z",
            "id": "1288176422222102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/p2nAfATv7D #NACIONAL https://t.co/N2M421H3dJ"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2020-07-28T18:08:37.000Z",
            "id": "1288174536140128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/Jq26Zeo5k5 https://t.co/w6BgxqEA0D"
        },
        {
            "author_id": "1277641427737026560",
            "created_at": "2020-07-28T18:08:28.000Z",
            "id": "1288174497602965505",
            "in_reply_to_user_id": "1277641427737026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s lutamos para que a Ilha Comprida se torne uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protegida e com investimentos de recupera\u00e7\u00e3o de sua vegeta\u00e7\u00e3o e fauna. As secas na regi\u00e3o colocam em o local em risco novamente. N\u00e3o h\u00e1 qualquer tipo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ou acompanhamento. https://t.co/cOZga05mry"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2020-07-28T17:51:02.000Z",
            "id": "1288170111824809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem coloca fogo em carro e causa inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica de Araras.\nhttps://t.co/vuTSHJPQjA"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-07-28T17:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 75,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288169320569282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a-pintada \u00e9 o maior felino das Am\u00e9ricas e est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o.  @g1 #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u https://t.co/o0B2kYpFXX"
        },
        {
            "author_id": "291737660",
            "created_at": "2020-07-28T17:42:05.000Z",
            "id": "1288167861190623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/oO9UmU0Yqy"
        },
        {
            "author_id": "291737660",
            "created_at": "2020-07-28T17:36:26.000Z",
            "id": "1288166436624650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\nHomem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/oO9UmU0Yqy"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2020-07-28T17:30:28.000Z",
            "id": "1288164938444283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar \u2018golpe do seguro\u2019 e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/UWl6Onv3e2"
        },
        {
            "author_id": "813760198548586496",
            "created_at": "2020-07-28T17:28:49.000Z",
            "id": "1288164522268786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/dd2etgyYpI"
        },
        {
            "author_id": "148766320",
            "created_at": "2020-07-28T17:28:20.000Z",
            "id": "1288164401749667842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi botar fogo no pr\u00f3prio carro pra pegar o dinheiro do seguro. Resultado: acabou causando um inc\u00eandio gigantesco numa \u00e1rea florestal protegida e agr pode pegar 15 anos de pris\u00e3o\n\nhttps://t.co/hqp268Lfl5 https://t.co/bMziRyUUbc"
        },
        {
            "author_id": "203882639",
            "created_at": "2020-07-28T17:22:20.000Z",
            "id": "1288162889480704005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cHomem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras\u201d. Somadas, as penas dos crimes podem chegar a 15 anos de pris\u00e3o sem contar as penalidades c\u00edveis (financeiras\u2026https://t.co/4QLKH1XXc4 https://t.co/bBh6ZG2ml8"
        },
        {
            "author_id": "51130094",
            "created_at": "2020-07-28T17:21:48.000Z",
            "id": "1288162756257034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional de Yosemite, e relaxar no in\u00edcio da tarde?\nhttps://t.co/3519uwKaCI"
        },
        {
            "author_id": "343501676",
            "created_at": "2020-07-28T17:17:36.000Z",
            "id": "1288161697648250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 um caba\u00e7o mesmo \n\nhttps://t.co/G4uXtzB6eK"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-07-28T17:09:31.000Z",
            "id": "1288159662769045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos fotos da queimada que est\u00e1 acontecendo no morro do Cobi\u00e7ado (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os), na regi\u00e3o do Caxambu - Tr\u00eas Pedras.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es de moradores da regi\u00e3o, os bombeiros est\u00e3o\u2026 https://t.co/lot1elC0WA"
        },
        {
            "author_id": "394979032",
            "created_at": "2020-07-28T17:05:09.000Z",
            "id": "1288158566130556932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1\n\n\"As chamas se alastraram e j\u00e1 atingiram pelo menos 10 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o\"\n\n https://t.co/TKXxdfG0Rh"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2020-07-28T17:02:34.000Z",
            "id": "1288157917464731651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#incendio | Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio | Saiba mais em https://t.co/4H2xibJqbR https://t.co/1RQVN2Fp0z"
        },
        {
            "author_id": "485236971",
            "created_at": "2020-07-28T16:51:02.000Z",
            "id": "1288155013160804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana  https://t.co/kynwCYxJ9t"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-07-28T16:50:12.000Z",
            "id": "1288154804850700289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/2NA7MbCSCE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-28T16:36:08.000Z",
            "id": "1288151264883363845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5377,
                "quote_count": 492,
                "reply_count": 248,
                "retweet_count": 414
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es dentro de reserva biol\u00f3gica no RJ https://t.co/STeKLPBabq #G1 https://t.co/zhEPMYVHup"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-07-28T16:23:23.000Z",
            "id": "1288148055389282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2705 Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim/RJ\n\ud83d\udcf8 Alexandre Milhorance https://t.co/V7EPCOFRjD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 204,
                        "username": "rpcparana"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 268,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1288146645528584194",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale destacar que um dos \u00faltimos redutos das on\u00e7as-pintadas no Brasil est\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc3e\n\nOnde tem on\u00e7a-pintada tem equil\u00edbrio do ecossistema. \u2728\n\n\ud83d\udcf9 Mat\u00e9ria de Cassiano Rolim e equipe da @rpcparana - @redeglobo, com apoio do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u e @ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1288146642051440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no parque foram para a telinha do @JornalNacional \ud83d\udc06\n\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 refer\u00eancia internacional na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no turismo sustent\u00e1vel. \ud83e\udde1 https://t.co/CoBYyGBOOP"
        },
        {
            "author_id": "22046543",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:40.000Z",
            "id": "1288146616982081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/Z3va1nsa9Q"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2020-07-28T16:11:02.000Z",
            "id": "1288144947460284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/YcIimOIMNO https://t.co/rHK5kSn1so"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-07-28T15:52:09.000Z",
            "id": "1288140193996902406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n#diariodovale #tr\u00easrios #petr\u00f3polis #inc\u00eandio\nhttps://t.co/XWXOPXknQx"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-28T15:45:00.000Z",
            "id": "1288138394531495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 716,
                "quote_count": 73,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo no pr\u00f3prio carro e atinge reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis =&gt; https://t.co/hOHn7abGj5 #G1 https://t.co/Tqn3dYAYV3"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-07-28T15:39:25.000Z",
            "id": "1288136988537880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n\nhttps://t.co/Q2bW0APrc1"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-07-28T15:38:05.000Z",
            "id": "1288136655724060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/TvNmAHw4R2"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-28T15:35:56.000Z",
            "id": "1288136112888741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/tCtQNMe6YC"
        },
        {
            "author_id": "1183230083806437378",
            "created_at": "2020-07-28T15:24:20.000Z",
            "id": "1288133193233608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 passando uma reportagem sobre on\u00e7as no parque nacional do Igua\u00e7u na rpc \ne caramba que animal lindo"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2020-07-28T15:21:43.000Z",
            "id": "1288132537672445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio - https://t.co/VwwpGoy01t https://t.co/0mt0beYMvu"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2020-07-28T15:20:43.000Z",
            "id": "1288132284135202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/DUFZD6pmh2"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-07-28T15:19:13.000Z",
            "id": "1288131906849181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/gaFfC8vZ1D"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-07-28T15:18:20.000Z",
            "id": "1288131685800968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n https://t.co/DJB4HHnlze"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2020-07-28T15:16:18.000Z",
            "id": "1288131170627190790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/7LuvKceiDM https://t.co/82WuHAQ30z"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-28T15:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 173,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288129586115616771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis, no RJ. Fogo se alastrou ap\u00f3s carro ser incendiado pelo dono nas proximidades @PCERJ https://t.co/jEFGq7CNtV"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-07-28T15:05:53.000Z",
            "id": "1288128550336307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio https://t.co/PVboYkX6cX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-28T14:50:10.000Z",
            "id": "1288124596848222210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio - https://t.co/5C8VI2w3TM... https://t.co/GX3YwllPa5"
        },
        {
            "author_id": "2609624203",
            "created_at": "2020-07-28T14:46:09.000Z",
            "id": "1288123584745885698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foligem chegou aqui em casa, 20km de distancia. https://t.co/gir9IvJJLV"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-07-28T14:44:14.000Z",
            "id": "1288123101734027268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/EJ4xyzngLr"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-07-28T14:43:23.000Z",
            "id": "1288122890416615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rioterra e Sedam lan\u00e7am parceria para recupera\u00e7\u00e3o de 270 hectares de \u00e1rea degradada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o; leia mais...\nhttps://t.co/6Rre8qqsAW"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2020-07-28T14:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41918141,
                        -22.74703159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "1288119510377984010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco dos nossos\nprojetos realizados\nO Projeto Floresta Rio D\u2019Ouro financiado pelo BNDES, restaurou 130 hectares de Mata Atl\u00e2ntica em \u00e1reas da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (Rebio),em Nova Igua\u00e7u, Rio de\u2026 https://t.co/DfBK8jlYqa"
        },
        {
            "author_id": "54187837",
            "created_at": "2020-07-28T14:16:44.000Z",
            "id": "1288116181866446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o famoso perde-perde, pqp https://t.co/2WC90mqhuJ"
        },
        {
            "author_id": "28152920",
            "created_at": "2020-07-28T14:15:27.000Z",
            "id": "1288115859068555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 o explorador das Am\u00e9ricas...\n\nQual o mais longe que voc\u00ea j\u00e1 foi em cada dire\u00e7\u00e3o da terra\n\nNorte: Parque Nacional de Jasper (Canad\u00e1)\nSul: Gramado\nOeste: Vancouver\nLeste: Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/5rFcG0JqHG"
        },
        {
            "author_id": "2150111557",
            "created_at": "2020-07-28T14:13:34.000Z",
            "id": "1288115386261544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp, o cara foi botar fogo no pr\u00f3prio carro e iniciou um inc\u00eandio na ReBio de Araras, em Petr\u00f3polis. Para quem n\u00e3o sabe, as Reservas Biol\u00f3gicas s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o estabelecidas por lei com o objetivo de proteger toda a vida existente no local. \nhttps://t.co/qYGMV5VNQc"
        },
        {
            "author_id": "89777702",
            "created_at": "2020-07-28T14:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1288114873813962754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu \u00e9s um bom pai.\n\u00c9 quem Tu \u00e9s.\nE eu sou amada por Ti.\n\u00c9 quem eu sou. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9sxX0hJhno"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-28T14:05:14.000Z",
            "id": "1288113289445040131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro de 2019 o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registrou pela primeira vez a Cacira, uma f\u00eamea que aparentava ter parido recentemente, ainda com a pele do abd\u00f4men bem fl\u00e1cida. Na \u00e9poca n\u00e3o foram feitos registros dos filhotes.Agora  ##tvfoz #fozd #Itaipu #Tu https://t.co/LB0geUSkar https://t.co/lAQg8Vu833"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-28T14:02:51.000Z",
            "id": "1288112689722474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MK4JAfpJzI J\u00e1 havia suspeitas de que duas on\u00e7as tinham parido. Mas confirma\u00e7\u00e3o s\u00f3 veio agora, com imagens das armadilhas fotogr\u00e1ficas: nasceram tr\u00eas novas oncinhas! https://t.co/H1RaYmA0eI"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-28T14:00:02.000Z",
            "id": "1288111979077365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de atear fogo em carro para dar 'golpe do seguro'; inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis h\u00e1 2 dias https://t.co/fV9W2WnVlM #G1Rio https://t.co/1ink3fVlrw"
        },
        {
            "author_id": "900222652371042305",
            "created_at": "2020-07-28T13:51:23.000Z",
            "id": "1288109803995189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vejam o estrago que a gan\u00e2ncia da criatura provocou na natureza. Um ecossistema que demorar\u00e1 muito para se recuperar. Quantos animais o criminoso n\u00e3o matou com a sua estupidez? \n\nhttps://t.co/FbyYiLvCkm"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-28T13:40:54.000Z",
            "id": "1288107164494467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos filhotes de on\u00e7a pintada foram fotografados no Parque\u00a0Nacional https://t.co/LB0geUSkar"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-28T13:38:56.000Z",
            "id": "1288106671353417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Jardim autua infrator em R$ 19 mil por constru\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida de mata ciliar de c\u00f3rrego e por inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/hUb1hhsvEZ https://t.co/doUE0XhCYE"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-28T13:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1288105338022043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going down @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ILQ3fQZdMG"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-28T13:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288098678239092738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the job | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eFyuTeMCQ2"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-28T12:48:35.000Z",
            "id": "1288093996665929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros atuam h\u00e1 2 dias no combate ao inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras. Um homem foi autuado ap\u00f3s atear fogo no pr\u00f3prio carro para conseguir o seguro do autom\u00f3vel. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/18d2j30zqT"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-28T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288091389704765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TLO7aEMxcv via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "56774016",
            "created_at": "2020-07-28T12:30:29.000Z",
            "id": "1288089445045080066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No domingo acompanhamos mais uma Assembleia dos Moradores do Jardim Vila Vit\u00f3ria para discutir a pavimenta\u00e7\u00e3o das ruas na regi\u00e3o. Existe uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 protegendo e agora falta\u2026 https://t.co/0pPivZTjQ6"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-28T12:17:45.000Z",
            "id": "1288086240030601226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora de reserva extrativista no interior do Acre morre v\u00edtima de Covid-19 | Acre | G1 https://t.co/meMKvxSA54"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075572707434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,62 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 4,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075572187262978",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 7,26 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075571302240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,58 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075570744455170",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:21.000Z",
            "id": "1288075570274684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 30 de junho de 2020 o desmatamento de 1,65 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 5,21 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "952313694054223877",
            "created_at": "2020-07-28T11:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288072892232675328",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Grupos evang\u00e9licos tem invadido a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa, em Duque de Caxias. Realizando cultos com sons altos e espalhando lixo. Tenho outros v\u00eddeos e fotos. https://t.co/m5jjgdHZWv"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-28T09:46:07.000Z",
            "id": "1288048080319680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestre em sobreviv\u00eancia. Em aventuras, esteja sempre acompanhado por especialistas. herembergue em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/oHLyDBHdFm"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-28T09:42:13.000Z",
            "id": "1288047096675934210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o sol nasce s\u00f3 para voc\u00ea. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/8qR2MJQFTG"
        },
        {
            "author_id": "984799903321874432",
            "created_at": "2020-07-28T08:59:15.000Z",
            "id": "1288036285697982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A 22a Bda Inf Sl, Macap\u00e1-AP, com participa\u00e7\u00e3o da FAB, apoiou o Distrito Sanit\u00e1rio de Sa\u00fade Ind\u00edgena, transportando e entregando 5 embarca\u00e7\u00f5es \u00e0s comunidades da TI Tiri\u00f3s/PA, no Parque Nacional do Tumucumaque. Anseio dos ind\u00edgenas que aguardavam a entrega h\u00e1 mais de 5 anos. Selva! https://t.co/VS2SIHEqcf"
        },
        {
            "author_id": "517523054",
            "created_at": "2020-07-28T08:03:07.000Z",
            "id": "1288022158330007557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\uddfe\ud83d\udccd Queres asistir \u00e1 actividade do #DESTINOSONR\u00cdAS: Visita guiada ao Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia e o micro concerto de #Rayden na Illa de Ons \ud83c\udfdd??\n\n\ud83d\udcc5  Venres 31 de xullo \n\u26f4 Porto de Bueu \n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Inicio: 11:30h \n\ud83e\uddcd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Fin da Actividade: 14:00h \n\n(1 de 2) \ud83d\udc47 https://t.co/FYxTQBObF1"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2020-07-28T06:42:23.000Z",
            "id": "1288001840366452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #namaqua 1st_ Namaqua e o nome de um parque nacional, parte de Namaqualand (Africa do Sul).  2nd_ antigo nome da nama etnica sul africana, onde o sufixo qua significa 'pessoas'.  Veja tambem namacuas , herero ...https://t.co/ZJqz0h4Ynb"
        },
        {
            "author_id": "472992453",
            "created_at": "2020-07-28T04:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287974944131948544",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha Tu propriedade teve algo de especial na constru\u00e7\u00e3o por ser \u00e1rea protegida ou por ter muita MADEIRA?"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-28T04:25:34.000Z",
            "id": "1287967409228460033",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o fogo em Altamira/PA no meio de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, perto do rio Iriri, segue firme e forte (CO &gt; 2400 ppbv).\n\nem Candeias do Jamari/RO, tem um ponto onde CO chega a 1250 ppbv.\n\ne na \u00e1rea do Pantanal, chega a 750 ppbv em Corumb\u00e1/MS, no distrito de Paiagu\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-07-28T04:17:04.000Z",
            "id": "1287965272406663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/F6YYpqsPSQ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-07-28T03:53:09.000Z",
            "id": "1287959253584695299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dK8rqN66J8"
        },
        {
            "author_id": "97083595",
            "created_at": "2020-07-28T03:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LabordaAndre"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287951189510893568",
            "in_reply_to_user_id": "1272742268898816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LabordaAndre @GuilhermeBoulos @felipeneto Quem foi multado por invadir \u00e1rea protegida num foi o Boulos n\u00e3o hein."
        },
        {
            "author_id": "27883076",
            "created_at": "2020-07-28T03:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6167,
                        -23.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "315e03a4553a6982"
            },
            "id": "1287948926889459716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9culo XXI, 2020 d.C., temos Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Cintur\u00e3o Verde, uma das maiores \u00e1reas florestais do Mundo, mas Cianorte ainda n\u00e3o tem Energias Renov\u00e1veis como pol\u00edtica p\u00fablica (solar, e\u00f3lica, etc) nem nos\u2026 https://t.co/bI63DddI2F"
        },
        {
            "author_id": "974840417974878208",
            "created_at": "2020-07-28T02:12:35.000Z",
            "id": "1287933944973922310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GUATEMALA\nNo sistema nacional de parques da Guatemala, formado pelas florestas tropicais na maior \u00e1rea protegida da Am\u00e9rica Central, al\u00e9m das ru\u00ednas do povo Maia \u2013 \u00e9 nesse incr\u00edvel cen\u00e1rio que alguns refugiados hondurenhos est\u00e3o reconstruindo suas vidas.\nhttps://t.co/SG3UdjNyXZ"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-07-28T02:08:55.000Z",
            "id": "1287933019358138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 poderei usar minha intelectualidade, se assim posso falar, para a pol\u00edtica ambiental de Sergipe. Nasce a expectativa de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-07-28T02:04:12.000Z",
            "id": "1287931833607389187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta para escolher nome de um deles. https://t.co/oeL0Kvixkx"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2020-07-28T01:48:50.000Z",
            "id": "1287927967612624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fechamento para visitas, animais exploram novas \u00e1reas do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal Nacional | G1 https://t.co/M9J54EUPlZ"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2020-07-28T01:34:13.000Z",
            "id": "1287924286603300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* ACONTECE NA TIJUCA\nO desrespeito dos frequentadores do Parque Nacional da Tijuca \u00e0s regras de preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus causou nada menos do que 70 multas s\u00f3 neste final de semana...\n\nAcesse a not\u00edcia:\nhttps://t.co/nEDfzlsQJW\n\n*** Curta a nossa p\u00e1gina e siga-nos! https://t.co/9l1oG1XxfO"
        },
        {
            "author_id": "1242837154755235840",
            "created_at": "2020-07-28T01:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Felipecim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287924134882795521",
            "in_reply_to_user_id": "359674401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipecim Tem aquela floresta nacional de Ibirama, parece ser um lugar bonito, mas n\u00e3o sei se \u00e9 isso que vc procura..."
        },
        {
            "author_id": "66169407",
            "created_at": "2020-07-28T01:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287917985680756736",
            "in_reply_to_user_id": "66169407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Tiradas no Parque das Nacentes, que faz parte do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, quando eu era estagi\u00e1ria l\u00e1\nMenos a perereca verde com laranja, que foi tirada no interior de Indaial\nS\u00f3 sei o nome da Bokermannohyla Hylax.... A coral n\u00e3o sei se \u00e9 de vdd mas no meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "164327924",
            "created_at": "2020-07-28T00:59:51.000Z",
            "id": "1287915637889802240",
            "in_reply_to_user_id": "164327924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falbesencontro T\u00f4 com \u00f3dio pq \u00e9 a segunda vez que tento criar um parque nacional e essa chibata n\u00e3o reconhece. A primeira vez foi pq um terreno era de outra cidade. A segunda vez eu nem entendi pq n\u00e3o deu certo."
        },
        {
            "author_id": "466690630",
            "created_at": "2020-07-28T00:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Rui_Claudino"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "i_melosampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287915264059858944",
            "in_reply_to_user_id": "26214707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rui_Claudino @i_melosampaio @AlbMacondo E quem \u00e9 o respons\u00e1vel pela estrat\u00e9gia para a floresta? Quem \u00e9 que a deixou chegar a este estado? Eu vivo ao p\u00e9 de uma serra dentro de um parque nacional, fa\u00e7o l\u00e1 uns 400km de bicicleta por m\u00eas, assisti ao seu total abandono. S\u00f3 este ano \u00e9 que vi uma limpeza digna desse nome"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-07-28T00:49:51.000Z",
            "id": "1287913121751982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O fechamento para visitas durante a pandemia mudou o comportamento dos animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/srLWAutPH1 #JN"
        },
        {
            "author_id": "1082436415097585664",
            "created_at": "2020-07-28T00:47:25.000Z",
            "id": "1287912509354266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas voc\u00eas sabiam que a tal cachoeira que todo mundo t\u00e1 indo \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o IBAMA t\u00e1 com um processo pra proibir a ida das pessoas at\u00e9 l\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-28T00:36:31.000Z",
            "id": "1287909768137527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS TRILHAS EST\u00c3O ABERTAS?\n\nSim!\n\nMas, est\u00e3o abertas para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas, para voc\u00ea se movimentar! Parado n\u00e3o pode ficar, nem mesmo nos cumes/topos!\n\nAcesse https://t.co/ab8mjVThXv e confira todas as regras tempor\u00e1rias de visita\u00e7\u00e3o com a reabertura parcial."
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2020-07-28T00:34:59.000Z",
            "id": "1287909381842108422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/3irROuJRQD"
        },
        {
            "author_id": "52936475",
            "created_at": "2020-07-28T00:26:00.000Z",
            "id": "1287907120269197315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Dover, UK - 2018: depois de muita andan\u00e7a pelo castelo e pelo porto, visita ao parque nacional de White Cliffs e d\u00e1-lhe sol &amp; ventania! \ud83d\ude0a https://t.co/kWMwJvEoqL"
        },
        {
            "author_id": "2865077560",
            "created_at": "2020-07-28T00:24:37.000Z",
            "id": "1287906771894509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores gigantes Sequoia no Parque Nacional Sequoia, Calif\u00f3rnia.a mais antiga tem 3266 anos. https://t.co/ZvIuYEMfVc"
        },
        {
            "author_id": "253532572",
            "created_at": "2020-07-28T00:16:07.000Z",
            "id": "1287904634548424707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apareceu mais 3 on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional !!! https://t.co/LzFH0XpZ6q"
        },
        {
            "author_id": "1107044150392901632",
            "created_at": "2020-07-28T00:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287903266391625729",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Fazendo trabalho de campo na caatinga do Parque Nacional de Boa Nova- BA. https://t.co/eBoRIZP1TE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-28T00:00:00.000Z",
            "id": "1287900578299879436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A segunda temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil estreou no \u00faltimo domingo (26)!\n\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o primeiro a ser exibido nesta temporada.\n\nO epis\u00f3dio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para assistir online, no canal da TV Brasil.\n\nConfira: https://t.co/hTrZ2IiPOt https://t.co/0L0DYHTrQb"
        },
        {
            "author_id": "1265273987338289152",
            "created_at": "2020-07-27T23:45:46.000Z",
            "id": "1287896997090000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u na televis\u00e3o, sdd l\u00e1 \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "1015676244032147457",
            "created_at": "2020-07-27T23:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1287894492419198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Step into the fantasy, you'll never want to leave \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\ncabo as fotos desse dia, obg em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/kcU81YmlSi"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-07-27T23:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 174,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287894241503514625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai desembarcar em S\u00e3o Raimundo Nonato, onde deve visitar o Museu do Homem Americano e o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara. @jairbolsonaro @GovernodoPi \n\n#PortalGP1 #GP1 #JairBolsonaro #Piau\u00ed \nhttps://t.co/1LL1rOp0fc"
        },
        {
            "author_id": "126313393",
            "created_at": "2020-07-27T22:54:28.000Z",
            "id": "1287884084690087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma das coisa mais magn\u00edficas que tive a sorte de conhecer. Saudade enorme do velho oeste paranaense. https://t.co/SywaURR8Vk"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-07-27T22:47:28.000Z",
            "id": "1287882324701413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Out/19 - nova f\u00eamea, aparentemente gr\u00e1vida, \u00e9 identificada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nJul/20 - c\u00e2meras do #ProjetoOn\u00e7asDoIgua\u00e7u flagram \u00cdndia passeando pela floresta com seu filhote, um macho com 8 ou 9 meses\n\nEscolha o nome da nova on\u00e7a: https://t.co/WabSsmyQk1 https://t.co/CYtqJZ43pc"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-27T22:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 247,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287881723552833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate na Jur\u00e9ia: Conserva\u00e7\u00e3o ambiental x Comunidades tradicionais. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo suspendeu a demoli\u00e7\u00e3o de uma casa dentro dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma das \u00e1reas mais preservadas de Mata Atl\u00e2ntica. Via @o_eco https://t.co/KeJBbHOPNd"
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-07-27T22:42:16.000Z",
            "id": "1287881014459564033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM TR\u00caS FILHOTINHOS NOVOS DE ON\u00c7A PINTA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da E EU TO MORRENDO DE AMORESSSSSSS"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-07-27T22:36:22.000Z",
            "id": "1287879530628014080",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para a longa e intensa luta de moradores e apoiadores, que h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada se dedicam \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. \n\nEles tamb\u00e9m fizeram os estudos que embasaram a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, j\u00e1 aprovados pelo Munic\u00edpio.\n\nhttps://t.co/CBIGQfv13f"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-27T22:15:09.000Z",
            "id": "1287874190742151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada dos filhotes fofos no Parque\u00a0Nacional https://t.co/pLkdqBHYyV"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-07-27T22:12:26.000Z",
            "id": "1287873507469058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#G1 #G1PR https://t.co/6J1uMGV1Y1 https://t.co/TKf3xf1K8R"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-07-27T21:55:15.000Z",
            "id": "1287869182982250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/BULtHQR2sl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-27T21:36:39.000Z",
            "id": "1287864503909007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reportagem | Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo mant\u00e9m liminar que impede a demoli\u00e7\u00e3o de uma casa dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma das \u00e1reas mais preservadas da Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/QfBxBh5TVe"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-07-27T21:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "henestrela"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "VidaNoZoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287861890522193920",
            "in_reply_to_user_id": "986444559243792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henestrela @umbrios @VidaNoZoo Oh sim ...vemos o futuro repetir o passado...imagino o q restar da Amaz\u00f4nia virar um gde Parque Nacional c humanlogico (ind\u00edgenas for\u00e7ados a fazer suas dan\u00e7as) servindo aos turistas, p q possam continuar em suas terras"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2020-07-27T20:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287849946675380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva - Desmantelada rede no parque nacional do Luengue Luiana https://t.co/4hglxzoy5s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-07-27T20:29:07.000Z",
            "id": "1287847507100344321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA apreende 1.000 metros de redes e armadilhas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tocantins https://t.co/kPLPnXq9Va https://t.co/HIaMYFefbx"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-07-27T20:28:39.000Z",
            "id": "1287847388003131396",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma \u00e1rea protegida que abriga animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, comunidades tradicionais que preservam a cultura local, praias paradis\u00edacas e uma diversidade imensa da flora nacional. https://t.co/m7gmnN9B8Z"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-07-27T20:28:38.000Z",
            "id": "1287847385704652800",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o caso de esp\u00e9cies raras como o papagaio-de-cara-roxa e o mico-le\u00e3o-da-cara-preta. \nDo pequeno territ\u00f3rio onde podem ser encontradas, essas esp\u00e9cies escolheram viver tamb\u00e9m no Parque Nacional de Superagui, no litoral paranaense. https://t.co/EOqAYgbY9f"
        },
        {
            "author_id": "21013420",
            "created_at": "2020-07-27T20:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aifesteves"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "Alex_da_Cunha"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "joxventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287840312803590145",
            "in_reply_to_user_id": "843902677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aifesteves @Alex_da_Cunha @joxventura Eu estava mesmo a falar da floresta nacional, n\u00e3o da mundial. At\u00e9 porque h\u00e1 pa\u00edses que est\u00e3o a empreender grandes campanhas de refloresta\u00e7\u00e3o e a criar cinturas verdes."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-27T19:56:20.000Z",
            "id": "1287839256338210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de #Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista (Resex) Ipa\u00fa-Anilzinho, no Par\u00e1, resultou em 21 autos de infra\u00e7\u00e3o por crimes de ca\u00e7a, pesca predat\u00f3ria e cortes ilegal de \u00e1rvores protegidas. A a\u00e7\u00e3o apreendeu 272 quilos de pescados. Saiba mais: https://t.co/L1xKnpxNl6. https://t.co/QKpXoeJe4E"
        },
        {
            "author_id": "390505449",
            "created_at": "2020-07-27T19:37:20.000Z",
            "id": "1287834476631019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cota m\u00ednima do Lago de Furnas. Eu avisei que ia dar merda. V\u00e3o criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 n\u00e3o basta todas essas d\u00e9cadas sofrendo com esse estorvo chamado Icmbio e agora mais uma dor de cabe\u00e7a. Eu s\u00f3 lamento. N digam que n\u00e3o avisei. Daqui 10 anos eu ressussito esse twite"
        },
        {
            "author_id": "2350235706",
            "created_at": "2020-07-27T19:06:02.000Z",
            "id": "1287826598410858502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \"polu\u00eddo\" por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/JlZ7i2Pd7b https://t.co/SsZepMiyea"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-07-27T18:31:09.000Z",
            "id": "1287817820953284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora da reserva extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema, em Sena Madureira morre v\u00edtima de Coronav\u00edrus.\n\nhttps://t.co/tWId4z4PmF"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2020-07-27T18:19:06.000Z",
            "id": "1287814787137712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade visa preservar s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica. https://t.co/JDfXXSCiPH https://t.co/AKoZOx4MS4"
        },
        {
            "author_id": "1235666922169135105",
            "created_at": "2020-07-27T17:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "osenhordobomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287803301728342018",
            "in_reply_to_user_id": "1112540107876253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osenhordobomfim Aqui tem parque nacional, chola mais"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-07-27T17:30:19.000Z",
            "id": "1287802513081749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o fds no parque:\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/HhY8FpuefS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-27T16:56:39.000Z",
            "id": "1287794037647388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Em troca de uma bolsa de mil reais por m\u00eas, noventa e cinco fam\u00edlias se comprometeram a evitar por 30 anos o desmatamento em uma Reserva Extrativista em Rond\u00f4nia. O governo do estado pretende replicar iniciativa em outras \u00e1reas protegidas. Siga o fio para entender. \ud83d\udcf7Fabio Olmos https://t.co/QJibj3M3F5"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-07-27T16:24:33.000Z",
            "id": "1287785961829683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora de reserva extrativista no interior do Acre morre v\u00edtima de Covid-19 ==&gt;  https://t.co/LzplX7pSuN #G1AC https://t.co/WBEqWdkBzW"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-07-27T16:02:41.000Z",
            "id": "1287780459368402950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ser levado ao zool\u00f3gico ficou constatado que o animal estava saud\u00e1vel e apto a voltar \u00e0 natureza =&gt; https://t.co/Pa16QOvKNE #G1"
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-07-27T16:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 143,
                        "username": "WWFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287780296696434690",
            "in_reply_to_user_id": "1078004988989849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 132 equipamentos, entre abafadores e itens de seguran\u00e7a, v\u00e3o auxiliar a brigada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O material foi dodado pela @wwfbrasil e entregue pela #SemaAmazonas neste fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-07-27T16:01:46.000Z",
            "id": "1287780226794229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Brigada de Inc\u00eandios Florestais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Piaga\u00e7u-Purus recebeu novos equipamentos para auxiliar no combate \u00e0s queimadas e aos inc\u00eandios florestais na regi\u00e3o. \ud83d\udeab\ud83d\udd25\ud83c\udf33 https://t.co/tyETeJBvHb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-27T14:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cmpsjulia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287762138900070400",
            "in_reply_to_user_id": "1085351857428545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cmpsjulia Ol\u00e1! Estamos reabertos, mas com regras! Acesse o link https://t.co/ab8mjVThXv e leia todas as regras com aten\u00e7\u00e3o antes de sair de casa para vir ao Parque."
        },
        {
            "author_id": "1075496590838771714",
            "created_at": "2020-07-27T14:35:14.000Z",
            "id": "1287758447828762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vendo fotos no parque nacional, abriu mesmo????"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-07-27T14:30:28.000Z",
            "id": "1287757248530386945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/nxKd72AzDW"
        },
        {
            "author_id": "59498164",
            "created_at": "2020-07-27T14:00:37.000Z",
            "id": "1287749738910162945",
            "in_reply_to_user_id": "59498164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29, este painel debate o futuro das redes digitais a partir da experi\u00eancia do projeto \"Digital al\u00e9m da Internet\", continua\u00e7\u00e3o da iniciativa \"Fonias Juru\u00e1\", que come\u00e7ou em 2015 na reserva extrativista do Alto do Juru\u00e1, na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: https://t.co/9Pg4OrL7IW (+) https://t.co/VdwYqrA2na"
        },
        {
            "author_id": "29357429",
            "created_at": "2020-07-27T13:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "toadgeek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287747852899213314",
            "in_reply_to_user_id": "30866634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toadgeek Por isso moro aqui. Todo domingo a gente vai explorar algum parque nacional, alguma montanha, algum lago. Os lugares s\u00e3o de tirar o f\u00f4lego mesmo. Vale a pena encarar os 8 meses de chuva."
        },
        {
            "author_id": "935648322903334912",
            "created_at": "2020-07-27T13:18:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6867d0270ded917b"
            },
            "id": "1287739254374912001",
            "in_reply_to_user_id": "935648322903334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No epis\u00f3dio 244, quebrando a maior montanha do Minecraft, ele novamente foi contra o meio ambiente destruindo um monumento natural e um marco pra biosfera s\u00f3 pelo motivo que seus f\u00e3s quiseram e ele em sua loucura aceitou o desafio"
        },
        {
            "author_id": "1001836938826010624",
            "created_at": "2020-07-27T13:18:42.000Z",
            "id": "1287739188956323843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o segundo v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Bacia do Rio Doce em Foco\" sobre o Monumento Natural Estadual (MNE) Pico da Ibituruna, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada em Governador Valadares/MG e administrada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF). Acesse: https://t.co/54vK6PPq1U https://t.co/NfeyRuLvji"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-07-27T12:38:26.000Z",
            "id": "1287729057531072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/P33dlkjCB3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-27T12:36:14.000Z",
            "id": "1287728500720508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! As unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCS) estaduais, parques estaduais, Coc\u00f3 e Bot\u00e2nico, e a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) do S\u00edtio Curi\u00f3 seguem abertas. https://t.co/UYRJTlyLUv"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-07-27T12:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1287725266924646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ger\u00eas #parquenacionalpenedageres #animais\u00e0solta #peloscaminhosdeportugal #turistando em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lZ8ydLvfMb"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-07-27T12:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "username": "encantoazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287721723283017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca seu quarto @ ! Se ele n\u00e3o te responder em 3 minutos, te de uma viagem pro @encantoazul \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 Valendo!!! . . SOBRE O DESTINO: O Po\u00e7o Azul e o Encanto Azul s\u00e3o dois atrativos do Parque Nacional Chapada das Mesas, \u00e1rea\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/XqCxTjhmJp via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/hnfmxram5A"
        },
        {
            "author_id": "82876157",
            "created_at": "2020-07-27T12:04:49.000Z",
            "id": "1287720597645078531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa retomada! @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/xIigF5rv8e"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-07-27T12:03:16.000Z",
            "id": "1287720205981028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As figuras foram encontradas por funcion\u00e1rios durante uma vistoria no Parque Nacional Phang Nga Bay Marine, no sul do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/zZyyCW0Bk7"
        },
        {
            "author_id": "863117396973891585",
            "created_at": "2020-07-27T11:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "vitordornelles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287718668651180035",
            "in_reply_to_user_id": "16608807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitordornelles 1. Aparados da Serra (RS), Serra do Cip\u00f3 (MG) e Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n2. Hotel Bonadies, Ravello (It\u00e1lia)\n3. Museu Pergamon (Berlim) e Museu Thyssen-Bornemisza (Madri)\n4. Delft e Haarlem (Pa\u00edses Baixos)\n5. C\u00e1ceres, Granada e C\u00f3rdoba (Espanha)"
        },
        {
            "author_id": "2953940313",
            "created_at": "2020-07-27T11:44:24.000Z",
            "id": "1287715460113403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 11 cidad\u00e3os nacionais, entre fornecedores de armas de fogo, ca\u00e7adores furtivos e vendedores de carne de ca\u00e7a, foram detidos na passada semana no Parque Nacional do Luengue-Luiana, prov\u00edncia do Cuando Cubango.\nhttps://t.co/LhmrRsJQq0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:51.000Z",
            "id": "1287713052884742144",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 4,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713052415025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713051857178624",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO soma 4,41 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713051383222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,79 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713050816995328",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal. A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,26 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713050351476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 3,35 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "131715287",
            "created_at": "2020-07-27T11:30:44.000Z",
            "id": "1287712018649276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca deveria ser multando pela aglomera\u00e7\u00e3o que tem se formado nas trilhas, principalmente da Pedra Bonita! T\u00e1 surreal! Enquanto os guias de turismo s\u00e9rios ficam preocupados se guiar 10 pessoas caracteriza aglomera\u00e7\u00e3o, o parque t\u00e1 nem a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-07-27T11:20:19.000Z",
            "id": "1287709396361912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Moradora est\u00e1 acostumada com a presen\u00e7a de animais selvagens no local, que fica pr\u00f3ximo a Floresta Nacional George Washington, mas disse que o urso em quest\u00e3o foi o maior que ela viu neste ano https://t.co/yh0gDmPKks"
        },
        {
            "author_id": "1087762990731051008",
            "created_at": "2020-07-27T10:10:48.000Z",
            "id": "1287691904113573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Cear\u00e1 credencia guias tur\u00edsticos\n\nCandidatos t\u00eam at\u00e9 o dia 31 de julho de 2020 para se habilitar ao servi\u00e7o\n\nEssa \u00e9 uma oportunidade para quem gosta de estar pr\u00f3ximo \u00e0 natureza.\n\n\u270f  Leia no Site do Cultura Alternativa\nhttps://t.co/iYkWxheKII"
        },
        {
            "author_id": "1287310613530763265",
            "created_at": "2020-07-27T09:24:14.000Z",
            "id": "1287680184498479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 60 anos de exist\u00eancia,Parque Nacional da Gorongosa,tesouro nacional e mundial da biodiversidade.\nModelo mundial de gest\u00e3o integrada da conserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento humano.Desafio, as demais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0  seguirem o exemplo da PNB\nhttps://t.co/3FVAo8x7sJ https://t.co/OG273Q3eXm"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-27T09:02:03.000Z",
            "id": "1287674603062558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas e multas de R$ 500 a R$ 10 mil para quem\u00a0descumprir https://t.co/gpkDI4SsfN"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2020-07-27T08:39:22.000Z",
            "id": "1287668893457293312",
            "in_reply_to_user_id": "1085998633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao todo, 11 cidad\u00e3os nacionais, entre fornecedores de armas de fogo, ca\u00e7adores furtivos e vendedores de carne de ca\u00e7a, foram detidos na passada semana no Parque Nacional do Luengue-Luiana, prov\u00edncia do Cuando Cubango.\""
        },
        {
            "author_id": "241100784",
            "created_at": "2020-07-27T08:16:10.000Z",
            "id": "1287663053945868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/FjG3DPMX44"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-07-27T08:11:25.000Z",
            "id": "1287661861287211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fotogaleria: Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/UE3f3hNgiJ"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2020-07-27T01:24:55.000Z",
            "id": "1287559558278385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplicou 70 multas neste fim de semana por desrespeito \u00e0s normas de higiene. Espa\u00e7o foi reaberto no dia 9 de julho, ap\u00f3s ficar 128 dias fechado para visita\u00e7\u00e3o. #EuRio\n\ud83d\udccc https://t.co/JE77qABS53 https://t.co/mdM9UikMe5"
        },
        {
            "author_id": "1286184110835236866",
            "created_at": "2020-07-27T01:03:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1287554249337921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com informa\u00e7\u00f5es falsas que est\u00e3o circulando por a\u00ed.\n\nEmbora tenha sido oficialmente anunciado a abertura de Jericoacoara para hot\u00e9is e pousadas, ainda n\u00e3o foi liberado passeios turisticos pelo Parque Nacional de Jericoacoara. #jericoacoara #dicasjericoacoara #turismo"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-27T00:51:58.000Z",
            "id": "1287551269784055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplica 70 multas durante o fim de semana. J\u00e1 a Guarda Municipal afirma que entre os dias 5 de junho e 20 de julho registrou 1.966 multas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/P0wZSVlKh3"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2020-07-27T00:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 230,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287543473407758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Na esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas que parecem flutuar em um mar de nuvens. \n@evosia\n #timelapse \n&gt;https://t.co/390UokqQPf https://t.co/ABatpdzY40"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2020-07-27T00:16:17.000Z",
            "id": "1287542289666121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/8JFpHZZprp"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-07-27T00:16:06.000Z",
            "id": "1287542240999604226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/HxKAXVJQy7"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:53.000Z",
            "id": "1287542186897285124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/fC42TueeOB"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:51.000Z",
            "id": "1287542178542161928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/WKQRtAwwRr"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:47.000Z",
            "id": "1287542163811770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/NSMA7NTh1S"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:46.000Z",
            "id": "1287542157696524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/nfXo8wiYJM"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:44.000Z",
            "id": "1287542150859816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/lWdvjBNfk4"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:43.000Z",
            "id": "1287542144744460292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/GGl987H1HV"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:41.000Z",
            "id": "1287542136871714820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/t1hwyyRs07"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:39.000Z",
            "id": "1287542130429370370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/lcguyCowuC"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:38.000Z",
            "id": "1287542124150489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/z4G2pcedkL"
        },
        {
            "author_id": "2959460104",
            "created_at": "2020-07-27T00:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "francierlem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287538570052489217",
            "in_reply_to_user_id": "962356588114784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francierlem C\u00e3o chupando manga \u00e9 engra\u00e7ado demais, tem desses aqui tamb\u00e9m\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCapivara por aqui s\u00f3 na reserva biol\u00f3gica mesmo, coisa de se ver raramente kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3272234694",
            "created_at": "2020-07-26T23:56:35.000Z",
            "id": "1287537329511583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional serra da capivara tem que ser mais divulgado https://t.co/GcxYIxl7Im"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-26T23:31:22.000Z",
            "id": "1287530985416990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v0LkNQH4xL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/JRw5dX9kK4"
        },
        {
            "author_id": "35708801",
            "created_at": "2020-07-26T23:29:50.000Z",
            "id": "1287530598391840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "1-APA, BA\u00cdA DAS TARTARUGAS Para come\u00e7ar a semana, IMAGENS SENSACIONAIS, arredores da Ilha do Frade, por Edna Conti na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, APA BA\u00cdA DAS TARTARUGAS, criada na nossa gest\u00e3o, em 03/Maio/2018, para preservar fauna e flora marinha de Vit\u00f3ria-ES! \ud83c\udf0a\ud83d\udc22\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20 https://t.co/CXQIXpcpqb"
        },
        {
            "author_id": "232249309",
            "created_at": "2020-07-26T22:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdaPetinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287521548639899656",
            "in_reply_to_user_id": "754993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsquerdaPetinga Se voc\u00eas querem saber mais sobre a mata e floresta nacional procurem os relat\u00f3rios da ADAI. \u00c9 um organismo que tem a maior experi\u00eancia sobre os fogos florestais em Portugal. Quanto \u00e0 propriedade privada, n\u00e3o podes sem mais ou menos expropriar. Est\u00e1s num estado de direito"
        },
        {
            "author_id": "1273242500149501954",
            "created_at": "2020-07-26T22:26:22.000Z",
            "id": "1287514626280824837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui dar rol\u00ea l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca com meu irm\u00e3o e to mortaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "970116534327791616",
            "created_at": "2020-07-26T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287511691673165826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | Parques do Brasil https://t.co/Zm7j9hxCqz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-07-26T22:01:18.000Z",
            "id": "1287508319771308037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/4ndo9jjIKd - Arquip\u00e9lago de\nAnavilhanas, mais uma joia da Amaz\u00f4nia\n\nAnavilhanas passou a ter prote\u00e7\u00e3o do Estado ao se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, protegendo n\u00e3o s\u00f3 a beleza c\u00eanica, mas tamb\u00e9m sua biodiversidade que j\u00e1 foi muito explorada https://t.co/Dt49rC9P1W"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-07-26T22:00:55.000Z",
            "id": "1287508221498974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 132 equipamentos, entre abafadores de fogo, botas, capacetes, luvas protetoras, entre outros itens de seguran\u00e7a, v\u00e3o auxiliar a brigada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#Amazonas1 #Equipamentos #Queimadas #Floresta \n\nhttps://t.co/ZYTSpOvDxw"
        },
        {
            "author_id": "2928944200",
            "created_at": "2020-07-26T21:44:55.000Z",
            "id": "1287504194690322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprovado no meu curso de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em condutor de turismo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o pelo IFPB &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1244440972014084096",
            "created_at": "2020-07-26T21:00:13.000Z",
            "id": "1287492945491435523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana \u00e9 quase uma competi\u00e7\u00e3o de qual p\u00f4r do sol \u00e9 o mais bonito. Mas \u00e9 imposs\u00edvel decidir! Esse, foi fotografado por Wellingtom, que compartilhou com a gente esse registro do  Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\n#fotografosdequissama #quissam\u00e3rj #quissam\u00e3 https://t.co/cbdpAe38U8"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-07-26T20:52:13.000Z",
            "id": "1287490933915877378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OXcostBPXT"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-07-26T20:51:10.000Z",
            "id": "1287490668198338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/V0t26eAL9o"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-07-26T20:44:56.000Z",
            "id": "1287489099444690944",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MARAVILHOSA!!! Vi algumas vezes pintadas atravessando rios na Amaz\u00f4nia, inclusive com presas (Uma vez com bezerro de b\u00fafalo!), mas parda e no estu\u00e1rio... No dia do manguezal!!! Demais!!!\n\nPara quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional do Superagui no Paran\u00e1 \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/CweYRmIkgM"
        },
        {
            "author_id": "1245700934744911872",
            "created_at": "2020-07-26T20:41:32.000Z",
            "id": "1287488243227856900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando... em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/COtksyJHvo"
        },
        {
            "author_id": "77281715",
            "created_at": "2020-07-26T20:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287487378391785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que tem uma est\u00e1tua de SANTOS DUMONT nas CATARATAS DO IGUA\u00c7U  ? https://t.co/3mFyl4VCVB via @YouTube Quem \u00e9 Turista raiz ? E quem \u00e9 de Foz e conhece a hist\u00f3ria da cidade realmente ?? Sabe a rela\u00e7\u00e3o do pai da avia\u00e7\u00e3o com nosso Parque Nacional ? A ponto de termos uma est\u00e1tua l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1283226768053276672",
            "created_at": "2020-07-26T20:31:40.000Z",
            "id": "1287485762120888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0kxwhdTPlb"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2020-07-26T20:29:19.000Z",
            "id": "1287485168970858501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma! Back to the bases. Depois de um bom tempo parado uma trilha com um visual incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9 nada mal! Pedra do Namorado no Parque Nacional de Itatiaia. Super leve 5k, ida e volta da estrada que leva para a\u2026 https://t.co/qCWV0DR8QW"
        },
        {
            "author_id": "733435138730799105",
            "created_at": "2020-07-26T20:08:58.000Z",
            "id": "1287480050456174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/zIi80IA7AR"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-07-26T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 155,
                        "username": "neuquentur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287477793891246087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf0a O Lago Huechulafquen, a mais de 800 metros de altura, \u00e9 o mais extenso do Parque Nacional Lan\u00edn. Voc\u00ea j\u00e1 se deslumbrou com esta paisagem? #ViajeDeCasa\n\n@neuquentur https://t.co/QAZSuZJkyQ"
        },
        {
            "author_id": "925017203975643136",
            "created_at": "2020-07-26T19:52:57.000Z",
            "id": "1287476019096621067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SORTEIO NO AR \u2b50 FOTO N\u00c3O OFICIAL \n\nQue tal ganhar um Trekking de 2 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? \n\nEsse \u00e9 um presente que a Ok\u00ea Aventura preparou para voc\u00ea concorrer \u00e0quela aventura dos sonhos! \n\nPara participar \u00e9 f\u00e1cil, siga as regras no Instagram da @okeaventura https://t.co/22MP93MU8w"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-26T19:20:24.000Z",
            "id": "1287467828359168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 (26), na Pedra Bonita, orienta\u00e7\u00e3o a quem chegava, com a preocupa\u00e7\u00e3o de alertar sobre a possibilidade de multa a infratores insistentes! Todas as normas est\u00e3o no link  https://t.co/ZqaSkrmar2 Movimente-se dentro do Parque! Colabore! https://t.co/0cXJZtK0WG"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T18:58:16.000Z",
            "id": "1287462255261515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorecer com vento, frio, efeitos de luz em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nUNGXJYh9H"
        },
        {
            "author_id": "1253749721304379392",
            "created_at": "2020-07-26T18:05:39.000Z",
            "id": "1287449014049411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nas dunas a fumar o meu e a pol\u00edcia mar\u00edtima passa l\u00e1 a dizer era uma \u00e1rea protegida e que n\u00e3o podia estar ali...quase infartei"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-07-26T17:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "start": 302,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287438910944092160",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depheliolopes @eclaudin @FlavioBolsonaro @tarcisiogdf V\u00e3o fazer uma Cancun num lugar que traficantes e milicianos transformaram em pra\u00e7a de guerra ? v\u00e3o fazer uma obra que os moradores s\u00e3o contra? V\u00e3o contrariar o decreto ambiental que protege uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral? @tarcisiogdf"
        },
        {
            "author_id": "824827720047718401",
            "created_at": "2020-07-26T17:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287432945536569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca ta de parbens pela organiza\u00e7\u00e3o, vide a pandemia!"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T17:01:45.000Z",
            "id": "1287432932794269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/OprhUCMeR9"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:56:28.000Z",
            "id": "1287431603329925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/1aKTQDjJSS"
        },
        {
            "author_id": "308766814",
            "created_at": "2020-07-26T16:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lazaranhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287427909020524544",
            "in_reply_to_user_id": "732243673610604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lazaranhas Ta \u201cfechada\u201d amiga kk na real so o parque nacional mesmo la n ta tendo supervizao nenhuma algumas cachu e dos nativos e quase n tem corona virus"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:39:41.000Z",
            "id": "1287427382610190337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons amigos, vento forte e muito frio. Inesquec\u00edvel. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/jFYBF6LLMu"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:34:17.000Z",
            "id": "1287426022984634376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo alvorecer \u00e9 especial. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/S2h30ShNAF"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:25:32.000Z",
            "id": "1287423819695652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/zUHekdsPmN"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-07-26T15:56:20.000Z",
            "id": "1287416472126488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nParticipe do grupo de turismo Capixaba no Telegram https://t.co/PZilZPwjlL\n\n\u2022 @mluisacravo Um lugar pra relaxar... https://t.co/I3LCiEcA7s https://t.co/cF1G8xZMHX"
        },
        {
            "author_id": "1220458395750359041",
            "created_at": "2020-07-26T15:55:28.000Z",
            "id": "1287416253250973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - dia: a estrela https://t.co/BHyemoGBQ6"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2020-07-26T15:50:44.000Z",
            "id": "1287415062643109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 aben\u00e7oado \ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83d\udc95 em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/j40JY0sj6s"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:41:38.000Z",
            "id": "1287397673625169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se tem boas inten\u00e7\u00f5es e algo em comum o universo conspira para transformar sacrif\u00edcio em alegria. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/T3d3SqlSQd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [velhosfzdmerda].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "velhosfzdmerda",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "velhosfzdmerda"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WWFBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WWFBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WWFBrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cianorte, Brasil",
                "id": "315e03a4553a6982",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ur\u00e2nia, Brasil",
                "id": "6867d0270ded917b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "436007573",
                "name": "Cleverton",
                "username": "Clevertomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125876712",
                "name": "L\u00facia Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "TitaHolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183817488",
                "name": "Olhar Cr\u00edtico",
                "username": "LookingCritical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345950446",
                "name": "Jose Francisco Dalvi",
                "username": "Dalvijf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260235205568331776",
                "name": "Fernanda Ferreira Fernandes",
                "username": "Fernand88491638",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950892237",
                "name": "\ud83c\udf1e",
                "username": "ppatrocia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Paulo Fran\u00e7a",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70299462",
                "name": "Robson Lessa - Advogado",
                "username": "robsonrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288768442",
                "name": "robson  lessa",
                "username": "robsonlessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087762990731051008",
                "name": "Cultura Alternativa",
                "username": "CulturaAlterna5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192254991572066304",
                "name": "Yuri Marques Turate",
                "username": "YTurate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193866461",
                "name": "CREMOSA FRANK \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "michel_frank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258986277925539840",
                "name": "Marta Bai\u00e3o",
                "username": "BaiaoMarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51778575",
                "name": "L\u00edlia Souza",
                "username": "liliasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70456101",
                "name": "Marcelo T\u00e1vora",
                "username": "marcellotavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64098356",
                "name": "cristiano pacheco",
                "username": "cris_pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52822925",
                "name": "Alexandra Vieira",
                "username": "Alexandrapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111421096501432320",
                "name": "Keila Pereira #ChegaDeMortes #VacinaJ\u00e1",
                "username": "keilapereira___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87361394",
                "name": "Phreacks",
                "username": "phreacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245362907237548033",
                "name": "H24 News Brasil",
                "username": "h24news_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62365488",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "Fravu_Podnerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "983505891537379328",
                "name": "Zoipe",
                "username": "Zoipe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139559695",
                "name": "Juan Borrelli",
                "username": "juanborrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668338690",
                "name": "jornalgramadoenfoco",
                "username": "gramadoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30729593",
                "name": "Araguari",
                "username": "araguari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276150887208099840",
                "name": "Sarem",
                "username": "SaremMamiferos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205544424",
                "name": "Domingos",
                "username": "domingosfvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715226642289963008",
                "name": "Iracema Da Costa \u2696\ud83e\ude7a",
                "username": "IracemaDaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132862144",
                "name": "Yamato",
                "username": "Jodhami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41117710",
                "name": "Izabel Delmondes",
                "username": "idelmondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335872660",
                "name": "MAMY SAPIEN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0eACIMA DE TUDO\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
                "username": "mcissaguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139860744",
                "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "iaragb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080433825",
                "name": "Antonio M. S . Braga - AB Channel (Facebook)",
                "username": "ElMarriachi43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3461269755",
                "name": "Luis Carvalho",
                "username": "alcarvalho0074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269829548293709825",
                "name": "Sapato Feminista",
                "username": "sapatofeminista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273797014",
                "name": "[FPS] Winnebeg",
                "username": "FPS_Winnebeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61493087",
                "name": "marina",
                "username": "lwtofvere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224895602460430336",
                "name": "Paulaaraujo@07",
                "username": "Paulaaraujo072",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350476403",
                "name": "Jouberth Souza \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jouberth19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233375292137394176",
                "name": "Gustavo Fagundes",
                "username": "gustfagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222056620",
                "name": "BIOCANT",
                "username": "BiocantPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130557783424864256",
                "name": "mariahanna",
                "username": "eumariaha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691464658",
                "name": "Ianne \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "diasianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99958607",
                "name": "Danillo Oliveira",
                "username": "danillotricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2987761485",
                "name": "\u2113\u03b1r\u0443",
                "username": "laryssacajaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68291047",
                "name": "Mauro Sampaio",
                "username": "MauroASampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752135203",
                "name": "Marcelo Cavalcante",
                "username": "marcelopig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326802633",
                "name": "Janine B.",
                "username": "jazninebarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239217830",
                "name": "OLIVEIRA Amujac\u00ed #Brasil Acima de Tudo",
                "username": "_phooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313801491",
                "name": "Ry Brasil O PA\u00cdS ONDE N\u00c3O EXISTE JUSTI\u00c7A\ud83d\udca9",
                "username": "RuyterL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83860975",
                "name": "Calferr \ud83c\udff4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "calferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145894091202486273",
                "name": "Mr. Mouth",
                "username": "paulomouth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102701394509860869",
                "name": "palominha do vigor \ud83c\udf93",
                "username": "maartins_paloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178482440",
                "name": "Brasil a P\u00e9",
                "username": "BrasilaPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742540186031034368",
                "name": "Wenceslaus Institute",
                "username": "LuciaSantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012393779062628355",
                "name": "pagu punk poet laureate \u2605",
                "username": "verdedoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240235425178046464",
                "name": "Nelson Faria",
                "username": "NelsonF33330879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919972230217584641",
                "name": "Direita Minas \ud83d\udd3a\u21aa",
                "username": "direitaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240366681",
                "name": "simone fontoura",
                "username": "fontsimony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198284761",
                "name": "Mariana lima",
                "username": "maari__lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82838513",
                "name": "Fernanda Gondim",
                "username": "GondimFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224193015260106755",
                "name": "Rubenita Lessa",
                "username": "rubenitalessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861499507",
                "name": "LINSDOCEAR\u00c1 \u270a\u270a",
                "username": "Linsdoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26199615",
                "name": "Alex Chase",
                "username": "report",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811005728081215488",
                "name": "Tamandu\u00e1 Labareda em Luto",
                "username": "LazloNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124612069",
                "name": "Carlos Lopes",
                "username": "carloslopesjorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154230679",
                "name": "Adolpho Strong",
                "username": "AdolphoUltimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281179513",
                "name": "M Professor \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0fNacional Fc\ud83d\udc0c",
                "username": "Slimitii23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2225977977",
                "name": "Kempers \ud83e\udd89\ud83d\ude92\ud83e\udd89",
                "username": "Gil_Kempers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839991759153352704",
                "name": "carpinski \u26a2",
                "username": "carpinskibela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065843381593612288",
                "name": "Pernxlonga",
                "username": "carter_gfds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56515371",
                "name": "Kevin Rodrigues",
                "username": "Kraatos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173213746",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "balancogeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189649436613529600",
                "name": "Brisa",
                "username": "Donna_dBrisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200507968",
                "name": "R\u00e1dio Gon\u00e7alves Show",
                "username": "somdasantigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82147001",
                "name": "Valdir Cobalchini",
                "username": "V_Cobalchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516833681",
                "name": "Malu",
                "username": "MluLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051466858791100416",
                "name": "Maria Helena",
                "username": "MariaHe22750937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216340485788311553",
                "name": "Sonia M.A.",
                "username": "SRMA95635002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821014819843215360",
                "name": "o beyonce",
                "username": "myselfmarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311660446",
                "name": "Tati q n quebra nd",
                "username": "myfriendtati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953766320214036480",
                "name": "mariana",
                "username": "oliveiramari23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265068359999279105",
                "name": "DM News\ud83d\ude37",
                "username": "DestaqueMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125437125153914882",
                "name": "Jose Ramon Perez",
                "username": "JoseRam25540590",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255169091146563585",
                "name": "Uni\u00e3o Imperial Brasileira",
                "username": "uniaoimperialbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279497208631525376",
                "name": "Duas divisas",
                "username": "DivisasDuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21879816",
                "name": "Lilian Nascimento \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\u2728\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "Lilian07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633706605",
                "name": "ANNIBAL MENDONCA",
                "username": "ANNIBALM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14281466",
                "name": "Survival International",
                "username": "Survival",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963824170722385920",
                "name": "Cec\u00edlia Lopes",
                "username": "ce_lopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961234443615789058",
                "name": "UFRJ LASA",
                "username": "ufrj_lasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762076160046067712",
                "name": "Petr\u00f3polis MilGrau",
                "username": "petromilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48377963",
                "name": "Tieemy",
                "username": "tieemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272558482026369024",
                "name": "Vertical News",
                "username": "vertical_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249168179630411778",
                "name": "Los Cabrera Comunicaci\u00f3n",
                "username": "LosCabreraCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614276537",
                "name": "Turismo Chaco",
                "username": "insturchaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296584388",
                "name": "queziA",
                "username": "queziaguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288529949834588160",
                "name": "EUCLIDES RODRIGUES MENDES",
                "username": "EUCLIDE23289716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350163795",
                "name": "Picu\u00ed Paraiba",
                "username": "PicuiParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49135494",
                "name": "VAMOS FLAMENGO \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "vamosflamengoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217602632",
                "name": "Guilherme Eg\u00eddio.Guilherme70\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "gegidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113832117123854337",
                "name": "Vozes da sua cabe\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "JorgeP78238917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67601773",
                "name": "ACIR GURGACZ",
                "username": "acirgurgacz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4250596815",
                "name": "Senador Alessandro Vieira",
                "username": "Sen_Alessandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829391158208032768",
                "name": "Senador Angelo Coronel",
                "username": "angelocoronel_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74500609",
                "name": "Antonio Anastasia",
                "username": "Anastasia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74309518",
                "name": "Carlos Viana",
                "username": "carlosaviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49089646",
                "name": "Cid Gomes",
                "username": "senadorcidgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459320302",
                "name": "Daniella Ribeiro",
                "username": "soudaniella111",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33062430",
                "name": "Dario Berger",
                "username": "darioberger",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164439493",
                "name": "Sen. Eduardo Braga",
                "username": "EduardoBraga_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024403315164160000",
                "name": "Eduardo Gir\u00e3o",
                "username": "EduGiraoOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48040416",
                "name": "Fernando Collor \u23f3",
                "username": "Collor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025461618493276160",
                "name": "Fl\u00e1vio Arns",
                "username": "ArnsFlavio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62501888",
                "name": "Jaques Wagner",
                "username": "jaqueswagner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029339033699332096",
                "name": "Jarbas Vasconcelos",
                "username": "Jarbas156",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167865729900851200",
                "name": "Jarbas Vasconcelos",
                "username": "jarbas_mdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169594403666780166",
                "name": "Jayme Campos",
                "username": "JaymeCampos251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72849001",
                "name": "Jos\u00e9 Maranh\u00e3o",
                "username": "josemaranhaopb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34996429",
                "name": "Jos\u00e9 Serra",
                "username": "joseserra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091691201844207617",
                "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio",
                "username": "PlinioValerio45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36585212",
                "name": "Reguffe",
                "username": "Reguffe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1650330319",
                "name": "Renan Calheiros",
                "username": "renancalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37050975",
                "name": "Rodrigo Cunha",
                "username": "RodrigoCunhaAL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762786918086180864",
                "name": "Rodrigo Pacheco",
                "username": "rpsenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144372753",
                "name": "Rog\u00e9rio Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SenadorRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42629261",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "RomarioOnze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092482455",
                "name": "Rose de Freitas",
                "username": "SenadoraRose",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028691208137322496",
                "name": "Senador Styvenson Valentim",
                "username": "SenStyvenson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56734024",
                "name": "Senador Veneziano",
                "username": "venezianovital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025870063461720064",
                "name": "Zenaide Senadora",
                "username": "zenaidern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88113959",
                "name": "Roberto Livianu",
                "username": "robertolivianu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043592260422721539",
                "name": "Unidos Contra a Corrup\u00e7\u00e3o",
                "username": "UCCorrupcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002637310180110336",
                "name": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil",
                "username": "TI_InterBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924367459221688322",
                "name": "Elops",
                "username": "_Elo_Lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280293931545178112",
                "name": "explicaENEM",
                "username": "explicaenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069705154994335744",
                "name": "Bruno Braz de Castro",
                "username": "brunobrazcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53564214",
                "name": "Suzy Dayana \ud83c\udf3b",
                "username": "suzydayana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377566276",
                "name": "TESCH\ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "username": "enzotesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725708001",
                "name": "v\u00eanus",
                "username": "amnevival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271481852",
                "name": "Breno Santiago\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BelspBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40146795",
                "name": "Luiz F.C.R.M.Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "lubashivaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266550455",
                "name": "Gabs Rodrigues",
                "username": "gabrielarcrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228496663",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio Cascudo",
                "username": "antoncascudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058730082603319296",
                "name": "Marcos Feij\u00f3",
                "username": "MarcosRFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13663862",
                "name": "Zach Slootsky",
                "username": "zsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098541425556369408",
                "name": "NEMA",
                "username": "nemaunivasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19142855",
                "name": "Ana M D Oliveira",
                "username": "anamdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106743579",
                "name": "Agrobase Concursos",
                "username": "abconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123976815",
                "name": "Jornal TODODIA",
                "username": "JornalTODODIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209420346",
                "name": "CONEX\u00c3O BOMBEIRO 193",
                "username": "BombeiroConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133386591",
                "name": "Mara Benbassat",
                "username": "yoginiMara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467951681",
                "name": "Caio Paiva",
                "username": "caiocezarfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270372192883269632",
                "name": "Urbanizadora Paranoazinho",
                "username": "siga_UP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205509005654810625",
                "name": "Projeto Botos da Lagoa dos Patos",
                "username": "BotosLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985962802702512129",
                "name": "PELD (LTER) Catimbau",
                "username": "Catimbau_LTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261833893",
                "name": "segurosbr",
                "username": "segsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859561793",
                "name": "Yvone Machado",
                "username": "MachadoYvone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148421124",
                "name": "Freitas",
                "username": "FreitasFelipe92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61041999",
                "name": "Val Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "VALD_Co",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897077511984746496",
                "name": "Ch",
                "username": "Cristianoffx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52121550",
                "name": "oitavo andar \ud83c\udfe1",
                "username": "8th_floor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728302153291468800",
                "name": "\ud83c\udf38 passarinha (dd) \ud83c\udf38",
                "username": "fantabulosa_dd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756926175570751488",
                "name": "Corrente do Bem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "corrente_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47878215",
                "name": "Fala Zez\u00e9, bom dia cara",
                "username": "Pepe___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2371894011",
                "name": "g\u2113\u03b1\u03c5cy\u03b1",
                "username": "glauux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130234165",
                "name": "O Inventor",
                "username": "rsp_2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187912984",
                "name": "Lucca Biot",
                "username": "LuccaBiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007427927150088192",
                "name": "vino",
                "username": "mouthskills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776566417",
                "name": "Portal N10",
                "username": "PortalN10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234633472368685056",
                "name": "Ivan",
                "username": "xhaka_zah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216845087264706565",
                "name": "Pedro dos Santos Fraz\u00e3o",
                "username": "FrazaoPs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288080826282971201",
                "name": "Viajante Extraordin\u00e1rio",
                "username": "ViajanteExtraor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283207671202668545",
                "name": "viradonomoidecoentro",
                "username": "viradonomoidec1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40948272",
                "name": "Salve Maraca\u00edpe",
                "username": "salvemaraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432890547",
                "name": "Di\u00e1rio dos Munic\u00edpios",
                "username": "diariobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890646740365398016",
                "name": "Roni D. Santos",
                "username": "Roni_D_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459973877",
                "name": "Di\u00e1rio G1",
                "username": "julio_carreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274030722769129473",
                "name": "Tropa84",
                "username": "Tropa_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258876141512916997",
                "name": "Portal do Guapor\u00e9",
                "username": "portaldoguapor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350821476",
                "name": "Bruno Belchior",
                "username": "belchimix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472298652",
                "name": "Dardo",
                "username": "dardo_lechu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259524943156518912",
                "name": "Multicanal Compras Paraguai",
                "username": "MulticanalP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277641427737026560",
                "name": "ONG Rio Paran\u00e1",
                "username": "rioparanaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291737660",
                "name": "Simone\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30 #ComMoroPeloBrasil #BrasilConsciente\u24c2\ufe0f",
                "username": "simonerrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813760198548586496",
                "name": "MarcoAMartins",
                "username": "marco_martins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148766320",
                "name": "n\u00e3o aguen thomaz",
                "username": "Thomoscando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203882639",
                "name": "FEDERAL ST",
                "username": "federalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51130094",
                "name": "R.B.R BARRETO",
                "username": "aut_rbrbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343501676",
                "name": "Fernando Braga",
                "username": "FernandoBraga6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394979032",
                "name": "luanja",
                "username": "luanjadrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485236971",
                "name": "Al\u00f4 Rio",
                "username": "AloRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22046543",
                "name": "Filipe, 'Completo no RED'",
                "username": "LipeML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183230083806437378",
                "name": "gabi (taylor\u2019s version)",
                "username": "soygabiestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609624203",
                "name": "Mul\u00fa",
                "username": "o_mulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54187837",
                "name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\ude06 \ud835\uddfa. \u272a",
                "username": "pattymasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152920",
                "name": "Segundo",
                "username": "JAPSegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150111557",
                "name": "F\u00c3 CLUBE AD\u00c9LIO BISPO",
                "username": "filipemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89777702",
                "name": "Day Carioquinha",
                "username": "daycarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900222652371042305",
                "name": "Jesse James \ud83d\ude9c",
                "username": "jjmetjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56774016",
                "name": "Edmilson Souza",
                "username": "edmilsongru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952313694054223877",
                "name": "Ronaldo Flavio Arriscado da Silva",
                "username": "RonaldoFlavioAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984799903321874432",
                "name": "General Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "gen_paulosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517523054",
                "name": "SonR\u00edas Baixas",
                "username": "sonriasbaixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472992453",
                "name": "Bonoro Redpill",
                "username": "Pagolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307774911",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1",
                "username": "tiofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97083595",
                "name": "Andjir\u00f3ba",
                "username": "rn_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272742268898816001",
                "name": "Andrew Tavares Figueiredo",
                "username": "LabordaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27883076",
                "name": "Stallone Ribeiro",
                "username": "profsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974840417974878208",
                "name": "erga pfizer",
                "username": "ErgaPfizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242837154755235840",
                "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2",
                "username": "K_Lunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359674401",
                "name": "FelipeCim",
                "username": "Felipecim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66169407",
                "name": "Bicho Pregui\u00e7a Esperando a Vacina",
                "username": "JujubaRingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164327924",
                "name": "cavalo doido cavalo de pau",
                "username": "yuribravos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690630",
                "name": "Miguel Cardoso",
                "username": "hipersurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26214707",
                "name": "Rui Claudino",
                "username": "Rui_Claudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781067873737404416",
                "name": "In\u00eas Melo Sampaio",
                "username": "i_melosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082436415097585664",
                "name": "suzy",
                "username": "susupantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52936475",
                "name": "R A F A E L",
                "username": "rarisiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865077560",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udf0d",
                "username": "LeoLo_ove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253532572",
                "name": "Isaquemaravilha",
                "username": "isaquemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107044150392901632",
                "name": "gozzer",
                "username": "letsgozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265273987338289152",
                "name": "\u200e\u064bdaniel #kaiday",
                "username": "sepdanieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015676244032147457",
                "name": "\u1d0d \u1d00 \u0274 \u1d1c \u1d22 \u1d07 s \ud83d\udc19",
                "username": "eumavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126313393",
                "name": "Marcelo Gouv\u00eaa",
                "username": "macgouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986444559243792384",
                "name": "Por Estrela",
                "username": "henestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21013420",
                "name": "H\u00e9lio Pires",
                "username": "Heliocoptero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843902677",
                "name": "Andr\u00e9 Esteves",
                "username": "aifesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861384360129437696",
                "name": "Alexandre Cunha \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u23e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \u23e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "Alex_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4180606702",
                "name": "Jorge Ventura",
                "username": "joxventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390505449",
                "name": "J\u00falio Vilela",
                "username": "julioavilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350235706",
                "name": "EntornoInteligente.com",
                "username": "entornoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235666922169135105",
                "name": "William Maciel",
                "username": "Wmaciel5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112540107876253696",
                "name": "Rafael",
                "username": "osenhordobomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078004988989849600",
                "name": "Sema Amazonas",
                "username": "semaamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085351857428545536",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "cmpsjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075496590838771714",
                "name": "Roberto Beto",
                "username": "betinho_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59498164",
                "name": "ARTIGO 19",
                "username": "ARTIGO19",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29357429",
                "name": "Cris \ud83d\udc3e",
                "username": "crisfmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30866634",
                "name": "TOAD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37",
                "username": "toadgeek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935648322903334912",
                "name": "Fenneko *frase engra\u00e7ada e foda*",
                "username": "Zezao_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001836938826010624",
                "name": "IFMG - Campus Governador Valadares",
                "username": "ifmgcampusgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308857742",
                "name": "Gabriela pool chan ",
                "username": "encantoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82876157",
                "name": "Rafael Peixoto",
                "username": "Soel11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863117396973891585",
                "name": "Hamadr\u00edades",
                "username": "ehtretamano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608807",
                "name": "Vitor \ud83c\udf55\ud83e\uddd0\ud83e\ude97\ud83d\uddff",
                "username": "vitordornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953940313",
                "name": "Jornal de Angola",
                "username": "jornaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131715287",
                "name": "Ynharinha",
                "username": "YaraSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287310613530763265",
                "name": "ISSUFO MALAZE",
                "username": "IssufoMalaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241100784",
                "name": "P3",
                "username": "PublicoP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286184110835236866",
                "name": "Dicas de Jericoacoara",
                "username": "dicasjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luguschrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959460104",
                "name": "Uma biofilista - #ForaBozo",
                "username": "Do_contra_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962356588114784256",
                "name": "Francierlem Fonseca",
                "username": "francierlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272234694",
                "name": "aurindo ",
                "username": "aurindo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232249309",
                "name": "JReis",
                "username": "NakorPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754993153",
                "name": "Mr. Mateus",
                "username": "EsquerdaPetinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273242500149501954",
                "name": "Thamyres.",
                "username": "alvthamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970116534327791616",
                "name": "Railda F. Jesus",
                "username": "f_railda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928944200",
                "name": "Gabriel \u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "gabreu_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244440972014084096",
                "name": "F\u00e1tima Pacheco",
                "username": "fatimaquissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245700934744911872",
                "name": "Wellington",
                "username": "Welling01188160",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77281715",
                "name": "Paty Martinez",
                "username": "patymartinezfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283226768053276672",
                "name": "Julinho Pereira",
                "username": "JulinhoPereira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733435138730799105",
                "name": "Fabricia Silva",
                "username": "fabriciamgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166972372",
                "name": "Turismo Neuqu\u00e9n",
                "username": "neuquentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925017203975643136",
                "name": "Jessiane Rosa",
                "username": "jotapegs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253749721304379392",
                "name": "dru;\u271e",
                "username": "dearkthyung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824827720047718401",
                "name": "Gilberto De Almeida",
                "username": "Almeida13s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308766814",
                "name": "mathquirin\u06de Reis",
                "username": "mathquirinoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732243673610604544",
                "name": "lazy",
                "username": "lazaranhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220458395750359041",
                "name": "Enla\u00e7adora de mundos",
                "username": "luhlib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1288977098519044098",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7jfempzjefbex4p9nzptb25x4prx",
        "oldest_id": "1287397673625169920",
        "result_count": 495
    }
}