{
    "data": [
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-07-28T17:09:31.000Z",
            "id": "1288159662769045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos fotos da queimada que est\u00e1 acontecendo no morro do Cobi\u00e7ado (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os), na regi\u00e3o do Caxambu - Tr\u00eas Pedras.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es de moradores da regi\u00e3o, os bombeiros est\u00e3o\u2026 https://t.co/lot1elC0WA"
        },
        {
            "author_id": "394979032",
            "created_at": "2020-07-28T17:05:09.000Z",
            "id": "1288158566130556932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1\n\n\"As chamas se alastraram e j\u00e1 atingiram pelo menos 10 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o\"\n\n https://t.co/TKXxdfG0Rh"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2020-07-28T17:02:34.000Z",
            "id": "1288157917464731651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#incendio | Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio | Saiba mais em https://t.co/4H2xibJqbR https://t.co/1RQVN2Fp0z"
        },
        {
            "author_id": "485236971",
            "created_at": "2020-07-28T16:51:02.000Z",
            "id": "1288155013160804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana  https://t.co/kynwCYxJ9t"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-07-28T16:50:12.000Z",
            "id": "1288154804850700289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/2NA7MbCSCE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-28T16:36:08.000Z",
            "id": "1288151264883363845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5386,
                "quote_count": 492,
                "reply_count": 249,
                "retweet_count": 417
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es dentro de reserva biol\u00f3gica no RJ https://t.co/STeKLPBabq #G1 https://t.co/zhEPMYVHup"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-07-28T16:23:23.000Z",
            "id": "1288148055389282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2705 Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim/RJ\n\ud83d\udcf8 Alexandre Milhorance https://t.co/V7EPCOFRjD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 204,
                        "username": "rpcparana"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 268,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1288146645528584194",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale destacar que um dos \u00faltimos redutos das on\u00e7as-pintadas no Brasil est\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc3e\n\nOnde tem on\u00e7a-pintada tem equil\u00edbrio do ecossistema. \u2728\n\n\ud83d\udcf9 Mat\u00e9ria de Cassiano Rolim e equipe da @rpcparana - @redeglobo, com apoio do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u e @ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1288146642051440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As novas apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as-pintadas no parque foram para a telinha do @JornalNacional \ud83d\udc06\n\nO aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as \u00e9 resultado do trabalho desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 refer\u00eancia internacional na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no turismo sustent\u00e1vel. \ud83e\udde1 https://t.co/CoBYyGBOOP"
        },
        {
            "author_id": "22046543",
            "created_at": "2020-07-28T16:17:40.000Z",
            "id": "1288146616982081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/Z3va1nsa9Q"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2020-07-28T16:11:02.000Z",
            "id": "1288144947460284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo em carro para dar 'golpe do seguro' e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica de Araras https://t.co/YcIimOIMNO https://t.co/rHK5kSn1so"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-07-28T15:52:09.000Z",
            "id": "1288140193996902406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n#diariodovale #tr\u00easrios #petr\u00f3polis #inc\u00eandio\nhttps://t.co/XWXOPXknQx"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-28T15:45:00.000Z",
            "id": "1288138394531495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 717,
                "quote_count": 73,
                "reply_count": 46,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Homem p\u00f5e fogo no pr\u00f3prio carro e atinge reserva biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis =&gt; https://t.co/hOHn7abGj5 #G1 https://t.co/Tqn3dYAYV3"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2020-07-28T15:39:25.000Z",
            "id": "1288136988537880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n\nhttps://t.co/Q2bW0APrc1"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-07-28T15:38:05.000Z",
            "id": "1288136655724060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/TvNmAHw4R2"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-28T15:35:56.000Z",
            "id": "1288136112888741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/tCtQNMe6YC"
        },
        {
            "author_id": "1183230083806437378",
            "created_at": "2020-07-28T15:24:20.000Z",
            "id": "1288133193233608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 passando uma reportagem sobre on\u00e7as no parque nacional do Igua\u00e7u na rpc \ne caramba que animal lindo"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2020-07-28T15:21:43.000Z",
            "id": "1288132537672445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio - https://t.co/VwwpGoy01t https://t.co/0mt0beYMvu"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2020-07-28T15:20:43.000Z",
            "id": "1288132284135202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/DUFZD6pmh2"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-07-28T15:19:13.000Z",
            "id": "1288131906849181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\nhttps://t.co/gaFfC8vZ1D"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-07-28T15:18:20.000Z",
            "id": "1288131685800968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio\n https://t.co/DJB4HHnlze"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2020-07-28T15:16:18.000Z",
            "id": "1288131170627190790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/7LuvKceiDM https://t.co/82WuHAQ30z"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-28T15:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 173,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288129586115616771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis, no RJ. Fogo se alastrou ap\u00f3s carro ser incendiado pelo dono nas proximidades @PCERJ https://t.co/jEFGq7CNtV"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-07-28T15:05:53.000Z",
            "id": "1288128550336307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio https://t.co/PVboYkX6cX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-28T14:50:10.000Z",
            "id": "1288124596848222210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no Rio - https://t.co/5C8VI2w3TM... https://t.co/GX3YwllPa5"
        },
        {
            "author_id": "2609624203",
            "created_at": "2020-07-28T14:46:09.000Z",
            "id": "1288123584745885698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foligem chegou aqui em casa, 20km de distancia. https://t.co/gir9IvJJLV"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-07-28T14:44:14.000Z",
            "id": "1288123101734027268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 10 mil metros quadrados de reserva biol\u00f3gica no\u00a0Rio https://t.co/EJ4xyzngLr"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-07-28T14:43:23.000Z",
            "id": "1288122890416615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rioterra e Sedam lan\u00e7am parceria para recupera\u00e7\u00e3o de 270 hectares de \u00e1rea degradada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o; leia mais...\nhttps://t.co/6Rre8qqsAW"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2020-07-28T14:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41918141,
                        -22.74703159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "1288119510377984010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco dos nossos\nprojetos realizados\nO Projeto Floresta Rio D\u2019Ouro financiado pelo BNDES, restaurou 130 hectares de Mata Atl\u00e2ntica em \u00e1reas da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (Rebio),em Nova Igua\u00e7u, Rio de\u2026 https://t.co/DfBK8jlYqa"
        },
        {
            "author_id": "54187837",
            "created_at": "2020-07-28T14:16:44.000Z",
            "id": "1288116181866446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o famoso perde-perde, pqp https://t.co/2WC90mqhuJ"
        },
        {
            "author_id": "28152920",
            "created_at": "2020-07-28T14:15:27.000Z",
            "id": "1288115859068555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 o explorador das Am\u00e9ricas...\n\nQual o mais longe que voc\u00ea j\u00e1 foi em cada dire\u00e7\u00e3o da terra\n\nNorte: Parque Nacional de Jasper (Canad\u00e1)\nSul: Gramado\nOeste: Vancouver\nLeste: Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/5rFcG0JqHG"
        },
        {
            "author_id": "2150111557",
            "created_at": "2020-07-28T14:13:34.000Z",
            "id": "1288115386261544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp, o cara foi botar fogo no pr\u00f3prio carro e iniciou um inc\u00eandio na ReBio de Araras, em Petr\u00f3polis. Para quem n\u00e3o sabe, as Reservas Biol\u00f3gicas s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o estabelecidas por lei com o objetivo de proteger toda a vida existente no local. \nhttps://t.co/qYGMV5VNQc"
        },
        {
            "author_id": "89777702",
            "created_at": "2020-07-28T14:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1288114873813962754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu \u00e9s um bom pai.\n\u00c9 quem Tu \u00e9s.\nE eu sou amada por Ti.\n\u00c9 quem eu sou. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9sxX0hJhno"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-28T14:05:14.000Z",
            "id": "1288113289445040131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro de 2019 o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registrou pela primeira vez a Cacira, uma f\u00eamea que aparentava ter parido recentemente, ainda com a pele do abd\u00f4men bem fl\u00e1cida. Na \u00e9poca n\u00e3o foram feitos registros dos filhotes.Agora  ##tvfoz #fozd #Itaipu #Tu https://t.co/LB0geUSkar https://t.co/lAQg8Vu833"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-28T14:02:51.000Z",
            "id": "1288112689722474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MK4JAfpJzI J\u00e1 havia suspeitas de que duas on\u00e7as tinham parido. Mas confirma\u00e7\u00e3o s\u00f3 veio agora, com imagens das armadilhas fotogr\u00e1ficas: nasceram tr\u00eas novas oncinhas! https://t.co/H1RaYmA0eI"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-28T14:00:02.000Z",
            "id": "1288111979077365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de atear fogo em carro para dar 'golpe do seguro'; inc\u00eandio atinge Reserva Biol\u00f3gica em Petr\u00f3polis h\u00e1 2 dias https://t.co/fV9W2WnVlM #G1Rio https://t.co/1ink3fVlrw"
        },
        {
            "author_id": "900222652371042305",
            "created_at": "2020-07-28T13:51:23.000Z",
            "id": "1288109803995189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vejam o estrago que a gan\u00e2ncia da criatura provocou na natureza. Um ecossistema que demorar\u00e1 muito para se recuperar. Quantos animais o criminoso n\u00e3o matou com a sua estupidez? \n\nhttps://t.co/FbyYiLvCkm"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-28T13:40:54.000Z",
            "id": "1288107164494467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos filhotes de on\u00e7a pintada foram fotografados no Parque\u00a0Nacional https://t.co/LB0geUSkar"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-28T13:38:56.000Z",
            "id": "1288106671353417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Jardim autua infrator em R$ 19 mil por constru\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida de mata ciliar de c\u00f3rrego e por inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/hUb1hhsvEZ https://t.co/doUE0XhCYE"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-28T13:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1288105338022043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going down @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ILQ3fQZdMG"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-28T13:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288098678239092738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the job | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eFyuTeMCQ2"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-28T12:48:35.000Z",
            "id": "1288093996665929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros atuam h\u00e1 2 dias no combate ao inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras. Um homem foi autuado ap\u00f3s atear fogo no pr\u00f3prio carro para conseguir o seguro do autom\u00f3vel. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/18d2j30zqT"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-28T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288091389704765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TLO7aEMxcv via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "56774016",
            "created_at": "2020-07-28T12:30:29.000Z",
            "id": "1288089445045080066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No domingo acompanhamos mais uma Assembleia dos Moradores do Jardim Vila Vit\u00f3ria para discutir a pavimenta\u00e7\u00e3o das ruas na regi\u00e3o. Existe uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que a popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 protegendo e agora falta\u2026 https://t.co/0pPivZTjQ6"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-28T12:17:45.000Z",
            "id": "1288086240030601226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora de reserva extrativista no interior do Acre morre v\u00edtima de Covid-19 | Acre | G1 https://t.co/meMKvxSA54"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075572707434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,62 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 4,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075572187262978",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 7,26 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075571302240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,58 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:22.000Z",
            "id": "1288075570744455170",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-28T11:35:21.000Z",
            "id": "1288075570274684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 30 de junho de 2020 o desmatamento de 1,65 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 5,21 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "952313694054223877",
            "created_at": "2020-07-28T11:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1288072892232675328",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Grupos evang\u00e9licos tem invadido a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa, em Duque de Caxias. Realizando cultos com sons altos e espalhando lixo. Tenho outros v\u00eddeos e fotos. https://t.co/m5jjgdHZWv"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-28T09:46:07.000Z",
            "id": "1288048080319680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestre em sobreviv\u00eancia. Em aventuras, esteja sempre acompanhado por especialistas. herembergue em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/oHLyDBHdFm"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-28T09:42:13.000Z",
            "id": "1288047096675934210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o sol nasce s\u00f3 para voc\u00ea. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/8qR2MJQFTG"
        },
        {
            "author_id": "984799903321874432",
            "created_at": "2020-07-28T08:59:15.000Z",
            "id": "1288036285697982466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A 22a Bda Inf Sl, Macap\u00e1-AP, com participa\u00e7\u00e3o da FAB, apoiou o Distrito Sanit\u00e1rio de Sa\u00fade Ind\u00edgena, transportando e entregando 5 embarca\u00e7\u00f5es \u00e0s comunidades da TI Tiri\u00f3s/PA, no Parque Nacional do Tumucumaque. Anseio dos ind\u00edgenas que aguardavam a entrega h\u00e1 mais de 5 anos. Selva! https://t.co/VS2SIHEqcf"
        },
        {
            "author_id": "517523054",
            "created_at": "2020-07-28T08:03:07.000Z",
            "id": "1288022158330007557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\uddfe\ud83d\udccd Queres asistir \u00e1 actividade do #DESTINOSONR\u00cdAS: Visita guiada ao Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia e o micro concerto de #Rayden na Illa de Ons \ud83c\udfdd??\n\n\ud83d\udcc5  Venres 31 de xullo \n\u26f4 Porto de Bueu \n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Inicio: 11:30h \n\ud83e\uddcd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Fin da Actividade: 14:00h \n\n(1 de 2) \ud83d\udc47 https://t.co/FYxTQBObF1"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2020-07-28T06:42:23.000Z",
            "id": "1288001840366452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #namaqua 1st_ Namaqua e o nome de um parque nacional, parte de Namaqualand (Africa do Sul).  2nd_ antigo nome da nama etnica sul africana, onde o sufixo qua significa 'pessoas'.  Veja tambem namacuas , herero ...https://t.co/ZJqz0h4Ynb"
        },
        {
            "author_id": "472992453",
            "created_at": "2020-07-28T04:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287974944131948544",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha Tu propriedade teve algo de especial na constru\u00e7\u00e3o por ser \u00e1rea protegida ou por ter muita MADEIRA?"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-28T04:25:34.000Z",
            "id": "1287967409228460033",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o fogo em Altamira/PA no meio de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, perto do rio Iriri, segue firme e forte (CO &gt; 2400 ppbv).\n\nem Candeias do Jamari/RO, tem um ponto onde CO chega a 1250 ppbv.\n\ne na \u00e1rea do Pantanal, chega a 750 ppbv em Corumb\u00e1/MS, no distrito de Paiagu\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-07-28T04:17:04.000Z",
            "id": "1287965272406663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/F6YYpqsPSQ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-07-28T03:53:09.000Z",
            "id": "1287959253584695299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos celebram chegada de tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dK8rqN66J8"
        },
        {
            "author_id": "97083595",
            "created_at": "2020-07-28T03:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LabordaAndre"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287951189510893568",
            "in_reply_to_user_id": "1272742268898816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LabordaAndre @GuilhermeBoulos @felipeneto Quem foi multado por invadir \u00e1rea protegida num foi o Boulos n\u00e3o hein."
        },
        {
            "author_id": "27883076",
            "created_at": "2020-07-28T03:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6167,
                        -23.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "315e03a4553a6982"
            },
            "id": "1287948926889459716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9culo XXI, 2020 d.C., temos Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Cintur\u00e3o Verde, uma das maiores \u00e1reas florestais do Mundo, mas Cianorte ainda n\u00e3o tem Energias Renov\u00e1veis como pol\u00edtica p\u00fablica (solar, e\u00f3lica, etc) nem nos\u2026 https://t.co/bI63DddI2F"
        },
        {
            "author_id": "974840417974878208",
            "created_at": "2020-07-28T02:12:35.000Z",
            "id": "1287933944973922310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "GUATEMALA\nNo sistema nacional de parques da Guatemala, formado pelas florestas tropicais na maior \u00e1rea protegida da Am\u00e9rica Central, al\u00e9m das ru\u00ednas do povo Maia \u2013 \u00e9 nesse incr\u00edvel cen\u00e1rio que alguns refugiados hondurenhos est\u00e3o reconstruindo suas vidas.\nhttps://t.co/SG3UdjNyXZ"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-07-28T02:08:55.000Z",
            "id": "1287933019358138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 poderei usar minha intelectualidade, se assim posso falar, para a pol\u00edtica ambiental de Sergipe. Nasce a expectativa de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-07-28T02:04:12.000Z",
            "id": "1287931833607389187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta para escolher nome de um deles. https://t.co/oeL0Kvixkx"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2020-07-28T01:48:50.000Z",
            "id": "1287927967612624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fechamento para visitas, animais exploram novas \u00e1reas do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal Nacional | G1 https://t.co/M9J54EUPlZ"
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2020-07-28T01:34:13.000Z",
            "id": "1287924286603300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* ACONTECE NA TIJUCA\nO desrespeito dos frequentadores do Parque Nacional da Tijuca \u00e0s regras de preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus causou nada menos do que 70 multas s\u00f3 neste final de semana...\n\nAcesse a not\u00edcia:\nhttps://t.co/nEDfzlsQJW\n\n*** Curta a nossa p\u00e1gina e siga-nos! https://t.co/9l1oG1XxfO"
        },
        {
            "author_id": "1242837154755235840",
            "created_at": "2020-07-28T01:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Felipecim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287924134882795521",
            "in_reply_to_user_id": "359674401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipecim Tem aquela floresta nacional de Ibirama, parece ser um lugar bonito, mas n\u00e3o sei se \u00e9 isso que vc procura..."
        },
        {
            "author_id": "66169407",
            "created_at": "2020-07-28T01:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287917985680756736",
            "in_reply_to_user_id": "66169407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Tiradas no Parque das Nacentes, que faz parte do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, quando eu era estagi\u00e1ria l\u00e1\nMenos a perereca verde com laranja, que foi tirada no interior de Indaial\nS\u00f3 sei o nome da Bokermannohyla Hylax.... A coral n\u00e3o sei se \u00e9 de vdd mas no meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "164327924",
            "created_at": "2020-07-28T00:59:51.000Z",
            "id": "1287915637889802240",
            "in_reply_to_user_id": "164327924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falbesencontro T\u00f4 com \u00f3dio pq \u00e9 a segunda vez que tento criar um parque nacional e essa chibata n\u00e3o reconhece. A primeira vez foi pq um terreno era de outra cidade. A segunda vez eu nem entendi pq n\u00e3o deu certo."
        },
        {
            "author_id": "466690630",
            "created_at": "2020-07-28T00:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Rui_Claudino"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "i_melosampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287915264059858944",
            "in_reply_to_user_id": "26214707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rui_Claudino @i_melosampaio @AlbMacondo E quem \u00e9 o respons\u00e1vel pela estrat\u00e9gia para a floresta? Quem \u00e9 que a deixou chegar a este estado? Eu vivo ao p\u00e9 de uma serra dentro de um parque nacional, fa\u00e7o l\u00e1 uns 400km de bicicleta por m\u00eas, assisti ao seu total abandono. S\u00f3 este ano \u00e9 que vi uma limpeza digna desse nome"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2020-07-28T00:49:51.000Z",
            "id": "1287913121751982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 243,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O fechamento para visitas durante a pandemia mudou o comportamento dos animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/srLWAutPH1 #JN"
        },
        {
            "author_id": "1082436415097585664",
            "created_at": "2020-07-28T00:47:25.000Z",
            "id": "1287912509354266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas voc\u00eas sabiam que a tal cachoeira que todo mundo t\u00e1 indo \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o IBAMA t\u00e1 com um processo pra proibir a ida das pessoas at\u00e9 l\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-28T00:36:31.000Z",
            "id": "1287909768137527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS TRILHAS EST\u00c3O ABERTAS?\n\nSim!\n\nMas, est\u00e3o abertas para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas, para voc\u00ea se movimentar! Parado n\u00e3o pode ficar, nem mesmo nos cumes/topos!\n\nAcesse https://t.co/ab8mjVThXv e confira todas as regras tempor\u00e1rias de visita\u00e7\u00e3o com a reabertura parcial."
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2020-07-28T00:34:59.000Z",
            "id": "1287909381842108422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/3irROuJRQD"
        },
        {
            "author_id": "52936475",
            "created_at": "2020-07-28T00:26:00.000Z",
            "id": "1287907120269197315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Dover, UK - 2018: depois de muita andan\u00e7a pelo castelo e pelo porto, visita ao parque nacional de White Cliffs e d\u00e1-lhe sol &amp; ventania! \ud83d\ude0a https://t.co/kWMwJvEoqL"
        },
        {
            "author_id": "2865077560",
            "created_at": "2020-07-28T00:24:37.000Z",
            "id": "1287906771894509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores gigantes Sequoia no Parque Nacional Sequoia, Calif\u00f3rnia.a mais antiga tem 3266 anos. https://t.co/ZvIuYEMfVc"
        },
        {
            "author_id": "253532572",
            "created_at": "2020-07-28T00:16:07.000Z",
            "id": "1287904634548424707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apareceu mais 3 on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional !!! https://t.co/LzFH0XpZ6q"
        },
        {
            "author_id": "1107044150392901632",
            "created_at": "2020-07-28T00:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287903266391625729",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Fazendo trabalho de campo na caatinga do Parque Nacional de Boa Nova- BA. https://t.co/eBoRIZP1TE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-28T00:00:00.000Z",
            "id": "1287900578299879436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A segunda temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil estreou no \u00faltimo domingo (26)!\n\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o primeiro a ser exibido nesta temporada.\n\nO epis\u00f3dio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para assistir online, no canal da TV Brasil.\n\nConfira: https://t.co/hTrZ2IiPOt https://t.co/0L0DYHTrQb"
        },
        {
            "author_id": "1265273987338289152",
            "created_at": "2020-07-27T23:45:46.000Z",
            "id": "1287896997090000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u na televis\u00e3o, sdd l\u00e1 \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "1015676244032147457",
            "created_at": "2020-07-27T23:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1287894492419198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Step into the fantasy, you'll never want to leave \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\ncabo as fotos desse dia, obg em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/kcU81YmlSi"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-07-27T23:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 174,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287894241503514625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai desembarcar em S\u00e3o Raimundo Nonato, onde deve visitar o Museu do Homem Americano e o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara. @jairbolsonaro @GovernodoPi \n\n#PortalGP1 #GP1 #JairBolsonaro #Piau\u00ed \nhttps://t.co/1LL1rOp0fc"
        },
        {
            "author_id": "126313393",
            "created_at": "2020-07-27T22:54:28.000Z",
            "id": "1287884084690087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma das coisa mais magn\u00edficas que tive a sorte de conhecer. Saudade enorme do velho oeste paranaense. https://t.co/SywaURR8Vk"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-07-27T22:47:28.000Z",
            "id": "1287882324701413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Out/19 - nova f\u00eamea, aparentemente gr\u00e1vida, \u00e9 identificada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nJul/20 - c\u00e2meras do #ProjetoOn\u00e7asDoIgua\u00e7u flagram \u00cdndia passeando pela floresta com seu filhote, um macho com 8 ou 9 meses\n\nEscolha o nome da nova on\u00e7a: https://t.co/WabSsmyQk1 https://t.co/CYtqJZ43pc"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-27T22:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 247,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287881723552833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate na Jur\u00e9ia: Conserva\u00e7\u00e3o ambiental x Comunidades tradicionais. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo suspendeu a demoli\u00e7\u00e3o de uma casa dentro dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma das \u00e1reas mais preservadas de Mata Atl\u00e2ntica. Via @o_eco https://t.co/KeJBbHOPNd"
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-07-27T22:42:16.000Z",
            "id": "1287881014459564033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM TR\u00caS FILHOTINHOS NOVOS DE ON\u00c7A PINTA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da E EU TO MORRENDO DE AMORESSSSSSS"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-07-27T22:36:22.000Z",
            "id": "1287879530628014080",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para a longa e intensa luta de moradores e apoiadores, que h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada se dedicam \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. \n\nEles tamb\u00e9m fizeram os estudos que embasaram a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, j\u00e1 aprovados pelo Munic\u00edpio.\n\nhttps://t.co/CBIGQfv13f"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-27T22:15:09.000Z",
            "id": "1287874190742151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada dos filhotes fofos no Parque\u00a0Nacional https://t.co/pLkdqBHYyV"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-07-27T22:12:26.000Z",
            "id": "1287873507469058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#G1 #G1PR https://t.co/6J1uMGV1Y1 https://t.co/TKf3xf1K8R"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-07-27T21:55:15.000Z",
            "id": "1287869182982250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/BULtHQR2sl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-27T21:36:39.000Z",
            "id": "1287864503909007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reportagem | Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo mant\u00e9m liminar que impede a demoli\u00e7\u00e3o de uma casa dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma das \u00e1reas mais preservadas da Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/QfBxBh5TVe"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-07-27T21:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "henestrela"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "VidaNoZoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287861890522193920",
            "in_reply_to_user_id": "986444559243792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henestrela @umbrios @VidaNoZoo Oh sim ...vemos o futuro repetir o passado...imagino o q restar da Amaz\u00f4nia virar um gde Parque Nacional c humanlogico (ind\u00edgenas for\u00e7ados a fazer suas dan\u00e7as) servindo aos turistas, p q possam continuar em suas terras"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2020-07-27T20:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287849946675380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva - Desmantelada rede no parque nacional do Luengue Luiana https://t.co/4hglxzoy5s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2020-07-27T20:29:07.000Z",
            "id": "1287847507100344321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA apreende 1.000 metros de redes e armadilhas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tocantins https://t.co/kPLPnXq9Va https://t.co/HIaMYFefbx"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-07-27T20:28:39.000Z",
            "id": "1287847388003131396",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma \u00e1rea protegida que abriga animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, comunidades tradicionais que preservam a cultura local, praias paradis\u00edacas e uma diversidade imensa da flora nacional. https://t.co/m7gmnN9B8Z"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-07-27T20:28:38.000Z",
            "id": "1287847385704652800",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o caso de esp\u00e9cies raras como o papagaio-de-cara-roxa e o mico-le\u00e3o-da-cara-preta. \nDo pequeno territ\u00f3rio onde podem ser encontradas, essas esp\u00e9cies escolheram viver tamb\u00e9m no Parque Nacional de Superagui, no litoral paranaense. https://t.co/EOqAYgbY9f"
        },
        {
            "author_id": "21013420",
            "created_at": "2020-07-27T20:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aifesteves"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "Alex_da_Cunha"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "joxventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287840312803590145",
            "in_reply_to_user_id": "843902677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aifesteves @Alex_da_Cunha @joxventura Eu estava mesmo a falar da floresta nacional, n\u00e3o da mundial. At\u00e9 porque h\u00e1 pa\u00edses que est\u00e3o a empreender grandes campanhas de refloresta\u00e7\u00e3o e a criar cinturas verdes."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-27T19:56:20.000Z",
            "id": "1287839256338210817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de #Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista (Resex) Ipa\u00fa-Anilzinho, no Par\u00e1, resultou em 21 autos de infra\u00e7\u00e3o por crimes de ca\u00e7a, pesca predat\u00f3ria e cortes ilegal de \u00e1rvores protegidas. A a\u00e7\u00e3o apreendeu 272 quilos de pescados. Saiba mais: https://t.co/L1xKnpxNl6. https://t.co/QKpXoeJe4E"
        },
        {
            "author_id": "390505449",
            "created_at": "2020-07-27T19:37:20.000Z",
            "id": "1287834476631019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cota m\u00ednima do Lago de Furnas. Eu avisei que ia dar merda. V\u00e3o criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 n\u00e3o basta todas essas d\u00e9cadas sofrendo com esse estorvo chamado Icmbio e agora mais uma dor de cabe\u00e7a. Eu s\u00f3 lamento. N digam que n\u00e3o avisei. Daqui 10 anos eu ressussito esse twite"
        },
        {
            "author_id": "2350235706",
            "created_at": "2020-07-27T19:06:02.000Z",
            "id": "1287826598410858502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \"polu\u00eddo\" por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/JlZ7i2Pd7b https://t.co/SsZepMiyea"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-07-27T18:31:09.000Z",
            "id": "1287817820953284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora da reserva extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema, em Sena Madureira morre v\u00edtima de Coronav\u00edrus.\n\nhttps://t.co/tWId4z4PmF"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2020-07-27T18:19:06.000Z",
            "id": "1287814787137712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade visa preservar s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica. https://t.co/JDfXXSCiPH https://t.co/AKoZOx4MS4"
        },
        {
            "author_id": "1235666922169135105",
            "created_at": "2020-07-27T17:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "osenhordobomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287803301728342018",
            "in_reply_to_user_id": "1112540107876253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osenhordobomfim Aqui tem parque nacional, chola mais"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-07-27T17:30:19.000Z",
            "id": "1287802513081749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o fds no parque:\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/HhY8FpuefS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-27T16:56:39.000Z",
            "id": "1287794037647388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Em troca de uma bolsa de mil reais por m\u00eas, noventa e cinco fam\u00edlias se comprometeram a evitar por 30 anos o desmatamento em uma Reserva Extrativista em Rond\u00f4nia. O governo do estado pretende replicar iniciativa em outras \u00e1reas protegidas. Siga o fio para entender. \ud83d\udcf7Fabio Olmos https://t.co/QJibj3M3F5"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2020-07-27T16:24:33.000Z",
            "id": "1287785961829683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestora de reserva extrativista no interior do Acre morre v\u00edtima de Covid-19 ==&gt;  https://t.co/LzplX7pSuN #G1AC https://t.co/WBEqWdkBzW"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-07-27T16:02:41.000Z",
            "id": "1287780459368402950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ser levado ao zool\u00f3gico ficou constatado que o animal estava saud\u00e1vel e apto a voltar \u00e0 natureza =&gt; https://t.co/Pa16QOvKNE #G1"
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-07-27T16:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 143,
                        "username": "WWFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287780296696434690",
            "in_reply_to_user_id": "1078004988989849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 132 equipamentos, entre abafadores e itens de seguran\u00e7a, v\u00e3o auxiliar a brigada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O material foi dodado pela @wwfbrasil e entregue pela #SemaAmazonas neste fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-07-27T16:01:46.000Z",
            "id": "1287780226794229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Brigada de Inc\u00eandios Florestais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Piaga\u00e7u-Purus recebeu novos equipamentos para auxiliar no combate \u00e0s queimadas e aos inc\u00eandios florestais na regi\u00e3o. \ud83d\udeab\ud83d\udd25\ud83c\udf33 https://t.co/tyETeJBvHb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-27T14:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cmpsjulia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287762138900070400",
            "in_reply_to_user_id": "1085351857428545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cmpsjulia Ol\u00e1! Estamos reabertos, mas com regras! Acesse o link https://t.co/ab8mjVThXv e leia todas as regras com aten\u00e7\u00e3o antes de sair de casa para vir ao Parque."
        },
        {
            "author_id": "1075496590838771714",
            "created_at": "2020-07-27T14:35:14.000Z",
            "id": "1287758447828762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vendo fotos no parque nacional, abriu mesmo????"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-07-27T14:30:28.000Z",
            "id": "1287757248530386945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/nxKd72AzDW"
        },
        {
            "author_id": "59498164",
            "created_at": "2020-07-27T14:00:37.000Z",
            "id": "1287749738910162945",
            "in_reply_to_user_id": "59498164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29, este painel debate o futuro das redes digitais a partir da experi\u00eancia do projeto \"Digital al\u00e9m da Internet\", continua\u00e7\u00e3o da iniciativa \"Fonias Juru\u00e1\", que come\u00e7ou em 2015 na reserva extrativista do Alto do Juru\u00e1, na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: https://t.co/9Pg4OrL7IW (+) https://t.co/VdwYqrA2na"
        },
        {
            "author_id": "29357429",
            "created_at": "2020-07-27T13:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "toadgeek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287747852899213314",
            "in_reply_to_user_id": "30866634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toadgeek Por isso moro aqui. Todo domingo a gente vai explorar algum parque nacional, alguma montanha, algum lago. Os lugares s\u00e3o de tirar o f\u00f4lego mesmo. Vale a pena encarar os 8 meses de chuva."
        },
        {
            "author_id": "935648322903334912",
            "created_at": "2020-07-27T13:18:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6867d0270ded917b"
            },
            "id": "1287739254374912001",
            "in_reply_to_user_id": "935648322903334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No epis\u00f3dio 244, quebrando a maior montanha do Minecraft, ele novamente foi contra o meio ambiente destruindo um monumento natural e um marco pra biosfera s\u00f3 pelo motivo que seus f\u00e3s quiseram e ele em sua loucura aceitou o desafio"
        },
        {
            "author_id": "1001836938826010624",
            "created_at": "2020-07-27T13:18:42.000Z",
            "id": "1287739188956323843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o segundo v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Bacia do Rio Doce em Foco\" sobre o Monumento Natural Estadual (MNE) Pico da Ibituruna, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada em Governador Valadares/MG e administrada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF). Acesse: https://t.co/54vK6PPq1U https://t.co/NfeyRuLvji"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-07-27T12:38:26.000Z",
            "id": "1287729057531072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/P33dlkjCB3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-27T12:36:14.000Z",
            "id": "1287728500720508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! As unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCS) estaduais, parques estaduais, Coc\u00f3 e Bot\u00e2nico, e a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) do S\u00edtio Curi\u00f3 seguem abertas. https://t.co/UYRJTlyLUv"
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-07-27T12:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1287725266924646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ger\u00eas #parquenacionalpenedageres #animais\u00e0solta #peloscaminhosdeportugal #turistando em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lZ8ydLvfMb"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-07-27T12:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "username": "encantoazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287721723283017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca seu quarto @ ! Se ele n\u00e3o te responder em 3 minutos, te de uma viagem pro @encantoazul \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 Valendo!!! . . SOBRE O DESTINO: O Po\u00e7o Azul e o Encanto Azul s\u00e3o dois atrativos do Parque Nacional Chapada das Mesas, \u00e1rea\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/XqCxTjhmJp via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/hnfmxram5A"
        },
        {
            "author_id": "82876157",
            "created_at": "2020-07-27T12:04:49.000Z",
            "id": "1287720597645078531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa retomada! @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/xIigF5rv8e"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-07-27T12:03:16.000Z",
            "id": "1287720205981028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As figuras foram encontradas por funcion\u00e1rios durante uma vistoria no Parque Nacional Phang Nga Bay Marine, no sul do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/zZyyCW0Bk7"
        },
        {
            "author_id": "863117396973891585",
            "created_at": "2020-07-27T11:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "vitordornelles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287718668651180035",
            "in_reply_to_user_id": "16608807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitordornelles 1. Aparados da Serra (RS), Serra do Cip\u00f3 (MG) e Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n2. Hotel Bonadies, Ravello (It\u00e1lia)\n3. Museu Pergamon (Berlim) e Museu Thyssen-Bornemisza (Madri)\n4. Delft e Haarlem (Pa\u00edses Baixos)\n5. C\u00e1ceres, Granada e C\u00f3rdoba (Espanha)"
        },
        {
            "author_id": "2953940313",
            "created_at": "2020-07-27T11:44:24.000Z",
            "id": "1287715460113403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 11 cidad\u00e3os nacionais, entre fornecedores de armas de fogo, ca\u00e7adores furtivos e vendedores de carne de ca\u00e7a, foram detidos na passada semana no Parque Nacional do Luengue-Luiana, prov\u00edncia do Cuando Cubango.\nhttps://t.co/LhmrRsJQq0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:51.000Z",
            "id": "1287713052884742144",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 4,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713052415025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713051857178624",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. A RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO soma 4,41 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713051383222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,79 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713050816995328",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal. A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,26 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-27T11:34:50.000Z",
            "id": "1287713050351476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 3,35 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "131715287",
            "created_at": "2020-07-27T11:30:44.000Z",
            "id": "1287712018649276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca deveria ser multando pela aglomera\u00e7\u00e3o que tem se formado nas trilhas, principalmente da Pedra Bonita! T\u00e1 surreal! Enquanto os guias de turismo s\u00e9rios ficam preocupados se guiar 10 pessoas caracteriza aglomera\u00e7\u00e3o, o parque t\u00e1 nem a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-07-27T11:20:19.000Z",
            "id": "1287709396361912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Moradora est\u00e1 acostumada com a presen\u00e7a de animais selvagens no local, que fica pr\u00f3ximo a Floresta Nacional George Washington, mas disse que o urso em quest\u00e3o foi o maior que ela viu neste ano https://t.co/yh0gDmPKks"
        },
        {
            "author_id": "1087762990731051008",
            "created_at": "2020-07-27T10:10:48.000Z",
            "id": "1287691904113573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Cear\u00e1 credencia guias tur\u00edsticos\n\nCandidatos t\u00eam at\u00e9 o dia 31 de julho de 2020 para se habilitar ao servi\u00e7o\n\nEssa \u00e9 uma oportunidade para quem gosta de estar pr\u00f3ximo \u00e0 natureza.\n\n\u270f  Leia no Site do Cultura Alternativa\nhttps://t.co/iYkWxheKII"
        },
        {
            "author_id": "1287310613530763265",
            "created_at": "2020-07-27T09:24:14.000Z",
            "id": "1287680184498479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 60 anos de exist\u00eancia,Parque Nacional da Gorongosa,tesouro nacional e mundial da biodiversidade.\nModelo mundial de gest\u00e3o integrada da conserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento humano.Desafio, as demais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0  seguirem o exemplo da PNB\nhttps://t.co/3FVAo8x7sJ https://t.co/OG273Q3eXm"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-27T09:02:03.000Z",
            "id": "1287674603062558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas e multas de R$ 500 a R$ 10 mil para quem\u00a0descumprir https://t.co/gpkDI4SsfN"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2020-07-27T08:39:22.000Z",
            "id": "1287668893457293312",
            "in_reply_to_user_id": "1085998633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao todo, 11 cidad\u00e3os nacionais, entre fornecedores de armas de fogo, ca\u00e7adores furtivos e vendedores de carne de ca\u00e7a, foram detidos na passada semana no Parque Nacional do Luengue-Luiana, prov\u00edncia do Cuando Cubango.\""
        },
        {
            "author_id": "241100784",
            "created_at": "2020-07-27T08:16:10.000Z",
            "id": "1287663053945868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/FjG3DPMX44"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-07-27T08:11:25.000Z",
            "id": "1287661861287211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fotogaleria: Cabo Mondego: um monumento natural \u201cpolu\u00eddo\u201d por uma ind\u00fastria ao abandono https://t.co/UE3f3hNgiJ"
        },
        {
            "author_id": "1270066911125143553",
            "created_at": "2020-07-27T05:08:22.000Z",
            "id": "1287615791710507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Next Trip? \nLocation: Agulha do Diabo - Parque Nacional da Serra dos virgilios, Brasil.\nVideo Credit: @100limitefilmes\n#southamerica | #brazil https://t.co/BhUz8P4okJ"
        },
        {
            "author_id": "1093319132",
            "created_at": "2020-07-27T03:16:22.000Z",
            "id": "1287587607258583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica coisa que consigo pensar se ficasse milion\u00e1rio \u00e9 comprar terreno pra transformar em RPPN, \u00e9 gostar muito de mato."
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2020-07-27T01:24:55.000Z",
            "id": "1287559558278385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplicou 70 multas neste fim de semana por desrespeito \u00e0s normas de higiene. Espa\u00e7o foi reaberto no dia 9 de julho, ap\u00f3s ficar 128 dias fechado para visita\u00e7\u00e3o. #EuRio\n\ud83d\udccc https://t.co/JE77qABS53 https://t.co/mdM9UikMe5"
        },
        {
            "author_id": "1286184110835236866",
            "created_at": "2020-07-27T01:03:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1287554249337921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com informa\u00e7\u00f5es falsas que est\u00e3o circulando por a\u00ed.\n\nEmbora tenha sido oficialmente anunciado a abertura de Jericoacoara para hot\u00e9is e pousadas, ainda n\u00e3o foi liberado passeios turisticos pelo Parque Nacional de Jericoacoara. #jericoacoara #dicasjericoacoara #turismo"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-27T00:51:58.000Z",
            "id": "1287551269784055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca aplica 70 multas durante o fim de semana. J\u00e1 a Guarda Municipal afirma que entre os dias 5 de junho e 20 de julho registrou 1.966 multas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/P0wZSVlKh3"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2020-07-27T00:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 230,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287543473407758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Na esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas que parecem flutuar em um mar de nuvens. \n@evosia\n #timelapse \n&gt;https://t.co/390UokqQPf https://t.co/ABatpdzY40"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2020-07-27T00:16:17.000Z",
            "id": "1287542289666121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/8JFpHZZprp"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-07-27T00:16:06.000Z",
            "id": "1287542240999604226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/HxKAXVJQy7"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:53.000Z",
            "id": "1287542186897285124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/fC42TueeOB"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:51.000Z",
            "id": "1287542178542161928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/WKQRtAwwRr"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:47.000Z",
            "id": "1287542163811770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/NSMA7NTh1S"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:46.000Z",
            "id": "1287542157696524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/nfXo8wiYJM"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:44.000Z",
            "id": "1287542150859816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/lWdvjBNfk4"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:43.000Z",
            "id": "1287542144744460292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/GGl987H1HV"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:41.000Z",
            "id": "1287542136871714820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/t1hwyyRs07"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:39.000Z",
            "id": "1287542130429370370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/lcguyCowuC"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-07-27T00:15:38.000Z",
            "id": "1287542124150489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/z4G2pcedkL"
        },
        {
            "author_id": "2959460104",
            "created_at": "2020-07-27T00:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "francierlem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287538570052489217",
            "in_reply_to_user_id": "962356588114784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francierlem C\u00e3o chupando manga \u00e9 engra\u00e7ado demais, tem desses aqui tamb\u00e9m\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCapivara por aqui s\u00f3 na reserva biol\u00f3gica mesmo, coisa de se ver raramente kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3272234694",
            "created_at": "2020-07-26T23:56:35.000Z",
            "id": "1287537329511583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional serra da capivara tem que ser mais divulgado https://t.co/GcxYIxl7Im"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-26T23:31:22.000Z",
            "id": "1287530985416990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v0LkNQH4xL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/JRw5dX9kK4"
        },
        {
            "author_id": "35708801",
            "created_at": "2020-07-26T23:29:50.000Z",
            "id": "1287530598391840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "1-APA, BA\u00cdA DAS TARTARUGAS Para come\u00e7ar a semana, IMAGENS SENSACIONAIS, arredores da Ilha do Frade, por Edna Conti na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, APA BA\u00cdA DAS TARTARUGAS, criada na nossa gest\u00e3o, em 03/Maio/2018, para preservar fauna e flora marinha de Vit\u00f3ria-ES! \ud83c\udf0a\ud83d\udc22\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20 https://t.co/CXQIXpcpqb"
        },
        {
            "author_id": "232249309",
            "created_at": "2020-07-26T22:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdaPetinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287521548639899656",
            "in_reply_to_user_id": "754993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsquerdaPetinga Se voc\u00eas querem saber mais sobre a mata e floresta nacional procurem os relat\u00f3rios da ADAI. \u00c9 um organismo que tem a maior experi\u00eancia sobre os fogos florestais em Portugal. Quanto \u00e0 propriedade privada, n\u00e3o podes sem mais ou menos expropriar. Est\u00e1s num estado de direito"
        },
        {
            "author_id": "1273242500149501954",
            "created_at": "2020-07-26T22:26:22.000Z",
            "id": "1287514626280824837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui dar rol\u00ea l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca com meu irm\u00e3o e to mortaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "970116534327791616",
            "created_at": "2020-07-26T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287511691673165826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | Parques do Brasil https://t.co/Zm7j9hxCqz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-07-26T22:01:18.000Z",
            "id": "1287508319771308037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/4ndo9jjIKd - Arquip\u00e9lago de\nAnavilhanas, mais uma joia da Amaz\u00f4nia\n\nAnavilhanas passou a ter prote\u00e7\u00e3o do Estado ao se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, protegendo n\u00e3o s\u00f3 a beleza c\u00eanica, mas tamb\u00e9m sua biodiversidade que j\u00e1 foi muito explorada https://t.co/Dt49rC9P1W"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-07-26T22:00:55.000Z",
            "id": "1287508221498974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 132 equipamentos, entre abafadores de fogo, botas, capacetes, luvas protetoras, entre outros itens de seguran\u00e7a, v\u00e3o auxiliar a brigada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#Amazonas1 #Equipamentos #Queimadas #Floresta \n\nhttps://t.co/ZYTSpOvDxw"
        },
        {
            "author_id": "2928944200",
            "created_at": "2020-07-26T21:44:55.000Z",
            "id": "1287504194690322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprovado no meu curso de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada em condutor de turismo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o pelo IFPB &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1244440972014084096",
            "created_at": "2020-07-26T21:00:13.000Z",
            "id": "1287492945491435523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana \u00e9 quase uma competi\u00e7\u00e3o de qual p\u00f4r do sol \u00e9 o mais bonito. Mas \u00e9 imposs\u00edvel decidir! Esse, foi fotografado por Wellingtom, que compartilhou com a gente esse registro do  Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\n#fotografosdequissama #quissam\u00e3rj #quissam\u00e3 https://t.co/cbdpAe38U8"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-07-26T20:52:13.000Z",
            "id": "1287490933915877378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OXcostBPXT"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-07-26T20:51:10.000Z",
            "id": "1287490668198338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/V0t26eAL9o"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2020-07-26T20:49:54.000Z",
            "id": "1287490350714691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone destruiu uma das \u00e1reas mais preservadas da RPPN Corredeiras do Rio Itaja\u00ed, em Itai\u00f3polis SC\nhttps://t.co/WN79NvELyF https://t.co/JIBrHqWYud"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-07-26T20:44:56.000Z",
            "id": "1287489099444690944",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MARAVILHOSA!!! Vi algumas vezes pintadas atravessando rios na Amaz\u00f4nia, inclusive com presas (Uma vez com bezerro de b\u00fafalo!), mas parda e no estu\u00e1rio... No dia do manguezal!!! Demais!!!\n\nPara quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional do Superagui no Paran\u00e1 \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/CweYRmIkgM"
        },
        {
            "author_id": "1245700934744911872",
            "created_at": "2020-07-26T20:41:32.000Z",
            "id": "1287488243227856900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando... em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/COtksyJHvo"
        },
        {
            "author_id": "77281715",
            "created_at": "2020-07-26T20:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287487378391785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que tem uma est\u00e1tua de SANTOS DUMONT nas CATARATAS DO IGUA\u00c7U  ? https://t.co/3mFyl4VCVB via @YouTube Quem \u00e9 Turista raiz ? E quem \u00e9 de Foz e conhece a hist\u00f3ria da cidade realmente ?? Sabe a rela\u00e7\u00e3o do pai da avia\u00e7\u00e3o com nosso Parque Nacional ? A ponto de termos uma est\u00e1tua l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1283226768053276672",
            "created_at": "2020-07-26T20:31:40.000Z",
            "id": "1287485762120888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0kxwhdTPlb"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2020-07-26T20:29:19.000Z",
            "id": "1287485168970858501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma! Back to the bases. Depois de um bom tempo parado uma trilha com um visual incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9 nada mal! Pedra do Namorado no Parque Nacional de Itatiaia. Super leve 5k, ida e volta da estrada que leva para a\u2026 https://t.co/qCWV0DR8QW"
        },
        {
            "author_id": "733435138730799105",
            "created_at": "2020-07-26T20:08:58.000Z",
            "id": "1287480050456174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/zIi80IA7AR"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-07-26T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 155,
                        "username": "neuquentur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287477793891246087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf0a O Lago Huechulafquen, a mais de 800 metros de altura, \u00e9 o mais extenso do Parque Nacional Lan\u00edn. Voc\u00ea j\u00e1 se deslumbrou com esta paisagem? #ViajeDeCasa\n\n@neuquentur https://t.co/QAZSuZJkyQ"
        },
        {
            "author_id": "925017203975643136",
            "created_at": "2020-07-26T19:52:57.000Z",
            "id": "1287476019096621067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SORTEIO NO AR \u2b50 FOTO N\u00c3O OFICIAL \n\nQue tal ganhar um Trekking de 2 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? \n\nEsse \u00e9 um presente que a Ok\u00ea Aventura preparou para voc\u00ea concorrer \u00e0quela aventura dos sonhos! \n\nPara participar \u00e9 f\u00e1cil, siga as regras no Instagram da @okeaventura https://t.co/22MP93MU8w"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-26T19:20:24.000Z",
            "id": "1287467828359168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 (26), na Pedra Bonita, orienta\u00e7\u00e3o a quem chegava, com a preocupa\u00e7\u00e3o de alertar sobre a possibilidade de multa a infratores insistentes! Todas as normas est\u00e3o no link  https://t.co/ZqaSkrmar2 Movimente-se dentro do Parque! Colabore! https://t.co/0cXJZtK0WG"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T18:58:16.000Z",
            "id": "1287462255261515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorecer com vento, frio, efeitos de luz em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nUNGXJYh9H"
        },
        {
            "author_id": "1253749721304379392",
            "created_at": "2020-07-26T18:05:39.000Z",
            "id": "1287449014049411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nas dunas a fumar o meu e a pol\u00edcia mar\u00edtima passa l\u00e1 a dizer era uma \u00e1rea protegida e que n\u00e3o podia estar ali...quase infartei"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-07-26T17:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 314,
                        "start": 302,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287438910944092160",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depheliolopes @eclaudin @FlavioBolsonaro @tarcisiogdf V\u00e3o fazer uma Cancun num lugar que traficantes e milicianos transformaram em pra\u00e7a de guerra ? v\u00e3o fazer uma obra que os moradores s\u00e3o contra? V\u00e3o contrariar o decreto ambiental que protege uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral? @tarcisiogdf"
        },
        {
            "author_id": "824827720047718401",
            "created_at": "2020-07-26T17:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287432945536569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca ta de parbens pela organiza\u00e7\u00e3o, vide a pandemia!"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T17:01:45.000Z",
            "id": "1287432932794269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/OprhUCMeR9"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:56:28.000Z",
            "id": "1287431603329925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/1aKTQDjJSS"
        },
        {
            "author_id": "308766814",
            "created_at": "2020-07-26T16:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lazaranhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287427909020524544",
            "in_reply_to_user_id": "732243673610604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lazaranhas Ta \u201cfechada\u201d amiga kk na real so o parque nacional mesmo la n ta tendo supervizao nenhuma algumas cachu e dos nativos e quase n tem corona virus"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:39:41.000Z",
            "id": "1287427382610190337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons amigos, vento forte e muito frio. Inesquec\u00edvel. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/jFYBF6LLMu"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:34:17.000Z",
            "id": "1287426022984634376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo alvorecer \u00e9 especial. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/S2h30ShNAF"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T16:25:32.000Z",
            "id": "1287423819695652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/zUHekdsPmN"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-07-26T15:56:20.000Z",
            "id": "1287416472126488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nParticipe do grupo de turismo Capixaba no Telegram https://t.co/PZilZPwjlL\n\n\u2022 @mluisacravo Um lugar pra relaxar... https://t.co/I3LCiEcA7s https://t.co/cF1G8xZMHX"
        },
        {
            "author_id": "1220458395750359041",
            "created_at": "2020-07-26T15:55:28.000Z",
            "id": "1287416253250973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - dia: a estrela https://t.co/BHyemoGBQ6"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2020-07-26T15:50:44.000Z",
            "id": "1287415062643109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 aben\u00e7oado \ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83d\udc95 em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/j40JY0sj6s"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:41:38.000Z",
            "id": "1287397673625169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se tem boas inten\u00e7\u00f5es e algo em comum o universo conspira para transformar sacrif\u00edcio em alegria. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/T3d3SqlSQd"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:33:01.000Z",
            "id": "1287395505153159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de agradecer a Deus. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WYtc5qmcmz"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-26T14:11:35.000Z",
            "id": "1287390109138972674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho e o esfor\u00e7o sempre nos recompensa. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/MmZC2f0SRG"
        },
        {
            "author_id": "747585954181947392",
            "created_at": "2020-07-26T14:01:44.000Z",
            "id": "1287387630351593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Carneiros - APA Guadalupe (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) em P\u00eder De Guadalupe https://t.co/wbkf4gzsWO"
        },
        {
            "author_id": "92035396",
            "created_at": "2020-07-26T13:44:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1287383224994467844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que na sua cidade n\u00e3o tem um monumento natural, prof\u00e9tico em homenagem a Ema do Planalto. Burarama nunca errou! https://t.co/LL5El70wLj"
        },
        {
            "author_id": "1245856266284564487",
            "created_at": "2020-07-26T13:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287379420311937026",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha N\u00e3o construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "1245856266284564487",
            "created_at": "2020-07-26T13:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287374497687928834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha N\u00e3o construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 \u00e9 um come\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "1246486875126325251",
            "created_at": "2020-07-26T13:00:05.000Z",
            "id": "1287372116325593089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/jjVvOAiFC1"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:08:49.000Z",
            "id": "1287359213396807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yGfdRXQAfk"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:07:31.000Z",
            "id": "1287358888757669890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5J25RqBSE8"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:07:15.000Z",
            "id": "1287358822789591041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1CUl8BJsMK"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2020-07-26T12:06:16.000Z",
            "id": "1287358574549766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5DsTfR5VNC"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-07-26T12:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1287357796506378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caos necess\u00e1rio para a evolu\u00e7\u00e3o!\nAceite o sacrif\u00edcio moment\u00e2neo.\n\n#amorIncondicional #caos #fenomenologia #cura #evolu\u00e7\u00e3o #alma #espirito #espiritualidade #transmuta\u00e7\u00e3o #alquimia em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Fechos https://t.co/6Dvi6M3Ypm"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-07-26T11:56:11.000Z",
            "id": "1287356034143662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2022 @nataliadiasg Vale encantado, boas energias, um encanto que s\u00f3 \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n.\n.\n\ud83d\udea9 Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \n\nParticipe do grupo de turismo Capixaba no Telegram https://t.co/PZilZPwjlL https://t.co/9rf8GKCqX3 https://t.co/6UfZRr1aCr"
        },
        {
            "author_id": "933383925073960966",
            "created_at": "2020-07-26T11:47:36.000Z",
            "id": "1287353876732141570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** Nova esp\u00e9cie de planta \u00e9 descoberta na Reserva da UPF *** - Esp\u00e9cimes foram coletados na RPPN durante pesquisa de acad\u00eamica do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, juntamente com o mestrado em Ci\u00eancias Ambientais e reconhecidos por pesquisador da UFRGS | Leia mais em ... https://t.co/tIuh6R0uAI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350524644188166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 9 de julho de 2020 o desmatamento de 5,05 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 12,77 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350524157730821",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 24,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350523696308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 30 de junho de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 5,83 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350523218206725",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 12,77 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:17.000Z",
            "id": "1287350522786091008",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-07-26T11:34:16.000Z",
            "id": "1287350522307993601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 6,99 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "142104115",
            "created_at": "2020-07-26T11:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1287342830680244227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que chegamos no topo da montanha \ud83d\ude0d \nThe day we hiked to the top of the mountain \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ieIk3yiBTw"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-07-26T10:30:04.000Z",
            "id": "1287334362480967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Bica do Ipu realiza Blitz Ambiental Educativa aos visitantes da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HPEJ5oDxgY #CIDADE https://t.co/NZZz7RrEXC"
        },
        {
            "author_id": "1257217523596046338",
            "created_at": "2020-07-26T10:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GorongosaPark"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "TravelAfricamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287330931645325313",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GorongosaPark @TravelAfricamag Parque nacional da gorongosa \u00e9 uma maravilha, um para\u00edso natural."
        },
        {
            "author_id": "35262793",
            "created_at": "2020-07-26T06:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        77.2169,
                        28.63436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "317fcc4b21a604d5"
            },
            "id": "1287272571835162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo compartilha clique raro de casal de leopardo e pantera juntos\n\nA foto foi tirada na Floresta De Kabini, no Parque Nacional De Nagerhole, na \u00cdndia em India https://t.co/ThP3z5g9UX"
        },
        {
            "author_id": "24801413",
            "created_at": "2020-07-26T05:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cirommurad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287265909967433735",
            "in_reply_to_user_id": "968893883068420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirommurad Hahaha n\u00e3o, \u00e9 num parque nacional mas cheio de gente perto e eles nem ligam"
        },
        {
            "author_id": "1242623528362483712",
            "created_at": "2020-07-26T04:37:07.000Z",
            "id": "1287245540879736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exatamente a dois anos eu subia a 2665 metros no d\u00e9cimo segundo pico mais alto do Brasil. Estava l\u00e1, eu e pessoas \u00f3timas na Serra da Mantiqueira, Parque nacional do Itatiaia, na Pedra do Altar\n\nEu volto! Eu volto! https://t.co/uSal2VjfRC"
        },
        {
            "author_id": "51279977",
            "created_at": "2020-07-26T00:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287190468158263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/bA9luKlx37 a trav\u00e9s de @Change_Mex \n#M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "354314117",
            "created_at": "2020-07-26T00:04:29.000Z",
            "id": "1287176930815610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Canastra, Minas Gerais, Brasil.\n#25Julio #Carreteras #V\u00edas #Transporte #Ingenier\u00eda #Fotograf\u00eda #Paisajes #UniVe #Turismo https://t.co/fBMv4qmhnq"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-07-25T23:00:37.000Z",
            "id": "1287160856640356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os\n\n\ud83d\udcccPo\u00e7o verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os RJ Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udcf8 brunasantiago.rj\n.\n.\n.\n#Repost vibe_natureza https://t.co/lU3VqvPA2W"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-07-25T22:53:14.000Z",
            "id": "1287158998505082882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/FGwKFMbDxS"
        },
        {
            "author_id": "1187912984",
            "created_at": "2020-07-25T22:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "leojavierdr"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "DZveiter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1287152696013852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83e\udd19\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd1d @leojavierdr victorwatanabe @DZveiter @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/TRTTW41dNq"
        },
        {
            "author_id": "33643644",
            "created_at": "2020-07-25T22:25:17.000Z",
            "id": "1287151967681249282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dustribui no Parque Nacional das Emas https://t.co/uVttStMACv"
        },
        {
            "author_id": "864424121417031680",
            "created_at": "2020-07-25T21:53:51.000Z",
            "id": "1287144053604147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/INpbGkuOzu"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2020-07-25T21:52:14.000Z",
            "id": "1287143648749137920",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que vou ajudar em alguma pesquisa ou algum companheiro em campo, tento absorver o m\u00e1ximo de aprendizado poss\u00edvel. O local da nosso campo ia ser o Parque Nacional de Bras\u00edlia, em um dos mais de 10 pontos de coleta de dados espalhados pelo parque. https://t.co/CqRZz8Tgpg"
        },
        {
            "author_id": "1220870026833645575",
            "created_at": "2020-07-25T21:24:01.000Z",
            "id": "1287136547163209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chocada que a Ni\u00e8de Guidon j\u00e1 t\u00e1 com 87 anos, pra mim ela \u00e9 umas das mais importantes arque\u00f3logas do mundo, n\u00e3o tenho nem palavras pra falar do quanto admiro todo o trabalho dela no Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-25T21:13:46.000Z",
            "id": "1287133966596820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, que abriga o maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do pa\u00eds e possui inscri\u00e7\u00f5es rupestres milenares, sofre com a escassez de recursos, que coloca em risco a conserva\u00e7\u00e3o dos s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos. \n#Patrim\u00f4nioHist\u00f3rico #MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/bCh1pdKEK3"
        },
        {
            "author_id": "1062787420826099712",
            "created_at": "2020-07-25T20:29:09.000Z",
            "id": "1287122740961517571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 s\u00e9ria demais para n\u00e3o rirmos dela. Tenha um \u00f3timo final de semana! \ud83d\ude04 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/5QfDQIGpa6"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2020-07-25T20:12:34.000Z",
            "id": "1287118565527523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Rio de Janeiro ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes - Correio Braziliense https://t.co/euyj8quHRs"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2020-07-25T19:00:13.000Z",
            "id": "1287100358532173832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes -"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-07-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1287100307286056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/w9wnIwBv3j https://t.co/OCDcDMfaEG"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2020-07-25T18:33:13.000Z",
            "id": "1287093562975412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/7MknHEn2cU"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2020-07-25T18:33:10.000Z",
            "id": "1287093552548372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/eIvOiX0HbH"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2020-07-25T18:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 67,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287085575959392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A 2a temporada de Parques do Brasil come\u00e7a neste domingo, 26, pela @TVBrasil, \u00e0s 19h. No primeiro epis\u00f3dio, o foco \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia. Voc\u00ea sabia que o maci\u00e7o do Itatiaia funciona como uma imensa caixa d\u2019\u00e1gua, protegendo nascentes e rios? \ud83d\udca7https://t.co/HNEl8eHO6o https://t.co/j0syW6q63y"
        },
        {
            "author_id": "2258397158",
            "created_at": "2020-07-25T17:39:25.000Z",
            "id": "1287080027268493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vontade que eu t\u00f4 de ir no parque nacional e ficar na cachu, no meio do mato t\u00e1 maior que tudo"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2020-07-25T17:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 133,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 149,
                        "username": "EfrenIcaza"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 161,
                        "username": "Ana_Julia_Gomez"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 178,
                        "username": "adrimagnetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287079865204854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o das AP da Am\u00e9rica Latina e Caribe! 17 e outubro \u2764\u2764\n\nQuem ama uma \u00e1rea protegida levanta a m\u00e3o, retweeta e celebra junto!\n\n@ClaudioMaretti\n@EfrenIcaza @Ana_Julia_Gomez @adrimagnetti https://t.co/3yjXkQ0lzz"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-25T17:22:07.000Z",
            "id": "1287075671370596355",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atualizando, \u00edndices de CO2 (25.7 14h)\n\n2520 ppbv: mun. de Pocon\u00e9 e C\u00e1ceres/MT\n\n2170 ppbv: mun. de Corumb\u00e1/MS\n\n810 ppbv: mun. de Altamira/PA (na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio)\n\n680 ppbv: Feliz Natal/MT\n\n640 ppbv: Paranatinga/MT (pr\u00f3ximo \u00e0 TI Marechal Rondon, dos Xavante)"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-07-25T17:17:58.000Z",
            "id": "1287074625428611077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2705  Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o (Amazonas) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2611\ufe0f Fonte: Caminhos do Rio Negro https://t.co/w0miU6Cnbu"
        },
        {
            "author_id": "2862465050",
            "created_at": "2020-07-25T16:45:48.000Z",
            "id": "1287066534184136705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu trabalhava no parque nacional um gringo estadunidense me perguntou onde tinha restaurante q fazia carne de quati pq ele tava doido querendo comer um https://t.co/v9ceKsrMy2"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-25T16:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1287059904499535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going up @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b1e3GDodIt"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-07-25T16:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        26.26489817,
                        35.25423085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00165151505495b1"
            },
            "id": "1287057425586151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol estava se pondo quando cheguei na \u00e1rea protegida da praia Vai, famosa pela floresta de palmeiras da esp\u00e9cie end\u00eamica tamareira-de-Creta (Phoenix theophrastii). Embora seja famosa, n\u00e3o havia uma alma viva nesse\u2026 https://t.co/s68diI3h7J"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-07-25T16:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        26.26489817,
                        35.25423085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00165151505495b1"
            },
            "id": "1287056902845849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol estava se pondo quando cheguei na \u00e1rea protegida da praia Vai, famosa pela floresta de palmeiras da esp\u00e9cie end\u00eamica tamareira-de-Creta (Phoenix theophrastii). Embora seja famosa, n\u00e3o havia uma alma viva nesse\u2026 https://t.co/JpMPhXTkmX"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-25T16:05:52.000Z",
            "id": "1287056484577226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Out and about @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/R8caNA3snF"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2020-07-25T15:39:41.000Z",
            "id": "1287049893899653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes https://t.co/0JoIAXdyq8"
        },
        {
            "author_id": "1240473113948807168",
            "created_at": "2020-07-25T15:23:29.000Z",
            "id": "1287045814720790529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Formoso visto da Serra da Roseta - Monumento Natural de Baependi.  Por do Sol de ontem em Fazenda da Roseta https://t.co/AkMVb2nApx"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-07-25T14:55:26.000Z",
            "id": "1287038759398146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 local de elei\u00e7\u00e3o para turistas portugueses https://t.co/pmSwozGSl9"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-07-25T14:55:26.000Z",
            "id": "1287038758160863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 local de elei\u00e7\u00e3o para turistas portugueses https://t.co/IIF71sY1SC"
        },
        {
            "author_id": "774954748441231360",
            "created_at": "2020-07-25T14:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "darlansb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287038585972109313",
            "in_reply_to_user_id": "48771667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darlansb Parque nacional de Sete Cidades em piracuruca"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-07-25T14:41:47.000Z",
            "id": "1287035322845597702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras r\u00edgidas para\u00a0visitantes https://t.co/Qv4BIKvlII"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2020-07-25T14:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paladinoports"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287033063298433024",
            "in_reply_to_user_id": "791841913129275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paladinoports No Parque Nacional do Catimbau, em Bu\u00edque/PE, temos um elefante e um cachorro. https://t.co/4HV5OzHYs5"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2020-07-25T14:21:11.000Z",
            "id": "1287030136806703110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA TER\u00c1 REGRAS MAIS R\u00cdGIDAS AOS VISITANTES - https://t.co/6uuQYUX2Lz https://t.co/3renpwItxZ"
        },
        {
            "author_id": "2960753489",
            "created_at": "2020-07-25T13:10:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1287012370565468165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pegar essa trilha da serra do vulc\u00e3o, no parque nacional de nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-07-25T13:05:41.000Z",
            "id": "1287011137893040131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/0Gsiu9eTfL"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-07-25T13:02:06.000Z",
            "id": "1287010234670747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes\nhttps://t.co/LrX2BS8yYv"
        },
        {
            "author_id": "1162086341871579141",
            "created_at": "2020-07-25T12:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "gioaguilera18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1287009228989898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia twitteiros, bom dia mores @brenda_o43 e @gioaguilera18 , passar o dia off, saindo para uma trilha de moto pela Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s...Deus no comando, sem fratura dessa vez \ud83d\ude4f Bom s\u00e1badoooooo a td@s"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-07-25T12:57:29.000Z",
            "id": "1287009075860054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes\nhttps://t.co/nMiGaACeyT"
        },
        {
            "author_id": "14119329",
            "created_at": "2020-07-25T12:33:58.000Z",
            "id": "1287003155461537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u foi tomado por ca\u00e7adores, amea\u00e7ando esp\u00e9cies em risco de extin\u00e7\u00e3o \n\nA\u00ed vem a justificativa: \"mais tempo livre\" e \"falta de outro tipo de lazer\"\n\nFaz falta a tal da arte, a tal da cultura cultura https://t.co/X12xknH3vW"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-25T12:30:47.000Z",
            "id": "1287002355725209607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes por causa da #COVID19 https://t.co/TKvbefy0ZC  \ud83d\udcf7 T\u00e2nia R\u00eago https://t.co/rRBz0sp2rO"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-25T12:24:55.000Z",
            "id": "1287000878327762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana autua infrator em R$ 5 mil por escavar \u00e1rea protegida de nascentes para formar lagoa e utilizar a \u00e1gua em irriga\u00e7\u00e3o de horta\nhttps://t.co/98EquOuLFj https://t.co/19le34XXPO"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-07-25T12:22:51.000Z",
            "id": "1287000357982306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes\nhttps://t.co/MD3lR3E365"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-25T12:19:11.000Z",
            "id": "1286999434581225474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do uso de m\u00e1scara, todas as regras da visita\u00e7\u00e3o durante esta pandemia est\u00e3o no link https://t.co/ab8mjVThXv . Acesse e leia! https://t.co/rg3vv4Yqhr"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-25T12:13:05.000Z",
            "id": "1286997902213165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos visitantes - https://t.co/KRSOTKljuc... https://t.co/41MfveBMyG"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-07-25T12:04:40.000Z",
            "id": "1286995781224783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 regras mais r\u00edgidas aos\u00a0visitantes https://t.co/CPxKZDo2lw"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2020-07-25T11:46:02.000Z",
            "id": "1286991092253163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana\nhttps://t.co/1BqoUeB5x4"
        },
        {
            "author_id": "774954748441231360",
            "created_at": "2020-07-25T11:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paladinoports"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286989155008942080",
            "in_reply_to_user_id": "791841913129275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paladinoports Aqui no parque nacional de sete cidades localizado na minha cidade tem esculturas bem interessantes como essa conhecida como pedra do mapa do Brasil, al\u00e9m de pinturas rupestres espalhadas por todo o parque https://t.co/2x9lzKKk6H"
        },
        {
            "author_id": "1436137866",
            "created_at": "2020-07-25T10:54:52.000Z",
            "id": "1286978215941111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitar o\u00a0Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, \u00e9 uma verdadeira viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica. https://t.co/a05pwBq8fJ"
        },
        {
            "author_id": "237301150",
            "created_at": "2020-07-25T09:49:24.000Z",
            "id": "1286961742870917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Comunicado da DORLEI sobre a Mata Nacional de Leiria\n\nO ano de 2017 ficou gravado na Hist\u00f3ria como um dos anos mais negros para a floresta nacional e em particular para a popula\u00e7\u00f5es da re... (...) Continue a ler em:\nhttps://t.co/TFaMJI9R9H https://t.co/ssk4tFOvHw"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-07-25T08:55:29.000Z",
            "id": "1286948172988854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THEBG - Etapa #3\nPartindo de Pedro II em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Sete Cidades (PI 327) vamos passar por uma das mais bonitas e melhores estradas para a pr\u00e1tica do ciclismo. Com muitas\u2026 https://t.co/M1qqQVLNSd"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-07-25T07:07:24.000Z",
            "id": "1286920971509735426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso que desmatou \u00e1rea protegida \u00e9 multado em R$ 5,3 mil Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/7RuRlfT9l7"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2020-07-25T05:03:33.000Z",
            "id": "1286889803863093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Jardim Bot\u00e2nico e Parque Lage s\u00e3o reabertos - G1 https://t.co/b6WURdcemV"
        },
        {
            "author_id": "1215485612742074368",
            "created_at": "2020-07-25T03:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "herpetologiaBR"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "butantanoficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "herpgirls"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "herpetoemfoco"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "AmazoniaHerpeto"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "CC_Serpentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286865893453160448",
            "in_reply_to_user_id": "1259894289062117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@herpetologiaBR @butantanoficial @najaoriginal @herpgirls @herpetoemfoco @HerpetoCapixaba @AmazoniaHerpeto @AcAscenso @CC_Serpentes Bothrops pauloensis. Parque Nacional das Emas, GO. Jovem. https://t.co/xWZkUSBmcI"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-07-25T02:53:05.000Z",
            "id": "1286856973703696386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o e promete multar quem desrespeitar as regras da reabertura | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/39fVe3O3mI"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2020-07-25T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286839018286710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/9lkAMuMmyf via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-07-25T01:13:01.000Z",
            "id": "1286831788619333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/0ipqqWkzGD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-25T01:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286831591206068225",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ Um inimigo dos Parques Nacionais? Lobista de quem quer estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u? De jeito nenhum! X\u00f4 \u00c1lvaro Dias!"
        },
        {
            "author_id": "1258239559957176320",
            "created_at": "2020-07-25T00:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "chanyeolbottom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286825508626403331",
            "in_reply_to_user_id": "950140440258498561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chanyeolbottom Na cidade vizinha, j\u00e1 ouviu falar da gruta de Ubajara? Parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "750048781723459584",
            "created_at": "2020-07-25T00:37:21.000Z",
            "id": "1286822814419505158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa gente... se n\u00e3o fosse o corona agora eu iria estar dentro do parque nacional do Igua\u00e7u vendo um arco-\u00edris de prata ca\u00e7ando uns sapos me sujando no barro.. minha nossa que tristeza"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-24T22:48:14.000Z",
            "id": "1286795351995953153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raia-prego (DASYATIS SP.), registrada no Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n- \nO Projeto Ilhas do Rio realiza o levantamento e monitoramento dos peixes recifais no MoNa Cagarras e ilhas do entorno.\n-\nO Projeto\u2026 https://t.co/4lFzpfIPFM"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-07-24T21:40:33.000Z",
            "id": "1286778319346626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/hFK7MsFrhP https://t.co/rDfIMdy1S4"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-24T20:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1286767816163692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Anita e Um Domingo Diferente\" - algu\u00e9m se lembra? @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2Md9NYDzKj"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-24T20:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286765961949908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green lust | \ud83d\udccc Trilho Pertinho do C\u00e9u @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/A5Mw9i7KnK"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-07-24T20:40:46.000Z",
            "id": "1286763274696945665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Chapada dos Veadeiros comtempla turisticamente 5 munic\u00edpios (S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a, Alto Para\u00edso, Colinas do Sul, Teresina de Goi\u00e1s e Cavalcante), todas pertencentes \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pouso Alto, um\u2026 https://t.co/jzoB3Tc6fx"
        },
        {
            "author_id": "280066099",
            "created_at": "2020-07-24T20:34:07.000Z",
            "id": "1286761603174731781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Moreno \u00e9 um patrim\u00f4nio natural de Vila Velha, atendendo os moradores, atrav\u00e9s do or\u00e7amento participativo, a indica\u00e7\u00e3o dessa obra de drenagem e pavimenta\u00e7\u00e3o na subida desse monumento natural e de grande visita\u00e7\u00e3o de vilavelhenses e turistas. \n#ouvidoriainteligente https://t.co/IcOxJUM1ag"
        },
        {
            "author_id": "1281355806953418759",
            "created_at": "2020-07-24T20:32:58.000Z",
            "id": "1286761313277038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dialogamos sobre \"Projetos e ideais para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\". A pauta foi sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e tamb\u00e9m  sobre o Futuro de Primeira Cruz.\u2026 https://t.co/WtSIU3Ev6M"
        },
        {
            "author_id": "1281355806953418759",
            "created_at": "2020-07-24T20:32:13.000Z",
            "id": "1286761124659105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um dia de dialogar sobre #inova\u00e7\u00e3o \"Projetos e ideais para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\". Precisamos falar sobre a Primeira Cruz do futuro e a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas \u00e9 muito importante. A partir das 19h nas\u2026 https://t.co/rLkbjyyMDT"
        },
        {
            "author_id": "817323960681590784",
            "created_at": "2020-07-24T19:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "titoribeiro13"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "giovanagirardi"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286751552875700226",
            "in_reply_to_user_id": "817323960681590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@titoribeiro13 @giovanagirardi @Estadao 1. Comprem as fazendas e as transformem em RPPN - reserva particular de preserva\u00e7\u00e3o natural;\n2. Pagar pelo n\u00e3o uso.\nSimples, f\u00e1cil de fazer, basta querer. V\u00e3o fazer? Duvido. Mais f\u00e1cil gritar que por a m\u00e3o no bolso."
        },
        {
            "author_id": "57136395",
            "created_at": "2020-07-24T19:53:28.000Z",
            "id": "1286751373653147651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, publicaram um texto cheio de desinforma\u00e7\u00e3o em que mataram a hist\u00f3ria da ci\u00eancia em Santar\u00e9m e Belterra, leia-se Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, e o papel do Instituto Butantan nisso."
        },
        {
            "author_id": "799668412876279808",
            "created_at": "2020-07-24T19:45:44.000Z",
            "id": "1286749426313318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina quando descobrirem o Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/CZgbOZTBV9"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-07-24T19:26:02.000Z",
            "id": "1286744470063439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/VNtcyqaA24 https://t.co/xhdF0kB2KV"
        },
        {
            "author_id": "1283887694066651137",
            "created_at": "2020-07-24T19:18:57.000Z",
            "id": "1286742684678455298",
            "in_reply_to_user_id": "1283887694066651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dar uma voltinha no Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI https://t.co/g3Ql7gj2nA"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-07-24T19:12:25.000Z",
            "id": "1286741042222555142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Parque Nacional da Tijuca adotar\u00e1\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o mais r\u00edgida e multas a partir do fim de semana https://t.co/N1Iimm2ESR"
        },
        {
            "author_id": "145332799",
            "created_at": "2020-07-24T18:48:54.000Z",
            "id": "1286735123891847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pandemia do novo coronav\u00edrus zerou o n\u00famero de turistas, mas ajudou a abrir os port\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u para a a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores, amea\u00e7ando ainda mais a preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies em risco de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a-pintada, s\u00edmbolo do local.\nhttps://t.co/sO2N5HlACj"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-24T18:43:47.000Z",
            "id": "1286733835141603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o e promete multar quem desrespeitar as regras da reabertura\nhttps://t.co/96mRwPSx2i #g1rio"
        },
        {
            "author_id": "1684409816",
            "created_at": "2020-07-24T18:43:13.000Z",
            "id": "1286733693927686149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi aqui, no Parque Nacional Krka, no meio de cascatas e lagos.\nNadar a ver estas quedas de \u00e1gua \u00e9 qualquer coisa de fant\u00e1stico. \u00c1gua a uma temperatura agrad\u00e1vel e completamente cristalina.\nTempo ainda\u2026 https://t.co/TYuPFfw3ke"
        },
        {
            "author_id": "1062742046618935301",
            "created_at": "2020-07-24T18:37:09.000Z",
            "id": "1286732165603000326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se t\u00e1 podendo entrar no parque nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "1254008192172011520",
            "created_at": "2020-07-24T18:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286730890723364864",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Bolsonaro flagrado em 2012 pescando em \u00e1rea protegida...\nN\u00e3o pagou a multa at\u00e9 hoje. https://t.co/Mu8cyrhTYV"
        },
        {
            "author_id": "170020339",
            "created_at": "2020-07-24T18:21:05.000Z",
            "id": "1286728124240199680",
            "in_reply_to_user_id": "170020339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m de apoiar a produ\u00e7\u00e3o de alimentos nas aldeias ind\u00edgenas, comunidades em reserva extrativista e assentados da agricultura familiar. \n\nPara voc\u00ea poder contribuir com os projetos, o aplicativo VIDA oferece a op\u00e7\u00e3o de acessar o site https://t.co/iKfew7cwzf, 2/4"
        },
        {
            "author_id": "1254008192172011520",
            "created_at": "2020-07-24T17:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MBLivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286719604916662275",
            "in_reply_to_user_id": "1523823530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MBLivre Bolsonaro o\u00ed flagrado em 2012, pescando em \u00e1rea protegida.... Nunca pagou a multa. https://t.co/TIPNpjzEIM"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-24T16:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1286701203766874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd7a\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IHyTjTlV8x"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-07-24T16:31:39.000Z",
            "id": "1286700582795968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagra r\u00e1pido foi feito por c\u00e2meras instaladas no Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u https://t.co/QT86gWQHzG"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-07-24T16:08:57.000Z",
            "id": "1286694868824330241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em clima de sexta-feira, Cutia aparece saltitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u   https://t.co/EwGO7y6HK9"
        },
        {
            "author_id": "846757136914878464",
            "created_at": "2020-07-24T16:07:30.000Z",
            "id": "1286694504926523394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabelo do JB j\u00e1 \u00e9 considerado Parque Nacional https://t.co/dxlKGVRD0P"
        },
        {
            "author_id": "140551210",
            "created_at": "2020-07-24T16:00:15.000Z",
            "id": "1286692682992168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana daremos continuidade a viagem de Novo Air\u00e3o. \ud83c\udf43 \n\nNessa segunda parte seguimos at\u00e9 o Parque Nacional de Anavilhanas, o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do planeta.\n\nCoisas que s\u00f3 a Amaz\u00f4nia pode nos proporcionar. \n\nAmanh\u00e3, 12:55 no #PartiuAmaz\u00f4nia. https://t.co/8Edo1hp9Xl"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-24T15:50:05.000Z",
            "id": "1286690121132249090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Multas poder\u00e3o ser aplicadas por descumprimento de regras no Parque Nacional da Tijuca. Os valores v\u00e3o de R$ 500 a R$ 10 mil para quem desrespeitar as determina\u00e7\u00f5es de reabertura do Parque. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/YFt5uouqiz"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-07-24T15:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "o_weverton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286677882740314114",
            "in_reply_to_user_id": "172559293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_weverton Obrigadinha. Queria tentar aprender melhor R.\nJa fiz mapa em disciplina de mapeamento de solo e usei script para representar metais em solo de profundidade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Mas a co autora q rodou."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-24T13:00:00.000Z",
            "id": "1286647321548161026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Kaluan\u00e3, a nova on\u00e7a-pintada flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc06\n\nO animal \u00e9 um macho adulto fotografado por uma das 60 armadilhas fotogr\u00e1ficas do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitoram a esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no parque.\n\nSaiba mais: https://t.co/tlizyl68kg https://t.co/spSFFSHzvO"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-07-24T12:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1286643025066811393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cometa Neowise custom no miradouro de Tibo na Gavieira em  \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f bem dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n\n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sistelo #mountains #hike #hikingday #gourmet\u2026 https://t.co/K0fNXlnRWm"
        },
        {
            "author_id": "1106642183984164866",
            "created_at": "2020-07-24T12:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286638311298269184",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller Tenho tanta d\u00f3 dessas emas.. primeiro esse homem quer ficar passando a m\u00e3o nelas, agora essa palha\u00e7ada a\u00ed. Aqui na minha cidade tem o Parque Nacional das Emas, mandem elas pra c\u00e1, a gente acolhe!"
        },
        {
            "author_id": "17626165",
            "created_at": "2020-07-24T12:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Jmrpportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286632939300818949",
            "in_reply_to_user_id": "263385733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jmrpportugal H\u00e1 lugares mais ou menos sens\u00edveis,  mais ou menos valiosos ao n\u00edvel da biodiversidade. N\u00e3o \u00e9 por acaso q o do Montijo fica numa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1217129639279235073",
            "created_at": "2020-07-24T11:37:01.000Z",
            "id": "1286626435910840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalo montanhas desde pequeno e vi alguns deles no Parque Nacional das Agulhas Negras. S\u00e3o lindos!!! https://t.co/psbZPnEv60"
        },
        {
            "author_id": "214579682",
            "created_at": "2020-07-24T10:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.70274947,
                        -4.14644628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd5c084f537af8bb"
            },
            "id": "1286608359026823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig_ceara #ig_voandonasalturas #ig_brasilnafoto #piau\u00ed #parquenacional #setecidades #vcnouol #natgeo #g1 #instagrambrasil #igersbrasil #nordestebrasileiro #meucliquenoestadao em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/jaTJj3yk0l"
        },
        {
            "author_id": "839429839513870336",
            "created_at": "2020-07-24T10:03:55.000Z",
            "id": "1286603007350669314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemoramos os 60 Anos do principal Parque Nacional de Mo\u00e7ambique! Gorongosa 60\u00ba Anivers\u00e1rio - PT\nhttps://t.co/0QYqeo56vd"
        },
        {
            "author_id": "56836415",
            "created_at": "2020-07-24T09:45:33.000Z",
            "id": "1286598385064185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno.\nna qual se encontra a cadeia montanhosa del Paine, com as mundialmente famosas Torres del Paine e os n\u00e3o menos conhecidos Cuernos del Paine. Lagos, rios, cascatas e glaciares est\u00e3o em perfeita harmonia no parque. https://t.co/qoJq34xb0S"
        },
        {
            "author_id": "56836415",
            "created_at": "2020-07-24T09:45:06.000Z",
            "id": "1286598269871828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno.\nFundado como parque no final da d\u00e9cada de 1950, foi declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO em 1978. Tem uma \u00e1rea de aproximadamente 242.000 hectares https://t.co/e1SSv4pMfu"
        },
        {
            "author_id": "56836415",
            "created_at": "2020-07-24T09:44:32.000Z",
            "id": "1286598130734112770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno.\n\nEst\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do Chile, e um dos lugares prediletos para acampar. https://t.co/Gh6bScN32s"
        },
        {
            "author_id": "59009527",
            "created_at": "2020-07-24T09:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "RafaelQFerreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286596208249786369",
            "in_reply_to_user_id": "2959338203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CoresdeDeus @RafaelQFerreira &amp;\nBurgalhau\nperto do Rio\ndos Paus,\nos recifes\nde coral ao\nlargo da costa,\nos bancos de areia\ncom a lagoa\nqual piscina natural,\n&amp; S\u00e3o Bento com a \npraia cheia de #Palmeiras \nna \u00e1rea protegida da\nCosta dos Corais?"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2020-07-24T08:03:51.000Z",
            "id": "1286572790687174662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na #Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000 hectares de bosques e de lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos #Balc\u00e3s. Cascatas, lagos, abundante vegeta\u00e7\u00e3o, abund\u00e2ncia de aves e de ursos entre a sua fauna. #plitvice #lagos #natureza https://t.co/iQBD8YpbWU"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2020-07-24T07:29:19.000Z",
            "id": "1286564099078402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Meu Brasil mostra as belezas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Ip2sAp21Ty https://t.co/ZVhFEFDJsg"
        },
        {
            "author_id": "1286478561046671370",
            "created_at": "2020-07-24T02:30:19.000Z",
            "id": "1286488852941672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeando boa dom\u00ednios da Mesa do Imperador no Parque Nacional da Tijuca parquenacionaldatijuca. Quem conhece esse lugar v\u00ea que \u00e9 um misto de treino, ar puro e natureza.\n#tijuca #riodejaneiro #mtb #roadbike\u2026 https://t.co/3t3gCqyYs6"
        },
        {
            "author_id": "92512062",
            "created_at": "2020-07-24T02:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fierroallex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286483439471005696",
            "in_reply_to_user_id": "1896111246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fierroallex Esse v\u00eddeo \u00e9 do Parque Nacional do Cara\u00e7a, para quem quiser ver pessoalmente os lobos indo se alimentar, eu recomendo. Muito bacana e vale a pena a visita ao local."
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-07-24T02:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "rubiaabrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286481814375325698",
            "in_reply_to_user_id": "1067597155496534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubiaabrito Ele est\u00e1 em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 bem prov\u00e1vel que tenha sido resgatado e n\u00e3o pode retornar \u00e0 floresta. O contato com os cuidadores o deixa d\u00f3cil assim."
        },
        {
            "author_id": "53466713",
            "created_at": "2020-07-24T01:36:53.000Z",
            "id": "1286475406984577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 Carcar\u00e1, \u00e9 Cara\u00e7a, por conta dos tra\u00e7os de uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica da cadeia de montanhas. Lugar m\u00e1gico que transpira natureza (\u00e9 uma RPPN) e hist\u00f3ria. Foi sede de um semin\u00e1rio fundado em 1820, por D Jo\u00e3o VI, onde se estudaram 2 ex presidentes e meu saudoso pai. Um Santu\u00e1rio https://t.co/OLY1AKpp3P"
        },
        {
            "author_id": "60123607",
            "created_at": "2020-07-24T01:11:27.000Z",
            "id": "1286469007990759425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retorna elas pro habitat natural se poss\u00edvel, no m\u00e1ximo deixe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o cuidar delas. https://t.co/IEBq5zLck2"
        },
        {
            "author_id": "387210736",
            "created_at": "2020-07-24T00:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "w4vepapi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "victor_vassalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286459879893475329",
            "in_reply_to_user_id": "241323248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@w4vepapi @victor_vassalo Kkkkkkkkkk mlk pode me esperar no parque nacional de yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "164722004",
            "created_at": "2020-07-24T00:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigocespes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286458926444183552",
            "in_reply_to_user_id": "2941248586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigocespes Parque Nacional da Tijuca subindo a Pedra da Proa"
        },
        {
            "author_id": "1393209259",
            "created_at": "2020-07-23T23:52:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09b90f98b7a9b6e8"
            },
            "id": "1286449184049115142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "certeza que essa foto foi tirada na floresta nacional mario xavier em serop\u00e9dica https://t.co/Y2W3vrgfUl"
        },
        {
            "author_id": "3305141614",
            "created_at": "2020-07-23T23:47:39.000Z",
            "id": "1286447916719185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no parque Nacional de itatiaia  renovar as energias"
        },
        {
            "author_id": "1187912984",
            "created_at": "2020-07-23T23:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1286444910879608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi mais um dia abean\u00e7oado do in\u00edcio ao fim. Hike, sunrise, sunset e muito surf a semana toda \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf04 #Blessed #Itacoatiara @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/6kfhg8pCOM"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-23T22:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286426350841143297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas da vida quotidiana | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/L7XJSGmXLO"
        },
        {
            "author_id": "338087300",
            "created_at": "2020-07-23T22:14:22.000Z",
            "id": "1286424441623379969",
            "in_reply_to_user_id": "338087300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Social e Aplica\u00e7\u00e3o de Tecnologias Sociais em A\u00e7\u00f5es Multidisciplinares na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumental Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (Filad\u00e9lfia - TO)"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-23T22:12:04.000Z",
            "id": "1286423865141403651",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atualizando, \u00edndices de CO2:\n\n1050 ppbv: mun. de Pocon\u00e9/MT (dentro do Parque Nacional do Pantanal)\n\n1030 ppbv: mun. de Parnarama, Buriti Bravo e Gov. Eug\u00eanio Barros/MA\n\n640 ppbv: mun. de Altamira/PA (dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio)\n\n610 ppbv: mun. de Apu\u00ed/AM"
        },
        {
            "author_id": "122156981",
            "created_at": "2020-07-23T22:03:58.000Z",
            "id": "1286421827426844674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende homem desmatando vegeta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa\u00a0Rita https://t.co/HR3t8mZiWG"
        },
        {
            "author_id": "520800598",
            "created_at": "2020-07-23T22:03:58.000Z",
            "id": "1286421824851542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende homem desmatando vegeta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa\u00a0Rita https://t.co/ZnGyHNFLZk"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2020-07-23T22:03:33.000Z",
            "id": "1286421721994625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito desmatando vegeta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Rita https://t.co/9UtGYuGqj4"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-23T22:02:30.000Z",
            "id": "1286421455752830979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca ir\u00e1 complementar o trabalho de fiscaliza\u00e7\u00e3o no cumprimento das regras tempor\u00e1rias de visita\u00e7\u00e3o. J\u00e1 nos pr\u00f3ximos dias, al\u00e9m da conscientiza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental, os visitantes que descumprirem as normas tempor\u00e1rias\n\n(Siga o fio/thread) https://t.co/Hv6qw5YWRq"
        },
        {
            "author_id": "2397258151",
            "created_at": "2020-07-23T21:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286420086782414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pra chamar de sua - RPPN Pau Terra https://t.co/r3UrudmYNP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "794892326942441472",
            "created_at": "2020-07-23T21:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PMayQueCaralho"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "Gabsu77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286419873967542279",
            "in_reply_to_user_id": "916110739101896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMayQueCaralho @Gabsu77 Putz, eu queria ver um ao vivo. Moro do lado de um parque nacional e os daqui s\u00f3 s\u00e3o encontrados se tu procurar bem, geralmente\n\nMas nunca vi situa\u00e7\u00f5es de ataque desses animais"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-23T21:45:20.000Z",
            "id": "1286417136391421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O ICMBio, volunt\u00e1rios e institui\u00e7\u00f5es parceiras controlaram o inc\u00eandio na Serra Fina, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Mantiqueira, em Minas Gerais.\n\nSaiba mais: https://t.co/4JDXqvnC31\n\nFoto de Gabriel Tarso https://t.co/Chk0LuJTmv"
        },
        {
            "author_id": "1104859790008860672",
            "created_at": "2020-07-23T21:42:27.000Z",
            "id": "1286416410097455143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vou esquecer q eu tava no parque nacional e apreceu um, chorei de desespero kk https://t.co/hrMLhEmkwf"
        },
        {
            "author_id": "1285984076374200327",
            "created_at": "2020-07-23T20:41:59.000Z",
            "id": "1286401195867865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaturezaExtraordinaria - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nO Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 est\u00e1 localizado a cerca de 100km de Belo Horizonte \u2013 tem altitudes que variam entre 700 e 1.670 metros e abriga uma\u2026 https://t.co/PxiDkCWc6y"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-07-23T20:20:41.000Z",
            "id": "1286395835496964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udeaf\ud83c\udf33 Lixo encontrado no Parque das Dunas compromete a biodiversidade| https://t.co/ZmRZKLlzhD\n\nA administra\u00e7\u00e3o montou uma equipe, em car\u00e1ter emergencial, para realizar a limpeza do local, e faz, novamente, um apelo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o dessa importante \u00e1rea protegida. https://t.co/W3eHX9DyNk"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-07-23T20:18:13.000Z",
            "id": "1286395213494267911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Na \u00faltima semana, as For\u00e7as Armadas empregaram aeronaves e militares em apoio a brigadistas que combateram inc\u00eandio florestal na regi\u00e3o da Serra Fina, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Confira a reportagem do programa \"Defesa do Brasil\": https://t.co/lXZUtxEPjS"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-07-23T20:15:14.000Z",
            "id": "1286394461052792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa celebra 60 anos https://t.co/ofx9mCsCGz"
        },
        {
            "author_id": "218156163",
            "created_at": "2020-07-23T20:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1286392713823375367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conex\u00e3o s\u00f3. \ud83c\udf43\ud83d\ude4f\n #gratidao #chapadadosveadeiros\n#Deus  #natureza #blessed em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/nunx6rBjRc"
        },
        {
            "author_id": "1139552996902211589",
            "created_at": "2020-07-23T20:01:46.000Z",
            "id": "1286391072818692108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANO DO C\u00c9U... K.O.\ud83d\ude32\n\nTigre pula sobre um elefante para atacar um guarda florestal no Parque Nacional Kaziranga da \u00cdndia \n\nEstamos no #Spotify e com nosso #podcast procure por #SapiCast e divirta-se!\n\n#nature  #ci\u00eancia #ciencia #tigre #animal #selvagem #natureza #bio #biologia https://t.co/HMea4tDoeR"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-23T19:57:26.000Z",
            "id": "1286389981540425729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es da comunidade Coroado avan\u00e7am sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. De acordo com Associa\u00e7\u00e3o de Moradores Viva Cosme Velho, os im\u00f3veis est\u00e3o sendo constru\u00eddos de forma irregular. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/ttXhnljIoB"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-23T19:36:44.000Z",
            "id": "1286384772491743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo dados do Corpo de Bombeiros de S\u00e3o Paulo, o inc\u00eandio atingiu 600 hectares na Serra Fina, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira\n\nhttps://t.co/6DYfoJ4PFC"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-07-23T19:26:08.000Z",
            "id": "1286382105283395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresas por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego em obra de capta\u00e7\u00e3o de \u00e1guas\u00a0pluviais https://t.co/2xyUz4bHj5"
        },
        {
            "author_id": "257125719",
            "created_at": "2020-07-23T19:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286380559292338176",
            "in_reply_to_user_id": "455069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DNIToficial Bela solu\u00e7\u00e3o que tamb\u00e9m funciona como meio de escoamento hidr\u00e1ulico. A uns anos propusemos algo semelhante para atravessar a BR-430 EPIA, em Bras\u00edlia, e o pessoal do ICMBio que administra o Parque Nacional simplesmente  vetou o projeto por ser um meio contaminante para a fauna."
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-07-23T18:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1286372839004807170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n.\n.@hidekii_m\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro #gshock #serrinhadoalambari #pedal\u2026 https://t.co/HkqLoRZPix"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-23T18:48:01.000Z",
            "id": "1286372514319478785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de autua duas empresas em R$ 100 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/voOSiTptDc"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-23T18:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 162,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286368108551208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O microparasita, que n\u00e3o pode ser observado a olho nu, foi descoberto na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Curia\u00fa, \u00e1rea #quilombola em Macap\u00e1, em 2016. Via @G1. https://t.co/Mu03auU3Ge"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2020-07-23T18:13:26.000Z",
            "id": "1286363808882098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PB: Pol\u00edcia prende homem desmatando vegeta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/mN6QNhqiXm"
        },
        {
            "author_id": "1039501804441137152",
            "created_at": "2020-07-23T17:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_Zamiliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286357843256410117",
            "in_reply_to_user_id": "147966228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Zamiliano Dei de cara com um desses sozinho no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Fiquei absolutamente congelado, se ele quisesse me sequestrar eu n\u00e3o seria capaz de resistir."
        },
        {
            "author_id": "60300485",
            "created_at": "2020-07-23T17:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286350608673443840",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles J\u00e1 vi de pertinho assim no parque nacional de ibitipoca."
        },
        {
            "author_id": "371975609",
            "created_at": "2020-07-23T16:51:44.000Z",
            "id": "1286343249884577795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resgate mais fofo do dia... v\u00e3o receber cuidados no vet antes da soltura em \u00e1rea protegida :3 https://t.co/EpXshiVR8t"
        },
        {
            "author_id": "919290189327020032",
            "created_at": "2020-07-23T16:49:23.000Z",
            "id": "1286342660165455872",
            "in_reply_to_user_id": "919290189327020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem at\u00e9 uma \u00e1rea protegida perto de um lago daqui que tem uma floresta em volta e um instituto onde eles EMPALHARAM um que morreu de causas naturais e botaram na portaria do lugar. era o AUGE da excurs\u00e3o escolar encostar no corpo do bicho sem ningu\u00e9m ver e sair contando vantagem"
        },
        {
            "author_id": "1278156585869729792",
            "created_at": "2020-07-23T16:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SapiensBruno"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "alexia_granado"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "OrnitologiaB"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "bialogando"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286340829313892352",
            "in_reply_to_user_id": "1248351795828740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SapiensBruno @MarcoSi96614751 @alexia_granado @OrnitologiaB @bialogando @BioacusticoBr No Parque Nacional da Serra da Canastra :)"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-23T16:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1286340728629669889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mangueira florida. \ud83e\udd6d \ud83e\udd6d\ud83e\udd6d em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QnYbMYRr3U"
        },
        {
            "author_id": "844960540778778630",
            "created_at": "2020-07-23T16:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 261,
                        "username": "TLontra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1286340214605086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual \u00e9 a cacheira mais volumosa do Maranh\u00e3o?? N\u00e3o? Vem c\u00e1 que a gente te conta!! A Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o fica no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o e \u00e9 uma das maiores e mais fascinantes cachoeira do nosso Estado. \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\n\ud83d\udcf8: @tlontra https://t.co/h4Wgie4v4x"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-07-23T16:30:59.000Z",
            "id": "1286338027258884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-mirim \u00e9 flagrado por c\u00e2meras de movimento do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/mpKn0vZ7ED"
        },
        {
            "author_id": "2968560977",
            "created_at": "2020-07-23T15:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "planetpng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286330082898960384",
            "in_reply_to_user_id": "2490431240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planetpng Lobo-guar\u00e1 \u00e9 lindo! J\u00e1 vi um de longe na floresta nacional de Bras\u00edlia, era do tamanho da minha bicicleta, mas inofensivo"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-07-23T15:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286328384646258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao @GorongosaPark, que hoje completa 60 anos! \ud83d\udc4f Temos muito gosto em colaborar com este que \u00e9 o principal Parque Nacional de Mo\u00e7ambique em diversos projetos de investiga\u00e7\u00e3o, para conhecer e preservar a sua biodiversidade. https://t.co/mpUOWzfCx5"
        },
        {
            "author_id": "37576152",
            "created_at": "2020-07-23T15:49:25.000Z",
            "id": "1286327567990042624",
            "in_reply_to_user_id": "37576152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Museu Parque Seringal\", primeiro museu do munic\u00edpio e unidade de conserva\u00e7\u00e3o que se diferencia por ser, ao mesmo tempo, voltada a preserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e a mem\u00f3ria regional, contando com reservas de exemplares de seringueiras do per\u00edodo do \"ciclo da borracha\" https://t.co/vMdjaKqhX7"
        },
        {
            "author_id": "98666262",
            "created_at": "2020-07-23T14:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Diegrilo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "CaioBerkley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286315086202757121",
            "in_reply_to_user_id": "27939808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Diegrilo @CaioBerkley \"Se o lobo hoje \u00e9 mais conhecido e respeitado, deve-se muito aos 32 anos de cuidados em nosso Santu\u00e1rio ecol\u00f3gico e \u00e0 difus\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es sobre ele.\u201d Todos os dias, padre Lauro Pal\u00fa alimenta os animais e ENSINA h\u00f3spedes li\u00e7\u00f5es de como preservar a esp\u00e9cie. E o local \u00e9 uma RPPN"
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2020-07-23T14:33:45.000Z",
            "id": "1286308526088953860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponto pra Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga brasileira conhecida mundialmente por lutar pela comprova\u00e7\u00e3o de sua teoria e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Acreditava-se que os primeiros Homens chegaram na Am\u00e9rica h\u00e1 15 mil anos; Guid\u00f3n defende de 30 at\u00e9 58 mil anos. https://t.co/wW1aq9UNyk"
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-07-23T14:24:14.000Z",
            "id": "1286306130457776128",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 importante preservar essa nossa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para manter de p\u00e9 o que resta da Mata Atl\u00e2ntica! S\u00e3o urgentes pol\u00edticas de preserva\u00e7\u00e3o de nossas florestas e repara\u00e7\u00e3o das perdas causadas pelos inc\u00eandios! Por uma pol\u00edtica ecossocialista para a Serra da Mantiqueira!"
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-07-23T14:24:13.000Z",
            "id": "1286306124581543939",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra da Mantiqueira \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde 1985, possuindo ao total 436.192 hectares, abrangendo 27 munic\u00edpios. 352 esp\u00e9cies de plantas j\u00e1 foram identificadas na regi\u00e3o, sendo que 13% delas s\u00e3o end\u00eamicas, ou seja, que s\u00f3 existem neste bioma."
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2020-07-23T14:16:50.000Z",
            "id": "1286304265917480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Cachoeira do Prata, na Chapada das Mesas. Ela \u00e9 um dos motivos para entrarmos no Parque Nacional utilizando carros com tra\u00e7\u00e3o nas 4 rodas. Fala se n\u00e3o \u00e9 um bom motivo?\n\nVenha participar da nossa Expedi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/FUPOeMYY7U"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-07-23T14:08:38.000Z",
            "id": "1286302204295553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A solu\u00e7\u00e3o para proteger a Natureza n\u00e3o passa por atrair mais turistas para divers\u00f5es em espa\u00e7os protegidos. Passa por controlar o turismo e por respeitar ecossistemas e paisagem. \"Gostar\" do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou \"gostar\u201d para apenas dele usufruir n\u00e3o s\u00e3o sin\u00f3nimos\ud83d\ude12 https://t.co/zYLvYb7sVd"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-23T14:08:16.000Z",
            "id": "1286302111601496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS LAGOAS DE PIRATININGA E ITAIPU EM NITER\u00d3I RJ EST\u00c3O SECANDO, PEIXES MORRENDO! EST\u00c3O ESPERANDO ELAS SECAREM E VIRAR PR\u00c9DIOS E CONDOMINIOS DE LUXO! CORRUP\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL! Carlos Marins- Niter\u00f3i - RJ https://t.co/WyNVy08KKz"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2020-07-23T14:00:07.000Z",
            "id": "1286300060532322305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #mooning The act of showing your naked bottom in public as a joke or as a protest. \nAqui cabe a brincadeira de dois meninos e o protesto contra o proconceito LGBT. em Parque Nacional\u2026 https://t.co/BQpkmfQgfX"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-07-23T13:12:35.000Z",
            "id": "1286288098771566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, pode-se dizer que a Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 a menina dos olhos dos turistas na regi\u00e3o.\n\nCom impressionantes 340 metros de altura, a atra\u00e7\u00e3o fica localizada na pequena cidade baiana de Vila do Cap\u00e3o e possui 2 poss\u00edveis trilhas de acesso https://t.co/D7JOiiKdec"
        },
        {
            "author_id": "1278702610535657472",
            "created_at": "2020-07-23T13:00:02.000Z",
            "id": "1286284938636034049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje, o Parque Nacional da Tijuca.\n\nEm uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, o imperador mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa. https://t.co/gwzMN96JC0"
        },
        {
            "author_id": "2719725452",
            "created_at": "2020-07-23T12:44:06.000Z",
            "id": "1286280930013974529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira https://t.co/clP4YgYcHs"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-23T12:24:42.000Z",
            "id": "1286276049106546688",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco, das 27 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) estaduais, sob a gest\u00e3o da SEMA possuem manguezais: Parque do Coc\u00f3; \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1-RioMaranguapinho; APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu; APA do Estu\u00e1rio do Rio Munda\u00fa e APA da Serra de Baturit\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "9459622",
            "created_at": "2020-07-23T11:48:41.000Z",
            "id": "1286266984267751426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o 2020: Um baloi\u00e7o com vista para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4YUCiVpxIa"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-07-23T11:48:40.000Z",
            "id": "1286266982476677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ver\u00e3o 2020: Um baloi\u00e7o com vista para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/y1r18QWjdY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-23T11:32:23.000Z",
            "id": "1286262881009274882",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 2,62 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-23T11:32:22.000Z",
            "id": "1286262880543760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de Julho de 2020, o INPE registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,58 km\u00b2, acumulando abril dia com alertas no m\u00eas. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-23T11:32:22.000Z",
            "id": "1286262879939727362",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,47 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-23T11:32:22.000Z",
            "id": "1286262879465771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em setembro de Julho de 2020, o Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 2,26 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-07-23T11:32:03.000Z",
            "id": "1286262798432047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mulher apanhada em um v\u00eddeo assustador tentando escapar de um bisonte no Parque Nacional de Yellowstone provou que, se tudo mais falhar - \"fingir de morto https://t.co/Dqddj8dk0F"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2020-07-23T11:10:33.000Z",
            "id": "1286257389574881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 735,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira https://t.co/5KJUmDnVC9 #Bra\u00e7oForte #M\u00e3oAmiga https://t.co/muMzZ1tHyD"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-07-23T10:38:21.000Z",
            "id": "1286249286611562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje comemoramos os 60 Anos do principal Parque Nacional de Mo\u00e7ambique! Como presente especial, o Projecto da #Gorongosa e os seus parceiros planeiam construir 60 novas escolas prim\u00e1rias nos distritos que circundam o Parque. Por favor ligue o som! https://t.co/3fe3hoX0fR"
        },
        {
            "author_id": "30634266",
            "created_at": "2020-07-23T10:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 247,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286240224608124928",
            "in_reply_to_user_id": "30634266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comemore o 60\u00ba anivers\u00e1rio com o Parque Nacional da Gorongosa esta semana! Compartilhe a sua mem\u00f3ria favorita ou fa\u00e7a um post com qualquer imagem, filme ou v\u00eddeo favorito que tenha gravado no Facebook, Twitter ou Instagram. Hashtag: #GNP60Anos or @GorongosaPark\n\ud83d\udcf7Jorge Lume https://t.co/K4ixAAqECM"
        },
        {
            "author_id": "1017277344552284160",
            "created_at": "2020-07-23T09:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "basiliomuhate"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "GorongosaPark"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "FNyusi"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 231,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286235228491657216",
            "in_reply_to_user_id": "30634266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@basiliomuhate @GorongosaPark O Presidente da Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique, Filipe Nyusi @FNyusi , dirige neste momento em Matutuine, Prov\u00edncia de Maputo, a cerim\u00f3nia de celebra\u00e7\u00e3o dos 60 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa @GorongosaPark , Reserva Especial de Maputo e da Reserva Nacional de Marromeu. https://t.co/0KxwAO3bKJ"
        },
        {
            "author_id": "30634266",
            "created_at": "2020-07-23T09:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 162,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286233321924591618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, faz hoje 60 anos desde a sua cria\u00e7\u00e3o. Um dos melhores destinos turisticos do Mundo de preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. @GorongosaPark - Orgulhosamente Made in Mozambique  \ud83c\uddf2\ud83c\uddff \n\nTemos motivos para continuar a Lutar por Mo\u00e7ambique \u270a\ud83c\udffd https://t.co/AXgkNb7IjN"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-07-23T08:25:38.000Z",
            "id": "1286215885653512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "THEBG - Dia de descanso\nEntre as etapas 3 e 4 faremos um dia de descanso para visitar o parque Nacional Sete Cidades. Parque conta com guias para mostrar os principais lugares abertos a\u2026 https://t.co/8vsbEwZy3C"
        },
        {
            "author_id": "1076892598420283397",
            "created_at": "2020-07-23T04:43:21.000Z",
            "id": "1286159947848392710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meu bairro a maioria das pessoas n\u00e3o pagam \u00e1gua os privil\u00e9gios de morar perto de uma reserva biol\u00f3gica https://t.co/TfYTZZwjw6"
        },
        {
            "author_id": "238935010",
            "created_at": "2020-07-23T03:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286145634182012938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta \u00e9 o Atrativo | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 4) https://t.co/DJ8kL6BwDm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238935010",
            "created_at": "2020-07-23T03:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286145520407318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Negro | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 3) https://t.co/w9U6RpWs13 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238935010",
            "created_at": "2020-07-23T03:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286145349330046978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Origens do Caboclo Ribeirinho | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 2) https://t.co/ujrqnmEb3p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238935010",
            "created_at": "2020-07-23T03:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286145061395156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em P\u00e9 | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 1) https://t.co/3m0evXO30j via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3254912595",
            "created_at": "2020-07-23T02:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "enrolada_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286121095599468546",
            "in_reply_to_user_id": "1121636349461712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enrolada_ S\u00f3 conhe\u00e7o o parque nacional da\u00ed kkkk\nAcho lindo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2020-07-23T00:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 254,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286102783079395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa a Solange, moradora de Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). Condutora de trilhas, conhece a mata como ningu\u00e9m e recebe os visitantes com maestria. \u00c9 isso que precisamos valorizar em nossa regi\u00e3o e fomentar cada vez mais! \ud83c\udf31\n\n@MTurismo #mtur #turismo https://t.co/o7XW3uE8K7"
        },
        {
            "author_id": "30383919",
            "created_at": "2020-07-23T00:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "lui_iza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286098870393602048",
            "in_reply_to_user_id": "61389503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lui_iza Sim, mano. Eu vi empalhado no parque Nacional de Itatiaia e fiquei pasmo"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-22T23:55:05.000Z",
            "id": "1286087400737968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nahuel Huapi \u00e9 um lago argentino de origem glacial com 550\u00a0km\u00b2 situado a cerca de 700 metros acima do n\u00edvel do mar a pouca dist\u00e2ncia da fronteira com o Chile. \u00c9 compartilhado pelas prov\u00edncias argentinas de R\u00edo Negro e Neuqu\u00e9n e \u00e9 margeado pelo Parque Nacional Nahuel H https://t.co/PgBhkrcO0K"
        },
        {
            "author_id": "139182562",
            "created_at": "2020-07-22T23:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thiagoxtoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286073847213629440",
            "in_reply_to_user_id": "994297128032919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagoxtoso N\u00e3o acho, n\u00e3o nesse caso, eles s\u00e3o uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1233066197278654465",
            "created_at": "2020-07-22T22:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rrosinholi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286071236032958473",
            "in_reply_to_user_id": "265101013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrosinholi O mesmo rolou com a nossa equipe no Parque Nacional do Itatiaia. Est\u00e1vamos dirigindo bem lentamente com o carro na estrada de terra e os Bacuraus iam e vinham na frente do carro voando pr\u00f3ximos a luz. Felizmente n\u00e3o aconteceu nada com os Bacuraus!"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2020-07-22T22:48:01.000Z",
            "id": "1286070525106753538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "moro pertinho de itatiaia e nunca fui na parte alta do parque nacional l\u00e1 isso sim que \u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-22T22:45:31.000Z",
            "id": "1286069894761656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Com dura\u00e7\u00e3o de 30 anos, acordo de venda de carbono foi assinado por moradores da Reserva Extrativista do Rio Caut\u00e1rio, em Rond\u00f4nia. Governo do estado pretende replicar iniciativa em outras unidades locais\n\nhttps://t.co/zRIuYomN2p"
        },
        {
            "author_id": "1262729196016668674",
            "created_at": "2020-07-22T22:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286067676595576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @marmilbr (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA #Avia\u00e7\u00e3oNaval continua na regi\u00e3o da Serra da Mantiqueira, atuando no combate ao inc\u00eandio que afeta a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas divisas dos Estados de S\u00e3o Paulo e Minas\u2026 https://t.co/uHalnjKOTX"
        },
        {
            "author_id": "1015676244032147457",
            "created_at": "2020-07-22T21:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1286048410101886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "digna de algumas felicidades \ud83c\udf3b em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/bPGe3dsScC"
        },
        {
            "author_id": "1248666944435298305",
            "created_at": "2020-07-22T20:44:47.000Z",
            "id": "1286039509956780035",
            "in_reply_to_user_id": "1254070033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjdOscar Parque nacional de monfrague"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-07-22T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 129,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 139,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 151,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286036722317500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo (26/7), \u00e0s 19h, estreia a segunda temporada da s\u00e9rie #ParquesdoBrasil, uma produ\u00e7\u00e3o conjunta da @CasaOswaldoCruz / @Fiocruz, @TVBrasil e @ICMBio. Saiba mais: https://t.co/AIosbX4Oh5. https://t.co/IvPQJvaxhx"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-07-22T20:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 190,
                        "username": "pimaarizona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286033517915365378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Um rio de lama negra em Pima, no Arizona. O fen\u00f4meno aconteceu devido o impacto que o inc\u00eandio Big Horn, que j\u00e1 destruiu 50 hectares de um parque nacional da regi\u00e3o, tem causado no solo.\n\n\ud83c\udfa5 @pimaarizona\n https://t.co/1uUyeH1JWV"
        },
        {
            "author_id": "1174054076784500737",
            "created_at": "2020-07-22T20:19:41.000Z",
            "id": "1286033192672272386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADES - Mata da C\u00e2mara de S\u00e3o Roque entra no Cadastro Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/SKOg66q2ZY"
        },
        {
            "author_id": "190344747",
            "created_at": "2020-07-22T20:05:03.000Z",
            "id": "1286029511654617089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO sil\u00eancio da montanha\u201d, de Rosa Amanda Strausz\n\nA gente olha a montanha e imagina estar diante de um monumento natural \u00e0 paz. A pedra fria faz esquecer que ela foi expelida da terra com a viol\u00eancia de mil\u2026 https://t.co/PJx12t38JS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-22T19:51:20.000Z",
            "id": "1286026061688512513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tmnJdOu40r\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/SoGp6Id25X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-22T19:33:50.000Z",
            "id": "1286021657333825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Resgate de felinos amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o envolve comunidade local e gest\u00e3o de Parque Nacional da Furna Feia, no Rio Grande do Norte\n\nhttps://t.co/Hj5gcXZ5ob"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2020-07-22T18:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 248,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 267,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1286001775192014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 353,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "A #Avia\u00e7\u00e3oNaval est\u00e1 na regi\u00e3o da Serra da Mantiqueira, atuando no combate ao inc\u00eandio que afeta a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas divisas dos Estados de S\u00e3o Paulo e Minas Gerais. A Marinha opera em conjunto com Corpo de Bombeiros, Pol\u00edcia Militar, @exercitooficial e @fab_oficial. https://t.co/9RlqPOD9gP"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-07-22T18:07:40.000Z",
            "id": "1285999972735909894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Pol\u00edcia destr\u00f3i planta\u00e7\u00e3o com cerca de 500 p\u00e9s de maconha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ibicoara https://t.co/VIJJzuQZZw"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-07-22T18:07:37.000Z",
            "id": "1285999959293206529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Pol\u00edcia destr\u00f3i planta\u00e7\u00e3o com cerca de 500 p\u00e9s de maconha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ibicoara https://t.co/XUlA89qXBc"
        },
        {
            "author_id": "54311334",
            "created_at": "2020-07-22T18:03:19.000Z",
            "id": "1285998876768571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PFN\u00e3oPara\n\nA Pol\u00edcia Federal deflagrou, na sexta-feira (17/07), a Opera\u00e7\u00e3o Bertholletia, com o objetivo de prender integrantes de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa, respons\u00e1vel pela explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jacund\u00e1, em Candeias do Jamari (RO).\n\n#ADPF #PF https://t.co/7z2WkZrL5q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-07-22T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285998043943362561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RETOMADA | Fique por dentro da reabertura da s\u00e9tima unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal realizada pelo @ICMBio.\n\n#RetomadaDoTurismo #Retomada https://t.co/mch89Q6okG"
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2020-07-22T17:46:05.000Z",
            "id": "1285994538117537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Foi Inaugurado o Maior Baloi\u00e7o Do Pa\u00eds Com Vista Para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/H58ioDn87g"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2020-07-22T16:32:34.000Z",
            "id": "1285976037504028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende mais de 270 kg de pescado em reserva extrativista na zona rural de Bai\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/7gun55l0Hb #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1264064442469363713",
            "created_at": "2020-07-22T15:39:24.000Z",
            "id": "1285962657565155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9gY0M9XK4F \nGra\u00e7as a Deus.  Que \u00f3tima not\u00edcia.  \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\nH\u00e1 poucas unidades de on\u00e7as hoje em dia, vamos preservar essas fofuras.  Claro que no h\u00e1bitat delas pq n\u00e3o d\u00e1 pra gente viver junto kkkkk \nIgua\u00e7u \ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "65864317",
            "created_at": "2020-07-22T15:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mikaeleroxha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285962139958738946",
            "in_reply_to_user_id": "1200592357223256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mikaeleroxha Fica desse jeito mesmo a calcinha ou \u00e9 s\u00f3 pra foto? Parece que se der um passo vai sair da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-07-22T14:46:04.000Z",
            "id": "1285949234995437570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ah! Que saudade de voltar a explorar os lugares incr\u00edveis desse nosso mundo...\n\nEssa bela imagem \u00e9 do #Parque Nacional dos #Alpes #Azumino (Alps Azumino National Government Park), em #Nagano, #Jap\u00e3o!!\n\n#mobaiviagens #vaidemobai #bni #bniestilo #viagens https://t.co/BRZJK48PZL"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2020-07-22T14:32:34.000Z",
            "id": "1285945840155144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a opera\u00e7\u00e3o, que durou 10 dias, ainda foram expedidos 21 autos de infra\u00e7\u00e3o por crimes ambientais de ca\u00e7a, corte ilegal de \u00e1rvores e pesca predat\u00f3ria. #G1PA https://t.co/qIyORlKjig"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-22T13:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1285926710458884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Common/European/French/English oak. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9A0gPgB1OS"
        },
        {
            "author_id": "748961924797399041",
            "created_at": "2020-07-22T13:00:34.000Z",
            "id": "1285922688398241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leio, no estadao, que Bolsonaro contava com resultado negativo pra viajar ao Piau\u00ed, na sexta, e visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara. Mas, o que faria por l\u00e1 um negacionista e avesso \u00e0s \u00e1reas de humanas e pesquisas ? Ni\u00e8de Guidon deve estar pensativa a esse respeito."
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-22T12:55:51.000Z",
            "id": "1285921498147037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CfNs1cJZkI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-22T12:45:00.000Z",
            "id": "1285918768644927490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acompanhe o resumo do resgate da on\u00e7a-parda (Puma concolor) encontrada em Duque de Caxias, na Baixada Fluminense. Opera\u00e7\u00e3o ocorreu na quinta-feira (16). Animal foi solto na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. https://t.co/npHyK3y0vC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-22T12:44:43.000Z",
            "id": "1285918699766128641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 pode visitar o Parque Lage \ud83d\ude43\n\nA \u00e1rea, que faz parte do Parque Nacional da Tijuca (voc\u00ea sabia disso? \ud83e\udd14), reabriu tamb\u00e9m no dia 09 de julho de 2020. No entanto, os locais que permitem a concentra\u00e7\u00e3o de pessoas seguem fechados. \n\n(siga o fio/thread) https://t.co/XbGdoNC88J"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-07-22T12:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1285918433738133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretty ladybug \ud83d\udc1e\n\nEnjoy Nature with @keentours \nVisit https://t.co/F68G7eTQup @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8hcL6JrWlE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-22T11:31:57.000Z",
            "id": "1285900386608414720",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais na floresta. O INPE registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-22T11:31:57.000Z",
            "id": "1285900386138640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando abril number=singular] dia com alerta no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-22T11:31:57.000Z",
            "id": "1285900385136152577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia setembro de Julho de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-22T11:15:14.000Z",
            "id": "1285896178484346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Defensoria P\u00fablica de SP obteve na \u00faltima semana decis\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a que garante a fam\u00edlia cai\u00e7ara o direito a permanecer num territ\u00f3rio ancestral sobreposto pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, em Peru\u00edbe, em S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/QgB7FI9JSm"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2020-07-22T07:08:17.000Z",
            "id": "1285834033751105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal em Avis atingiu \u00e1rea protegida pela Rede Natura 2000 https://t.co/aV9s0fT8MD"
        },
        {
            "author_id": "1110030608762310656",
            "created_at": "2020-07-22T06:16:09.000Z",
            "id": "1285820912680534022",
            "in_reply_to_user_id": "1110030608762310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Seguir carreira art\u00edstica (varios ramos);\n-Mudar para Geografia ou Geologia pra estudar tectonismo, vulcanismo, geo fisica, etc;\n-Trabalhar numa base cient\u00edfica na Ant\u00e1rtica seja na area biologica ou geologica;\n-Trabalhar em alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "192572616",
            "created_at": "2020-07-22T03:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1285785166858924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanhecer.\n#rionegro em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/UvLxIxsjuF"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2020-07-22T02:51:03.000Z",
            "id": "1285769298905104386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un Parque Nacional non \u00e9 unha zona verde ou Parque urbano #NationalPark #BisonteAmericano #Fauna #EspazosProtexidos https://t.co/hYpQr84iv5"
        },
        {
            "author_id": "745703831892332544",
            "created_at": "2020-07-22T01:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fec5588fm"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "AraujoBond"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285742708586434561",
            "in_reply_to_user_id": "926688202718695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fec5588fm @AraujoBond \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nMamata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "42918587",
            "created_at": "2020-07-22T00:33:52.000Z",
            "id": "1285734775270125571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra na Justi\u00e7a contra o Inea e a prefeitura de Caxias por constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/o9EVQPxNVj"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-07-22T00:30:00.000Z",
            "id": "1285733799473577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Viralizou nesta ter\u00e7a-feira (21) o v\u00eddeo de um rinoceronte descansando em uma rodovia na \u00cdndia. O intrigante \u00e9 que durante o repouso v\u00e1rios carros passavam pelo local. As imagens foram divulgadas pelo Parque Nacional de Kaziranga e Tiger Reserve. O bicho foi resgatado e passa bem https://t.co/sO8ytUncOS"
        },
        {
            "author_id": "1249700272789692416",
            "created_at": "2020-07-22T00:02:22.000Z",
            "id": "1285726846508847111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #CinqueTerre, #Vernazza e #Manarola, It\u00e1lia... #liguria #italy #italia #manarola #riomaggiore #corniglia #monterosso #cinqueterreitaly https://t.co/SQoT7ETmuO"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2020-07-21T23:57:56.000Z",
            "id": "1285725729632727042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do meu mato. De sentir o vento, o rio, os sons \u00fanicos. Do acolhimento que traz paz e arranca sorrisos.\n\n#nature #flona #amapa #sustentabilidade em Floresta Nacional Do Amap\u00e1 https://t.co/8dzlhoXm3s"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-07-21T23:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "kdmeumojito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285725327675871238",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @kdmeumojito todos os projetos propostos atingem unidades de conserva\u00e7\u00e3o de alguma forma, mesmo unidades ind\u00edgenas, tanto Brasil quanto Peru\n\nos trajetos propostos tem sim um trecho cortando o Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "2614030974",
            "created_at": "2020-07-21T23:46:55.000Z",
            "id": "1285722956291874819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aqui dando uma pesquisada sobre o Parque Nacional das Emas pra ver se d\u00e1 pra ir l\u00e1 tirar umas fotos e : \n\nBAGULHO \u00c9 PIADA MESMO https://t.co/EOzoaY8YDF"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-07-21T23:40:55.000Z",
            "id": "1285721448691240961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal em Avis atingiu \u00e1rea protegida pela Rede Natura 2000 https://t.co/qdksCbHyOF"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-07-21T23:40:55.000Z",
            "id": "1285721447374225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal em Avis atingiu \u00e1rea protegida pela Rede Natura 2000 https://t.co/VNo9T6T01J"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2020-07-21T23:25:46.000Z",
            "id": "1285717636765097988",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 dias de aventura rio abaixo, Guilherme Benfica Duarte e o fiel escudeiro, Bono, remaram da nascente do rio Cip\u00f3, dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Santana do Riacho, at\u00e9 o encontro das \u00e1guas com o Rio das Velhas, em Presidente Juscelino https://t.co/B0Jj5HGXD2"
        },
        {
            "author_id": "840645400268853248",
            "created_at": "2020-07-21T23:03:01.000Z",
            "id": "1285711911166840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira https://t.co/b9CdKLTijd https://t.co/Q9A94HMnFh https://t.co/IfZLJjMItm"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2020-07-21T22:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285710867686883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 256,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Capitania dos Portos do Rio de Janeiro realiza opera\u00e7\u00e3o interag\u00eancias com @ICMBio, nas proximidades do monumento natural do arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras. Saiba mais em: https://t.co/oOb78TNLHE \u2693\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarinhadoBrasil #Seguran\u00e7adaNavega\u00e7\u00e3o #Preserva\u00e7\u00e3oAmbiental #Sustentabilidade https://t.co/5uDiLTRN5u"
        },
        {
            "author_id": "1089560143791095809",
            "created_at": "2020-07-21T22:58:41.000Z",
            "id": "1285710821759361031",
            "in_reply_to_user_id": "1089560143791095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lib\u00e9lula que encontrei em uma das trilhas que fiz no parque nacional, a qualidade da foto n\u00e3o t\u00e1 muito boa mas particularmente gosto muito dessa foto. https://t.co/zvVXtKwMB4"
        },
        {
            "author_id": "1089560143791095809",
            "created_at": "2020-07-21T22:58:39.000Z",
            "id": "1285710809952399360",
            "in_reply_to_user_id": "1089560143791095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora com as borboletas que fotografei no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, eu nunca tinha visto tanta borboleta bonita na minha vida e l\u00e1 tem diversas. https://t.co/TZAMewCMEw"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-21T22:39:05.000Z",
            "id": "1285705886216925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saco Grande \u00e9 um bairro localizado na por\u00e7\u00e3o centro-norte de Florian\u00f3polis, na Ilha de Santa Catarina, Brasil. O nome tem como origem a\u00e7oriana o uso da express\u00e3o \"saco\" para designar uma \u00e1rea protegida de grandes ondas ou ressacas. https://t.co/yuXaLzC1yd"
        },
        {
            "author_id": "840324222446653441",
            "created_at": "2020-07-21T22:26:48.000Z",
            "id": "1285702797141344257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira https://t.co/E12CQvh7TE"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-07-21T22:26:23.000Z",
            "id": "1285702692170588169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo certo pra passar uma estrada por cima do parque nacional da Serra do Divisor? Sem estudo de impacto ambiental? https://t.co/MDdGRqUbGf"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-07-21T22:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 204,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 266,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285699991806369794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A miss\u00e3o continua! \nUm C-130 da FAB realizou mais uma miss\u00e3o hoje (21/7) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira.\nFor\u00e7a A\u00e9rea Brasileira engajada no combate aos focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o.\n@DefesaGovBr\n\n#FAB #Dimens\u00e3o22 #Maffs https://t.co/grwwHD8muu @fab_oficial"
        },
        {
            "author_id": "926688202718695424",
            "created_at": "2020-07-21T21:26:34.000Z",
            "id": "1285687636020125697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 710,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 336
            },
            "text": "Correria em Bras\u00edlia... todos os corruptos do Congresso Nacional, correndo esconder suas provas de corrup\u00e7\u00e3o em seus gabinetes, j\u00e1 que o STF determinou tais gabinetes, como \u00e1rea protegida e de preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie nefasta, corruptos do colarinho branco!\n\n#STFVergonhaNacional \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2020-07-21T21:24:48.000Z",
            "id": "1285687195156844551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo - Dicas e sugest\u00f5es do que visitar:\n\ud83d\udccd #Vit\u00f3ria - capital do estado\n\ud83d\udccd #Guarapari\n\ud83d\udccd Vila Velha, colada a capital capixaba\n\ud83d\udccd Parque Nacional do Capara\u00f3\n\ud83d\udccd Parque Estadual da Pedra Azul\n\ud83d\udccd Cachoeiro de Itapemerim - Roteiros dos vales e caf\u00e9.\n\ud83d\udccd Pico do Itabira https://t.co/nCWZpAhGrb"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2020-07-21T21:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 204,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285686216571191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 437,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "A miss\u00e3o continua! \nUm C-130 da FAB realizou mais uma miss\u00e3o hoje (21/7) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira.\nFor\u00e7a A\u00e9rea Brasileira engajada no combate aos focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o.\n@DefesaGovBr\n#FAB #Dimens\u00e3o22 #Maffs https://t.co/eOOghHUkQz"
        },
        {
            "author_id": "1056242277578883074",
            "created_at": "2020-07-21T20:49:44.000Z",
            "id": "1285678370202816530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ah, o Parque Nacional da Tijuca, uma das maiores belezas naturais que o Brasil tem. Inclusive, d. Pedro II que comprou-a e mandou reflorestar. Sabia disso?\n\nE a\u00ed monarquista, j\u00e1 visitou essa bela floresta? https://t.co/uTeQKNSAPK"
        },
        {
            "author_id": "1249700272789692416",
            "created_at": "2020-07-21T20:47:03.000Z",
            "id": "1285677691841150978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cinque Terre, Riomaggiore, It\u00e1lia... https://t.co/BThcml5eYo"
        },
        {
            "author_id": "1618592022",
            "created_at": "2020-07-21T20:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285675988265963520",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma NO PARQUE NACIONAL DE UBAJARA CE  TEM PETISTA COMO DIRETOR DO ICMBIO NOMEADO PELO ZE DIRCEU. JA ESTA NA HORA DE TIRAR...MOTA \u00c9 O SOBRENOME. FICA A DICA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1271872990146375681",
            "created_at": "2020-07-21T20:19:45.000Z",
            "id": "1285670822615691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Duckbill, Oregon \n\nEsta forma\u00e7\u00e3o rochosa era uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica popular at\u00e9 29 de agosto de 2016. Um grupo de pessoas destruiram  o monumento natural porque, pelo que se sabe, um amigo dessas pessoas tinha quebrado a perna ali. https://t.co/Djy14PDn3V"
        },
        {
            "author_id": "1166403925865639937",
            "created_at": "2020-07-21T20:11:36.000Z",
            "id": "1285668773324824578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ler a mat\u00e9ria completa acesse o link abaixo. \n\nhttps://t.co/m0nJXQB1iY https://t.co/LFnfKWhnzU"
        },
        {
            "author_id": "2882605055",
            "created_at": "2020-07-21T20:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sandracantii"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "carmendoloresl3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285668309459972104",
            "in_reply_to_user_id": "16675066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandracantii @carmendoloresl3 Estou num para\u00edso, dentro do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Escondidinho no meio da floresta. No Patrim\u00f4nio da Penha, ES. Na divisa do ES, MG e RJ. Mas Sozinho ningu\u00e9m merece."
        },
        {
            "author_id": "1684409816",
            "created_at": "2020-07-21T20:09:37.000Z",
            "id": "1285668273649004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "32 \ud83c\udf81\ud83c\udf89\nHoje o dia foi no Parque Nacional de Mljet, a fazer tr\u00eas coisas que muito gosto: caminhadas, mergulhos e kayak. \n#mljet #croatia #nationalparkmljet #kayak #viagem #trip #croacia #travelagain em Nationalpark Mljet https://t.co/rok2MdSHKK"
        },
        {
            "author_id": "282145541",
            "created_at": "2020-07-21T20:06:18.000Z",
            "id": "1285667439150354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Mat\u00e9ria do Blog. Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar em Cambar\u00e1 do Sul, ou talvez pelo menos no parque Nacional da Serra Geral ou Parque Nacional dos Aparados da Serra?\n\nEsses Parques tem Canions com at\u00e9 900 metros de altura e kms de exten\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/8Oo2apfFaa"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-07-21T19:35:15.000Z",
            "id": "1285659623165485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0 https://t.co/nLMyhzuy4d"
        },
        {
            "author_id": "157519608",
            "created_at": "2020-07-21T19:33:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1285659291857420289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os colegiados dos cursos de Ci\u00eancias Sociais e Pedagogia da Facedi se manifestam contr\u00e1rios \u00e0 constru\u00e7\u00e3o do projeto imobili\u00e1rio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba, em Fortaleza. Em nota, reafirmam o interesse pela debate amplo, democr\u00e1tico.\n\nhttps://t.co/0PSFdxFTNo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-21T19:31:39.000Z",
            "id": "1285658718659641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena, em Bonito (MS), abre o credenciamento de pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas para prestar servi\u00e7os de condu\u00e7\u00e3o de visitantes, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos e transporte terrestre de passageiros para fins tur\u00edsticos. Confira: https://t.co/MIobm9aBJJ https://t.co/542yaAqNjA"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-07-21T19:13:19.000Z",
            "id": "1285654105604657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vias mais imponentes do Parque Nacional do Itatiaia, localizada no topo das Prateleiras. V\u00eddeo do nosso embaixador Ale. Mendes. \u00c9 top ou n\u00e3o \u00e9?\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #embaixadorcurtlo #escalada #prateleiras https://t.co/A51KfkdA1C"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-21T19:04:09.000Z",
            "id": "1285651797919649795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na noite da quinta-feira (16) e est\u00e1 pr\u00f3ximo a Pedra da Mina, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira. Inc\u00eandio ainda n\u00e3o foi totalmente controlado\n\nhttps://t.co/Zuc9zNYg3p"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2020-07-21T18:57:48.000Z",
            "id": "1285650198421811205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Hotel Castrum Villae est\u00e1 localizado numa das mais bonitas regi\u00f5es do pa\u00eds: o #Parque Nacional #Peneda #Ger\u00eas. Descubra a beleza natural, desfrutando do sil\u00eancio e tranquilidade do Ger\u00eas. \ud83c\udf32 Parceiro Clean &amp; Safe. https://t.co/UvIPv3BkXW https://t.co/FCkG1l4Qc7"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-07-21T18:42:24.000Z",
            "id": "1285646326068391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora: Caso da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG \u00e9 apresentado como exemplo de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\nAcompanhe a live: https://t.co/92tDrRpBDP \n\nCiclo de palestras vai at\u00e9 ter\u00e7a-feira, dia 28.\n\n#ExtensaoRemotaUFMG \n#N\u00f3sUFMG https://t.co/lEreh5b4it"
        },
        {
            "author_id": "1247970331043790849",
            "created_at": "2020-07-21T18:21:32.000Z",
            "id": "1285641074816569344",
            "in_reply_to_user_id": "1247970331043790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: criada para estimular o desenvolvimento humano dentro do ecossistema, permite a extra\u00e7\u00e3o dos recursos de modo sustent\u00e1vel. \u00c9 constitu\u00edda por \u00e1reas p\u00fablicas ou privadas. \n\nVamos aprender sobre uma APA?"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-07-21T18:09:34.000Z",
            "id": "1285638062219972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Internautas escolhem nome para nova on\u00e7a-pintada flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u #G1 #G1PR https://t.co/SWA7Mnc6TT https://t.co/yoF0INXC0X"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-07-21T17:55:03.000Z",
            "id": "1285634406665854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internautas escolhem nome para nova on\u00e7a-pintada flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/5SdF1uJodq"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-07-21T17:21:49.000Z",
            "id": "1285626044909867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo morador da selva j\u00e1 recebeu seu nome: Kaluan\u00e3, que significa Guerreiro Poderoso no idioma guarani https://t.co/czLBgaNUCd"
        },
        {
            "author_id": "35906160",
            "created_at": "2020-07-21T17:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gryposouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285624209633312775",
            "in_reply_to_user_id": "1157639590573948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gryposouza Mas se ver a on\u00e7a corra. Quando morava perto do parque Nacional do Igua\u00e7u tinha as pegadas da bichinha no ref\u00fagio biol\u00f3gico.  N\u00e3o sou t\u00e3o corajosa assim para encarar. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1054674455824384000",
            "created_at": "2020-07-21T17:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 266,
                        "username": "CMCascais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285623715842199556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascais a capital do bet\u00e3o em zonas protegidas.  \n\n\"No cora\u00e7\u00e3o do Guincho paisagem da \u00e1rea protegida (Estrada da Fonte Velha perto do #Guincho)\nEst\u00e1 a crescer uma casa de dimens\u00f5es enormes que foto s\u00f3 mostra a ponta do Icebergue\"\n\nComo \u00e9 poss\u00edvel mais esta VERGONHA @CMCascais?!? https://t.co/ZYjNbp5I08"
        },
        {
            "author_id": "2912742597",
            "created_at": "2020-07-21T16:49:28.000Z",
            "id": "1285617904885608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como a \u00e1gua reflete o rosto, o cora\u00e7\u00e3o reflete quem somos n\u00f3s.(Prov\u00e9rbios 27:19)\n\n#horto #cachoeira #parquenacionaldatijuca em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/E3AynnyADO"
        },
        {
            "author_id": "276715833",
            "created_at": "2020-07-21T16:21:32.000Z",
            "id": "1285610875559305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF1 Boa tarde! A Floresta Nacional em Taguatinga faz parte da lista dos \u201cparques\u201d em funcionamento? Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-21T15:25:41.000Z",
            "id": "1285596817644716035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente. \nEsse dia foi inesquec\u00edvel no Jalap\u00e3o-TO. Viajem na nossa viagem. em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/knKcip1bHs"
        },
        {
            "author_id": "1253472041854021633",
            "created_at": "2020-07-21T15:24:21.000Z",
            "id": "1285596483299860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura combate supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Galheta \u2013 Folha de Florian\u00f3polis https://t.co/eaLvSSqh5m"
        },
        {
            "author_id": "260420581",
            "created_at": "2020-07-21T15:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "IrlanSimoes"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "igorttan"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "jullytourinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285596061529190400",
            "in_reply_to_user_id": "918360203032227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IrlanSimoes @igorttan @jullytourinho Ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Acho que sim"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2020-07-21T15:06:09.000Z",
            "id": "1285591901417222145",
            "in_reply_to_user_id": "197415388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos p\u00e1ssaros mais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o do mundo, que hoje s\u00f3 pode ser encontrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici. Pesquisadores da Universidade Federal da Para\u00edba em um trabalho de mobiliza\u00e7\u00e3o para que a ave n\u00e3o desapare\u00e7a da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "837685238503464960",
            "created_at": "2020-07-21T14:59:00.000Z",
            "id": "1285590102563934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior baloi\u00e7o do pa\u00eds tem uma vista deslumbrante para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/eh4RGznHiK https://t.co/EaprytYCDq"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-07-21T14:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 224,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1285589723256360961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tem on\u00e7a-pintada nova no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc06\ud83e\udde1\n\nO novo morador do parque ganhou o nome de Kaluan\u00e3, que significa \"guerreiro poderoso\". \ud83d\udc3e Registros de novas on\u00e7as s\u00e3o sempre uma alegria e nos enche de esperan\u00e7a. \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf9: @rpcparana / Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u https://t.co/skQMWHulYY"
        },
        {
            "author_id": "988536356",
            "created_at": "2020-07-21T14:41:09.000Z",
            "id": "1285585613626974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AoVivo Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Galheta em Florian\u00f3polis. Delegada Beatriz Ribas explica detalhes das investiga\u00e7\u00f5es. \u00c1udio em https://t.co/UPEEDxf475 - #1420AM \u2013 https://t.co/EZzZBPNVvj e aplicativos."
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-21T14:34:51.000Z",
            "id": "1285584024396849158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Climbing, anyone? @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BRhtUWt4Ok"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2020-07-21T14:24:51.000Z",
            "id": "1285581511492853761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No livro \"Grande Sert\u00e3o Veredas\" resiste um o\u00e1sis de Cerrado. Seu Jacinto conta a hist\u00f3ria de um Parque Nacional e sua import\u00e2ncia para as comunidades locais, enquanto o l\u00edder comunit\u00e1rio Zezo explica o trabalho que fortalece a luta por direitos. Confira: https://t.co/btrB02J5Dr https://t.co/riBgRmHLu5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [WWFBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WWFBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WWFBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [planetpng].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "planetpng",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "planetpng"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sandracantii].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sandracantii",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sandracantii"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cianorte, Brasil",
                "id": "315e03a4553a6982",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ur\u00e2nia, Brasil",
                "id": "6867d0270ded917b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "id": "8ae44149327f741a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "country_code": "IN",
                "full_name": "Nova Deli, Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "id": "317fcc4b21a604d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Gr\u00e9cia",
                "country_code": "GR",
                "full_name": "\u038a\u03c4\u03b1\u03bd\u03bf\u03c2, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2",
                "id": "00165151505495b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasileira, Brasil",
                "id": "fd5c084f537af8bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Queimados, Brasil",
                "id": "09b90f98b7a9b6e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394979032",
                "name": "luanja",
                "username": "luanjadrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485236971",
                "name": "Al\u00f4 Rio",
                "username": "AloRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22046543",
                "name": "Filipe, 'Completo no RED'",
                "username": "LipeML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183230083806437378",
                "name": "gabi (taylor\u2019s version)",
                "username": "soygabiestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609624203",
                "name": "Mul\u00fa",
                "username": "o_mulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54187837",
                "name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\ude06 \ud835\uddfa. \u272a",
                "username": "pattymasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152920",
                "name": "Segundo",
                "username": "JAPSegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150111557",
                "name": "F\u00c3 CLUBE AD\u00c9LIO BISPO",
                "username": "filipemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89777702",
                "name": "Day Carioquinha",
                "username": "daycarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900222652371042305",
                "name": "Jesse James \ud83d\ude9c",
                "username": "jjmetjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56774016",
                "name": "Edmilson Souza",
                "username": "edmilsongru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952313694054223877",
                "name": "Ronaldo Flavio Arriscado da Silva",
                "username": "RonaldoFlavioAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984799903321874432",
                "name": "General Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "gen_paulosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517523054",
                "name": "SonR\u00edas Baixas",
                "username": "sonriasbaixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472992453",
                "name": "Bonoro Redpill",
                "username": "Pagolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307774911",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1",
                "username": "tiofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97083595",
                "name": "Andjir\u00f3ba",
                "username": "rn_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272742268898816001",
                "name": "Andrew Tavares Figueiredo",
                "username": "LabordaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27883076",
                "name": "Stallone Ribeiro",
                "username": "profsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974840417974878208",
                "name": "erga pfizer",
                "username": "ErgaPfizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242837154755235840",
                "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2",
                "username": "K_Lunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359674401",
                "name": "FelipeCim",
                "username": "Felipecim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66169407",
                "name": "Bicho Pregui\u00e7a Esperando a Vacina",
                "username": "JujubaRingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164327924",
                "name": "cavalo doido cavalo de pau",
                "username": "yuribravos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690630",
                "name": "Miguel Cardoso",
                "username": "hipersurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26214707",
                "name": "Rui Claudino",
                "username": "Rui_Claudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781067873737404416",
                "name": "In\u00eas Melo Sampaio",
                "username": "i_melosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082436415097585664",
                "name": "suzy",
                "username": "susupantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52936475",
                "name": "R A F A E L",
                "username": "rarisiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865077560",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udf0d",
                "username": "LeoLo_ove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253532572",
                "name": "Isaquemaravilha",
                "username": "isaquemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107044150392901632",
                "name": "gozzer",
                "username": "letsgozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265273987338289152",
                "name": "\u200e\u064bdaniel",
                "username": "sepdanieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015676244032147457",
                "name": "\u1d0d \u1d00 \u0274 \u1d1c \u1d22 \u1d07 s \ud83d\udc19",
                "username": "eumavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126313393",
                "name": "Marcelo Gouv\u00eaa",
                "username": "macgouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986444559243792384",
                "name": "Star cansadito.",
                "username": "henestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21013420",
                "name": "H\u00e9lio Pires",
                "username": "Heliocoptero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843902677",
                "name": "Andr\u00e9 Esteves",
                "username": "aifesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861384360129437696",
                "name": "Alexandre Cunha \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u23e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \u23e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "Alex_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4180606702",
                "name": "Jorge Ventura",
                "username": "joxventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390505449",
                "name": "J\u00falio Vilela",
                "username": "julioavilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350235706",
                "name": "EntornoInteligente.com",
                "username": "entornoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235666922169135105",
                "name": "William Maciel",
                "username": "Wmaciel5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112540107876253696",
                "name": "Rafael",
                "username": "osenhordobomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078004988989849600",
                "name": "Sema Amazonas",
                "username": "semaamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085351857428545536",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "cmpsjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075496590838771714",
                "name": "Roberto Beto",
                "username": "betinho_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59498164",
                "name": "ARTIGO 19",
                "username": "ARTIGO19",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29357429",
                "name": "Cris \ud83d\udc3e",
                "username": "crisfmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30866634",
                "name": "TOAD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37",
                "username": "toadgeek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935648322903334912",
                "name": "Fenneko *frase engra\u00e7ada e foda*",
                "username": "Fenneko1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001836938826010624",
                "name": "IFMG - Campus Governador Valadares",
                "username": "ifmgcampusgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308857742",
                "name": "Gabriela pool chan ",
                "username": "encantoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82876157",
                "name": "Rafael Peixoto",
                "username": "Soel11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863117396973891585",
                "name": "Hamadr\u00edades",
                "username": "ehtretamano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608807",
                "name": "Vitor \ud83c\udf55\ud83e\uddd0\ud83e\ude97\ud83d\uddff",
                "username": "vitordornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953940313",
                "name": "Jornal de Angola",
                "username": "jornaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131715287",
                "name": "Ynharinha",
                "username": "YaraSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087762990731051008",
                "name": "Cultura Alternativa",
                "username": "CulturaAlterna5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287310613530763265",
                "name": "ISSUFO MALAZE",
                "username": "IssufoMalaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241100784",
                "name": "P3",
                "username": "PublicoP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270066911125143553",
                "name": "SouthAmericaPix",
                "username": "Southamericapix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093319132",
                "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd36 \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd2f \u2620\ud83c\udff4 (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "johnny_strider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286184110835236866",
                "name": "Dicas de Jericoacoara",
                "username": "dicasjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luguschrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959460104",
                "name": "Uma biofilista - #ForaBozo",
                "username": "Do_contra_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962356588114784256",
                "name": "Francierlem Fonseca",
                "username": "francierlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272234694",
                "name": "aurindo ",
                "username": "aurindo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232249309",
                "name": "JReis",
                "username": "NakorPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754993153",
                "name": "Mr. Mateus",
                "username": "EsquerdaPetinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273242500149501954",
                "name": "Thamyres.",
                "username": "alvthamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970116534327791616",
                "name": "Railda F. Jesus",
                "username": "f_railda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928944200",
                "name": "Gabriel \u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "gabreu_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244440972014084096",
                "name": "F\u00e1tima Pacheco",
                "username": "fatimaquissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245700934744911872",
                "name": "Wellington",
                "username": "Welling01188160",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77281715",
                "name": "Paty Martinez",
                "username": "patymartinezfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283226768053276672",
                "name": "Julinho Pereira",
                "username": "JulinhoPereira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733435138730799105",
                "name": "Fabricia Silva",
                "username": "fabriciamgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166972372",
                "name": "Turismo Neuqu\u00e9n",
                "username": "neuquentur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925017203975643136",
                "name": "Jessiane Rosa",
                "username": "jotapegs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253749721304379392",
                "name": "dru;\u271e",
                "username": "dearkthyung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824827720047718401",
                "name": "Gilberto De Almeida",
                "username": "Almeida13s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308766814",
                "name": "mathquirin\u06de Reis",
                "username": "mathquirinoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732243673610604544",
                "name": "lazy",
                "username": "lazaranhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220458395750359041",
                "name": "Enla\u00e7adora de mundos",
                "username": "luhlib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747585954181947392",
                "name": "vamosimbora",
                "username": "vamosimbora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92035396",
                "name": "Batatinha de asa",
                "username": "kellyelizeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245856266284564487",
                "name": "Landy Serafim",
                "username": "landyserafimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246486875126325251",
                "name": "Mais Influente Business",
                "username": "maisinfluente_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24049966",
                "name": "Gail at Large",
                "username": "ImageLegacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933383925073960966",
                "name": "R\u00e1dio Club FM - Para\u00ed / RS",
                "username": "clubfmparai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142104115",
                "name": "Claudia Brito",
                "username": "clau15galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257217523596046338",
                "name": "Zacarias Timoteo",
                "username": "ZacariasTimote3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319920511",
                "name": "Travel Africa mag",
                "username": "TravelAfricamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35262793",
                "name": "Ferve\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitefervecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24801413",
                "name": "Cosmic butterfly",
                "username": "butterflyis11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968893883068420096",
                "name": "Ciro",
                "username": "cirommurad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242623528362483712",
                "name": "Filamento de Jo\u00e3ogst\u00eanio",
                "username": "joaonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51279977",
                "name": "Gemma",
                "username": "gemmavarroyave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354314117",
                "name": "Manuel Faria",
                "username": "faria_manuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195680213767786496",
                "name": "doni franklin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doni_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187912984",
                "name": "Lucca Biot",
                "username": "LuccaBiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161072533",
                "name": "Javier",
                "username": "leojavierdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458228006",
                "name": "Daniel Zveiter",
                "username": "DZveiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643644",
                "name": "Rog\u00e9rio Borges #VemVacina \ud83d\udc89",
                "username": "RogerioPBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864424121417031680",
                "name": "Brainer Rafael",
                "username": "BrainerFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220870026833645575",
                "name": "sofia",
                "username": "agthcht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1062787420826099712",
                "name": "Iranildo Souza",
                "username": "IranildoSouza17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2258397158",
                "name": "carolina",
                "username": "lacerdazurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891169776",
                "name": "Efr\u00e9n Icaza",
                "username": "EfrenIcaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177948023927783424",
                "name": "Ana Julia G\u00f3mez",
                "username": "Ana_Julia_Gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283768369",
                "name": "Adriel Magnetti",
                "username": "adrimagnetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862465050",
                "name": "thay",
                "username": "indianurban_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240473113948807168",
                "name": "Fazenda da Roseta - Turismo Rural",
                "username": "PauloMacielJun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774954748441231360",
                "name": "sugi \u2728 in borderland\u2122 sdv",
                "username": "stigmazlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48771667",
                "name": "Darlan",
                "username": "darlansb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791841913129275393",
                "name": "\ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd95\u00ed\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udce5\u00e2\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83d\udcf8",
                "username": "paladinoports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960753489",
                "name": "JuniorSilva \ud83d\ude81",
                "username": "JuniorSilvaBfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162086341871579141",
                "name": "\ud83c\udfb6 \u2728\ud83c\udf35\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93_\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 CRVG\ud83c\udf35\u2728\ud83c\udfb6",
                "username": "JAdrianoPantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198298816354693121",
                "name": "\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8a",
                "username": "gioaguilera18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14119329",
                "name": "Jo\u00e3o Varella",
                "username": "joaovarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436137866",
                "name": "Val\u00e9rio_de_Castro",
                "username": "valeriodecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237301150",
                "name": "CFM R\u00e1dio",
                "username": "cisterfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215485612742074368",
                "name": "Cristiano de Campos Nogueira",
                "username": "CrinogBIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259894289062117376",
                "name": "Herpetologia Brasileira",
                "username": "herpetologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244484498118631429",
                "name": "Herpeto Em Foco",
                "username": "herpetoemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262114965915385857",
                "name": "Herpeto Capixaba",
                "username": "HerpetoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280163451856355328",
                "name": "Herpeto Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaHerpeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258239559957176320",
                "name": "\u2728 Bon Bon Girls 303\u2728",
                "username": "ytsndaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950140440258498561",
                "name": "nina ultrarrom\u00e2ntica",
                "username": "chanyeolbottom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750048781723459584",
                "name": "P\u00e3o de Mel",
                "username": "nuhodessert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280066099",
                "name": "Alexandre Salgado",
                "username": "alexandremarket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281355806953418759",
                "name": "Alejandro Sim\u00f5es",
                "username": "AlejandroSimoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817323960681590784",
                "name": "S\u00e9rgio Wanderley",
                "username": "Sfwanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123030047487680512",
                "name": "goiaba",
                "username": "titoribeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799668412876279808",
                "name": "pedro",
                "username": "delreyperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283887694066651137",
                "name": "Squad Nordestinas \ud83c\udfdc",
                "username": "SquadNordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145332799",
                "name": "Katna Baran",
                "username": "katnabaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684409816",
                "name": "BJS",
                "username": "brunojs2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062742046618935301",
                "name": "Da xtrem",
                "username": "Murilomec22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254008192172011520",
                "name": "Viviane",
                "username": "Viviane70404404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170020339",
                "name": "Senge-PR",
                "username": "sengepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523823530",
                "name": "MBL - Movimento Brasil Livre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MBLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846757136914878464",
                "name": "Robert\u00f8\ud83e\udd21\ud83d\udc7a\u2764 \u20dd\u20d2\u20e4\ud83c\udf35",
                "username": "Deverau_xx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140551210",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "RedeAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172559293",
                "name": "\u00c9 Weverton com W (USEM PFF2!)",
                "username": "o_weverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106642183984164866",
                "name": "a.",
                "username": "anissimaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udfb6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263385733",
                "name": "Miguel Peres",
                "username": "Jmrpportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217129639279235073",
                "name": "A Matilha \u00a1YA BASTA!",
                "username": "funcia_marcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214579682",
                "name": "Pedro Nascimento",
                "username": "PedroNASClMENTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839429839513870336",
                "name": "Sergio Chozas",
                "username": "chozas_sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56836415",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94",
                "username": "mirandito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59009527",
                "name": "Betho com TH",
                "username": "Sangue_Latino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849934321",
                "name": "R A F A E L\ud83d\udea9\ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "RafaelQFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286478561046671370",
                "name": "Tem Bike Aqui",
                "username": "tembikeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92512062",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marquinho_rocki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1896111246",
                "name": "Scale and Icy",
                "username": "fierroallex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067597155496534016",
                "name": "GIRL FROM RIO grande do sul",
                "username": "rubiaabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53466713",
                "name": "Fl\u00e1vio Reis",
                "username": "FlaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60123607",
                "name": "fil\u0113retmos",
                "username": "silenus32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387210736",
                "name": "R, Saulo",
                "username": "sauIeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265212934906470403",
                "name": "\u1d04\u0280\u1d07\u1d07\u1d05",
                "username": "w4vepapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247016837",
                "name": "vassalo \ud83e\udd9c",
                "username": "victor_vassalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164722004",
                "name": "pqpCIIHELENA \u2b50",
                "username": "ciihelenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941248586",
                "name": "Rodrigo Cespes",
                "username": "rodrigocespes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393209259",
                "name": "ana (taylor's version)",
                "username": "anafbrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305141614",
                "name": "Liminha \ud83d\ude0e",
                "username": "Gb1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338087300",
                "name": "Jairon Gomes",
                "username": "_JaironGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122156981",
                "name": "RAFAEL FREITAS",
                "username": "RAFAELDIGITALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520800598",
                "name": "santaritaemfoco",
                "username": "santaritaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397258151",
                "name": "Elyeser Szturm",
                "username": "ElyeserSzturm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794892326942441472",
                "name": "Isa 616, cobra e cega",
                "username": "escorpata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916110739101896704",
                "name": "Mayrink",
                "username": "PMayQueCaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825024599041724416",
                "name": "gabsu \ud83d\udc3e",
                "username": "Gabsu77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104859790008860672",
                "name": "Ricardo odeia MUITO o Bolsonaro",
                "username": "ricardopelleg10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285984076374200327",
                "name": "Col\u00e9gio Dona Clara",
                "username": "coldonaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218156163",
                "name": "RoO \ud83d\ude80",
                "username": "Ronald0Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139552996902211589",
                "name": "SapiCi\u00eancia",
                "username": "sapi_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257125719",
                "name": "Felippe Latella",
                "username": "latella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008124460031979526",
                "name": "Hideki M.",
                "username": "hidekii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039501804441137152",
                "name": "tatuiteiro",
                "username": "cabeca_de_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147966228",
                "name": "Zamiliano\u2122\ufe0f",
                "username": "_Zamiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60300485",
                "name": "Beatriz Vinagre",
                "username": "BiaVinagre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371975609",
                "name": "bff de Gsus",
                "username": "ThissRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919290189327020032",
                "name": "beatriz \u2600\ufe0f",
                "username": "hoedamnron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278156585869729792",
                "name": "foto.wiki.br",
                "username": "br_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248351795828740096",
                "name": "Bruno Ferreira\ud83e\udd9c",
                "username": "SapiensBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78068719",
                "name": "Alexia Granado\ud83d\udc26",
                "username": "alexia_granado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399614633299969",
                "name": "Aves do Brasil",
                "username": "OrnitologiaB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1567161936",
                "name": "Beatriz Tavares \ud83d\udca1",
                "username": "bialogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844960540778778630",
                "name": "Maranh\u00e3o Terra de Encantos",
                "username": "MAdeEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473890105",
                "name": "TiagoLontra",
                "username": "TLontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968560977",
                "name": "Julian Berger",
                "username": "_JulianBerger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37576152",
                "name": "Tiago Veloso dos Santos",
                "username": "Tiveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98666262",
                "name": "Anderson Junior",
                "username": "Juninhoitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27939808",
                "name": "Diego Domene",
                "username": "Diegrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197914331",
                "name": "Berk\u2122",
                "username": "CaioBerkley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \ud83d\udd4a\ufe0f\u23f3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192844684290342912",
                "name": "Ecossocialismo PSOL-SP",
                "username": "ecosolpsolsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250973785",
                "name": "Dr Douglas Godoi",
                "username": "g_douglasagodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278702610535657472",
                "name": "Segundo Reinado",
                "username": "segundo_reinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719725452",
                "name": "Informa1",
                "username": "ttinforma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9459622",
                "name": "FUGAS",
                "username": "fugaspublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30634266",
                "name": "Basilio Muhate \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "basiliomuhate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017277344552284160",
                "name": "Mo\u00e7ambique Online",
                "username": "MocambiqueO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787567762",
                "name": "Filipe Jacinto Nyusi",
                "username": "FNyusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076892598420283397",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd35",
                "username": "simonssay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238935010",
                "name": "rodrigodmacedo@hotmail.com",
                "username": "RodrigoDiasMace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254912595",
                "name": "\u13a2\u1587\u15e9\u13e6\u13c6\u144e\u15e9\u1511",
                "username": "Marcs_Trakinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121636349461712896",
                "name": "hm",
                "username": "enrolada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30383919",
                "name": "Ivisson",
                "username": "Ivisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61389503",
                "name": "Luiza Rodrigues",
                "username": "lui_iza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139182562",
                "name": "Aquarianja \u2652",
                "username": "ElisaaSerraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336316651189411841",
                "name": "Thiagoxtoso",
                "username": "thiagoxtoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233066197278654465",
                "name": "Projeto Phasma",
                "username": "ProjetoPhasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265101013",
                "name": "Renato Rosinholi \ud83c\udd7e\ufe0f+",
                "username": "rrosinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262729196016668674",
                "name": "Anselmo Lima",
                "username": "anselmo_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248666944435298305",
                "name": "shensei",
                "username": "vamos_clint1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567454109",
                "name": "Official Pima County",
                "username": "pimaarizona",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174054076784500737",
                "name": "Gazeta de Ara\u00e7ariguama",
                "username": "GAracariguama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190344747",
                "name": "Ag\u00eancia Riff",
                "username": "agenciariff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54311334",
                "name": "ADPF",
                "username": "ADPFonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264064442469363713",
                "name": "Jaquex",
                "username": "Jaquex7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65864317",
                "name": "Nicolas Cagezinho \u2623",
                "username": "Nickqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200592357223256064",
                "name": "\u2728\ud83e\udd8b\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc00\ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "mikaeleroxha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748961924797399041",
                "name": "Adriana Granjo",
                "username": "GranjoAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110030608762310656",
                "name": "Pudim de Pl\u00e1stico",
                "username": "LuccaCigana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192572616",
                "name": "Luiz Roberto",
                "username": "luizfradao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745703831892332544",
                "name": "MORRI MAS T\u00d4 BEM \ud83e\udd5b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc49 38",
                "username": "TIKUMEOONTIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926688202718695424",
                "name": "Frank C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fec5588fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298163216",
                "name": "AraujoBond\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc40",
                "username": "AraujoBond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42918587",
                "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker",
                "username": "Radamanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249700272789692416",
                "name": "rickrock",
                "username": "richi_rochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bru",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614030974",
                "name": "nerdola hippie",
                "username": "HoryuArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840645400268853248",
                "name": "Portal do Careiro",
                "username": "PortaldoCareiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089560143791095809",
                "name": "Lucas?",
                "username": "7ucax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840324222446653441",
                "name": "Francis Gon\u00e7alves",
                "username": "celgonca61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056242277578883074",
                "name": "Estado Novo do Brasil",
                "username": "BrazilGetulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618592022",
                "name": "Eduardo Albuquerque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eduardocezzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271872990146375681",
                "name": "Utilidades estranhas\u2728",
                "username": "strangerutilits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166403925865639937",
                "name": "Marcelo Dino RJ",
                "username": "marcelodinorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882605055",
                "name": "Samadhi Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9",
                "username": "haus_nil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293172824",
                "name": "Flor \u00e9 o caralho\ud83c\udf3a\ud83d\udea9",
                "username": "carmendoloresl3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282145541",
                "name": "Cintia Vaz C.A.",
                "username": "cintiacarol2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157519608",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "andre_limas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247970331043790849",
                "name": "Oceano \u00e0 Vista",
                "username": "oceanoavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35906160",
                "name": "Itamar Iliuk",
                "username": "itamar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157639590573948928",
                "name": "Lucy Souza (#makesciencebr)",
                "username": "gryposouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054674455824384000",
                "name": "Independentes de Cascais",
                "username": "IndependenteCsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78311231",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Cascais",
                "username": "CMCascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912742597",
                "name": "Lenny Frisson",
                "username": "LennyFrisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276715833",
                "name": "S\u00e9rgio Morais",
                "username": "sergiomorais3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253472041854021633",
                "name": "Folha de Florian\u00f3polis",
                "username": "FolhaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260420581",
                "name": "Leonardo Santiago",
                "username": "leomsant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918360203032227840",
                "name": "Irlan Sim\u00f5es",
                "username": "IrlanSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1867110312",
                "name": "Igor",
                "username": "igorttan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52270431",
                "name": "Juliana Tourinho",
                "username": "jullytourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837685238503464960",
                "name": "Echo Boomer",
                "username": "echoboomerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988536356",
                "name": "Guaruj\u00e1 AM 1420",
                "username": "guarujasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1288159662769045505",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7jekfr8yf0q0ea14hvya8sprkakd",
        "oldest_id": "1285581511492853761",
        "result_count": 491
    }
}