{
    "data": [
        {
            "author_id": "70742894",
            "created_at": "2020-07-21T14:22:32.000Z",
            "id": "1285580928249667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a pintada \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/kIK1Cjc9Bo https://t.co/jSZG73JV2V"
        },
        {
            "author_id": "207647251",
            "created_at": "2020-07-21T14:17:58.000Z",
            "id": "1285579779199119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos! #running em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/0H0n5iXzlM"
        },
        {
            "author_id": "140086974",
            "created_at": "2020-07-21T14:12:24.000Z",
            "id": "1285578374430195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para download do livro digital, acesse: https://t.co/KImJF3WRnw https://t.co/jIOT7BldS3"
        },
        {
            "author_id": "154944537",
            "created_at": "2020-07-21T14:00:27.000Z",
            "id": "1285575368389296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de Experi\u00eancia ! Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia ! https://t.co/oN0CblvTIc"
        },
        {
            "author_id": "3920028143",
            "created_at": "2020-07-21T13:48:51.000Z",
            "id": "1285572451993374722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros de Rond\u00f4nia s\u00e3o investigados por explora\u00e7\u00e3o clandestina em \u00e1rea protegida do\u00a0Acre https://t.co/l9IL8DJm73"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2020-07-21T12:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41709685,
                        -22.59400613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1285552579460685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos relembrar !!!\nO Projeto Palmito Legal foi desenvolvido pela Onda Verde com a proposta de proteger o entorno da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e evitar a extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito jussara, garantindo renda para\u2026 https://t.co/6DvdxFy4Uh"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-07-21T12:18:16.000Z",
            "id": "1285549651983249408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos dispon\u00edveis pranchas de excel\u00eancia para uma experi\u00eancia de Stand Up Paddle em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. \ud83c\udfde\n\nRe\u00fana a fam\u00edlia e os amigos e alugue as pranchas para uma atividade de 1/2h no rio Lima, um rio calmo e sem corrente, ideal \u2026 https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "392719331",
            "created_at": "2020-07-21T12:08:07.000Z",
            "id": "1285547099426357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira\" https://t.co/0XRfGMryRd https://t.co/LHOBRa9km1\n${the_title} - ${company_name}\n\nPublicado em: 21 jul 2020\n\nCr\u00e9dito: CAvEx\n\nTaubat\u00e9 (SP) \u2013 Militares da Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9r\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-07-21T11:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6715525,
                        -23.5384054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1285543869677998082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1, 01 ano no Parque estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nProjeto um dia no Parque\n#observa\u00e7\u00e3odeaves #observacaodepassaros #birdworld #bird #birdwatching #birdwatchers #icmbio\u2026 https://t.co/T1LZ5pKa4I"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-07-21T11:42:03.000Z",
            "id": "1285540541397176322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seus 232 quil\u00f4metros quadrados, o Parque Nacional de Zion possui um ecossistema vibrante e diversificado. Dos planaltos aos desfiladeiros profundos de arenito, os visitantes podem desfrutar de magn\u00edficos jardins\u2026 https://t.co/nvKiCQGTNo"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-21T11:31:31.000Z",
            "id": "1285537889502154753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia setembro de Julho de 2020, o Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas. O local soma 2,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-07-21T11:30:39.000Z",
            "id": "1285537671859908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 343,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Atendendo \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), o Minist\u00e9rio da Defesa acionou as For\u00e7as Armadas para auxiliar no combate ao inc\u00eandio florestal na regi\u00e3o da Serra Fina, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira. https://t.co/pJSR5KIywK"
        },
        {
            "author_id": "1539736963",
            "created_at": "2020-07-21T11:20:28.000Z",
            "id": "1285535106464129026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da\u00a0Mantiqueira https://t.co/nBF60k26Hm"
        },
        {
            "author_id": "1021808193289240578",
            "created_at": "2020-07-21T11:20:27.000Z",
            "id": "1285535104044072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da\u00a0Mantiqueira https://t.co/AMpK9mqD9L"
        },
        {
            "author_id": "1020313866",
            "created_at": "2020-07-21T11:20:26.000Z",
            "id": "1285535101032566786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito segue no combate ao fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da\u00a0Mantiqueira https://t.co/iEd4kj6mSw"
        },
        {
            "author_id": "262128735",
            "created_at": "2020-07-21T10:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285519419008049153",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Foi a conta certa  para preserva\u00e7\u00e3o das 300 girafas em extin\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, doa\u00e7\u00e3o foi para o Parque Nacional Girafon ."
        },
        {
            "author_id": "4524144395",
            "created_at": "2020-07-21T09:30:15.000Z",
            "id": "1285507369842221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Foi Inaugurado o Maior Baloi\u00e7o Do Pa\u00eds Com Vista Para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9OdyxpRZw3"
        },
        {
            "author_id": "1304151000",
            "created_at": "2020-07-21T08:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285497619200999435",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Me fale mais sobre o seu crime ambiental cometido em Fernando de Noronha com uma tal pousada maravilha da qual vc era s\u00f3cio junto com outros membros dessa elite nefasta e que foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem licen\u00e7a e interditada pelo Ibama....."
        },
        {
            "author_id": "1176923015155802112",
            "created_at": "2020-07-21T05:12:10.000Z",
            "id": "1285442422122655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia\n\n#TercaDetremuraSDV\n#TercaLigaDaJusticaSDV https://t.co/aUNrPhCCwg"
        },
        {
            "author_id": "1244097597679325185",
            "created_at": "2020-07-21T03:57:18.000Z",
            "id": "1285423580101189637",
            "in_reply_to_user_id": "1244097597679325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022parque nacional de Jirisan\u2022\nEste popular parque nacional \u00e9 o lar da segunda mais alta montanha da Coreia do Sul (a mais alta \u00e9 na ilha de Jeju) a 1.952 metros. A montanha \u00e9 bonita durante todo o ano e uma das favoritas entre os coreanos"
        },
        {
            "author_id": "762311388496789504",
            "created_at": "2020-07-21T03:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "luzcazz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285412367870853120",
            "in_reply_to_user_id": "234152655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luzcazz @EggerCleiton na faculdade eu fiz uma EIA sobre uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi invadida."
        },
        {
            "author_id": "69849241",
            "created_at": "2020-07-21T00:45:17.000Z",
            "id": "1285375257885528065",
            "in_reply_to_user_id": "1031527920592986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clovesin Aimor\u00e9s \u00e9 em Minas Gerais, divisa com o Esp\u00edrito Santo.\nSe n\u00e3o conhece, recomendo pesquisar sobre a RPPN (Reserva particular do patrim\u00f4nio natural) que ele idealizou na cidade, o Instituto Terra."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-07-21T00:23:13.000Z",
            "id": "1285369707684651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Pra quem se interessa por gest\u00e3o e manejo de \u00e1reas protegidas, tem um baita evento come\u00e7ando amanh\u00e3, totalmente fora da mesmice que vi por a\u00ed. NGIs, gest\u00e3o de UCs no cora\u00e7\u00e3o do garimpo, popula\u00e7\u00f5es tradicionais, PNGATIs novos planos de manejo, etc.\n\nhttps://t.co/FPczhKK1Xq"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-07-21T00:05:32.000Z",
            "id": "1285365257515552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago artificial era constru\u00eddo no Monumento Natural Municipal da Galheta, em Florian\u00f3polis. Prefeitura j\u00e1 tinha tentado embargar a obra.\n https://t.co/MDxFJJRFyJ"
        },
        {
            "author_id": "1283226768053276672",
            "created_at": "2020-07-20T23:28:41.000Z",
            "id": "1285355983246692360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/tZN09WOzJy"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-20T23:25:14.000Z",
            "id": "1285355114367246337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem na nossa recorda\u00e7\u00e3o . \nA vida \u00e9 melhor assim.....mergulhando no Fervedouro Buritizinho no para\u00edso do Jalap\u00e3o-TO. Viajem na nossa viagem. em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/g5EF0HStnE"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-20T23:01:58.000Z",
            "id": "1285349256694554626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP\n\nhttps://t.co/LZJIboHnTo\n\n#saojosedobarreiro #saopaulo #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismosp #serra\u2026 https://t.co/Bfm8Oo37lz"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-07-20T22:38:05.000Z",
            "id": "1285343248417017860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nome popular: Gavi\u00e3o-do-banhado\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 English name: Long-winged Harrier\n\ud83d\udccb Scientific name: Circus buffoni\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#nuts_about_birds #bestbirdshots\u2026 https://t.co/CxlFchU75i"
        },
        {
            "author_id": "1269197086165291008",
            "created_at": "2020-07-20T21:55:36.000Z",
            "id": "1285332557928824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/V7jQZtm7Xm"
        },
        {
            "author_id": "913021200791719936",
            "created_at": "2020-07-20T21:45:34.000Z",
            "id": "1285330029828857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd8bCaligo sp.\n\ud83d\udccdFloresta Nacional de N\u00edsia Floresta \n\nEssa borboleta \u00e9 conhecida como Borboleta Olho-de-Coruja, vamos descobrir o motivo e a biologia por tr\u00e1s? Fiquem ligados. em Floresta nacional de N\u00edsia Floresta https://t.co/i0yKhQMdDb"
        },
        {
            "author_id": "1255546016713015297",
            "created_at": "2020-07-20T21:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "deputadopeninha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285325959030345729",
            "in_reply_to_user_id": "37665648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deputadopeninha seria a oportunidade de rever o decreto do FHC que criou o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed. At\u00e9 hoje \u00e0s fam\u00edlias n\u00e3o foram indenizadas. https://t.co/2uQmhRPvCi"
        },
        {
            "author_id": "32481710",
            "created_at": "2020-07-20T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marciatiburi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 27,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285324950811873280",
            "in_reply_to_user_id": "109337521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marciatiburi @LucianoHuck @folha Luciano, voc\u00ea anda de jatinho e tem casa em area protegida, tenha vergonha na cara"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2020-07-20T21:05:26.000Z",
            "id": "1285319930024546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O TJ-SP marcou para o dia 03/09 o julgamento do recurso do ministro Ricardo Salles contra uma condena\u00e7\u00e3o por improbidade. Ele foi acusado por irregularidades no plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, enquanto foi secret\u00e1rio de estado do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "720949296577847296",
            "created_at": "2020-07-20T20:52:53.000Z",
            "id": "1285316772737015809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baloi\u00e7o Do Mezio: O Maior Baloi\u00e7o De Portugal Com Vista Para O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TOSi1kaZDY"
        },
        {
            "author_id": "1174105658108600320",
            "created_at": "2020-07-20T20:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285305001124995072",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha E a sua mans\u00e3o  em Angra beneficiada por decreto que alterou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vc cita ela no artigo?"
        },
        {
            "author_id": "24171306",
            "created_at": "2020-07-20T20:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marciatiburi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 27,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285303931648737280",
            "in_reply_to_user_id": "109337521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@marciatiburi @LucianoHuck @folha Pois \u00e9. Esse cara que posa de bonzinho construiu em \u00e1rea protegida e fez malabarismo pra criar uma praia artificial em sua ilha. Al\u00e9m de colocar boias irregulares em torno da ilha. Alem disso aqui: https://t.co/dl8TJDGjQQ"
        },
        {
            "author_id": "24171306",
            "created_at": "2020-07-20T19:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285303324602966016",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha U\u00e9, mas n\u00e3o foi voc\u00ea mesmo que construiu em \u00e1rea protegida em Angra? Hipocrisia, hein, menino"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-07-20T19:50:08.000Z",
            "id": "1285300982797209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de PETI - Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo - MG\n\u2800\nLocalizada no contraforte da Serra do Espinha\u00e7o, a esta\u00e7\u00e3o ambiental de PETI, est\u00e1 a 9 km de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo pela via de acesso secund\u00e1rio na\u2026 https://t.co/M2ImOfBZWU"
        },
        {
            "author_id": "1056242277578883074",
            "created_at": "2020-07-20T19:46:47.000Z",
            "id": "1285300138802589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina, um grande ponto brasileiro, mais precisamente na Bahia, com uma natureza e vistas de tirar o f\u00f4lego. \ud83d\ude0d\n\nAgora a pergunta tradicional: Voc\u00ea Monarquista, j\u00e1 visitou esse grande ponto tur\u00edstico brasileiro? https://t.co/8ayyCpQQCw"
        },
        {
            "author_id": "2882944671",
            "created_at": "2020-07-20T19:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285299870832762881",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha O cara invade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir sua mans\u00e3o e depois vai na foia falar de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Picaretagem n\u00edvel hard. https://t.co/I7YnFPlcER"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-07-20T19:42:31.000Z",
            "id": "1285299065069215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios na usina de Itaipu voltam na quarta-feira (22). Outros atrativos, como o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves, Marco das Tr\u00eas Fronteiras e Museu de Cera, ainda n\u00e3o anunciaram datas. https://t.co/L68KsOESO4"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-07-20T19:42:22.000Z",
            "id": "1285299026536157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios na usina de Itaipu voltam na quarta-feira (22). Outros atrativos, como o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves, Marco das Tr\u00eas Fronteiras e Museu de Cera, ainda n\u00e3o anunciaram datas. https://t.co/4ndDwh4T8t"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-07-20T19:36:02.000Z",
            "id": "1285297432709017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Podcast No cen\u00e1rio do livro \"Grande Sert\u00e3o Veredas\", de #Guimar\u00e3esRosa, um o\u00e1sis de #Cerrado resiste. Seu Jacinto conta a hist\u00f3ria do Parque Nacional que faz da natureza o sustento dessa regi\u00e3o de Minas Gerais. Ou\u00e7a: https://t.co/WsZA70yPmK #CuidarCome\u00e7aAgora #Juntos\u00c9Poss\u00edvel https://t.co/EDOoE8MLQ5"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-07-20T19:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1285292402757054466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amigo \u00e9 bom o tempo todo!!! Mas a amizade com Jesus \u00e9 para vida eterna!!! #meumelhoramigo #vidaeterna #vemJesus #vempracristo #pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hqDY5Eq20R"
        },
        {
            "author_id": "1211287683403616256",
            "created_at": "2020-07-20T19:06:51.000Z",
            "id": "1285290089099165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA MAR\u00cdTIMA DA HORTA APREENDE 700 QUILOS DE PESCADO CAPTURADO EM \u00c1REA\u00a0PROTEGIDA https://t.co/iZEJeR4kLZ"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2020-07-20T18:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 219,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285285129498300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 420,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Na tarde de hoje (20/7), uma aeronave C-130 H\u00e9rcules decolou do Rio de Janeiro/RJ para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira.\nA For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira engajada no combate aos focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o.\n@DefesaGovBr \n#FAB #Dimens\u00e3o22 #Maffs #Esquadr\u00e3oGordo https://t.co/VeXWmU0pud"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2020-07-20T18:39:28.000Z",
            "id": "1285283196570083330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que seria da boca de Luciano Huck, aquele mesmo cara condenado por crime ambiental de invas\u00e3o de \u00e1rea protegida em Angra dos Reis, que ouviria uma defesa de bioeconomia? Desprezo o autor mas valorizo muito a id\u00e9ia, a \u00fanica sa\u00edda para o Brasil.\nhttps://t.co/C3fiZ4UnWl"
        },
        {
            "author_id": "1015676244032147457",
            "created_at": "2020-07-20T18:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1285281893450211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "days, all days \ud83c\udf43 em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/bmVNhCrS0L"
        },
        {
            "author_id": "134946979",
            "created_at": "2020-07-20T18:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285280386172497921",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Se tivesse a vergonha do tamanho do nariz, n\u00e3o tava gastando o dedo pr\u00e1 dar essa tuitada:\nhttps://t.co/o6F4D8F8d2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-20T18:27:24.000Z",
            "id": "1285280160187592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Macho, jovem e saud\u00e1vel, su\u00e7uarana \u00e9 solta ap\u00f3s passar uma noite na base do ICMBio na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Soltura foi deixar a porta aberta\n\nhttps://t.co/beTYzxaCEQ"
        },
        {
            "author_id": "1193805260957114368",
            "created_at": "2020-07-20T18:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "quiumen"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "LeCaRCaRa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285279792322019334",
            "in_reply_to_user_id": "14350964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quiumen @LeCaRCaRa A verdura dele \u00e9 lend\u00e1ria, n\u00e3o foi o \"hulk\" que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\ud83e\udd14 N\u00e3o devia meter o nariz na pol\u00edtica. \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2020-07-20T18:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 208,
                        "username": "TurismoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285279082951958529",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoRJ Fala que Teres\u00f3polis \u00e9 Terra de Luz e de Amor, completou 129 anos recentemente, com o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a CBF e tamb\u00e9m capital nacional do montanhismo! Enaltece minha cidade ai @TurismoRJ ! hahahahah"
        },
        {
            "author_id": "993541703087869952",
            "created_at": "2020-07-20T18:00:01.000Z",
            "id": "1285273268409245698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Comando de Avia\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito empregou, neste domingo, dois helic\u00f3pteros (01 HM-1 Pantera e 01 HM-3 Cougar) nas a\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, especialmente na regi\u00e3o conhecida como Pedra da Mina: https://t.co/0aKNADontf https://t.co/KCAvsB4gNU"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-07-20T17:57:09.000Z",
            "id": "1285272547911704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; Vota\u00e7\u00e3o vai definir o nome do animal https://t.co/sTY6cbclo5"
        },
        {
            "author_id": "1154901319855017985",
            "created_at": "2020-07-20T17:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "TheLancet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285270188938735618",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @TheLancet Ent\u00e3o abre aquela mans\u00e3o construida em \u00e1rea protegida e oferece como hospital de campanha.\nColoca teu jatinho a disposi\u00e7\u00e3o pra transfer\u00eancias de doentes entre estados.\nDeixa de ser rid\u00edculo,  babaca e demagogo.\n#Bolsonaro2022"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-07-20T17:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1285269614147100677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um mergulho no Rio Peneda em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f bem dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ?\n #hiking #trilhos #arcosdevaldevez #soajo #mountains #hike #soajo #igers #naturelovers #landscape #hikinglife\u2026 https://t.co/EiFJxTLbJc"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2020-07-20T17:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 155,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285269573047115783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 390,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Hoje, ao amanhecer, o Comando da For\u00e7a Aeronaval, enviou uma aeronave UH-15, Super Cougar, do 2\u00ba Esquadr\u00e3o de Helic\u00f3pteros de Emprego Geral, para apoiar o @ICMBio no combate ao inc\u00eandio na regi\u00e3o da Serra da Fina, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira. https://t.co/991HhlYfnn"
        },
        {
            "author_id": "307774911",
            "created_at": "2020-07-20T17:45:13.000Z",
            "id": "1285269546484539393",
            "in_reply_to_user_id": "307774911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corre\u00e7\u00e3o: \u00e9 Pocon\u00e9/MT, n\u00e3o MS. E a \u00e1rea que est\u00e1 nesse munic\u00edpio \u00e9 bem perto do Parque Nacional do Pantanal.\n\nnenhuma dessas \u00e1reas fica pr\u00f3xima a Terras Ind\u00edgenas, mas vou ficar acompanhando"
        },
        {
            "author_id": "849821139459346432",
            "created_at": "2020-07-20T17:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1285265763792805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c...Sem tocar nas migalhas\n bem no meio da guerra\no mundo do novo poeta\nsonho, pesadelo \ndesvia de bala seguindo a meta\no mundo do novo poeta...\u201d em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/c54PlFLnhI"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2020-07-20T17:30:00.000Z",
            "id": "1285265717135208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Jardim Bot\u00e2nico tamb\u00e9m est\u00e3o abertos, recebendo n\u00famero restrito de visitantes\nhttps://t.co/QJIMrqWBTf"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-07-20T17:19:11.000Z",
            "id": "1285262994746880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; Vota\u00e7\u00e3o vai definir o nome do animal https://t.co/6khE1e3Kc4"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2020-07-20T17:18:03.000Z",
            "id": "1285262708737077249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Mar\u00edtima da Horta apreende 700 quilos de pescado capturado em \u00e1rea protegida https://t.co/N1jp2eMnpD"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2020-07-20T17:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285261132299751426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Mar\u00edtima da Horta apreende 700 quilos de pescado capturado em \u00e1rea protegida - Jornal A\u00e7ores 9 - https://t.co/zwDNfy6P5i via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2020-07-20T16:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Edumaya7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1285257682438565888",
            "in_reply_to_user_id": "491352694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edumaya7 Basicamente. Os motivos: https://t.co/BZjM97ClD4"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2020-07-20T16:54:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1285256857788002304",
            "in_reply_to_user_id": "3411717832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o nova, inclusive a sua cria\u00e7\u00e3o se perdurou por muito tempo pois existe o munic\u00edpio, o Estado e a Uni\u00e3o sendo respons\u00e1veis pela gest\u00e3o do territ\u00f3rio e unir os interesses complicou neste processo (+)"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2020-07-20T16:53:06.000Z",
            "id": "1285256430619111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF entra na Justi\u00e7a contra o Inea e a prefeitura de Caxias por constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/R3l297bpMt https://t.co/WLSKY3oZ0z"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2020-07-20T16:50:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1285255815746793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAin como podem gostar de uma praia que tem carro na areia\u201d. Ent\u00e3o gente, em 2018 o Atalaia virou Monumento Natural, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL (MONA Atalaia). N\u00e3o permite nem habita\u00e7\u00e3o e nem uso direto dos recursos naturais (+) https://t.co/8Edq3Jvxkb"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-07-20T16:29:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "343438fba4ba0a8c"
            },
            "id": "1285250533704572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "N\u00e3o existe desenho mais concreto do setor centro liberal no Brasil que Huck falando de pol\u00edtica ambiental\n\nHuck, o cara que cercou uma praia e construiu sua mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/IuEF6o2vxU"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-20T16:26:02.000Z",
            "id": "1285249617278492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; vota\u00e7\u00e3o escolhe o nome do\u00a0animal https://t.co/Yv0DTIWzPf"
        },
        {
            "author_id": "1258886533672730633",
            "created_at": "2020-07-20T16:13:04.000Z",
            "id": "1285246356580425734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre-print de estudo feito na \u00c1frica do Sul, mostrando o impacto de gatos na fauna de uma cidade pr\u00f3xima a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/go6HhCmhHB\n\nLembrando que j\u00e1 fizemos um v\u00eddeo sobre riscos de gatos soltos (e ainda \u00e9 meu favorito :p).\nhttps://t.co/jTZqd9nGAJ"
        },
        {
            "author_id": "869645436264615936",
            "created_at": "2020-07-20T16:06:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1285244610567184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tenho um amigo tricolor que passou o mesmo problema em um parque Nacional nos EUA. S\u00f3 que quando o urso chegou ele ficou de quatro e fechou os olhos. Disse que pensava que \"n\u00e3o passava nada devido ao medo e caga\u00e7o\" mas falou que estava enganado... https://t.co/vbUiWclzhV"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-20T16:04:13.000Z",
            "id": "1285244128557535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutest little granary @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DIWLXOQOIR"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-07-20T15:59:47.000Z",
            "id": "1285243012747059204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira, no Sul de Minas Gerais, h\u00e1 tr\u00eas dias.https://t.co/AnKO0R3pOr"
        },
        {
            "author_id": "16452829",
            "created_at": "2020-07-20T15:54:11.000Z",
            "id": "1285241603389628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando a hipocrisia ultrapassa todos os limites. Esse merda fez conchavo com corrupto para construir em \u00e1rea protegida e, ap\u00f3s ser multado, invadiu mais ainda. Por causa das suas \"boas amizades\", as multas n\u00e3o deram em nada. https://t.co/dYZm3yZ2ly"
        },
        {
            "author_id": "1177238977771909120",
            "created_at": "2020-07-20T15:42:16.000Z",
            "id": "1285238604944613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vale Encantando, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Wgk9iMlxHx"
        },
        {
            "author_id": "2884003263",
            "created_at": "2020-07-20T15:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LuisCValois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285237990109962244",
            "in_reply_to_user_id": "3428696883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuisCValois Q bom msm. Conhe\u00e7o promotor com casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... surreal"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2020-07-20T15:39:39.000Z",
            "id": "1285237947311235073",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta da pandemia da covid-19, o parque est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Mas o trabalho de pesquisa na unidade de conserva\u00e7\u00e3o continua e pelo menos 60 esp\u00e9cies da flora foram registradas at\u00e9 agora, algumas in\u00e9ditas.\u2063"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-07-20T15:22:45.000Z",
            "id": "1285233692357664769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2meras registram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; vota\u00e7\u00e3o escolhe o nome do animal #G1 #G1PR https://t.co/FuDkc6ntzV https://t.co/sF2nDmOQno"
        },
        {
            "author_id": "155687650",
            "created_at": "2020-07-20T15:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lunapramudarsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285229387265212416",
            "in_reply_to_user_id": "32160446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lunapramudarsp O que esperar de um cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, valendo-se dos seus contatos influentes. Ele s\u00f3 engana quem quer se enganar"
        },
        {
            "author_id": "568842738",
            "created_at": "2020-07-20T15:02:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lunapramudarsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285228513478533121",
            "in_reply_to_user_id": "32160446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lunapramudarsp Tem uma constru\u00e7\u00e3o irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, garantida pelo senhor S\u00e9rgio Cabral e a esposa, advogada dele... sem mais"
        },
        {
            "author_id": "2884894558",
            "created_at": "2020-07-20T14:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1285221383212011522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nenhum passo em falso \ud83d\udeb7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilharj #serradosorgaos #escalavrado #escalade @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/DyZJpClGND"
        },
        {
            "author_id": "1193565814450008064",
            "created_at": "2020-07-20T14:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285219655032938496",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha T\u00e1, mas \u00e9 aquela constru\u00e7\u00e3o l\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! Palha\u00e7ada hein?!"
        },
        {
            "author_id": "354296160",
            "created_at": "2020-07-20T14:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285215446266982400",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Hulk, n \u00e9 vc q tem uma propriedade constru\u00edda ilegalmente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \n\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2020-07-20T14:04:40.000Z",
            "id": "1285214041619804164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ANALISANDO OS FATOS: Choquinha-de-alagoas: sem sua floresta, passarinho sobrevive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ij3ulvKD8G\n#animais #fauna #silvestres #perdadehabitat #conserva\u00e7\u00e3o #pesquisa #Alagoas #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o https://t.co/kAucZoIvof"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-20T14:03:04.000Z",
            "id": "1285213640140812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/fWzggfnYSU"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-07-20T14:01:39.000Z",
            "id": "1285213283675451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou morar em um para\u00edso \u00e0 beira do mar e cercado de verde? A proximidade com nossa RPPN permitir\u00e1 que nossos futuros moradores estejam sempre em contato com o meio ambiente. Voc\u00ea \u00e9 um amante da natureza? #IDBBrasil #MARAEY #Natureza https://t.co/GqVmzDPbYh"
        },
        {
            "author_id": "1056242277578883074",
            "created_at": "2020-07-20T13:55:13.000Z",
            "id": "1285211665433333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, um dos lugares mais bonitos do Brasil, situada no bel\u00edssimo Paran\u00e1 compartilhada com os hermanos da Argentina.\n\nE a\u00ed monarquista, j\u00e1 visitou esse monumento natural? https://t.co/spRkCjLpNP"
        },
        {
            "author_id": "1082467035366518787",
            "created_at": "2020-07-20T13:48:43.000Z",
            "id": "1285210030501957633",
            "in_reply_to_user_id": "1082467035366518787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabiaguaba Viva, duna viva! Um epis\u00f3dio manifesto contra o projeto de loteamento da empresa BLD imobili\u00e1ria em uma \u00e1rea equivalente a 50 campos de Futebol na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba."
        },
        {
            "author_id": "51360061",
            "created_at": "2020-07-20T13:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285209386852528135",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @LucianoHuck disse o sujeito que foi multado por avan\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 dissimulado demais"
        },
        {
            "author_id": "1541073307",
            "created_at": "2020-07-20T13:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285204483342032900",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha mano vc tem uma CASA no meio de uma \u00e1rea protegida... n\u00e3o sei pq a folha t\u00e1 te dando essa moral se tu \u00e9 um condenado igual ao salles"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-20T12:53:02.000Z",
            "id": "1285196017097420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/glWKWQ6GWz"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-07-20T12:34:26.000Z",
            "id": "1285191334391943170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 resgatada de \u00e1rvore no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Bombeiros e integrantes do ICMBio participam de opera\u00e7\u00e3o de resgate.\n\nConfira no portal: https://t.co/pobir21hvU \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "896158848066756609",
            "created_at": "2020-07-20T12:09:01.000Z",
            "id": "1285184939777036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional ta aberto?!?"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-07-20T11:59:58.000Z",
            "id": "1285182660567015426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 lunovita \n______________________________________________\n\n#visitriodejaneirostate em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/1lOhsC35j6"
        },
        {
            "author_id": "1266082041080225794",
            "created_at": "2020-07-20T11:57:18.000Z",
            "id": "1285181988450770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Serra da Mantiqueira, localizada na divisa entre a regi\u00e3o Sul de Minas Gerais e S\u00e3o Paulo, foi atingida por um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es h\u00e1 tr\u00eas dias. https://t.co/z8NOVXy0Pv"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1285180918207045632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/xO1BKLPxAq"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-07-20T11:48:54.000Z",
            "id": "1285179877554106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo firma conv\u00eanio com Minist\u00e9rio P\u00fablico que beneficia Jardim Bot\u00e2nico e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n \nEm 2017, pr\u00e9dio que abriga o Museu de Ci\u00eancias Naturais, no Jardim Bot\u00e2nico, foi atingido por um temporal que causou estragos\n\n(https://t.co/8lvzsCK4c0) https://t.co/qizlpRu0yc"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-07-20T11:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1285178252886237186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalda p\u00e9s!\n\n#c\u00e3es #cachorros #pet #dogs #medita\u00e7\u00e3o #amorIncondicional em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Fechos https://t.co/2UXucJKnJ1"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-20T11:31:07.000Z",
            "id": "1285175398595084295",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020. O principal tipo foi minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-20T11:31:06.000Z",
            "id": "1285175397563285504",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia setembro de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas. O principal tipo foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-20T11:31:06.000Z",
            "id": "1285175397110308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 acumula 2,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "770357849595740160",
            "created_at": "2020-07-20T10:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_sweeteight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285163673863049216",
            "in_reply_to_user_id": "1262561203622207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_sweeteight @DiogoOliveiraV mana, aqui n\u00e3o \u00e9 mesmo kkkkk n\u00e3o tem f\u00e1brica e nem mta confec\u00e7\u00e3o de verdade. \nteres\u00f3polis \u00e9 CBF, dedo de deus, lago comary, Parque Nacional...."
        },
        {
            "author_id": "1250828747839811584",
            "created_at": "2020-07-20T09:05:16.000Z",
            "id": "1285138697277575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 1/3 da floresta portuguesa \u00e9 ocupada por esp\u00e9cies folhosas perenif\u00f3lias, que s\u00e3o constitu\u00eddas por montados de sobro e azinho, e por pinhais. Saiba mais sobre a floresta nacional em: https://t.co/m996pCT8Nm https://t.co/3YiJCWCRHZ"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-07-20T08:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 253,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285123591462256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Comemore connosco o 60\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Gorongosa esta semana! Compartilhe a sua mem\u00f3ria favorita ou fa\u00e7a um post com qualquer imagem, filme ou v\u00eddeo favorito que tenha gravado no Facebook, Twitter ou Instagram. Hashtag: #GNP60Anos or @GorongosaPark\n\ud83d\udcf7Jorge Lume https://t.co/VDQ4AZGdWE"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-20T04:37:08.000Z",
            "id": "1285071218157260802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o centro-oeste do estado de Goi\u00e1s, na Chapada dos Veadeiros. At\u00e9 o final de maio de 2017, o parque abrangia uma \u00e1rea de 65\u00a0514\u00a0ha de c https://t.co/6tV7LSZZfM"
        },
        {
            "author_id": "1003120329869447168",
            "created_at": "2020-07-20T04:07:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1285063825474150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m queria ir no pico, pedra selada, parque nacional, acampar, etc \ud83e\udd7a\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "3242014935",
            "created_at": "2020-07-20T02:56:41.000Z",
            "id": "1285045937497354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio, cad\u00ea o apoio ? Cada os bombeitos volunt\u00e1rios das outras APAs ? Indo para o quarto dia de inc\u00eandio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/YzG8wtbQCc"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-07-20T02:37:49.000Z",
            "id": "1285041190224695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Seremos campe\u00f5es...\n\nParque Nacional da Tijuca. Desse jeito vai fechar de novo. O povo n\u00e3o respeita.\n\n#covid19 https://t.co/7xDiKwEuaW"
        },
        {
            "author_id": "1251769193143336962",
            "created_at": "2020-07-20T02:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "brunnosarttori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1285036805520330752",
            "in_reply_to_user_id": "64773188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunnosarttori Isso sem contar que ele foi condenado em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa por alterar mapas do plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, beneficiando uma mineradora."
        },
        {
            "author_id": "221896197",
            "created_at": "2020-07-20T02:07:15.000Z",
            "id": "1285033496944287745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dgTB27uY9Y"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-07-20T02:00:00.000Z",
            "id": "1285031674540171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/rvtnl6WSjy"
        },
        {
            "author_id": "840378571386441729",
            "created_at": "2020-07-20T01:03:11.000Z",
            "id": "1285017376854020098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vamos parar com cancelamento e dar o m\u00ednimo de aten\u00e7\u00e3o para oque est\u00e1 acontecendo na minha regi\u00e3o, uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e de total import\u00e2ncia ecol\u00f3gica. \n\nMe entristece ver oque acontece na Serra da Mantiqueira por causa da merd4 de um bal\u00e3o. https://t.co/ANJ56jTCPM"
        },
        {
            "author_id": "1259639135549128705",
            "created_at": "2020-07-20T00:01:19.000Z",
            "id": "1285001804846174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga | Document\u00e1rio | Reino Unido/Congo, 2014\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\nO Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, abriga os \u00faltimos gorilas da montanha. Guardas florestais protegem o parque com muita coragem e esfor\u00e7o.\n\n#orlandovoneinsiedel #simonecult7arte #netflix https://t.co/zX67ZtIaDh"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-19T23:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1284992091295105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desafio aceito andreiapab em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/22KOjbN7c3"
        },
        {
            "author_id": "1282985352576327681",
            "created_at": "2020-07-19T22:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcosedreira"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "xico_de_nelhe"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "AVPC_Oleiros"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284984164530491393",
            "in_reply_to_user_id": "2415089285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosedreira @xico_de_nelhe Poden @AVPC_Oleiros @ConcelloOleiros por favor confirmanos isto? Xa que \u00e9 Monumento Natural e ZEC, ser\u00eda un perigo para a singular biodiversidade al\u00ed presente"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2020-07-19T22:31:19.000Z",
            "id": "1284979156762202117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE MOTO   PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE   EPIS\u00d3DIO 15   EXPEDI\u00c7\u00c3O ALBARD\u00c3O\nhttps://t.co/j24rdIE09L"
        },
        {
            "author_id": "93896893",
            "created_at": "2020-07-19T22:23:42.000Z",
            "id": "1284977241953271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "126 dias. \nMirante do Excelsior em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FgGlnyE7JP"
        },
        {
            "author_id": "93896893",
            "created_at": "2020-07-19T22:15:28.000Z",
            "id": "1284975169535016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ccaminho\u201d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LnzPd5zM79"
        },
        {
            "author_id": "1187912984",
            "created_at": "2020-07-19T22:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1284971594864091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer mais bonito que j\u00e1 vi na vida. Por da lua, uns planetas e um visual que n\u00e3o sai da cabe\u00e7a! \u2728\ud83c\udf19 #Itacoatiara @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/XLBsqnCsmn"
        },
        {
            "author_id": "1120566014",
            "created_at": "2020-07-19T21:56:50.000Z",
            "id": "1284970479409860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assaltaram a casa do Parque Nacional da Serra de Itabaiana SE. Espancaram os vigilantes e destru\u00edram os carros. \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2020-07-19T21:14:58.000Z",
            "id": "1284959943863541762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0e - As For\u00e7as Armadas apoiam, a partir deste domingo (19), o combate a inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, com aeronaves militares. A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pelo Minist\u00e9rio da Defesa.\n\n#cruzeirofm #not\u00edcias #jornalismo #inc\u00eandio #brasil https://t.co/a6pudXLgXj"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-07-19T20:56:03.000Z",
            "id": "1284955183475302406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teoricamente...\n\nA chefe do Parque Nacional da Serra da Capivara anuncia visita de Bolsonaro  para a pr\u00f3xima quinta-feira.\nhttps://t.co/jNOWtj7V24 https://t.co/jF9yvXNmCo"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-19T20:41:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1284951612247728131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another milestone reached @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ll3LJ61ioG"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-19T20:33:30.000Z",
            "id": "1284949507420151810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um s\u00edtio extremamente aborrecido... @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XoNjBlbKTF"
        },
        {
            "author_id": "233600977",
            "created_at": "2020-07-19T20:30:19.000Z",
            "id": "1284948708279431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 pode baloi\u00e7ar com uma vista panor\u00e2mica para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/dBIuCCNpOK https://t.co/3jFWRAknFt"
        },
        {
            "author_id": "1098328278769774592",
            "created_at": "2020-07-19T20:29:44.000Z",
            "id": "1284948561034190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo do livro: Borboletas do Cap\u00e3o da Imbuia. O livro apresenta resultados de um estudo profissional de borboletas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Bosque do Cap\u00e3o da Imbuia, em Curitiba. \n#borboletas #biologia #natureza #conserva\u00e7\u00e3o #biodiversidade\nhttps://t.co/Med86lkBdz"
        },
        {
            "author_id": "910577821747175425",
            "created_at": "2020-07-19T20:28:51.000Z",
            "id": "1284948336664031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China \u00e9 o Pa\u00eds que mais Poluem o mundo , mas os Hip\u00f3critas e Sensacionalistas s\u00f3 falam do Brasil que tem a maior \u00e1rea protegida . https://t.co/dzDEVSsua7"
        },
        {
            "author_id": "709692783884427268",
            "created_at": "2020-07-19T20:23:27.000Z",
            "id": "1284946977638068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. A Lagoa Azul e a Lagoa Bonita s\u00e3o duas das maiores lagoas. https://t.co/TtyZVe5nRR"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2020-07-19T19:32:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ac4248a4e855771a"
            },
            "id": "1284934030941663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente \u00e9 algo habitual\nTodos os anos h\u00e1 sempre um ou mais inc\u00eandios nalgumas partes do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "757371973",
            "created_at": "2020-07-19T19:22:39.000Z",
            "id": "1284931679400976391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "La vai o Ger\u00eas ... o \u00fanico parque nacional de Portugal... ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil criar um quartel \u00fanico de bombeiros com sapadores, guardas florestais , vigilantes, amigos do \u00danico Parque Nacional \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-07-19T18:51:01.000Z",
            "id": "1284923718205091856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/LGN9obt8Jg"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-07-19T18:45:51.000Z",
            "id": "1284922417094287365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/8THOJgEaOd"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-07-19T18:19:37.000Z",
            "id": "1284915815393918981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n\nVista da trilha para o v\u00e9u da noiva, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Vale do Bonfim e Maria Comprida ao fundo \u263a\ufe0f\n\nCr\u00e9dito: fabiomigliari \n\n#aconteceempetropolis #petropolis #cidadeimperial\u2026 https://t.co/qmhRnzgiRn"
        },
        {
            "author_id": "112744010",
            "created_at": "2020-07-19T18:00:01.000Z",
            "id": "1284910880661045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flavia recebeu o convite p participar de Sem Volta qdo Sophia, sua filha, tinha apenas 5 meses, e precisou ausentar-se por 4 meses da fun\u00e7\u00e3o de m\u00e3e full time p se preparar e gravar a s\u00e9rie, q teve c uma das loca\u00e7\u00f5es o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, no RJ. https://t.co/pQE7PSNc31"
        },
        {
            "author_id": "1095681023084498950",
            "created_at": "2020-07-19T17:46:24.000Z",
            "id": "1284907454015430661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\u2728\nVibe boa, natureza, dia lindo, boa companhia... A\u00ed s\u00f3 resta agradecer mesmo! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/VjRpN2Y2NP"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2020-07-19T17:36:09.000Z",
            "id": "1284904877215408129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem quase 200 de caminhos para percorrer no #Parque Nacional #Peneda #Ger\u00eas. Aventure-se e em chegando \u00e0s termas do Ger\u00eas, fa\u00e7a check-in com a app da Via Verde para ganhar um m\u00eas de portagens gr\u00e1tis. #desafio \ud83d\udece \u2705 https://t.co/SfkrUhiJ4W https://t.co/fFxypm7ij3"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2020-07-19T17:08:57.000Z",
            "id": "1284898030383239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio da Defesa divulgou uma nota para informar q as For\u00e7as Armadas apoiam o combate a inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira.Foram mobilizadas aeronaves militares com objetivo de transportar brigadistas para combater o fogo na regi\u00e3o da Serra Fina. https://t.co/MwgAobummu"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2020-07-19T17:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 119,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 134,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284897891904098304",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda mais grave \u00e9 que a \u00e1rea, desde 2018, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o \"Monumento Natural do Atalaia\", criada pelo @IDEFLOR_PA do @GovernoPara com a finalidade de proteger a reprodu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies, a beleza c\u00eanica e, ao msm tempo, estimular o turismo de modo sustent\u00e1vel. (+) https://t.co/yDedbxXSt3"
        },
        {
            "author_id": "919680158394671105",
            "created_at": "2020-07-19T17:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "carnotan"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 10,
                        "username": "ZiaGe"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "ConcelloCarnota"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "quepasanacosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284897044939890688",
            "in_reply_to_user_id": "17734300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carnotan @ZiaGe @ConcelloCarnota @quepasanacosta A\u00ed hai un plan rector. E o das C\u00edes \u00e9 de chiste!!!!\nEst\u00e1 mil veces pior ca iso, \u00e9 a praia de Vigo e \u00fasase para botell\u00f3n. O camping non rexistra \u00e1 xente, os barcos anclan onde queren... \u00c9 un absoluto desprop\u00f3sito, pese a ser Parque Nacional e estar nunha illa con acceso limitado."
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2020-07-19T16:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 207,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284895657774415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1060,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 146
            },
            "text": "Uma aeronave C-130 H\u00e9rcules da FAB acaba de decolar do Rio de Janeiro/RJ para ser empregada no combate aos focos de inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, na regi\u00e3o da Serra Fina. \n\n@DefesaGovBr\n\n#FAB #Dimens\u00e3o22 #Maffs #Esquadr\u00e3oGordo https://t.co/k36Ilwmaze"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-19T16:45:08.000Z",
            "id": "1284892037188390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Em 2007 foi eleito informalmente como https://t.co/gmdA8TQPC5"
        },
        {
            "author_id": "60809900",
            "created_at": "2020-07-19T16:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alynekaiser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284891047244509191",
            "in_reply_to_user_id": "52817386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alynekaiser Cachoeira do Sucuriju, na \u00e1rea da reserva extrativista do Cajari. https://t.co/8xMhQr1YQs"
        },
        {
            "author_id": "1041344502462480384",
            "created_at": "2020-07-19T16:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284889476192493570",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Meus primos que travalham no parque nacional do itatiaia foram ontem ajuda no incendio da serra fina."
        },
        {
            "author_id": "1259199197238235138",
            "created_at": "2020-07-19T16:25:51.000Z",
            "id": "1284887183598538757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "19 de julho ~ Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sagarmatha em Julho de 1976 e foi considerado Patrim\u00f3nio Mundial pela Unesco em 1979 devido \u00e0s suas caracter\u00edsticas naturais e culturais \u00fanicas. Duas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o de natureza r\u00edgidas foram identificadas dentro do parque e s\u00e3o+ https://t.co/bSGBDh6dQK"
        },
        {
            "author_id": "62912822",
            "created_at": "2020-07-19T16:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "aparecer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "lambari123"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "iranildoamaral"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "RodrigoBraga_F"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 68,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284886843771805696",
            "in_reply_to_user_id": "67161610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aparecer @lambari123 @iranildoamaral @Republicafer @RodrigoBraga_F @g1 O local n\u00e3o permite pesca, seja por fins econ\u00f4micos ou esportivos. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea protegida e, portanto, atividades explorat\u00f3rios de quaisquer cunhos s\u00e3o proibidas."
        },
        {
            "author_id": "62912822",
            "created_at": "2020-07-19T16:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lambari123"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "iranildoamaral"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "RodrigoBraga_F"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 58,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284886809755910146",
            "in_reply_to_user_id": "175411050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lambari123 @iranildoamaral @Republicafer @RodrigoBraga_F @g1 O local n\u00e3o permite pesca, seja por fins econ\u00f4micos ou esportivos. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea protegida e, portanto, atividades explorat\u00f3rios de quaisquer cunhos s\u00e3o proibidas."
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2020-07-19T15:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.91667,
                        -18.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1284880278121578505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas UC's v\u00e3o se tornando ilhas no meio do mar da monocultura. Em Chapad\u00e3o do C\u00e9u/Goi\u00e1s, menos de 100 metros dos limites do Parque Nacional das Emas.\n#parquenacionaldasemas #parna #icmbio #ibama em Parque Nacional\u2026 https://t.co/wvbA8eD6OL"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-07-19T15:45:37.000Z",
            "id": "1284877057734914052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A625 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/qazf5NJqgW"
        },
        {
            "author_id": "210946010",
            "created_at": "2020-07-19T15:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284876928940494848",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ganhou o trof\u00e9u \ud83c\udfc6 de Babaca do m\u00eas, so anda de avi\u00e3o comprado com dinheiro do povo, construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quer mais o que roubar o Brasil inteiro!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1171452780910788609",
            "created_at": "2020-07-19T15:11:20.000Z",
            "id": "1284868433302228993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As For\u00e7as Armadas apoiam, a partir deste domingo (19), o combate a inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, com aeronaves militares.\n\nO Minist\u00e9rio da Defesa foi acionado, neste s\u00e1bado (18), com\u2026 https://t.co/KniKktY5bi"
        },
        {
            "author_id": "3131000355",
            "created_at": "2020-07-19T14:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 237,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284862057607835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperamos que a UECE cumpra o seu papel de defender a conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Assim como, que o prefeito e o governador se comprometam a proteger a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dfFAS43v7H via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2020-07-19T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 243,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284850700061741060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#bombeirosmg combatem inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira no Sul de Minas e em SP. \ud83d\udd25\nO local \u00e9 conhecido como Morro Serra Fina, que tamb\u00e9m possui uma por\u00e7\u00e3o paulista, na cidade de Cruzeiro.\n@BombeirosPMESP est\u00e3o mobilizados. https://t.co/RT4zajO359"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-19T14:00:04.000Z",
            "id": "1284850495111208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/miX9V7pS0B"
        },
        {
            "author_id": "1245362907237548033",
            "created_at": "2020-07-19T13:04:00.000Z",
            "id": "1284836389314539522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como revelou o Blog do Vicente na \u00faltima semana, uma das primeiras agendas p\u00f3s-covid do presidente ser\u00e1 no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI) https://t.co/q993ambA2M"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-07-19T12:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284832696334798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1209,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 238
            },
            "text": "#MeioAmbiente | For\u00e7as Armadas acionadas para ajudar no combate a inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, em atendimento a pedido do @mmeioambiente.\n\nLeia a \u00edntegra da nota: https://t.co/d77liCJYOC"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2020-07-19T12:12:42.000Z",
            "id": "1284823478005387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como revelou o Blog do Vicente na \u00faltima semana, uma das primeiras agendas p\u00f3s-covid do presidente ser\u00e1 no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI)\nhttps://t.co/HUwgMe2htH"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-07-19T11:59:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1284820037744943105",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... al\u00e9m RPPN Gigante do Itaguar\u00e9, supondo que parte das informa\u00e7\u00f5es e imagens venham tamb\u00e9m dos bombeiros militares.)"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-07-19T11:58:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1284819989237825536",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...\n(Foto (com seta) do Wander de Cruzeiro desta manh\u00e3 e fotos dos grupos de WhatsApp de ontem. Fontes principais de informa\u00e7\u00e3o a partir da APA S. Mantiqueira, ICMBio e Conselho, da RPPN (reserva privada) Pedra da Mina e da FF SP,..."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:41.000Z",
            "id": "1284812902684258305",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 number=singular] dia com alerta no m\u00eas. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:41.000Z",
            "id": "1284812902227034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:40.000Z",
            "id": "1284812901270740994",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:40.000Z",
            "id": "1284812900830306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 acumula 2,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-19T03:02:04.000Z",
            "id": "1284684906233319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f Condu\u00e7\u00e3o de visitantes, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, transporte terrestre: o Parque Nacional da Serra da Bodoquena vai contar com mais servi\u00e7os para os visitantes. Cadeia do ecoturismo ativada: emprego, renda e mais recursos para a conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/0MsPHCfBs1 https://t.co/EEuHbPhrVy"
        },
        {
            "author_id": "1225797518165979136",
            "created_at": "2020-07-19T02:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Popeye_peye"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284682431988105222",
            "in_reply_to_user_id": "733778631386923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Popeye_peye parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "903279900366434304",
            "created_at": "2020-07-19T02:09:47.000Z",
            "id": "1284671748915503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o Mario me chamando pra dar um rol\u00ea no parque nacional de Michigan e comer um sandu\u00edche de manteiga de amendoim?? amo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/ffxCxoAJeb"
        },
        {
            "author_id": "2996909447",
            "created_at": "2020-07-19T01:41:15.000Z",
            "id": "1284664568325832706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To ouvindo postcast sobre o parque nacional no cerrado e s\u00f3 de ouvir o sutaque das pessoas que moram l\u00e1 ja me da vontade de chorar simplesmente pela emo\u00e7\u00e3o de ouvir esse sotaque t\u00e3o gostoso, ouvir pessoas t\u00e3o fant\u00e1sticas que ajudam a preservar nosso pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2020-07-19T01:05:05.000Z",
            "id": "1284655465192984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVAN\u00c7OS NA LUTA PELA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DA SABIAGUABA \n\n1. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual emitiu recomenda\u00e7\u00e3o para suspender o licenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de qualquer empreendimento na APA da Sabiaguaba;"
        },
        {
            "author_id": "1225797518165979136",
            "created_at": "2020-07-19T00:48:35.000Z",
            "id": "1284651314258022400",
            "in_reply_to_user_id": "1252303625029922817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DesconfioDisso parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "1122683299527307264",
            "created_at": "2020-07-19T00:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CamileCoelho5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284651145097555969",
            "in_reply_to_user_id": "1144328876912467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamileCoelho5 Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-19T00:36:38.000Z",
            "id": "1284648305243369472",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcc3\ud83d\uddbc\nConfira o post completo sobre o edital aberto no Parque Nacional do Descobrimento: https://t.co/ijHBFW6gw0"
        },
        {
            "author_id": "1122683299527307264",
            "created_at": "2020-07-19T00:34:11.000Z",
            "id": "1284647688915628032",
            "in_reply_to_user_id": "1282422663869280263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuriloFormigosa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1225797518165979136",
            "created_at": "2020-07-19T00:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SamiraaRebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284647172051542017",
            "in_reply_to_user_id": "1036401389365342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamiraaRebelo parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "1280734866330484736",
            "created_at": "2020-07-18T23:05:31.000Z",
            "id": "1284625376229175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3) Sintra \n  &gt; Parece um conto de fadas, localizada num parque nacional e repleta de pal\u00e1cios e castelos. Parece um filme \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udccdPal\u00e1cio Nacional da Pena \ud83d\udccdPal\u00e1cio do Monserrate \ud83d\udccdSerra de Sintra \n\ud83d\udccdPal\u00e1cio das Regaleiras https://t.co/eEvhuXSEaP"
        },
        {
            "author_id": "1280734866330484736",
            "created_at": "2020-07-18T22:46:18.000Z",
            "id": "1284620540943183874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) Cascais\n &gt; Uma combina\u00e7\u00e3o de praias bonitas, paisagens hist\u00f3ricos e parques admir\u00e1veis!\n\ud83d\udccdParque Nacional de Sintra-Cascais \ud83d\udccdCidadela de Cascais \ud83d\udccdBoca do inferno \ud83d\udccdMarina \ud83d\udccdPraia da Concei\u00e7\u00e3o https://t.co/zJ0IQeh8qL"
        },
        {
            "author_id": "2385722412",
            "created_at": "2020-07-18T22:43:54.000Z",
            "id": "1284619935726145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8https://t.co/ghaBWFUEt5\n\nNuestro nuevo IG \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/b4GrFqrGYf https://t.co/F2kHJU13eN"
        },
        {
            "author_id": "797854657699868672",
            "created_at": "2020-07-18T22:39:33.000Z",
            "id": "1284618843248373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miseric\u00f3rdia o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabriu???? Eu tenho que ir j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-07-18T22:33:20.000Z",
            "id": "1284617276575145986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1282,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 156
            },
            "text": "Vale Encantando, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/pKfF8VyGCa"
        },
        {
            "author_id": "4725222502",
            "created_at": "2020-07-18T22:08:56.000Z",
            "id": "1284611136135090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Kiki fugiu na estrada nacional 304-1, mesmo \u00e0 entrada de Lindoso, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/UZBy0IKuZk"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-18T21:34:38.000Z",
            "id": "1284602504362196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, Maca\u00e9 RJ\n\nhttps://t.co/vcH44XXwGT\n\n#macae #riodejaneiro #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonorio #turisrio #restinga #areadeprotecao\u2026 https://t.co/ezYWO6FT5Z"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-07-18T21:30:28.000Z",
            "id": "1284601453940576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 PARQUE NACIONAL VOLCAN ARENAL:\nA biodiversidade da Costa Rica encanta os visitantes e os p\u00e1ssaros que habitam as terras costarriquenhas arrebatam nossos \ud83d\udc99\u2764\ufe0f.\n.\nFotografei este lindo p\u00e1ssaro no Parque Nacional\u2026 https://t.co/8Rk8ZYeiNQ"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-07-18T19:52:34.000Z",
            "id": "1284576817563799556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO DE UM RINOCERONTE QUE SEGUE UM CARRO - AP\u00d3S ESCAPAR DO PARQUE NACIONAL DE KAZIRANGA, NO NORDESTE DA \u00cdNDIA\u2757\ufe0f\n\nOS ANIMAIS ESCAPARAM DO PARQUE, DEPOIS DE GRANDES INUNDA\u00c7\u00d5ES, POR CAUSA DAS CHUVAS PESADAS\u2757\ufe0f https://t.co/NWzBG2jqoH"
        },
        {
            "author_id": "63131943",
            "created_at": "2020-07-18T19:38:25.000Z",
            "id": "1284573258394763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2720 Medalha 31 - Circuito Caixa Cross Parques 2015 \u2194 25/04/2015 \u2194 Local: Floresta Nacional - Taguatinga \u2194 31/79\n#tbtminhasmedalhas \ud83d\udd1d\ud83c\udf1f\u2934\n#desafio100kmpormes, 01 a 31 de Julho. Treino 13/31 \u2194 53 de \ud83d\udcafkm\ud83c\udfc3 https://t.co/efu5KZgXmU"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-18T19:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1284572519144579078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geira @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iHgVqR1wko"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-18T19:30:58.000Z",
            "id": "1284571384077783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On heatwave mode \ud83d\uddfb em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5lL1fo5ekh"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2020-07-18T19:13:45.000Z",
            "id": "1284567050002862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e suas atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o destaque na TV Brasil https://t.co/tJ5EBo9oyB"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-18T17:55:53.000Z",
            "id": "1284547453203525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha amiga Giselda Dutra, no alto da Serra do Esp\u00edrito no Jalap\u00e3o-TO, vendo o dia a. amanhecer. Viajem na nossa viagem. em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/jOt7CbneYb"
        },
        {
            "author_id": "1184653983417278464",
            "created_at": "2020-07-18T17:54:29.000Z",
            "id": "1284547102010310659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mar de aventuras!!! em Joaozinho da Matinha Reserva Biologica https://t.co/Xidir5LzQv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-07-18T17:53:59.000Z",
            "id": "1284546974453313542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Alagoas \u00e9 abrigo para um dos p\u00e1ssaros mais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o do mundo https://t.co/DqnJGe9zuS"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-07-18T16:49:55.000Z",
            "id": "1284530854350540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Descida de Pre\u00e7o! Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas no Ver\u00e3o! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac24.50 por pessoa c/ canc. gr\u00e1tis! Outono desde \u20ac14.50 por pessoa!\nhttps://t.co/TXT4lNFhrx"
        },
        {
            "author_id": "1056277978328563713",
            "created_at": "2020-07-18T15:48:19.000Z",
            "id": "1284515350890061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional hoje, nossa ME AGUARDE TERE CITY"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2020-07-18T15:25:46.000Z",
            "id": "1284509677372477442",
            "in_reply_to_user_id": "747792573612326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCs por biomas: Amaz\u00f4nia 352, Caatinga 208, Cerrado 444, Mata Atl\u00e2ntica 1.447, Pampa 34, Pantanal 25... Por % de \u00e1rea protegida: Amaz\u00f4nia 28,6%, Caatinga 9%, Cerrado 8,7%, Mata Atl\u00e2ntica 10,9%, Pampa 3%, Pantanal 4,3%.\nhttps://t.co/BVgJaOcc3D"
        },
        {
            "author_id": "752996342",
            "created_at": "2020-07-18T15:18:41.000Z",
            "id": "1284507893140721667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MICHINGAN KKKKKKKKKKK FAZER PIQUENIQUE KKKKKKKK https://t.co/jRgJq3njlr"
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2020-07-18T15:09:14.000Z",
            "id": "1284505516048293891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERG\u00caNCIA - AJUDA - URGENTE\n\nInc\u00eandio em larga extens\u00e3o da Serra da Mantiqueira amea\u00e7a a fauna, flora, vidas humanas e o Parque Nacional de Itatiaia no Vale do Para\u00edba. S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Minas Gerais. \n\nO\u2026 https://t.co/SwbCB7u0P5"
        },
        {
            "author_id": "69612827",
            "created_at": "2020-07-18T14:46:29.000Z",
            "id": "1284499790336794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que not\u00edcia boa! \ud83d\udc9a O IBAMA embargou o loteamento das Dunas da Sabiaguaba. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00e3o se vende. \u00c9 mais uma vit\u00f3ria parcial, mas refor\u00e7a que estamos do lado certo da Hist\u00f3ria, na defesa do patrim\u00f4nio ambiental de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "1257298669679738882",
            "created_at": "2020-07-18T14:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "larydoguaravita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284497148277657600",
            "in_reply_to_user_id": "1184986622724657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larydoguaravita \"Parque nacional de Michigan\" rachei o bico agr"
        },
        {
            "author_id": "1026504480496463872",
            "created_at": "2020-07-18T14:31:39.000Z",
            "id": "1284496055728508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei q dei maior rolez\u00e3o com o Travis Scott e a a Cardi B no parque nacional kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-18T14:01:03.000Z",
            "id": "1284488355401674759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/HDopsAHKDc"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-07-18T13:21:34.000Z",
            "id": "1284478418873131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O SERRAS E DUNAS\nBahia \u2013 Piau\u00ed \u2013 Cear\u00e1 \u2013 Maranh\u00e3o\n\nDe 03 a 17 JANEIRO 2021\nInscri\u00e7\u00f5es Abertas\n\nROTEIRO:\nVit\u00f3ria da Conquista (ponto de encontro) \u2013 Chapada Diamantina \u2013 Represa de Sobradinho \u2013 Parque Nacional\u2026 https://t.co/7Buz5XVkZ9"
        },
        {
            "author_id": "1260252747326201856",
            "created_at": "2020-07-18T12:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "mptn3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284467269989470210",
            "in_reply_to_user_id": "2409758851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mptn3 Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-07-18T11:51:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1284455669572218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma s\u00e9rie de informa\u00e7\u00f5es etc. no Facebook da RPPN Pedra da Mina (reconhecida pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal, em nome do Estado de S\u00e3o Paulo) e de seu propriet\u00e1rio Jos\u00e9 S\u00e1vio Monteiro.\n https://t.co/uchuJj1t3l https://t.co/IdzF2JFmKL"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2020-07-18T11:35:11.000Z",
            "id": "1284451649499660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "H\u00e1 registros de 17 choquinhas-de-alagoas em \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica no estado e estima-se que existam apenas cerca de 50 delas. Pesquisadores se mobilizam para que ave n\u00e3o desapare\u00e7a. https://t.co/IUAvaiQ9YB https://t.co/IUAvaiQ9YB"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-18T11:30:15.000Z",
            "id": "1284450404441325569",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-18T11:30:14.000Z",
            "id": "1284450403950555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia setembro de Julho de 2020, o Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 number=singular] dia com alerta no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-18T11:30:14.000Z",
            "id": "1284450402994282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local soma 2,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. No dia 9 de Julho de 2020, o Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "61330854",
            "created_at": "2020-07-18T07:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jcsqueiroz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284386085360082944",
            "in_reply_to_user_id": "61330854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jcsqueiroz Ainda h\u00e1 gente de Esquerda que quer que a Floresta Nacional seja do Estado. \n\nPara que?\n\nEste Governo \u00e9 um governo de incompetentes que n\u00e3o quer saber de nada."
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2020-07-18T01:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "schaianagrade"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1284306671796445184",
            "in_reply_to_user_id": "3167570146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@schaianagrade @andrearoeirap Infelizmente n\u00e3o \u00e9....\u00e9 a borda do Parque Nacional das Emas em Chapad\u00e3o do C\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2020-07-18T01:22:51.000Z",
            "id": "1284297548241543169",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa do ex-governador do Cear\u00e1 Cid Gomes (PDT) foi multada em R$ 6 milh\u00f5es por constru\u00e7\u00e3o de empreendimento imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra da Meruoca, a 251 km de Fortaleza. \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2020-07-18T00:55:25.000Z",
            "id": "1284290647097257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se botarem uma placa na beira da avenida elencando-a como monumento natural, vira uma bela duma pokestop https://t.co/go2pAyORi0"
        },
        {
            "author_id": "1269743228753936384",
            "created_at": "2020-07-17T23:57:39.000Z",
            "id": "1284276109463486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale aproveitar esse momento de destaque, pra informar a popula\u00e7\u00e3o sobre a situa\u00e7\u00e3o da RESERVA BIOL\u00d3GICA do Pq. Equitativa, em Santa Cruz da Serra, que est\u00e1 sendo cada vez mais destruida por causa das pessoas que entram no monte para fins religiosos + https://t.co/PSutvlZq9o"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-07-17T23:55:17.000Z",
            "id": "1284275511024398342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa gatinha est\u00e1 passeando pelas matas da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Houve reintrodu\u00e7\u00e3o hoje https://t.co/GuYPBKgVKB"
        },
        {
            "author_id": "203403679",
            "created_at": "2020-07-17T23:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mascoparlo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284275032638840832",
            "in_reply_to_user_id": "766711689043648513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mascoparlo o parque nacional, em niteroi"
        },
        {
            "author_id": "1258807849582551040",
            "created_at": "2020-07-17T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "VictorAerden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284273452732555266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 \u2764\ufe0f \ud83d\udcf7 @victoraerden\n.\n#parquenacionalbanff #canada_true em Banff National Park https://t.co/KSpk6kf0mb"
        },
        {
            "author_id": "466509106",
            "created_at": "2020-07-17T22:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaYuri6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284257544836390919",
            "in_reply_to_user_id": "952192959121895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaYuri6 Onde ele tava \u00e9 at\u00e9 proibido passar, detr\u00e1s de onde n\u00f3s est\u00e1vamos \u00e9 \u00e1rea protegida, com cerca e tudo. Eu avistei, mandei elas se levantarem a\u00ed ele percebeu e fugiu...tava olhando fotos e recordei, pensando se errei n\u00e3o chamar algu\u00e9m..."
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-17T22:38:28.000Z",
            "id": "1284256180811030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Formosa, Parque Nacional da Serra do Divisor, Cruzeiro do Sul AC\n\nhttps://t.co/29jTQ5Kjdg\n\n#cruzeirodosul #acre #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonoacre #parquenacional\u2026 https://t.co/YP3WI87AwU"
        },
        {
            "author_id": "1284140234251341824",
            "created_at": "2020-07-17T22:32:49.000Z",
            "id": "1284254757067030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o nome artista:  Osvaldo Laurentino,  diploma nenhum  curso nenhum, escolaridade  somente o ensino fundamental completo  viveu at\u00e9  maio de 2020  evang\u00e9lico da Assembleia minist\u00e9rio de Madureira  no munic\u00edpio de Augusto Corr\u00eaa  na Reserva   extrativista  do Arai /PA .\narte manual https://t.co/Px7Dz9RDu8"
        },
        {
            "author_id": "110558378",
            "created_at": "2020-07-17T22:17:40.000Z",
            "id": "1284250945103310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parques nacionais eua que poderiam facilmente ser parques nacionais br:\n\nYellowstone National Park - Parque Nacional da Pedra Amarela\n\nBig Bend National Park - Parque Nacional da Curva Grande\n\nRedwood National Park - Parque da Madeira Vermelha"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-17T22:00:04.000Z",
            "id": "1284246515645636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/PxoKqHuSF8"
        },
        {
            "author_id": "252805212",
            "created_at": "2020-07-17T21:51:03.000Z",
            "id": "1284244246908809218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote o roteiro! Uma viagem de moto subindo a Serra Verde Imperial em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 \u00c9 at\u00e9 Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro, que viajamos nesta edi\u00e7\u00e3o do #BrasilSobreDuasRodas, j\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay. | Acesse https://t.co/4O0rVawMpK"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2020-07-17T21:47:11.000Z",
            "id": "1284243274551758849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote o roteiro! Uma viagem de moto subindo a Serra Verde Imperial em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 \u00c9 at\u00e9 Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro, que viajamos nesta edi\u00e7\u00e3o do #BrasilSobreDuasRodas, j\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay. | Acesse https://t.co/rK5ajPDI6Z https://t.co/VRYIupOhoM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-17T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "vinnaum"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "AlertaRio"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "username": "vinnaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284237789740105738",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @vinnaum @AlertaRio Pra quem optar por visitar o Parque durante o fim de semana, todas as regras de reabertura est\u00e3o no link https://t.co/ab8mjVThXv . S\u00f3 acessar e conferir pra que a visita seja correta e segura pra todos! Bela foto @vinnaum ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-07-17T21:13:24.000Z",
            "id": "1284234772357812225",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o do animal, que chegou a ser considerado extinto, hoje cresce na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Feliciano Miguel Abdala gra\u00e7as a um trabalho de mais de 30 anos da cientista Karen Strier e de sua equipe, que recebe h\u00e1 mais de 10 anos nosso apoio."
        },
        {
            "author_id": "129216379",
            "created_at": "2020-07-17T20:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 171,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284231267366641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo =&gt; \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba, em #Fortaleza, #Ceara! SALVEM AS DUNAS DA SABIAGUABA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZY3xODsz3Q via @change_br  \n#environment #SoSMeioAmbiente #SOSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "869676441872584704",
            "created_at": "2020-07-17T20:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mandssaura"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "iibo0nk"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "ShitDeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284223143972950016",
            "in_reply_to_user_id": "377061898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandssaura @iibo0nk @shitdeb @bassicore Caraca voc\u00ea t\u00e1 difamando o monumento natural mais bonito de todo o Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1111014737981161472",
            "created_at": "2020-07-17T20:17:32.000Z",
            "id": "1284220715185602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A new nurse frog, Allobates pacaas, from Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos, state of Rond\u00f4nia, Brazil, named by Melo-Sampaio (2020, https://t.co/LJYJ4QUPNj; https://t.co/j4oPlQX8FD). https://t.co/ThnsevD6EC"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-17T19:47:30.000Z",
            "id": "1284213155640549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bela Vista autua infratora em R$ 15,6 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa, inclusive, em \u00e1rea protegida de matas ciliares de c\u00f3rrego Caracol.\nhttps://t.co/kggy2y4GA8 https://t.co/Vzg44aFiHP"
        },
        {
            "author_id": "50832416",
            "created_at": "2020-07-17T19:46:09.000Z",
            "id": "1284212815323168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Am\u00e2ncio, Parque Nacional de Jericoacoara \u26f1\n\nFoto: derikferreira \n#fortaljeri #jericoacoara #jeri #ceara https://t.co/ND7uhjkJgA"
        },
        {
            "author_id": "330014111",
            "created_at": "2020-07-17T19:31:00.000Z",
            "id": "1284209003040571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoturismo local \u00e9 o grande diferencial da cidade, dos 100km de costa, 80% se encontra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pelo P.E.Serra do Mar\nDentro deste territ\u00f3rio existem percursos sentido ao sul ou norte da cidade, e algumas que t\u00eam como destino as praias desertas\n\n#ubatuba https://t.co/6lz0J8OQu3"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-07-17T19:17:51.000Z",
            "id": "1284205692031848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal realizou opera\u00e7\u00e3o para prender integrantes de organiza\u00e7\u00e3o criminosa que atuava com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 no distrito de Vila Nova Samuel, Candeias do Jamari. A\u2026 https://t.co/W2SWkzfBLR"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-17T19:06:27.000Z",
            "id": "1284202825841405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabiosque garrano @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Nk7GNNOEGy"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-07-17T19:03:00.000Z",
            "id": "1284201955968024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que voc\u00ea n\u00e3o pode perder em Puerto Morelos?\n\n\u2611\ufe0f Parque Nacional Arrecife\n\n\u2611\ufe0f Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Marin\n\n\u2611\ufe0f Cenotes Kin-Ha \n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/w85ah9OekE"
        },
        {
            "author_id": "3194743336",
            "created_at": "2020-07-17T18:42:25.000Z",
            "id": "1284196776640217094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/akPgvZtGIw https://t.co/yY4oFhrtlV"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2020-07-17T18:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1284196316747374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havemos de voltar! #sunset no P.N de Kissama #PordoSol interrompido pelas lindas \u00e1rvores Opuntia Euphorbia Consp\u00edcua (e n\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o cactos !)... @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/sCY8PIKyML"
        },
        {
            "author_id": "1278156585869729792",
            "created_at": "2020-07-17T18:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 102,
                        "username": "passarinhando_"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 135,
                        "username": "OrnitologiaB"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 149,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284193542500503553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 rolando o concurso \ud83d\udcf8p/ registro d reservas naturais e seus seres na wiki https://t.co/cDKP4ZkKDf\n@passarinhando_ @MarcoSi96614751 @OrnitologiaB @lama_mala  Essa foto do concurso est\u00e1 sem id, \u00e9 poss\u00edvel identificar? \n\nRPPN Corredeiras do Rio Itaja\u00ed\nhttps://t.co/8HbFUvP3Rw https://t.co/lwgEsdVsEZ"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-07-17T18:27:26.000Z",
            "id": "1284193005424062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho contribui para restaura\u00e7\u00e3o florestal das \u00e1reas mineradas e prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera =&gt; https://t.co/aelIzLMqLJ #G1"
        },
        {
            "author_id": "1278156585869729792",
            "created_at": "2020-07-17T18:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "InsetoLand"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "insetologia2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284190692735168518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem me dizer que coisa fofa \u00e9 essa?\n@SavCavalcante @CesarFavacho @ObsNaturalistas @InsetoLand @insetologia2\nFoto do concurso Wiki Loves Earth (https://t.co/cDKP4ZkKDf) concurso de reservas naturais. Em RPPN Corredeiras do Rio Itaja\u00ed/SC\nhttps://t.co/E7tvROjv8w\n#trupenaturalista https://t.co/IwS31B14Ma"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-07-17T17:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 262,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284177024584646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1 (FLONA-CS) na Bahia, \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da #Caatinga a inserir sua lista no Cat\u00e1logo de Plantas das UCs do Brasil. A lista conta com 283 esp\u00e9cies de plantas e um banco de imagens. https://t.co/VcTiGtBzBQ @icmbio #JBRJ https://t.co/Ahas6B6G32"
        },
        {
            "author_id": "923138854487543814",
            "created_at": "2020-07-17T17:01:39.000Z",
            "id": "1284171416141795330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Pouso Alegre est\u00e1 fazendo a revis\u00e3o do Plano de Manejo e o Georreferenciamento das suas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o ambiental, que s\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica localizada pr\u00f3ximo ao Morro do Cristo e o Parque Natural Municipal https://t.co/Om8ZOkXpxY https://t.co/7o2cFs47To"
        },
        {
            "author_id": "1900504536",
            "created_at": "2020-07-17T16:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ccostah"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 182,
                        "username": "diegojsantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284170452026429440",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccostah Tive o primeiro encontro (quase piso na dita cuja) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Michelin no sul da Bahia, e um segundo na aula de campo do doutorado na Para\u00edba. Se recorda disso @diegojsantana??"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-17T16:53:41.000Z",
            "id": "1284169411688103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a preta foi fotografada na tarde desta quinta-feira (16), no lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI). O registro foi feito por um funcion\u00e1rio do parque, no momento em que encerrava sua jornada de trabalho.  ##tvfoz #Argentina #cataratas #t https://t.co/gmjrXIY3Ib https://t.co/50oOVFatVT"
        },
        {
            "author_id": "1103713211185094656",
            "created_at": "2020-07-17T16:36:45.000Z",
            "id": "1284165152770789382",
            "in_reply_to_user_id": "1103713211185094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obs: o bator\u00e9 n\u00e3o entra como coisa boa de Xer\u00e9m\nCont:\n- v\u00e1rios s\u00edtios\n- temos mata enorme protegida pela reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ ICMBio\n- temos a MELHOR pipoca doce e salgada\n- escolinha de m\u00fasica do Zeca\n- e eu esse nen\u00ea q vos fala \u263a\ud83d\ude02\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a"
        },
        {
            "author_id": "70829067",
            "created_at": "2020-07-17T16:34:38.000Z",
            "id": "1284164620358422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfdd https://t.co/qzJK3OmYOG"
        },
        {
            "author_id": "1886523018",
            "created_at": "2020-07-17T16:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "username": "maritza20r"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284160786798084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre de piedra\ud83c\udf30\n\ud83d\udccdParque Nacional Santa F\u00e9\n@maritza20r https://t.co/KwhaRWOx6m"
        },
        {
            "author_id": "1911331730",
            "created_at": "2020-07-17T15:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284151323944980480",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Parque Nacional das Emas! O lugar mais m\u00e1gico q j\u00e1 visitei! Fiquei uma semana por l\u00e1 em uma disciplina de eco do cerrado. Que experi\u00eancia! A forte monocultura ao redor do parque \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o mesmo. Soja, milho, eucalipto...O parque fica ali isolado no meio do Agro \u00e9 Pop."
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2020-07-17T15:20:00.000Z",
            "id": "1284145836092465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no meio da maior floresta urbana replantada do mundo! \ud83c\udf33 Ent\u00e3o que tal hoje, no Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, conhecer tudo sobre ela e sobre o Parque Nacional da Tijuca? Entre no link e vem com a gente conhecer esse para\u00edso verde!\n\nhttps://t.co/ZZXPbyoGyI https://t.co/yGqPXHKSv1"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-17T15:07:48.000Z",
            "id": "1284142768798011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional da Tijuca - ICMBio\n\nNo #DiadeProte\u00e7\u00e3o\u00e0sFlorestas, queremos lembrar que proteger a floresta \u00e9 proteger a vida \ud83d\udc9a\n\nO Brasil possui biomas como a Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/ePTKI4TRpj"
        },
        {
            "author_id": "1275530250076721159",
            "created_at": "2020-07-17T14:59:39.000Z",
            "id": "1284140717569269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje queremos apresentar mais um destino brasileiro incr\u00edvel: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado a 250km da capital S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o.\n.\nA areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho\u2026 https://t.co/jvgMq78W4u"
        },
        {
            "author_id": "1170542283902599172",
            "created_at": "2020-07-17T14:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284126452749864961",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrearoeirap Quando estive na Chapada dos Guimar\u00e3es. Cruzei um mar de soja para chegar ao parque nacional. Um lado, verde, do outro, tudo amarelado... me explicaram que j\u00e1 tinham jogado veneno pra passar a colheitadeira. Era tudo t\u00e3o errado, em tantos n\u00edveis..."
        },
        {
            "author_id": "451964053",
            "created_at": "2020-07-17T13:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 133,
                        "username": "danielbmonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284118650476265478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, t\u00e3o vendo essa foto desse funguinho LINDO? Ele \u00e9 l\u00e1 da Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada e foi tirada pelo meu amigo lindo @danielbmonte, n\u00f3s fizemos juntos (e mais uma galera) uma pesquisa LINDA l\u00e1, ajudem a foto dele a ganhar dando um like! \u2665\ufe0f\nhttps://t.co/pTTIubJg2E"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-17T13:29:00.000Z",
            "id": "1284117901918777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nNo \u00faltimo s\u00e1bado (11), fiscais do ICMBio e parceiros realizaram uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Bocaina, em Cunha, S\u00e3o Paulo. https://t.co/2jAzjgbIrx"
        },
        {
            "author_id": "61855912",
            "created_at": "2020-07-17T13:22:23.000Z",
            "id": "1284116237203767296",
            "in_reply_to_user_id": "61855912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Ribeiro e sua esposa atuavam na defesa da floresta e na cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. Em 2010 Z\u00e9 Cl\u00e1udio contou sobre sua luta contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no TEDx Amaz\u00f4nia. No ano seguinte o casal foi executado em uma emboscada. (Imagem: Carta Capital) https://t.co/GWpYH5EqF8"
        },
        {
            "author_id": "1284040643916914688",
            "created_at": "2020-07-17T13:05:16.000Z",
            "id": "1284111930072928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dreamy mornings \n\n\ud83d\udcf7 matspolanco @ Parque Nacional Conguillio https://t.co/249P0dlZfh"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2020-07-17T12:58:18.000Z",
            "id": "1284110175578841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para combater explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 ==&gt; https://t.co/JFlCMp50rH #G1RO #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "755964193002708992",
            "created_at": "2020-07-17T12:08:10.000Z",
            "id": "1284097558915289092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas no Brasil. N\u00f3s da Araticum, apoiamos essa luta! Inserida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a pousada foi criada a partir da bioarquitetura, em harmonia com a natureza preserva a mata nativa.\n\n#DiadeProtecaoasFlorestas #protecao #praia #salve #Brasil https://t.co/6dC3xGedsz"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-17T11:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284091199129706501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nSaudades do parque nacional do Itatiaia rumo ao pico das agulhas negras \ud83e\udd29\n\n-\n\n.\n\n.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n \u2063Sele\u00e7\u00e3o  @JorgeAf60221884\n\n \u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/L2zxwiRtGf"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:49.000Z",
            "id": "1284090425712586752",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 number=singular] dia com alerta no m\u00eas. O principal tipo foi minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:49.000Z",
            "id": "1284090425251266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:49.000Z",
            "id": "1284090424269791233",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:48.000Z",
            "id": "1284090423812612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 acumula 2,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:20:38.000Z",
            "id": "1284085597410398214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente. \nFelizes no Jalap\u00e3o -Tocantins. Grupo Mineiroca Turismo vivendo esse momento especial. Viajem na nossa viagem. em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/IrYlTPiEkw"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:18:56.000Z",
            "id": "1284085172321890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 Bruto., o Jalap\u00e3o \u00e9 Buriti, o Jalap\u00e3o \u00e9 natureza. O Jalap\u00e3o \u00e9 Mineiroca Turismo!  Viajem na nossa viagem. #ameviajarpelobrasilcomamineirocaturismo em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o\u2026 https://t.co/t4okgThmoF"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:04:19.000Z",
            "id": "1284081492449263617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente.\nMais um dia interagindo com a natureza do Jalap\u00e3o-TO. A vida \u00e9 melhor assim. #ameviajarpelobrasilcomamineirocaturismo em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/k7IDFHb1ya"
        },
        {
            "author_id": "883812425967050754",
            "created_at": "2020-07-17T10:52:33.000Z",
            "id": "1284078529848762371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal destino de Sergipe para quem gosta do ecoturismo, de trilhas e banho de cachoeira, o Parque Nacional Serra de Itabaiana \u00e9 uma das maravilhas de Sergipe e necessita de prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2020-07-17T07:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284030001382338560",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama triste \u00e9 que no IBAMA cargos mais altos muitas vezes acabam tornando in\u00fatil o trabalho da fiscaliza\u00e7\u00e3o e analistas t\u00e9cnicos, chegando ao aburdo de contrariar pareceres contr\u00e1rios da \u00e1rea t\u00e9cnica e expedir a licen\u00e7a ambiental mesmo assim. Tem at\u00e9 shopping em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "123850770",
            "created_at": "2020-07-17T05:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283999117556035585",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrearoeirap Quando vi que um metro al\u00e9m da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s o que se v\u00ea \u00e9 asfalto, soja, viol\u00eancia e pobreza."
        },
        {
            "author_id": "2277915792",
            "created_at": "2020-07-17T05:16:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d529fdc88000"
            },
            "id": "1283994033208143874",
            "in_reply_to_user_id": "2277915792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche tem muitos locais tur\u00edsticos prop\u00edcios pro ver\u00e3o e Isla Vict\u00f3ria \u00e9 um deles. Como \u00e9 parque nacional, devemos pagar uma entrada e mais o passeio de barco que queremos contratar. Eu escolhi o de meio dia. Pra ir at\u00e9 Isla Vict\u00f3ria, deve-se ir at\u00e9 o parque Llao Llao. https://t.co/DBZPvz24pc"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-07-17T03:24:53.000Z",
            "id": "1283965873603084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1305,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 181
            },
            "text": "Quando foi que voc\u00ea entendeu que tava tudo errado?\n\nComigo foi quando alcancei essa bordinha do Parque Nacional das Emas/MS, 2011. Foram tr\u00eas horas de um saf\u00e1ri no mais inacredit\u00e1vel cerrado (veados, antas, emas, pegadas) at\u00e9 dar de cara com um mar de comida de vaca chinesa (\u725b). https://t.co/uaPlvSmpxV"
        },
        {
            "author_id": "781358472",
            "created_at": "2020-07-17T02:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c42167e3bba1e99d"
            },
            "id": "1283958783933284352",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Visitei o centro de interpreta\u00e7ao do Parque Nacional das Emas...infelizmente n\u00e3o tirei foto dele mas tenho foto de um mural maravilhoso na parede de outro predio do parque. https://t.co/KvrpTLMOgS"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-17T02:18:32.000Z",
            "id": "1283949174963281924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor lorneguide Eu fiz essa foto no dia 8 de fevereiro de 2020, guiando um grupo de 4 mulheres no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nesse grupo estava a Bea, que escreveu o seguinte poema: \n\nFLOR MULHER \nH\u00e1\u2026 https://t.co/ySEiSYUZLA"
        },
        {
            "author_id": "608747456",
            "created_at": "2020-07-17T01:33:24.000Z",
            "id": "1283937817157144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi agora um Programa no canal National Geographic sobre os Len\u00e7\u00f3is, muito bom. Por\u00e9m eles confundiram o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (que situa-se no litoral oriental do Estado) com a Ilha dos Len\u00e7\u00f3is, que fica no litoral ocidental, uma costa de reentr\u00e2ncias e rias."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-07-17T01:02:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3f63906fc8aa5a7d"
            },
            "id": "1283930042066763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuTinah \u00e9 um pequeno #Arquip\u00e9lago em meio a extensas forma\u00e7\u00f5es de corais e leitos de ervas marinhas, localizado a cerca de 35 km ao norte da Ilha Marawah, nos #Emirados\u00c1rabesUnidos, trata-se de uma \u00e1rea protegida, rica em biodiversidade, fechada a visitantes. #Island #Nice https://t.co/sWR2WUEAxJ"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2020-07-17T00:55:48.000Z",
            "id": "1283928354849271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/hNgin1ynOf"
        },
        {
            "author_id": "148882692",
            "created_at": "2020-07-17T00:28:35.000Z",
            "id": "1283921505693437957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos est\u00e3o no Parque Nacional Defensores del Chaco, em Teniente Pico, a cerca de 300 quil\u00f4metros da fronteira do Brasil e da Argentina.\n\n#gafanhotos #RS #hyginews https://t.co/KBywwghtRs"
        },
        {
            "author_id": "93446958",
            "created_at": "2020-07-17T00:03:58.000Z",
            "id": "1283915311327191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte rupestre, Parque Nacional da Serra da Capivara, pesquisa acad\u00eamica, \u00e9 um pouco do que compartilho no cap\u00edtulo \"Viagem pela escrita, escrita pela viagem\", do livro Embarque Imediato: https://t.co/7QM5keiBwS\n#travelwriting #embarqueimediato #artenobrasil\nFoto: Renato Negr\u00e3o https://t.co/nsVjT4KEvr"
        },
        {
            "author_id": "316145512",
            "created_at": "2020-07-16T23:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1283913720167530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\nsergiobeneditojr em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/5uGZvqJ5LL"
        },
        {
            "author_id": "870365697741914114",
            "created_at": "2020-07-16T23:57:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "80da8df0b0759b52"
            },
            "id": "1283913596351795204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer o roteiro de uma semana viajando s\u00f3 nos parque nacional acampando vai ser bom dms se t\u00e1 doido"
        },
        {
            "author_id": "179680980",
            "created_at": "2020-07-16T23:55:56.000Z",
            "id": "1283913289672663042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no ponto azul em mar\u00e7o de 2020. em Ushuaia, Parque Nacional Tierra Del Fuego https://t.co/xgu0MDjWcc"
        },
        {
            "author_id": "1251059041717157888",
            "created_at": "2020-07-16T23:24:53.000Z",
            "id": "1283905476015652864",
            "in_reply_to_user_id": "3430114157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rozzapablo Amg os pontos tur\u00edsticos s\u00e3o bonitos, as cachoeiras, os mirantes, o lago do manso, os rios, o Parque Nacional, \u00e9 tudo muito bonito. S\u00f3 que a cidade em si \u00e9 como qualquer outra de interior"
        },
        {
            "author_id": "27524120",
            "created_at": "2020-07-16T23:06:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e46893088000"
            },
            "id": "1283900931210383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \u00faltimo final de semana! \n\nEssa paisagem espetacular do Parque Nacional de Shenandoah aqui em Virginia.\n\n#graciebarra #gbstafford #staffordva #staffordbjj #fxbgva #picoftheday #manaus #amazonas #ThiagoReinaldo #throwbackthursday #shenandoahnationalpark https://t.co/sFDqxKZRsN"
        },
        {
            "author_id": "3387449171",
            "created_at": "2020-07-16T22:48:11.000Z",
            "id": "1283896238497312776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Kiki fugiu na estrada nacional 304-1, mesmo \u00e0 entrada de Lindoso, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/JYrbbtdMJM"
        },
        {
            "author_id": "1155136314846666752",
            "created_at": "2020-07-16T22:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "_lauprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "93771f0c8e8e915c"
            },
            "id": "1283890186133409799",
            "in_reply_to_user_id": "251257614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lauprado Floresta nacional de Cap\u00e3o Bonito"
        },
        {
            "author_id": "1155136314846666752",
            "created_at": "2020-07-16T22:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BateBicoPodcast"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "93771f0c8e8e915c"
            },
            "id": "1283890102989717505",
            "in_reply_to_user_id": "1275243689313525766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BateBicoPodcast Floresta nacional de cap\u00e3o Bom"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-07-16T22:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 117,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283886590239145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/PyJ5SIVHig via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-16T22:07:06.000Z",
            "id": "1283885897914646538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fort Chipewyan \u00e9 um munic\u00edpio localizado na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Wood Buffalo. Sua popula\u00e7\u00e3o, em 2001, era de 537 habitantes. https://t.co/wvNZRgnLPW"
        },
        {
            "author_id": "911344029178171396",
            "created_at": "2020-07-16T21:57:42.000Z",
            "id": "1283883533510090759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilo https://t.co/vXJZpqSium"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2020-07-16T21:44:51.000Z",
            "id": "1283880301580754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe de brigadistas florestais do Bras\u00edlia Ambiental finalizou nesta quarta-feira tr\u00eas dias de limpeza na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Gama e Cabe\u00e7a de Veado.\nAo todo, 30 quil\u00f4metros receberam a a\u00e7\u00e3o preventiva e agora est\u00e3o protegidos de queimadas.\n\nFoto: Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/HAmPDr3cxe"
        },
        {
            "author_id": "156908315",
            "created_at": "2020-07-16T21:05:14.000Z",
            "id": "1283870329069350914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Municipal Francisco Braga na Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3/Baixo Madeira, Porto Velho. Durante o Animando Amaz\u00f4nia, projeto que leva oficinas de anima\u00e7\u00e3o para salas de aulas e incentiva o uso da cinematografia como instrumento de aprendizado.\n2016 \ud83d\udcf8 Christyann Ritse https://t.co/2VgLpKCQNn"
        },
        {
            "author_id": "3581587097",
            "created_at": "2020-07-16T20:56:36.000Z",
            "id": "1283868157480964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o (Mergus octosetaceus), amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, nas \u00e1guas do rio S\u00e3o Francisco / Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/qWERvqEDl9"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-16T20:30:34.000Z",
            "id": "1283861606930079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fiques s\u00f3 a olhar para a fotografia - h\u00e1 trilhos todos os S\u00e1bados, Domingos e feriados! @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/X5J5jrcZkY"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-16T20:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1283860156011421703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4ynZFs9Bbo"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-07-16T20:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1283859298221727773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magnificent days in the mountains! \u26f0\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eZ5eanDY5Q"
        },
        {
            "author_id": "1209957631621783563",
            "created_at": "2020-07-16T20:00:46.000Z",
            "id": "1283854107942494222",
            "in_reply_to_user_id": "1209957631621783563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derek Cevallier\n25 anos\nIrm\u00e3o mais velho do Aaron, trabalhou no Parque Nacional de Yosemite\nHobbies: acampar e ler https://t.co/Vm13SAH8xY"
        },
        {
            "author_id": "67623823",
            "created_at": "2020-07-16T19:16:10.000Z",
            "id": "1283842883439800326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim SC. https://t.co/Pv8qfZYJUl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-16T19:08:35.000Z",
            "id": "1283840975186661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio publicou edital para o credenciamento de pessoas f\u00edsicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de condutor de visitantes no Parque Nacional do Descobrimento (BA). A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta at\u00e9 o dia 31 de julho. Saiba mais: https://t.co/NQQaEoScaN https://t.co/SsJaRzrd2p"
        },
        {
            "author_id": "1281303968145080320",
            "created_at": "2020-07-16T19:03:39.000Z",
            "id": "1283839733903360000",
            "in_reply_to_user_id": "1281303968145080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Si\u00e3o ta ai um luga que quero conhecer lindo o lugar"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2020-07-16T18:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "meioambienters"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283838095289389062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sema firma conv\u00eanio com Minist\u00e9rio P\u00fablico para reformas no Jardim Bot\u00e2nico e em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\u2066@meioambienters\u2069  https://t.co/onALE2vVwE"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-07-16T18:19:04.000Z",
            "id": "1283828512105930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rota pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma das #roadtrip que vale muita a pena fazer assim que for poss\u00edvel viajar novamente. Neste post voc\u00ea vai encontrar mais 9 al\u00e9m dessa que tb s\u00e3o bel\u00edssimas.\n10 Incr\u00edveis Road Trip pelo Brasil https://t.co/149pXUrYmD https://t.co/ymNxZhozA1"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-07-16T18:18:51.000Z",
            "id": "1283828457697312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Centro fica entre o Parque Nacional do Araguaia e o Parque Estadual do Cant\u00e3o na regi\u00e3o de transi\u00e7\u00e3o do Cerrado com a Amaz\u00f4nia https://t.co/UbhtFCAF2J"
        },
        {
            "author_id": "319813817",
            "created_at": "2020-07-16T17:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 254,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283821706621181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1! devasta\u00e7\u00e3o ambiental de dunas, lagoas e o desmatamento de mais de 50 campos de futebol de florestas. E a\u00ed Camilo Santana ? \nUECE PELAS DUNAS DA SABIAGUABA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qKZEnxbSIJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35387431",
            "created_at": "2020-07-16T17:46:36.000Z",
            "id": "1283820344256667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que diz a lei sobre patrim\u00f4nios arqueol\u00f3gicos no Brasil? Plano de Manejo das Dunas de Sabiaguaba e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Sabiaguaba mapeou 14 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos na regi\u00e3o. Segundo Iphan, Cear\u00e1 tem quase 600 lugares com essa classifica\u00e7\u00e3o https://t.co/AxoCwVljLG"
        },
        {
            "author_id": "1157732995253641216",
            "created_at": "2020-07-16T17:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "soueuburuna"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "_fabicoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283819238550114309",
            "in_reply_to_user_id": "740166795244535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soueuburuna @_fabicoo Me lembro de uma aula de geo q o prof falou q essas placas possuem uma fratura num lago em um parque nacional da Isl\u00e2ndia\nMuito louco msm"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2020-07-16T17:17:43.000Z",
            "id": "1283813073321709571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e3 de #caminhadas? A Grande Rota #PenedaGer\u00eas abrange alguns dos trilhos mais bonitos do parque nacional portugu\u00eas. #natureza https://t.co/SfkrUhiJ4W https://t.co/gkvLxVRGu5"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-16T17:15:27.000Z",
            "id": "1283812503886143490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bela Vista autua infrator em R$ 42 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e explora\u00e7\u00e3o da madeira em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/LzX9PWNhBG https://t.co/3GnRqyqCcN"
        },
        {
            "author_id": "1281398017854242816",
            "created_at": "2020-07-16T17:08:36.000Z",
            "id": "1283810778525696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos do tamanho queremos...\n\n...ou n\u00e3o! \ud83d\ude01 #tbt em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1YaSf1anOn"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2020-07-16T16:30:53.000Z",
            "id": "1283801288782872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura remove mais bancos da Reden\u00e7\u00e3o para pintura.\nA partir desta sexta-feira, 17, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos  far\u00e1 a retirada em lotes de 30 a 35 unidades por vez. \u2b07\nhttps://t.co/o0AskspO6g https://t.co/3wTC9Smt5g"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-16T16:05:41.000Z",
            "id": "1283794946236067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Direitos dos cai\u00e7aras da Jureia | A cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, em 1986, resultou na remo\u00e7\u00e3o de pelo menos 13 comunidades e as que permanecem s\u00e3o diariamente constrangidas em suas pr\u00e1ticas de reprodu\u00e7\u00e3o cultural, social e econ\u00f4mica.\n\nhttps://t.co/l0ccdCHuNj"
        },
        {
            "author_id": "1241744503201058819",
            "created_at": "2020-07-16T16:04:58.000Z",
            "id": "1283794765960687616",
            "in_reply_to_user_id": "1241744503201058819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta esp\u00e9cie foi coletada no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. O novo g\u00eanero homenageia o Parque e a obra do grande Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa, homenageado no nome da esp\u00e9cie"
        },
        {
            "author_id": "973557014923182080",
            "created_at": "2020-07-16T15:28:22.000Z",
            "id": "1283785554396696578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida passe sem pressa, que tenha amor em cada dia e que Deus aben\u00e7oe cada escolha que meu cora\u00e7\u00e3o fizer por mim. \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n\n #tbt #vontadedeviajar #insta # em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/9QMNuY4GkW"
        },
        {
            "author_id": "1283099030399180801",
            "created_at": "2020-07-16T15:03:49.000Z",
            "id": "1283779378334388224",
            "in_reply_to_user_id": "1282518222068240386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sucrilin666 @gakitis3 @Sucripolicial Como eu ia diferenciar aquele sangue de crian\u00e7a com sangue de um monstro? Porra pede autoriza\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima vez q for matar algum monstro em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2020-07-16T14:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1283771377795751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/wSVh0AITPP"
        },
        {
            "author_id": "1274860828345487361",
            "created_at": "2020-07-16T14:20:29.000Z",
            "id": "1283768469792722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai caras, o capitalismo n\u00e9..\n\nt\u00f4 trampando num plano que detecta os impactos de uma mina de extra\u00e7\u00e3o de bauxita no Par\u00e1, em meio a uma floresta nacional cercada pela presen\u00e7a de comunidades quilombolas.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "351299061",
            "created_at": "2020-07-16T14:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 133,
                        "username": "allantercalivre"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 150,
                        "username": "LorenzonItalo"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 165,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 182,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 199,
                        "username": "reportersalles"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 215,
                        "username": "conexaopolitica"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 232,
                        "username": "maurofagundess"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 248,
                        "username": "Lets_Dex"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 258,
                        "username": "DomDasThreads"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283766510507495427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara - ICMBio nas m\u00e3os de um PDTISTA, Bolsonaro precisa desaparelhar esses org\u00e3os federais, pelo amor de Deus. @allantercalivre @LorenzonItalo @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @reportersalles @conexaopolitica @maurofagundess @Lets_Dex @DomDasThreads https://t.co/uvOfGhdHYe"
        },
        {
            "author_id": "2160147266",
            "created_at": "2020-07-16T13:56:48.000Z",
            "id": "1283762510668210179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma obra de arte arte esse museu, no meio do Parque Nacional Serra da Capivara, ningu\u00e9m se arrepende de conhecer, eu amoooooooo https://t.co/KnQirwgEOn https://t.co/5t1cDG8YN4"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2020-07-16T12:59:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1283748169390723073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma nuvem de gafanhotos! Autoridades do Paraguai \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe identificaram, no \u00faltimo domingo (12/7), uma nuvem de gafanhotos com extens\u00e3o de 10 km\u00b2 (cada km\u00b2 pode ter at\u00e9 40 milh\u00f5es de gafanhotos) no Parque Cerro L\u00e9on, que abrange a \u00e1rea do Parque Nacional Defensores del Chaco. https://t.co/qnsjymxHXu"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1283746466432000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/UQYNOoi8gp"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-07-16T12:48:38.000Z",
            "id": "1283745357118287873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina de Pacheco, um dos lugares paradis\u00edacos da Gran Sabana! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccdGran Sabana, Parque Nacional Canaima\n\ud83d\udcf7@clubenative\n\ud83c\udf3f Preserve a natureza, \u267bN\u00e3o tire nada al\u00e9m de fotos, n\u00e3o deixe nada al\u00e9m de pegadas e n\u00e3o leve nada al\u00e9m de lembran\u00e7as. https://t.co/4GBMvCLxPg"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-07-16T12:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 209,
                        "username": "SistemaCNC"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 221,
                        "username": "sescsp"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 229,
                        "username": "celuloseonline"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 245,
                        "username": "Crirappa"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 255,
                        "username": "sospantanal"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 268,
                        "username": "bboiteux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283739193869508614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 hoje!! Esperamos voc\u00eas!! Vamos conversar com Christiane Caetano, superintendente do Sesc #Pantanal (MT) e Virg\u00ednia Londe de Camargos, gestora da RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, na Bahia. Sobre #turismo de #natureza// @SistemaCNC @sescsp @celuloseonline @Crirappa @sospantanal @bboiteux https://t.co/TR5REexh2U"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-07-16T12:17:50.000Z",
            "id": "1283737604958060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nSer\u00e1 que o Parque Nacional do Itatiaia abre ainda este ano? Ansiedade n\u00edvel Hard \ud83d\ude01\u26f0\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional do Itatiaia \u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/NxIh2CDg37"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1283731366639738884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/aq24T7ncxq"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2020-07-16T11:46:25.000Z",
            "id": "1283729698426683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes (Tijuca National Park, in Rio de Janeiro, reopens for visitors) https://t.co/TOix7ORKoT https://t.co/lBS8ufWIqw"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2020-07-16T11:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1283726960431169537",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CarlaZambelli38 H\u00e1 20 anos tem decreto \u00e9 assinado neste per\u00edodo. Em 2017 tamb\u00e9m tinha decreto presidencial. Veja a quantidade de queimadas em uma regi\u00e3o. Detalhe: trata-se de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal em RO. https://t.co/5tHef2onB9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-16T11:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1283726492283949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente resposta \u00e0 canalhice entreguista que amea\u00e7a a Jur\u00e9ia! \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/bGSPo0G92Z via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-16T11:28:59.000Z",
            "id": "1283725313730662401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/bGSPo0G92Z"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T11:01:49.000Z",
            "id": "1283718476100706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhAAEUV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/objk5ZqZ3X\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/sQAEhHicMF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T11:01:49.000Z",
            "id": "1283718475001876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FNcNMtS1pV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/objk5ZqZ3X\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4CDH11OX2w"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T04:01:42.000Z",
            "id": "1283612750401462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/vimkiIyU64"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2020-07-16T01:48:20.000Z",
            "id": "1283579185320079366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "KKK e o parque nacional de Bras\u00edlia que t\u00e1 proibindo os pesquisador de fazer pesquisa l\u00e1 mas a \u00e1rea recreativa (\u00e1gua mineral) t\u00e1 aberta"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T01:41:50.000Z",
            "id": "1283577550409695235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I9hQ6nA6FO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0pKtleoU6R"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2020-07-16T01:31:02.000Z",
            "id": "1283574831838044163",
            "in_reply_to_user_id": "33201847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio remanescente e pulsante de vida protegido por decretos da ent\u00e3o prefeita Luizianne Lins (PT) que criaram o Parque Natural das Dunas e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA que a envolve e o protege"
        },
        {
            "author_id": "1229507694102564865",
            "created_at": "2020-07-16T01:08:52.000Z",
            "id": "1283569254919528450",
            "in_reply_to_user_id": "391800999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoCstl Mano, \u00e9 muito longe, procura no mapa a\u00ed, \u201cReserva extrativista do cajari\u201d da pra ver o percurso"
        },
        {
            "author_id": "1264004518179745792",
            "created_at": "2020-07-16T01:05:35.000Z",
            "id": "1283568429216272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f| Furac\u00f5es no ES\n\nO ponto tur\u00edstico escolhido foi:\nParque Nacional Do Capara\u00f3 \ud83c\udfde\n \n\u00c9 localizado na divisa entre os estados do\u00a0Esp\u00edrito Santo\u00a0e\u00a0Minas Gerais\u00a0e ocupa sete cidades do lado capixaba e quatro do lado mineiro. 80% do parque est\u00e1 no estado do Esp\u00edrito Santo. https://t.co/fzEuvWFwqB"
        },
        {
            "author_id": "1120723789996863488",
            "created_at": "2020-07-16T00:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18952065,
                        -22.98247368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283564208358121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA PEDRA DA GAVEA\nLocalizada no Parque Nacional da Tijuca, a Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior monolito \u00e0 beira mar do planeta e, com certeza, \u00e9 uma das trilhas mais lindas da cidade do Rio de Janeiro.\n\n\ud83d\udcca Frequ\u00eancia: Sob\u2026 https://t.co/c3txznHMsI"
        },
        {
            "author_id": "91232317",
            "created_at": "2020-07-15T22:59:39.000Z",
            "id": "1283536737382404100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no programa do brasil visto de cima ta mostrando o parque nacional de ibitipoca\nmeu sonho ir p la \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1255112356914487297",
            "created_at": "2020-07-15T22:12:57.000Z",
            "id": "1283524981708791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leiam: \ud83e\udd88\ud83e\udd88\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f NOTA SOBRE A CAPTURA DE TUBAR\u00d5ES EM \u00c1REA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAMOIOS \ud83e\udd88\ud83e\udd88\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f  \n\n  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\u267b\ufe0f https://t.co/AjzgUuCyPW"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-15T21:49:27.000Z",
            "id": "1283519069984108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f Condu\u00e7\u00e3o de visitantes, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, transporte terrestre: o Parque Nacional da Serra da Bodoquena vai contar com mais servi\u00e7os para os visitantes. Cadeia do ecoturismo ativada: emprego, renda e mais recursos para a conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/ja3MGBqWjH https://t.co/9vkehVM5ye"
        },
        {
            "author_id": "23777809",
            "created_at": "2020-07-15T21:44:17.000Z",
            "id": "1283517769196220419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ema no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Tavares, RS #birding https://t.co/gqZffk08Jl"
        },
        {
            "author_id": "164722004",
            "created_at": "2020-07-15T21:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bruubfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283515302890868736",
            "in_reply_to_user_id": "56773114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruubfr Cheguei na trilha 10:00 e voltei pra estrada 18:00 kkkkk rodamos o parque nacional da Tijuca inteiro e todas as cachoeiras, alem da subida ENORME pra Pedra da Proa, nesse dia eu vi que minha coxa doeu de VERDADE, pq foi domingo e t\u00e1 doendo at\u00e9 hoje kkkk muita subida, t\u00e1 doido"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-07-15T21:30:41.000Z",
            "id": "1283514345536794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reencontre-se com O PARQUE NACIONAL IGUA\u00c7U! As Cataratas do Igua\u00e7u, uma das Novas Sete Maravilhas Naturais do Mundo, foi visitada no fim de semana passado por quase 400 pessoas de Puerto Iguaz\u00fa. , \n#ViajeDeCasa e desfrute deste destino que em breve voc\u00ea vai poder visitar. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a\u2764 https://t.co/tC86PqdLqi"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-07-15T21:23:40.000Z",
            "id": "1283512581240627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RPPN Serra do Lucindo, da Apremavi, est\u00e1 na galeria de fotos da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de RPPNs. Essa \u00e9 uma homenagem da CNRPPN aos 30 anos de exist\u00eancia das RPPNs\n\nhttps://t.co/mtZyvgmnth"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-15T21:14:27.000Z",
            "id": "1283510259781427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Dores do Rio Preto ES\n\nhttps://t.co/swf44lYeYk\n\n#doresdoriopreto #espiritosanto #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismocapixaba #setures\u2026 https://t.co/1g9rQrQPz2"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-15T21:01:21.000Z",
            "id": "1283506963859542019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/2CtCLyCSrQ Transtornos impedem o trabalho articulado para combater o verdadeiro inimigo da natureza e das comunidades tradicionais: o desenvolvimento a qualquer custo https://t.co/mzig4Cdxde"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-07-15T20:17:27.000Z",
            "id": "1283495915970592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/pEvxLmjnZr"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-07-15T19:53:03.000Z",
            "id": "1283489774968410123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/2ZyWOUjl17"
        },
        {
            "author_id": "381536838",
            "created_at": "2020-07-15T19:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17758944,
                        -22.91955208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283489497389436935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Institucional da Mozac Auto Padr\u00e3o Zona Sul - RJ. Da beleza entre o Mar e a Montanha \u00e0 maior Floresta Urbana do mundo, o Parque Nacional da Tijuca unindo projeto  Arquitet\u00f4nico com o que de mais moderno em\u2026 https://t.co/d9r3oYZxkN"
        },
        {
            "author_id": "985619964",
            "created_at": "2020-07-15T18:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 7,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283468850273685504",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ @rj_inea @ambienterj Engra\u00e7ado... No manguezal da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba a polui\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de casas DENTRO da \u00e1rea do mangue s\u00f3 aumentam. Os morros da Estrada Roberto Burle Marx j\u00e1 est\u00e3o ficando   \"pelados\"! Tenham consci\u00eancia e n\u00e3o deixem o dinheiro falar mais alto!"
        },
        {
            "author_id": "3350215768",
            "created_at": "2020-07-15T18:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alienscreatures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283464781987557376",
            "in_reply_to_user_id": "145739101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alienscreatures n sei te dizer amg mas acho que \u00e9 pr\u00f3ximo ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1049849055935942657",
            "created_at": "2020-07-15T18:09:08.000Z",
            "id": "1283463625706012679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente de Joinville e regi\u00e3o, quem puder responder um question\u00e1rio sobre uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pra ajudar a gentem em um trabalhinho eu agrade\u00e7o \n\nCOMPARTILHEM \n\nhttps://t.co/esJSqgjRjq"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2020-07-15T17:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283459286555938817",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Condenado em primeira inst\u00e2ncia por beneficiar mineradoras no plano de manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, v\u00ea o momento de pandemia como uma oportunidade \n\nhttps://t.co/rLFCkvyiMh"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-07-15T17:45:05.000Z",
            "id": "1283457574751408134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Joshua Tree, dois dos principais acampamentos do local ficar\u00e3o fechados por cerca de duas semanas! #megacurioso https://t.co/fX0EoU3s4i"
        },
        {
            "author_id": "999261249274810370",
            "created_at": "2020-07-15T17:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WORD_NEWSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283454817738936325",
            "in_reply_to_user_id": "992815230504914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WORD_NEWSS se morasse l\u00e1 j\u00e1 teria enviado todas as emas para o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s... Se era para ter alguma ave teria pav\u00f5es ou in\u00fameros outros passarinhos brasileiros bonitos e cantantes. Ema n\u00e3o t\u00e1 com nada, preserve as Emas, desde que bem longe de mim...."
        },
        {
            "author_id": "81251279",
            "created_at": "2020-07-15T16:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.63046575,
                        -32.94793709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0079bbc151fa56d2"
            },
            "id": "1283445286585729032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Hist\u00f3rico Nacional a la Bandera em Rosario sempre tem uma piscadela de foto para nos dar.\n\nTemos o privil\u00e9gio de morar nas proximidades e pode-se dizer que \u00e9 o nosso parque. O Parque Nacional a la\u2026 https://t.co/IJzUJNSidZ"
        },
        {
            "author_id": "1164927551061577729",
            "created_at": "2020-07-15T16:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283444038172114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IQsTS6RVDH via @Parque Nacional da Tijuca/RJ, \u00e9 reaberto para visitantes - Not\u00edcias | Afim de Viajar"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-15T16:33:07.000Z",
            "id": "1283439463251808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degrada\u00e7\u00e3o de nascentes e manter gado na \u00e1rea protegida gera multa em \u00c1gua Clara https://t.co/D6egvo99kI"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2020-07-15T16:22:20.000Z",
            "id": "1283436749876801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado em primeira inst\u00e2ncia por beneficiar mineradoras no plano de manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, v\u00ea o momento de pandemia como uma oportunidade \n\nhttps://t.co/rLFCkvyiMh https://t.co/Sj1AjHdwOo"
        },
        {
            "author_id": "1280125683700772864",
            "created_at": "2020-07-15T15:33:46.000Z",
            "id": "1283424527679135747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Itatiaia? #PNI #parquenacionaldoitatiaia #natureza #trilha #fotografia #ewertonlimaphotography https://t.co/Oj6AoFAFv6"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-07-15T15:00:15.000Z",
            "id": "1283416089070833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada na sede administrativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8Dyk7uKnch"
        },
        {
            "author_id": "107190670",
            "created_at": "2020-07-15T14:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283413349980680192",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@papodecobra Claudio, n\u00e3o existe a possibilidade de que essa Trimeresurus volte para um zoo asi\u00e1tico, ou alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1278156585869729792",
            "created_at": "2020-07-15T14:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283407183821012993",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs d\u00e1 p identificar essa fofa?\nEla foi postada no concurso da Wiki (https://t.co/cDKP4ZkKDf) q busca registro de reservas naturais e seus seres:\nhttps://t.co/fHdV84L1oi\n\nA foto foi feita na RPPN Corredeiras do Rio Itajai - SC\n\n#TrupeNaturalista #SpiderLivesMatter https://t.co/uhBUqMuK97"
        },
        {
            "author_id": "1119371379508416514",
            "created_at": "2020-07-15T14:21:06.000Z",
            "id": "1283406240069160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-       Queria tanto ir no Parque Nacional , por\u00e9m n\u00e3o vou poder ir..\ud83e\udd7a\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-07-15T13:34:50.000Z",
            "id": "1283394594546294785",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apesar de habitarem h\u00e1 s\u00e9culos o que hoje \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, os cai\u00e7aras remanescentes s\u00e3o diariamente constrangidos. Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada para estar livre da presen\u00e7a humana, apesar das diversas comunidades tradicionais que j\u00e1 estavam ali."
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2020-07-15T13:30:39.000Z",
            "id": "1283393543571152899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no RS - https://t.co/H4xEsdbzfN"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1283384079363313665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/uRLb7MuQQ4"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-07-15T12:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "cebrasileiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1011853,
                        -22.90520554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1283380321774301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando temporadas passadas...\n.\nAtividade oficial do @cebrasileiro em julho/2019\n.\nGarraf\u00e3o - 2.138m\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\nCaminhada de esfor\u00e7o moderada com lances curto de escalada.\nNa ocasi\u00e3o\u2026 https://t.co/ICnVdvfN7p"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2020-07-15T12:03:57.000Z",
            "id": "1283371722985615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprar lotes requer muita precau\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o visto que existem muitos loteamentos irregulares, clandestinos ou que podem estar localizados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental podendo acarretar preju\u00edzos ao consumidor. https://t.co/bfxVM6oztv https://t.co/Lk5XKV4nwG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-15T11:53:02.000Z",
            "id": "1283368978593853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/b8boT5l0q1"
        },
        {
            "author_id": "3301901691",
            "created_at": "2020-07-15T11:07:07.000Z",
            "id": "1283357419733647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga-se not\u00edcia relativa a interven\u00e7\u00e3o de consolida\u00e7\u00e3o a realizar pelo Munic\u00edpio das Caldas da Rainha no monumento natural Penedo Furado, na sequ\u00eancia de parecer realizado pelo Departamento de Geotecnia do LNEC.\n\nhttps://t.co/YgQHFbb1R2\n\nhttps://t.co/SgKqovtein https://t.co/APAtZuIipK"
        },
        {
            "author_id": "1216803145935925249",
            "created_at": "2020-07-15T10:37:13.000Z",
            "id": "1283349896108675074",
            "in_reply_to_user_id": "1216803145935925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nota come\u00e7a dizendo que o Brasil \u00e9 quem mais tem \"propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea preservada\" no mundo, 60%. N\u00e3o d\u00e1 para entender direito o que quiseram dizer, mas h\u00e1 29 pa\u00edses com mais \"propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea preservada\" e 33 pa\u00edses com mais propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida. O argumento \u00e9 FALSO."
        },
        {
            "author_id": "315786436",
            "created_at": "2020-07-15T10:29:59.000Z",
            "id": "1283348075499663362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o TO Brasil. Expedi\u00e7\u00e3o em Julho21 5 dias https://t.co/7aVqGkCD66"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-07-15T10:05:33.000Z",
            "id": "1283341928751345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Arquip\u00e9lagos do Rio de Janeiro, com as ilhas do Filho, da M\u00e3e e do Pai, que fazem parte do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em primeiro plano. Ao fundo observa-se o Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas\u2026 https://t.co/2O1g7mDMFp"
        },
        {
            "author_id": "1278772968089358336",
            "created_at": "2020-07-15T07:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283296998343553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cara deste hip\u00f3crita @LucianoHuck\nQuem conseguiu a \"licen\u00e7a\" p construires tia casa numa \u00e1rea protegida?? E teu JATINHO?? \u00da. JUDEU Q FAZ OFERENDA A IEMANJ\u00c1??\nhttps://t.co/5rp9Ce1aNr"
        },
        {
            "author_id": "39358113",
            "created_at": "2020-07-15T05:21:46.000Z",
            "id": "1283270509153722373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu sonhei ser rico e achei que assim seria feliz! Hoje eu s\u00f3 quero ser rico pra poder montar uma RPPN! Acho que gostaria que fosse uma reserva de Mata Atl\u00e2ntica, ficaria feliz!"
        },
        {
            "author_id": "3386021241",
            "created_at": "2020-07-15T03:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jungnati_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283249498635014144",
            "in_reply_to_user_id": "171207677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jungnati_ Mano eu moro do lado da floresta nacional, kkkkkk mas nunca precisei de dois n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1217991218786971648",
            "created_at": "2020-07-15T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283221338732232704",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias N\u00e3o d\u00e1 pra levar para algum parque nacional, mata atl\u00e2ntica, floresta amaz\u00f4nica?"
        },
        {
            "author_id": "52376285",
            "created_at": "2020-07-15T01:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 127,
                        "username": "ef_espalhafatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283217578480082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espalhafatos \nPrefeitura apreende caminh\u00e3o que descarregava entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/wRYh5DNai7 via @ef_espalhafatos"
        },
        {
            "author_id": "1142136428387885056",
            "created_at": "2020-07-15T01:15:41.000Z",
            "id": "1283208582528466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi o poste sobre um projeto de sa\u00fade pra crian\u00e7as e lembrei que quando eu era crian\u00e7a eu participava de muitos projetos tipo sa\u00fade alegria, puraqu\u00e9, ia pra floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, subia umas torres kkk meu tio trabalhava na LBA, sinto falta dessa \u00e9poca \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3199596921",
            "created_at": "2020-07-15T00:51:14.000Z",
            "id": "1283202430008799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no RS https://t.co/Tv5TN5yN1H"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2020-07-15T00:30:00.000Z",
            "id": "1283197085462888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Televis\u00e3o: Um dos epis\u00f3dios da s\u00e9rie Brasil Selvagem: Costa Brasileira foi filmado no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Estado.\nhttps://t.co/sPZrBY87Cw"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-07-15T00:10:11.000Z",
            "id": "1283192097181401089",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o na natureza e em cativeiro.\n14 de julho de 1960, \u00e9 o dia em que a Dra. Jane Goodall pisou pela primeira vez no que hoje \u00e9 o Parque Nacional Gombe Stream, na Tanz\u00e2nia, para estudar chimpanz\u00e9s selvagens."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-07-15T00:00:00.000Z",
            "id": "1283189537427140610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma viagem de moto subindo a Serra Verde Imperial em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 \u00c9 at\u00e9 Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro, que viajamos nesta edi\u00e7\u00e3o do #BrasilSobreDuasRodas, j\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay. Anote o roteiro! | Acesse https://t.co/2en2dTFILt https://t.co/iP8orKnxR1"
        },
        {
            "author_id": "1254945750007586816",
            "created_at": "2020-07-14T21:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283158910510280705",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Entendi, mas quanto a casa que vc construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "272687696",
            "created_at": "2020-07-14T21:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelH2H2"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "nadja_cx"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "RicardoRoveran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283151236804554752",
            "in_reply_to_user_id": "1198947395138211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelH2H2 @nadja_cx @RicardoRoveran Se estivesse ofendido, n\u00e3o teria carinhas de sofrido, acabei de chegar da bike que fiz em volta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u e n\u00e3o d\u00e1 para ficar bravo \ud83d\ude05 https://t.co/Jr4UMy3MjA"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-07-14T21:25:48.000Z",
            "id": "1283150729004417026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quem voc\u00ea jogaria dentro dessa piscina de lama fervente, a 322\u00ba graus Fahrenheit, de uma \u00e1rea hidrot\u00e9rmica no Parque Nacional de Lassen?\n\nLembrando que o vulc\u00e3o que d\u00e1 nome ao parque, o Lassen Peak, teve sua \u00faltima grande erup\u00e7\u00e3o em maio de 1914 e seguiu tendo erup\u00e7\u00f5es por 3 anos https://t.co/Gj6Jj7y02r"
        },
        {
            "author_id": "1165694440406683648",
            "created_at": "2020-07-14T21:11:58.000Z",
            "id": "1283147249262960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "H\u00e1 60 anos atr\u00e1s, Jane Goodall  pisava pela primeira vez no Parque Nacional  Gombe, na Tanz\u00e2nia, dando in\u00edcio a uma pesquisa revolucion\u00e1ria  que talhou todo o nosso entendimento da rela\u00e7\u00e3o entre primatas e a humanidade. https://t.co/Ngi8L47aQJ"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2020-07-14T21:06:14.000Z",
            "id": "1283145806661455874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/8XxLT9HAhD"
        },
        {
            "author_id": "999351486344769542",
            "created_at": "2020-07-14T21:05:29.000Z",
            "id": "1283145617372520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura apreende caminh\u00e3o que descarregava entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - https://t.co/sswR4gM6F6 https://t.co/17d5vAyZ6g"
        },
        {
            "author_id": "912392367365410819",
            "created_at": "2020-07-14T20:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86488038,
                        -15.79796465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1283144225786339338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOROESTE, o Bairro mais desejado de Bras\u00edlia-DF. Com apartamentos cinematogr\u00e1ficos e cercado por dois grandes parques ( Parque Nacional e Burle Marx).\n\nConhe\u00e7a esse lan\u00e7amento de Alt\u00edssimo Padr\u00e3o.\n\u2022 Apartamento de\u2026 https://t.co/rDOVu61Zmv"
        },
        {
            "author_id": "1242871414870495232",
            "created_at": "2020-07-14T20:56:16.000Z",
            "id": "1283143298442571778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho \ud83d\udeb4 t\u00f4 hj na floresta nacional de lorena #BikerGirl #bike #pedal #bicicletas #pedalabrasil https://t.co/V0zSI5nkCx"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-14T20:39:08.000Z",
            "id": "1283138984659558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palm\u00e1cia \u00e9 um munic\u00edpio brasilleiro do estado do Cear\u00e1, localizado na regi\u00e3o serrana do estado, microrregi\u00e3o de Baturit\u00e9 e Mesorregi\u00e3o do Norte Cearense e faz parte do Polo ou Circu\u00edto Tur\u00edstico Serra de Guaramiranga e est\u00e1 situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da S https://t.co/IoK8EJu7Pp"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-07-14T20:21:41.000Z",
            "id": "1283134593667928068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O gestor da UC Parque Estadual do Turvo pontua que o registro in\u00e9dito \u201cconfirma a import\u00e2ncia do parque e ressalta a necessidade de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o\".\nhttps://t.co/d17SSIJcTd"
        },
        {
            "author_id": "1280125683700772864",
            "created_at": "2020-07-14T20:19:04.000Z",
            "id": "1283133935489290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Itatiaia? #PNI #parquenacionaldoitatiaia #natureza #trilha #fotografia #ewertonlimaphotography https://t.co/gR7Znr2T6q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-14T19:52:33.000Z",
            "id": "1283127262192308227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ICMBio publica portaria de reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais, localizada entre Pernambuco e Alagoas. abertura est\u00e1 condicionada aos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria.\n\nSaiba mais: https://t.co/taWqEsNc4H https://t.co/aiF4xWg4ev"
        },
        {
            "author_id": "306507744",
            "created_at": "2020-07-14T19:40:42.000Z",
            "id": "1283124281958961152",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3) A cidade \u00e9 considerada porta de entrada para o parque nacional Chapada das Mesas. O munic\u00edpio fica \u00e0s margens do rio Tocantins e \u00e9 repleto de cachoeiras. Andrea ficou conhecido na pequena cidade como um homem muito comunicativo, alegre e se dava bem com todo mundo."
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2020-07-14T19:16:20.000Z",
            "id": "1283118147961331716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma #Inspiration #Quotes https://t.co/P3xTMu3P05 https://t.co/1idDs3EJTl https://t.co/a8yCYU86aW"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2020-07-14T19:12:53.000Z",
            "id": "1283117281829150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 49. A \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 considerada zona rural, para os efeitos legais. https://t.co/nqBp34rp8Q"
        },
        {
            "author_id": "102411765",
            "created_at": "2020-07-14T19:00:46.000Z",
            "id": "1283114231597064192",
            "in_reply_to_user_id": "350571269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@euthass @ochicofilho Eu sou pobre e o tipo de crime ambiental que posso cometer \u00e9: traficar can\u00e1rio da terra, roubar palmito, construir barraco em \u00e1rea protegida. Agora tr\u00e1fico de NAJA, tubar\u00e3o e o escambau \u00e9 outro patamar."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-14T18:17:30.000Z",
            "id": "1283103344479870981",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o pensar  no caso protagonizado por Jair Bolsonaro em 2012, quando ainda era deputado federal, em que foi multado em R$10 mil por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral e de grande sensibilidade. \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o. https://t.co/aKY3VSdPqK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-14T18:17:28.000Z",
            "id": "1283103336150040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesca esportiva dentro de Parque Nacional? Pode isso? De acordo com post publicado no Facebook do Ibama (j\u00e1 apagado), os preparativos para organizar a pr\u00e1tica dentro do Parque Nacional de Juruena j\u00e1 come\u00e7aram. Siga para saber mais. \ud83d\udcf7Tom Alves/Travessia Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas https://t.co/NPO5bmV3HW"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-07-14T17:34:33.000Z",
            "id": "1283092533896241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) permitiu a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, localizada entre os munic\u00edpios de Tamandar\u00e9 (PE) e Macei\u00f3 (AL). https://t.co/Tf5GohitXg"
        },
        {
            "author_id": "16997115",
            "created_at": "2020-07-14T17:30:58.000Z",
            "id": "1283091631533699081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental flagra seis homens em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia\u00a0Grande https://t.co/D0NaiiYorU"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-14T17:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283088854979878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGARES QUE EST\u00c3O RESTRITOS DENTRO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA. Por favor cooperar,  caso contr\u00e1rio,  pela imprud\u00eancia de poucos, o Parque poder\u00e1 novamente ser interditado. \n\nLembrem que n\u00e3o \u00e9 preciso uma \"bab\u00e1\" de\u2026 https://t.co/NEYP1QqUkL"
        },
        {
            "author_id": "180100338",
            "created_at": "2020-07-14T16:21:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bd2fac94c7c44c0c"
            },
            "id": "1283074065113190404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "E em Aquiraz/CE que o Rio Pacoti est\u00e1 sendo aterrado pra constru\u00e7\u00e3o de uma ponte? A nascente fica em Guaramiranga. Corta umas 7 cidades e encontra o oceano em Aquiraz. Tamb\u00e9m est\u00e1 dentro duma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. A obra do Governo do Estado do Cear\u00e1 \u00e9 de R$ 9 milh\u00f5es https://t.co/d35nY8pA20"
        },
        {
            "author_id": "70164286",
            "created_at": "2020-07-14T15:54:29.000Z",
            "id": "1283067349453725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem no final da ditadura, o Ex\u00e9rcito agiu como agora. Na \u00e9poca, como sargento, ajudei a combater inc\u00eandio em reserva ambiental (Parque Nacional das Emas). Hoje, militares atuam contra Ibama e meio-ambiente, ou seja, a favor de madeireiros, grileiros e garimpeiros criminosos."
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2020-07-14T15:40:10.000Z",
            "id": "1283063748861755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu suas portas https://t.co/Y40szEzraE"
        },
        {
            "author_id": "4146030725",
            "created_at": "2020-07-14T15:30:06.000Z",
            "id": "1283061217112842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voluntariado do parque nacional da tijuca deve ser muito chique"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2020-07-14T15:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 78,
                        "username": "PNuma"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "LionsShareFund"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283057670606524429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a inten\u00e7\u00e3o de promover a conscientiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento sustent\u00e1vel, o @PNUMA em parceria com a @LionsShareFund lan\u00e7aram programa para proteger o Parque Nacional de Gunung Leuser, na Indon\u00e9sia: https://t.co/Rnav0wWPJ0"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:50.000Z",
            "id": "1283057624515305475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental flagra seis homens em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia Grande https://t.co/yPkiYTwrQD"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:33.000Z",
            "id": "1283057552411045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no sudoeste alentejano comemora 32 anos https://t.co/LufRu977WX"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:32.000Z",
            "id": "1283057551115005955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no sudoeste alentejano comemora 32 anos https://t.co/mvEwSP9jis"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:01.000Z",
            "id": "1283057420579868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Una - Peru\u00edbe - SP\n\nPara\u00edso ecol\u00f3gico, larga faixa de areia, vegeta\u00e7\u00e3o de restinga, onde des\u00e1gua o Rio Una do Prelado.\n\nA foz do rio est\u00e1 localizada em uma \u00e1rea que pertence \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins.\n\nhttps://t.co/5S5QPT1MHQ"
        },
        {
            "author_id": "745997475241144320",
            "created_at": "2020-07-14T15:00:27.000Z",
            "id": "1283053754212917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sess\u00e3o ficou marcada pela assinatura do Memorando de Entendimento para Ades\u00e3o ao Modelo de Cogest\u00e3o entre os 5 munic\u00edpios do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FntNP4rDKZ"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-14T14:49:11.000Z",
            "id": "1283050918204899333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bend National Park \u00e9 um parque nacional localizado nos Estados Unidos. O parque tem import\u00e2ncia nacional como a maior \u00e1rea protegida de topografia e ecologia do deserto de Chihuahua nos Estados Unidos. O parque protege mais de 1.200 esp\u00e9cies de plantas, mais de 450 esp\u00e9c https://t.co/8H0A6DCExh"
        },
        {
            "author_id": "102374841",
            "created_at": "2020-07-14T14:32:45.000Z",
            "id": "1283046784043044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque dos Falc\u00f5es se tornou refer\u00eancia mundial no manejo, reprodu\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o das aves de rapina. E \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem visita o Parque Nacional da Serra de Itabaiana.\n\n\ud83d\udcf8 Por C\u00e9sar de Oliveira. https://t.co/5gSoqPcW2B"
        },
        {
            "author_id": "3403274788",
            "created_at": "2020-07-14T14:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24952602,
                        -22.9732471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283045014998790145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tudo isso passar o RIO DE JANEIRO estar\u00e1 lhe esperado!!!\n\nAluguel de van 15 e 20 lugares 21 98866.0385\n#alugueldevanrj #transportedefuncionarios em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/jbkGTpgD0H"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-07-14T14:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283041338993278977",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 demoliu a casa que voc\u00ea construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1258398390850924545",
            "created_at": "2020-07-14T14:10:12.000Z",
            "id": "1283041105995534337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia...\n\nConhecida pelo parque nacional e suas belezas naturais, cachoeiras tranquilidade e uma popula\u00e7\u00e3o hospitaleira, Em Itatiaia, o visitante encontra montanhas, com \u00f3timos lugares para a pr\u00e1tica de escalada e\u2026 https://t.co/ceowCpSaxy"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-14T14:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 247,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283038702848139266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Brasil, a pol\u00edtica #ambiental vem reproduzindo viol\u00eancias contra comunidades tradicionais: Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de \"prote\u00e7\u00e3o integral\" expulsam a presen\u00e7a humana, o que ocorreu com a cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins (SP). Leia na @folha: https://t.co/amjQfVsTXB"
        },
        {
            "author_id": "53691067",
            "created_at": "2020-07-14T13:54:10.000Z",
            "id": "1283037073507856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal a hist\u00f3ria da possibilidade da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jureia possa ir pra m\u00e3o da iniciativa privada. \n\nQue tempos! \n\nhttps://t.co/jTtTXV0pX4 https://t.co/IsJZNKmBOq"
        },
        {
            "author_id": "974553742371520512",
            "created_at": "2020-07-14T13:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283035382792298507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no @Ancelmocom meu Projeto de Lei para nomearmos o Parque Nacional da Tijuca de Parque Florestal da Tijuca Alfredo Sirkis. Uma justa homenagem. https://t.co/2ETuP7WNdx"
        },
        {
            "author_id": "1248824014514028549",
            "created_at": "2020-07-14T13:10:14.000Z",
            "id": "1283026016299110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horas mais tarde, Geyser e Weir foram presas enquanto caminhavam em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional Nicolet, tamb\u00e9m no estado de Wisconsin, onde as autoras do crime acreditavam que a casa de Slender Man estava localizada."
        },
        {
            "author_id": "1104833176457961473",
            "created_at": "2020-07-14T13:05:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f29e5b480000"
            },
            "id": "1283024884474535936",
            "in_reply_to_user_id": "1104833176457961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa eu descobri no \u00faltimo fim de semana, acampamos em uma regi\u00e3o do Parque Nacional do Ger\u00eas chamada Ermida, todos os dias, bem cedinho o sino de uma pequena igreja tocava, fui ver aonde era e na sinaliza\u00e7\u00e3o dela descobri o que era uma Ermida."
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-07-14T12:48:51.000Z",
            "id": "1283020634667331585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Localizado entre os biomas Cerrado e Amaz\u00f4nia, o Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com uma das \u00e1reas protegidas mais importantes da Amaz\u00f4nia brasileira por reunir diferentes ecossistemas. \n\n\u274c O parque se encontra fechado para visita\u00e7\u00e3o devido a pandemia. https://t.co/Z1vuvzlA82"
        },
        {
            "author_id": "1279531392813142019",
            "created_at": "2020-07-14T12:12:57.000Z",
            "id": "1283011600639823872",
            "in_reply_to_user_id": "1279531392813142019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3 no estado do Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destinos mais procurados pelos adeptos do montanhismo no Brasil abriga o terceiro ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892 metros de altitude"
        },
        {
            "author_id": "3653079741",
            "created_at": "2020-07-14T11:57:12.000Z",
            "id": "1283007637248970753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/uQxpfZ8ig7"
        },
        {
            "author_id": "1269197086165291008",
            "created_at": "2020-07-14T11:34:59.000Z",
            "id": "1283002045230919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/j8SHjDHnUF"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-14T11:01:31.000Z",
            "id": "1282993623185981441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Xingu em perigo: estudo revela aumento de #garimposilegais e avan\u00e7o r\u00e1pido da #Covid19 em terras ind\u00edgenas invadidas https://t.co/TYIcQB0mqx Na foto, parte da TI Kayap\u00f3, no Par\u00e1: uma \u00e1rea protegida onde havia floresta. Agora, s\u00f3 destrui\u00e7\u00e3o; e os invasores contaminam os ind\u00edgenas https://t.co/a5IGlIIcov"
        },
        {
            "author_id": "2354308341",
            "created_at": "2020-07-14T10:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "Partido_PAN"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "OsVerdes"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 210,
                        "username": "lnes_Sousa_Real"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 227,
                        "username": "nunoandrebnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282988131994787842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque \u00e9 que o @Partido_PAN ou o @OsVerdes  n\u00e3o interv\u00eam / ajudam neste caso?! Est\u00e3o a destruir a nossa costa (supostamente \u00e1rea protegida), os seus solos, a sua diversidade animal, etc a um ritmo assustador!! @lnes_Sousa_Real @nunoandrebnunes https://t.co/fg4OMpYnKk"
        },
        {
            "author_id": "64427136",
            "created_at": "2020-07-14T03:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1282877928045531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o @governoTO desistiu de abrir o Parque Nacional do Jalap\u00e3o... \nEu digo grande... vcs dizem? https://t.co/b20niZsJar"
        },
        {
            "author_id": "1281001140474298369",
            "created_at": "2020-07-14T02:54:16.000Z",
            "id": "1282871002809217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re apertura Parque Nacional #Gal\u00e1pagos. \u2708\ud83d\udcaf\n#Turismo https://t.co/W75iK1lNBk"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-07-14T02:45:01.000Z",
            "id": "1282868673829625857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92 \"Vontade de por o p\u00e9 na estrada n\u00e9 minha filha?\" \ud83d\ude8c\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\u2026 https://t.co/Y32nICDFSF"
        },
        {
            "author_id": "2177028328",
            "created_at": "2020-07-14T01:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282847961370824710",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoEconomia Eu TB, o investidor vai adotar algum parque nacional para ser mantenedor ou s\u00f3 garganta?"
        },
        {
            "author_id": "842503332",
            "created_at": "2020-07-14T01:13:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1282845643090927622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | \u00c9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #Brasil #Brazil #dunas #nordeste #gopro #paradise #tbt https://t.co/ZEs9i1If1u"
        },
        {
            "author_id": "1140299388528578560",
            "created_at": "2020-07-14T00:42:23.000Z",
            "id": "1282837814208495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes diretamente do paradis\u00edaco Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia. https://t.co/BqAi1eke0l"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-13T23:21:41.000Z",
            "id": "1282817504147013634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Ifd9ReECPf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/JeqdfDFasL"
        },
        {
            "author_id": "2253029866",
            "created_at": "2020-07-13T22:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26124877,
                        -22.63040174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1282808682921766921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso permitir que coisas lindas aconte\u00e7am \ud83c\udf0a em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/DuhcYiNGB8"
        },
        {
            "author_id": "201348691",
            "created_at": "2020-07-13T22:46:34.000Z",
            "id": "1282808666131922947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de vontade de ir no parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "178418505",
            "created_at": "2020-07-13T22:36:53.000Z",
            "id": "1282806229690179585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotinhas que fiz em no Parque Nacional do K\u00f6nigsee \ud83c\udde9\ud83c\uddea semana passada. Um dos lugares mais lindos do mundo?\n#fotografia #viagemperfeita https://t.co/fr9xkD9Pja"
        },
        {
            "author_id": "51130094",
            "created_at": "2020-07-13T22:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282805513697320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Yosemite? Viaje nessas lindas imagens:\nYosemite https://t.co/I6ADz2Wipo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1266270856428187649",
            "created_at": "2020-07-13T22:33:24.000Z",
            "id": "1282805353902727169",
            "in_reply_to_user_id": "1266270856428187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 29 de mar\u00e7o de 2019, Jos\u00e9 Morelli foi exonerado do cargo de chefe do Centro de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Ibama, subordinado \u00e0 Diretoria de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Em 2012, Morelli multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense. + https://t.co/GDuxooFow1"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-07-13T22:15:52.000Z",
            "id": "1282800941213847557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udcda O Governo de Goi\u00e1s mant\u00e9m uma equipe de servidores da Secretaria do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) e brigadistas da Alian\u00e7a da Terra na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso\u2026 https://t.co/0kn8pfuwwE"
        },
        {
            "author_id": "44465517",
            "created_at": "2020-07-13T22:08:45.000Z",
            "id": "1282799150422282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambiente Video: filmaron a un puma en el Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/pJULGVRG60 https://t.co/ZWazF6CsrK"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2020-07-13T22:03:07.000Z",
            "id": "1282797734651625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Jean Oliveira \u00e9 investigado por fazer parte de quadrilha que tentou grilar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nDurante uma liga\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio sugere matar procurador, e deputado pergunta: 'Passar fogo?'. \"https://t.co/wCLzenznWG"
        },
        {
            "author_id": "22129996",
            "created_at": "2020-07-13T21:15:09.000Z",
            "id": "1282785663528718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Genipabu - Rio Grande do Norte &gt; um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Fiz o registro escavando areia para chegar no topo da duna. O Nordeste \u00e9 fant\u00e1stico! R\u00c1! #tbt #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 #tbt\u2764\ufe0f #genipabu #praia #beach #brasil #nordeste #canon #sol https://t.co/uS8b00qEwE"
        },
        {
            "author_id": "930287441558298624",
            "created_at": "2020-07-13T20:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "morbomorbocol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282778510847811585",
            "in_reply_to_user_id": "823700604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Morbomorbocol Parque Nacional ... Teusaquillo"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-13T20:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282773752535810048",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Precisamos entender seu posicionamento em rela\u00e7\u00e3o a anu\u00eancia do ex governador Marconni, que juntamente com ICMBio e Michel Temer, assinaram um decreto de amplia\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\n\u00c9 um horror! Do existente, s\u00f3 20% foram indenizados."
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-07-13T20:15:52.000Z",
            "id": "1282770741969264644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na live tens falado muito do Parque Nacional Serra da Capivara e do aeroporto em S\u00e3o Raimundo Nonato/PI, mas a BR 235/PI vai passar dentro de outro Parque Nacional, o da Serra das Confus\u00f5es - Caracol/PI. https://t.co/WjZ5UEb17y"
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2020-07-13T19:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282752339334529026",
            "in_reply_to_user_id": "12689622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBrasil Espero que fa\u00e7am algo em prol do Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA. Precisamos muito aqui"
        },
        {
            "author_id": "1140068275231109120",
            "created_at": "2020-07-13T18:59:14.000Z",
            "id": "1282751457075302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e3o querendo derrubar uma \u00e1rea protegida p/ construir um porto: projetinho que une Rui e Bolsonaro  \ud83e\udd2e https://t.co/NcPrkScBpe"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-07-13T18:15:46.000Z",
            "id": "1282740520641585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/pBjhH9MOJq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-07-13T18:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 247,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 260,
                        "username": "TurismoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282737053378076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A #retomada das atividades tur\u00edsticas no Brasil vem acontecendo de forma segura e gradual. \n\n\u27a1\ufe0f Na semana passada o @ICMBio reabriu mais um importante atrativo tur\u00edstico: o Parque Nacional da Tijuca. Saiba mais detalhes: https://t.co/XGD1HqHuy1.\n\n@parnatijuca @TurismoRJ https://t.co/nS3yEpBoWV"
        },
        {
            "author_id": "1224502425521881089",
            "created_at": "2020-07-13T17:51:22.000Z",
            "id": "1282734377819164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda assusta seguran\u00e7a em sede de Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/47z1O5UuWl"
        },
        {
            "author_id": "1224502425521881089",
            "created_at": "2020-07-13T17:50:12.000Z",
            "id": "1282734086273085442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda assusta seguran\u00e7a em sede de Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/iJHBXHhpv7"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-13T17:30:30.000Z",
            "id": "1282729125384519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo fim de semana j\u00e1 est\u00e1 esgotada no Parque Nacional Iguaz\u00fa, na\u00a0Argentina https://t.co/UgYkj30z05"
        },
        {
            "author_id": "1247970331043790849",
            "created_at": "2020-07-13T17:00:30.000Z",
            "id": "1282721578443251713",
            "in_reply_to_user_id": "1247970331043790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e uso sustent\u00e1vel dos recursos pelas comunidades deles dependentes, como na Reserva Extrativista Marinha do Corumbau, pr\u00f3xima ao ParNa de Abrolhos, mas onde \u00e9 permitida a pesca artesanal e at\u00e9 o escambo de algum pescado excedente... https://t.co/lwruxakBk5"
        },
        {
            "author_id": "1247970331043790849",
            "created_at": "2020-07-13T17:00:28.000Z",
            "id": "1282721569270374400",
            "in_reply_to_user_id": "1247970331043790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por essa foto da Ilha de Sirib\u00e1, no Parque Nacional de Abrolhos d\u00e1 pra entender o motivo dessa prote\u00e7\u00e3o toda!\nSe a gente pudesse, vivia l\u00e1, com as coisas que a natureza da pra gente + wi-fi... https://t.co/KI1arioArY"
        },
        {
            "author_id": "1247970331043790849",
            "created_at": "2020-07-13T17:00:26.000Z",
            "id": "1282721560412000258",
            "in_reply_to_user_id": "1247970331043790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, a reserva biol\u00f3gica, o parque nacional, o monumento natural e o ref\u00fagio da vida silvestre s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Isso significa que nada, al\u00e9m de fotos e informa\u00e7\u00e3o pode ser tirado de l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-07-13T16:52:55.000Z",
            "id": "1282719670827655168",
            "in_reply_to_user_id": "3513438021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a reabertura do Parque Nacional da Tijuca, meu cora\u00e7\u00e3o chega a palpitar de vontade de ir, ao mesmo tempo, as imagens que vi desse fds de grupos sem m\u00e1scara, cachoeiras lotadas (lembrando que os pontos de banho est\u00e3o proibidos ainda), me enchem de receio"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2020-07-13T16:51:49.000Z",
            "id": "1282719393751990278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coisas que voc\u00ea precisa conhecer. \u2705 A trilha no labirinto de fal\u00e9sias em Beberibe \u00e9 imperd\u00edvel. Curta as belas naturais do Parque Nacional das Fal\u00e9sias. #beberibe #ceara #guiaviajarmais em Beberibe Cear\u00e1 https://t.co/P1te4kM8nG"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-07-13T16:50:28.000Z",
            "id": "1282719053191118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca no Rio Igua\u00e7u e pandemia permitiram limpeza e obras de manuten\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u na Argentina https://t.co/NiDvo3RSsG"
        },
        {
            "author_id": "2346100964",
            "created_at": "2020-07-13T16:36:52.000Z",
            "id": "1282715629607362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda sua fala, nem parece  construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/C73fcSUbjf"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2020-07-13T16:33:31.000Z",
            "id": "1282714785327583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o do Complexo Administrativo Ambiental onde funcionar\u00e1 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Trilha dos Cinco Rios e o Batalh\u00e3o Ambiental da Pol\u00edcia Militar e a Companhia Especializada de Apoio ao Turista, em Jo\u00e3o Pessoa. #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "1280125683700772864",
            "created_at": "2020-07-13T16:25:32.000Z",
            "id": "1282712775568039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Itatiaia? #PNI #parquenacionaldoitatiaia #natureza #trilha #fotografia #ewertonlimaphotography https://t.co/6v2jfbSiPD"
        },
        {
            "author_id": "1259894289062117376",
            "created_at": "2020-07-13T16:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 269,
                        "username": "iboitata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282711505943891968",
            "in_reply_to_user_id": "1259894289062117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Iber\u00ea Machado \u00e9 um dos editores da se\u00e7\u00e3o Not\u00edcias de Conserva\u00e7\u00e3o. Realizou seu mestrado e doutorado na Unisinos, com a diversidade de larvas de anuros em \u00e1reas \u00famidas do RS e a diversidade e conserva\u00e7\u00e3o de anf\u00edbios no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. \u00c9 presidente do @iboitata. https://t.co/0WfuIzeZ9C"
        },
        {
            "author_id": "1031878748243681280",
            "created_at": "2020-07-13T16:16:07.000Z",
            "id": "1282710409393340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq dizer desse rol\u00ea maravilhoso!? S\u00f3 gratid\u00e3o!!! em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/RNCInXAwwa"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-07-13T16:00:49.000Z",
            "id": "1282706556031766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais pode reabrir https://t.co/j5RKnZJ1N7"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-07-13T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 102,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 162,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282706352540975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais pode reabrir para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Confira a mat\u00e9ria da @radioagenciaebc\n\nhttps://t.co/xxK7soYYWX\n\n\ud83d\udcf7 Jorge Menezes/ @ICMBio https://t.co/iX0C4CtGr2"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2020-07-13T15:41:10.000Z",
            "id": "1282701612205707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Prefeitura\u00a0da Est\u00e2ncia de\u00a0Atibaia\u00a0refor\u00e7a que o acesso ao Monumento Natural Estadual Pedra Grande continua suspenso, conforme Decreto n\u00ba 64.879, publicado em 21 de mar\u00e7o, pelo Governo do Estado como medida de enfrentamento a pandemia de Coronav\u00edrus. https://t.co/8TIh5ZcweQ https://t.co/j11tVOO5kV"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2020-07-13T15:19:40.000Z",
            "id": "1282696200416878594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto GIRO faculta dados de monitoriza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida do Cabo\u00a0Gir\u00e3o https://t.co/JrchohY29K"
        },
        {
            "author_id": "26759102",
            "created_at": "2020-07-13T15:04:34.000Z",
            "id": "1282692399983198210",
            "in_reply_to_user_id": "26759102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo: O potencial da divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica pelo modelo dial\u00f3gico do Engajamento P\u00fablico no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n21/07 \u00e0s 14h30\n\nAluna: Tatiana Dunshee de Abranches Guillon Ribeiro\nOrientadora: Luisa Maria Gomes Mattos Rocha https://t.co/myAUzL5bWS"
        },
        {
            "author_id": "3920372781",
            "created_at": "2020-07-13T14:53:59.000Z",
            "id": "1282689739863273474",
            "in_reply_to_user_id": "3920372781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte: n\u00e3o foi preciso. Brincadeira, foi daqui \u00f3\n\nDe Bota-Fora a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG (da Karina Rousseng Dal Pont);\nCidade Universit\u00e1ria da UFMG: Hist\u00f3ria e Natureza (da Helo\u00edsa Starling e Regina Horta Duarte)"
        },
        {
            "author_id": "3920372781",
            "created_at": "2020-07-13T14:53:58.000Z",
            "id": "1282689734825914371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou, a hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG \u00e9 muito daora e cheia de reviravoltas\nTeve uma \u00e9poca que queriam construir a Odontologia e Farm\u00e1cia na \u00e1rea o de hoje \u00e9 a EECO, s\u00f3 que um tanto de gente era contra \nera treta atr\u00e1s de treta n\u00e9 +"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-13T14:50:29.000Z",
            "id": "1282688858086346753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Food trucks, food bikes e tendas: modelos contemplados para o com\u00e9rcio de alimentos na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente gerando emprego e renda no ecoturismo nacional. Saiba mais: https://t.co/mL5Jyk93O2 https://t.co/clRzbLVcAI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-13T14:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 183,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282686448806899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Food trucks, food bikes e tendas: modelos contemplados para o com\u00e9rcio de alimentos na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. S\u00e3o 70 mil ciclistas, corredores e demais visitantes ao ano. \u00c9 o @govbr gerando emprego e renda no ecoturismo nacional.\n\nSaiba mais: https://t.co/I5tRMxfdXU https://t.co/lvwq43Nx6u"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-13T14:38:24.000Z",
            "id": "1282685816855318530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais pode reabrir para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica - https://t.co/jBTcdcNTG5... https://t.co/zkwBNWvO4F"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-07-13T14:28:13.000Z",
            "id": "1282683253481263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais pode reabrir para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica  https://t.co/Ai8iT8s78B"
        },
        {
            "author_id": "1244693924352057350",
            "created_at": "2020-07-13T14:19:27.000Z",
            "id": "1282681048384638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beberibe atrai muitos turistas o ano inteiro, especialmente por causa das suas belas praias. \n\nO destaque da cidade \u00e9 para a Praia de Morro Branco e a Praia das Fontes, nas quais se situa o Monumento Natural das\u2026 https://t.co/rgqMvmmAmO"
        },
        {
            "author_id": "292204452",
            "created_at": "2020-07-13T14:11:29.000Z",
            "id": "1282679042982981635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles e Bolsonaro querem privatizar Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/USGYG3d5yM via @causa_operaria"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2020-07-13T14:09:36.000Z",
            "id": "1282678569756504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas refor\u00e7ado com 50 Agentes Florestais e novos investimentos https://t.co/K8RXV8A9of"
        },
        {
            "author_id": "77715283",
            "created_at": "2020-07-13T14:08:20.000Z",
            "id": "1282678250997780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas refor\u00e7ado com 50 Agentes Florestais e novos investimentos https://t.co/MOPMzQxUKH"
        },
        {
            "author_id": "570947675",
            "created_at": "2020-07-13T14:00:59.000Z",
            "id": "1282676400986750977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delta do Parna\u00edba \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/7PZXuSt2et"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-07-13T13:09:36.000Z",
            "id": "1282663470886944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada na sede administrativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja o V\u00cdDEO #G1 #G1PR https://t.co/5FB9DDzB8Z https://t.co/aIvtIZDueN"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-07-13T12:55:32.000Z",
            "id": "1282659928277159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada na sede administrativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja o\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/3GmxidJRnq"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2020-07-13T12:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1282655045436215297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e boa semana, lembre-se de cuidar e respeitar a N A T U R E Z A\n\ud83d\udccd Floresta Nacional da Tijuca - RJ \n\ud83d\udc12 #mico #marmoset #riodejaneiro em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/nI6uxPPXEu"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2020-07-13T12:35:41.000Z",
            "id": "1282654936006889473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 gradual e monitorada. #Natureza Leia mais em: https://t.co/3Dn4u9XeJv https://t.co/De0B8JCEwG"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-07-13T12:22:26.000Z",
            "id": "1282651598209134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A emo\u00e7\u00e3o de Wellington ao se encontrar com o felino https://t.co/4wD94BNEKO"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-07-13T12:22:24.000Z",
            "id": "1282651593108856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A emo\u00e7\u00e3o de Wellington ao se encontrar com o felino https://t.co/r29gXwdZKl"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-07-13T12:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.55558872,
                        -54.8430872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1282651479208341505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar do Parque Nacional Tierra del Fuego.\nUshuaia/Argentina \n\u26a0\ufe0fDireitos reservados - N\u00e3o use sem autoriza\u00e7\u00e3o/ All rights reserved - Do not use without authorization em Parque Nacional Tierra del Fuego https://t.co/7n2EwRly0u"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-07-13T12:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282650231163834369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#COVID19| @ICMBio permite a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. Portaria do @mmeioambiente foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/rmhnG64LY4 #coronavirus \n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/3roycPN9Dz"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-07-13T12:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282648469488967682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#COVID19| @ICMBio permite a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. Portaria do @mmeioambiente foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/Razt4aZ618 #coronavirus \n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio https://t.co/70i1myFPsW"
        },
        {
            "author_id": "186133569",
            "created_at": "2020-07-13T10:55:25.000Z",
            "id": "1282629701366939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registran a un puma en el Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/33hywj3zku https://t.co/SedsFcGCaJ"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2020-07-13T10:22:39.000Z",
            "id": "1282621456430530563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles e Bolsonaro querem privatizar Parque Nacional de Bras\u00edlia | Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/Xd9rqcQ6bF"
        },
        {
            "author_id": "1043921815926648832",
            "created_at": "2020-07-13T10:12:13.000Z",
            "id": "1282618828179087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou de Alto Jequitib\u00e1 MG, ao lado do Parque Nacional do Capara\u00f3, onde se encontra o \"O Pico da Bandeira\" segundo maior do Brasil, \" https://t.co/SZ9cGd6yNO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeCaRCaRa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeCaRCaRa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeCaRCaRa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alienscreatures].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alienscreatures",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alienscreatures"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PNuma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PNuma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PNuma"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jardim, Brasil",
                "id": "343438fba4ba0a8c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte da Barca, Portugal",
                "id": "ac4248a4e855771a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casa De Carnes Fronteira - Trentin",
                "id": "07d9d529fdc88000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "c42167e3bba1e99d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Emirados \u00c1rabes Unidos",
                "country_code": "AE",
                "full_name": "Emirados \u00c1rabes Unidos",
                "id": "3f63906fc8aa5a7d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Inver Grove Heights, MN",
                "id": "80da8df0b0759b52",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Rose River Loop Trailhead",
                "id": "07d9e46893088000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina do Monte Alegre, Brasil",
                "id": "93771f0c8e8e915c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Rosario, Argentina",
                "id": "0079bbc151fa56d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaitinga, Brasil",
                "id": "bd2fac94c7c44c0c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Geres",
                "id": "07d9f29e5b480000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "70742894",
                "name": "Tarob\u00e1 Cascavel",
                "username": "tarobacascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207647251",
                "name": "@IvanSantos",
                "username": "brasil21gastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140086974",
                "name": "ABIFER",
                "username": "abiferoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154944537",
                "name": "GoARTHA",
                "username": "goartha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920028143",
                "name": "Assem Neto",
                "username": "ANetog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392719331",
                "name": "Cap Braza",
                "username": "CapBraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1539736963",
                "name": "Luiz Cam\u00f5es",
                "username": "Luiz_Camoes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021808193289240578",
                "name": "Defesa TV",
                "username": "DefesaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020313866",
                "name": "Anderson Gabino",
                "username": "AndersonGabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262128735",
                "name": "Maurici Spindola",
                "username": "SpindolaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4524144395",
                "name": "FunCo",
                "username": "FunCo_biz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304151000",
                "name": "Charles Chaves",
                "username": "CharlesChaves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176923015155802112",
                "name": "Labiata Tuiteira",
                "username": "LabiataTuiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244097597679325185",
                "name": "bubble._.bubble",
                "username": "jimmy51756317",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762311388496789504",
                "name": "Maycon",
                "username": "MayconTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234152655",
                "name": "matheuzz day \ud83c\udf88",
                "username": "luzcazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69849241",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b \ud83d\udd04",
                "username": "cleicimar_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283226768053276672",
                "name": "Julinho Pereira",
                "username": "JulinhoPereira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195680213767786496",
                "name": "doni franklin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doni_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269197086165291008",
                "name": "Turistando com Jorj\u00e3o",
                "username": "Turistandocomj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913021200791719936",
                "name": "Bi\u00f3logo Curioso",
                "username": "biologo_curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255546016713015297",
                "name": "#AlineKranholdt\ud83d\ude4f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "ADiana62435626",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32481710",
                "name": "BBZ",
                "username": "BibizB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720949296577847296",
                "name": "Ta Top 2020",
                "username": "TaTop2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174105658108600320",
                "name": "Coroavac\ud83d\udc89",
                "username": "a_adoidada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24171306",
                "name": "Mari P",
                "username": "marianapaesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056242277578883074",
                "name": "Estado Novo do Brasil",
                "username": "BrazilGetulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882944671",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gilbfigu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gilbfigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211287683403616256",
                "name": "Praia Expresso",
                "username": "PraiaExpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015676244032147457",
                "name": "\u1d0d \u1d00 \u0274 \u1d1c \u1d22 \u1d07 s \ud83d\udc19",
                "username": "eumavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134946979",
                "name": "In\u00eas Prado",
                "username": "inesdlx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193805260957114368",
                "name": "Egghead Rio",
                "username": "EggheadRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14350964",
                "name": "Francisco Quiumento",
                "username": "quiumen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993541703087869952",
                "name": "Comando Militar do Sudeste",
                "username": "cmse_exercito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154901319855017985",
                "name": "Home Pass -3\u20e38\u20e3 - \ud83d\udcaf% BOLSONARO - SDV \ud83d\udd30\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "homepassbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27013292",
                "name": "The Lancet",
                "username": "TheLancet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307774911",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1",
                "username": "tiofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849821139459346432",
                "name": "\ud83e\ude99",
                "username": "zeratovv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "vi\u00fava do Edelman :||:",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491352694",
                "name": "Engenheirozinho \u2615",
                "username": "Edumaya7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258886533672730633",
                "name": "Canal Sapi\u00eancia",
                "username": "sapiencia42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869645436264615936",
                "name": "S\u00d3CIO FLA (de \ud83d\udef8)",
                "username": "SOCIOFLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "verdepaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16452829",
                "name": "Celso Novaes",
                "username": "celsonovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177238977771909120",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Camillacstt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884003263",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 V\u00c1\u010c\u00cf\u0143\u00c6\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "username": "ilitilimini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428696883",
                "name": "Luis Carlos Valois",
                "username": "LuisCValois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155687650",
                "name": "Patr\u00edcia #forabozollini",
                "username": "Patijabor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32160446",
                "name": "Luna #ForaBolsonaro",
                "username": "lunapramudarsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568842738",
                "name": "Clarissa",
                "username": "clabocop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884894558",
                "name": "o cavaleiro pobre",
                "username": "flealherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193565814450008064",
                "name": "universit\u00e1ria ead de quarentena em (\ud83c\udfe1) \ud83c\udf93\ud83d\udcda\ud83d\udcbb",
                "username": "ASotaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354296160",
                "name": "B\u00c1RBARA",
                "username": "barbaravandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544201047",
                "name": "Luiza Ribeiro",
                "username": "Luiza_RibeiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082467035366518787",
                "name": "Caminhando sozin, devagarin... mas conquistando...",
                "username": "desconectaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51360061",
                "name": "Lucinha Monteiro #VacinaJ\u00e1 #ForaBozo",
                "username": "lucinha_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541073307",
                "name": "fabrizia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #StartTheWave",
                "username": "pombogiracigana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896158848066756609",
                "name": "diferente",
                "username": "mocarvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266082041080225794",
                "name": "Conectados -Bu$iness Agora",
                "username": "business_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770357849595740160",
                "name": "nico",
                "username": "nicmaculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262561203622207488",
                "name": "rebecop (40-28) \ud83c\udfb1",
                "username": "_sweeteight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250828747839811584",
                "name": "Florestaspt",
                "username": "florestaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003120329869447168",
                "name": "mariana",
                "username": "mseixass1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242014935",
                "name": "Canutt",
                "username": "LarissaCanutt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251769193143336962",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "Amandalmeidinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64773188",
                "name": "Bruno Sartori",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221896197",
                "name": "Samussuku",
                "username": "hitlersamussuku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840378571386441729",
                "name": "\u2014 Tiag\u00f8h `",
                "username": "iTheThiagon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259639135549128705",
                "name": "Cult7Arte",
                "username": "Cult7Arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282985352576327681",
                "name": "Galicia Sostible",
                "username": "galizasostible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415089285",
                "name": "O Gatogr\u00eds",
                "username": "marcosedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153969511",
                "name": "Fran Rei Garc\u00eda  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udce3\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "xico_de_nelhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766150898",
                "name": "Protecci\u00f3n Civil Oleiros",
                "username": "AVPC_Oleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93896893",
                "name": "F\u00e1tima Machado",
                "username": "FatimahMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187912984",
                "name": "Lucca Biot",
                "username": "LuccaBiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120566014",
                "name": "John Glambert",
                "username": "JohnGlambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233600977",
                "name": "Time Out Lisboa",
                "username": "TimeOutLisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098328278769774592",
                "name": "Maristela Zamoner",
                "username": "MaristelaZamon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910577821747175425",
                "name": "@WashingtonMaia.Contador",
                "username": "WASHING87805515",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709692783884427268",
                "name": "Heide",
                "username": "Heide26312128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951904082",
                "name": "A Biscaia \u2728",
                "username": "mariaaleonor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757371973",
                "name": "ricardo veloso",
                "username": "razevedo5277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112744010",
                "name": "Flavia Monteiro",
                "username": "monteirosflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095681023084498950",
                "name": "Joyce",
                "username": "joypereira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919680158394671105",
                "name": "Etidequenvesendo",
                "username": "Etidequenvesend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17734300",
                "name": "Carnot\u00e1n",
                "username": "carnotan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130002529",
                "name": "Patricia G",
                "username": "ZiaGe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973679088",
                "name": "Concello de Carnota",
                "username": "ConcelloCarnota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336559",
                "name": "Quepasanacosta",
                "username": "quepasanacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60809900",
                "name": "Lineu Facundes",
                "username": "LineuFacundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52817386",
                "name": "Amoreca Original",
                "username": "alynekaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041344502462480384",
                "name": "Elias Fonseca",
                "username": "EliasFo02320962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259199197238235138",
                "name": "Amanda Maciel",
                "username": "amandamacielmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62912822",
                "name": "Silva, Eduardo",
                "username": "eduardo_junio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67161610",
                "name": "Alexsandro Queiroz",
                "username": "aparecer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175411050",
                "name": "Lambari",
                "username": "lambari123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358435688",
                "name": "Iran \u26ab\u26aa\ud83d\udd34",
                "username": "iranildoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138607443951411200",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "RodrigoBraga_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210946010",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "username": "kadubragavix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171452780910788609",
                "name": "NOT\u00cdCIAS POPULARES CRUZEIRO",
                "username": "AmericoLasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131000355",
                "name": "Bibi",
                "username": "Bibi_sb21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245362907237548033",
                "name": "H24 News Brasil",
                "username": "h24news_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225797518165979136",
                "name": "David",
                "username": "eng_ddchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733778631386923008",
                "name": "luluxinha",
                "username": "Popeye_peye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903279900366434304",
                "name": "the book of lari",
                "username": "erospiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996909447",
                "name": "B e a \u264f",
                "username": "BCrazyIdiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122683299527307264",
                "name": "XSHINELINHO",
                "username": "xshinelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144328876912467969",
                "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe \u2728\ud83c\udf3b",
                "username": "CamileCoelho5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036401389365342208",
                "name": "Florzinha\ud83c\udf35\ud83c\udf38",
                "username": "SamiraaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280734866330484736",
                "name": "Se Liga Nessa Trip",
                "username": "seliganessatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385722412",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ARGeograf\u00eda \ud83c\udf0e",
                "username": "argeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797854657699868672",
                "name": "Lomba",
                "username": "L0MBAGabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725222502",
                "name": "Ana Filipa Sousa Gom",
                "username": "animaisecomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63131943",
                "name": "\u2720 natal crvg \u2720",
                "username": "natalcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184653983417278464",
                "name": "As Festeiras Paty Nany",
                "username": "FesteirasAs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056277978328563713",
                "name": "\ud83c\udf51 whatever \u203a",
                "username": "sunshineewz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752996342",
                "name": "canela \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83d\udcd6",
                "username": "kindtostyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69612827",
                "name": "Ari Areia",
                "username": "ariareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257298669679738882",
                "name": "Gabriel Victor",
                "username": "dev_Quintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184986622724657152",
                "name": "laryssa \u2022 FRIENDS REUNION IT'S COMING",
                "username": "larydoguaravita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026504480496463872",
                "name": "Laura \ud83e\udd8b",
                "username": "lauralaage2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260252747326201856",
                "name": "Chermanjaime",
                "username": "Chermanjaime1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409758851",
                "name": "\ud83d\udd6fMAp\ud83d\udd6f",
                "username": "mptn3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61330854",
                "name": "A Cidade Branca",
                "username": "acidadebranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821225586",
                "name": "Jorge Queiroz",
                "username": "jcsqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167570146",
                "name": "aguardando a vacina",
                "username": "schaianagrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269743228753936384",
                "name": "Mariana",
                "username": "Mariana16107270",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203403679",
                "name": "estev\u00e3o",
                "username": "ebonotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766711689043648513",
                "name": "marcos paulo",
                "username": "mascoparlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258807849582551040",
                "name": "Viagens Merecidas",
                "username": "merecidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533276542",
                "name": "Victor Aerden",
                "username": "VictorAerden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466509106",
                "name": "Lydia K4rl4 \ud83d\udea9",
                "username": "LydiaKarla1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952192959121895424",
                "name": "Mayara \ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "CarlaYuri6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284140234251341824",
                "name": "edinaldo",
                "username": "edinald69452187",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110558378",
                "name": "gaduzi",
                "username": "gaduzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252805212",
                "name": "Cl\u00e1udia Anjos",
                "username": "claudiaranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Irlen",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129216379",
                "name": "jpetermann1",
                "username": "JPetermann1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869676441872584704",
                "name": "otariane",
                "username": "abelhineaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377061898",
                "name": "xmxndx",
                "username": "mandssaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248085942856036353",
                "name": "Boonk\ud83d\udda4\ud83e\udd8b\ud83d\udda4",
                "username": "iibo0nk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304429418589290497",
                "name": "Joy Deb Shit",
                "username": "ShitDeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111014737981161472",
                "name": "Amphibian Species of the World (AMNH)",
                "username": "AmphSpecWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50832416",
                "name": "macaeturismo",
                "username": "macaeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330014111",
                "name": "Lan\u00e7a Im\u00f3veis",
                "username": "lancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3194743336",
                "name": "Patr\u00edcia ",
                "username": "patriciaig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278156585869729792",
                "name": "foto.wiki.br",
                "username": "br_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280168793956855808",
                "name": "Passarinhando \ud83d\udc26",
                "username": "passarinhando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399614633299969",
                "name": "Aves do Brasil",
                "username": "OrnitologiaB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273745635884351489",
                "name": "Insetologia - Oficial",
                "username": "insetologia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923138854487543814",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900504536",
                "name": "Joao Pedro Souza-Alves",
                "username": "SouzaAlves1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713211185094656",
                "name": "cansadah e com sono \ud83c\udf3f (#forabolsonaro!)",
                "username": "mozer_luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70829067",
                "name": "Bruno Brow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bruno_brow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886523018",
                "name": "Lo Mejor de Veraguas",
                "username": "VERAGUAS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147180446373097472",
                "name": "Maritza E. Rodr\u00edguez R.",
                "username": "maritza20r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911331730",
                "name": "Dr. Xavier \ud83c\udf35\u2764",
                "username": "line_xs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275530250076721159",
                "name": "viaggeroficial",
                "username": "viaggeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170542283902599172",
                "name": "Gi.",
                "username": "GiglianaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451964053",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carvalho",
                "username": "JPoker404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418769169",
                "name": "Z\u00e9 Jacar\u00e9",
                "username": "danielbmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61855912",
                "name": "Instituto Akatu",
                "username": "institutoakatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284040643916914688",
                "name": "Hoddle Studios",
                "username": "HoddleStudios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755964193002708992",
                "name": "Vila Araticum",
                "username": "VilaAraticum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883812425967050754",
                "name": "Talysson de Valmir",
                "username": "talyssonSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850770",
                "name": "Winston Smith \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83d\ude37",
                "username": "Nineteen84isNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277915792",
                "name": "Babs \ud83e\udd43",
                "username": "intensaxranu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781358472",
                "name": "Justin Peter",
                "username": "Birder_Justin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608747456",
                "name": "Luiz Eduardo Neves \ud83d\udea9",
                "username": "LuizEduNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148882692",
                "name": "Hygino Vasconcellos",
                "username": "HyginoVasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93446958",
                "name": "Cris em Arte na Viagem",
                "username": "crisrmarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316145512",
                "name": "Marianne T. Meyer",
                "username": "MarilicaMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870365697741914114",
                "name": "agrotoxic",
                "username": "ggcs2897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179680980",
                "name": "_Thienee",
                "username": "_thiene59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251059041717157888",
                "name": "Nyny!\u00a1\u2661'\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude9e \ud835\ude80\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90 & Kau/Pam",
                "username": "Nyxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27524120",
                "name": "Thiago Reinaldo",
                "username": "thiagoasle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387449171",
                "name": "Xixis com Farturinha",
                "username": "luisalves990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155136314846666752",
                "name": "Nuno",
                "username": "hey_biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251257614",
                "name": "laurinha",
                "username": "_lauprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275243689313525766",
                "name": "BateBico Podcast",
                "username": "BateBicoPodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911344029178171396",
                "name": "LaBoutiqueDelViajero",
                "username": "la_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156908315",
                "name": "Christyann Ritse",
                "username": "c_ritse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581587097",
                "name": "Fel\u00edcio Rodrigues",
                "username": "FelicioPhoenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209957631621783563",
                "name": "ana velo| autora\ud83c\udf15",
                "username": "anavelopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623823",
                "name": "AC. Cassola",
                "username": "ACCassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281303968145080320",
                "name": "Paulo Leonardo more Gabriel Luna",
                "username": "Paulole07282938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319813817",
                "name": "Luis Silva",
                "username": "luisbetosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35387431",
                "name": "rubens rodrigues \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "rbnssr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157732995253641216",
                "name": "a",
                "username": "arthurrfreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740166795244535808",
                "name": "buruna",
                "username": "soueuburuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890621203",
                "name": "bibico",
                "username": "_fabicoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281398017854242816",
                "name": "Lelis",
                "username": "Leliscf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241744503201058819",
                "name": "Pedro Souza Dias",
                "username": "pedroecous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973557014923182080",
                "name": "Vladson Duarte",
                "username": "vladson_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283099030399180801",
                "name": "Mogeko",
                "username": "Sucriko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274860828345487361",
                "name": "vi\u00fava do tim maia",
                "username": "a_trndd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351299061",
                "name": "Glauber Rosa",
                "username": "GlauberRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "3063469756",
                "name": "Italo Lorenzon",
                "username": "LorenzonItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64523460",
                "name": "Fernanda Salles",
                "username": "reportersalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131708070856396800",
                "name": "Mauro Fagundes",
                "username": "maurofagundess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172572824",
                "name": "Let's Dex",
                "username": "Lets_Dex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744708848083152896",
                "name": "Dom Esdras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DomDasThreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160147266",
                "name": "Brenda Ximenes",
                "username": "Skyeyes_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeralGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10712662",
                "name": "Sesc S\u00e3o Paulo",
                "username": "sescsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53339928",
                "name": "Bayard Do Coutto Boiteux",
                "username": "bboiteux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229507694102564865",
                "name": "everton",
                "username": "evertopen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264004518179745792",
                "name": "Portal dos H\u00e9teros \ud83c\udf2a",
                "username": "PortalHeterosF5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120723789996863488",
                "name": "Brasil Show Turismo",
                "username": "brasilshowtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91232317",
                "name": "yoyo todynho",
                "username": "itsyoyobitches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255112356914487297",
                "name": "Viu?Pegou!",
                "username": "VPegou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64098356",
                "name": "cristiano pacheco",
                "username": "cris_pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23777809",
                "name": "Z\u00e9 Edu",
                "username": "Zeedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164722004",
                "name": "pqpCIIHELENA \u2b50",
                "username": "ciihelenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56773114",
                "name": "\ud83c\udf3b b",
                "username": "bruubfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381536838",
                "name": "MARCOS PAULO CARVALH",
                "username": "CacoRiobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985619964",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ijwbyours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350215768",
                "name": "\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 | luto ufrj",
                "username": "bluemoondustt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049849055935942657",
                "name": "jonata conjota",
                "username": "cabassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941683706036719617",
                "name": "capital paranaense.blogspot.com",
                "username": "capitalparanae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999261249274810370",
                "name": "T\u00f4Ligado!",
                "username": "TLigado9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992815230504914944",
                "name": "WORD_NEWS \u00ae",
                "username": "WORD_NEWSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81251279",
                "name": "Wil \ud83e\ude99",
                "username": "Corbhata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164927551061577729",
                "name": "Afim de Viajar",
                "username": "AfimViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280125683700772864",
                "name": "Ewerton Lima",
                "username": "ewerton_photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107190670",
                "name": "Viviane B. \ud83c\udfe1",
                "username": "vivika__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119371379508416514",
                "name": "Medlyn \ud83d\udcab",
                "username": "plincesa35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204458215",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "rsbcont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es-Mais acessado do Agreste",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301901691",
                "name": "LNEC",
                "username": "LNEC_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216803145935925249",
                "name": "Fakebook.eco",
                "username": "fakebookeco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315786436",
                "name": "Laedson Raimundo Soares",
                "username": "LaedsonSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278772968089358336",
                "name": "Jucatavaresmartins",
                "username": "Jucatavaresmar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39358113",
                "name": "kioyukiOIKO",
                "username": "Kioyuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386021241",
                "name": "kaio",
                "username": "kaiiomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171207677",
                "name": "metidinha",
                "username": "jungnati_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217991218786971648",
                "name": "Rafael Carrasco",
                "username": "RafaelC92311423",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52376285",
                "name": "Sergio Lessa",
                "username": "sergiolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999351486344769542",
                "name": "EspalhaFatos",
                "username": "ef_espalhafatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142136428387885056",
                "name": "Sa bae \ud83e\udd70",
                "username": "samantha_souu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199596921",
                "name": "Cabra da Peste@pai da qualhada",
                "username": "cassunde93Jao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254945750007586816",
                "name": "sandro kirino",
                "username": "KirinoSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272687696",
                "name": "\ud83e\udd9e\ud83e\udd5bluiz lobo filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "luizlobofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198947395138211840",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelH2H2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61795928",
                "name": "Nadja Rippel",
                "username": "nadja_cx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94848616",
                "name": "Ricardo Roveran",
                "username": "RicardoRoveran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165694440406683648",
                "name": "NASA, seja menas",
                "username": "Nasaincerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912392367365410819",
                "name": "JUNIO BRITO PEREIRA",
                "username": "Junioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242871414870495232",
                "name": "Pr Marcelo Gabriel",
                "username": "PrMarceloGabri1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3065747944",
                "name": "Santiago Wilson",
                "username": "SwilsonSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237573901649141761",
                "name": "O Belo dos Concursos",
                "username": "belodoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102411765",
                "name": "\u00c1gua Da Jamaica",
                "username": "nosiegoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16997115",
                "name": "Praia Grande",
                "username": "euamopg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180100338",
                "name": "Italo Cosme \ud83d\udc89VACINA J\u00c1\ud83d\udc89",
                "username": "oitalindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70164286",
                "name": "Antonio Marcos",
                "username": "antoniomarcoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4146030725",
                "name": "eu mermo",
                "username": "tatuarauujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247686856457805827",
                "name": "A Refer\u00eancia",
                "username": "aReferenciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003636291823656960",
                "name": "The Lion's Share Fund",
                "username": "LionsShareFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745997475241144320",
                "name": "Vieiradominho.tv",
                "username": "VieiradominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102374841",
                "name": "SETUR Sergipe",
                "username": "turismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403274788",
                "name": "Avante Paxtur",
                "username": "avantepaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258398390850924545",
                "name": "Diego Alcir de Oliveira",
                "username": "AlcirDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53691067",
                "name": "Ana Tha\u00eds",
                "username": "anathaismatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974553742371520512",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa",
                "username": "depluizantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248824014514028549",
                "name": "__utilidadx7__",
                "username": "utilidadx71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104833176457961473",
                "name": "Portuguesices \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Portuguesice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279531392813142019",
                "name": ".",
                "username": "oelonviroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653079741",
                "name": "Besser Consultoria",
                "username": "BesserConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354308341",
                "name": "Francisco Leal",
                "username": "Fsaraggaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616440530",
                "name": "In\u00eas de Sousa Real",
                "username": "lnes_Sousa_Real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424177322",
                "name": "Andr\u00e9 Nunes",
                "username": "nunoandrebnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64427136",
                "name": "Roberta Tum",
                "username": "robertatum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281001140474298369",
                "name": "Best Experience Ecuador",
                "username": "best_ecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177028328",
                "name": "markus avaloni",
                "username": "markusavaloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842503332",
                "name": "Douglhas Zatta",
                "username": "d_zatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140299388528578560",
                "name": "Messias Cunha",
                "username": "MessiasCunha4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253029866",
                "name": "Darinha \u2764\ufe0f",
                "username": "pereira_danda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201348691",
                "name": "rosvita",
                "username": "rosvita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178418505",
                "name": "Thomas Weinreich",
                "username": "thomaswcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51130094",
                "name": "Revista Sonhos e Letras",
                "username": "sonhoeletras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266270856428187649",
                "name": "Por Tr\u00e1s do Tweet",
                "username": "portrasdotweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465517",
                "name": "misionesonline.net",
                "username": "misionesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22129996",
                "name": "Thales Brand\u00e3o",
                "username": "ThalesBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930287441558298624",
                "name": "Don P.",
                "username": "DonPutoXXX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308692242094346240",
                "name": "Morbo",
                "username": "morbomorbocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140068275231109120",
                "name": "\ud83d\udc63",
                "username": "exfamoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224502425521881089",
                "name": "Brasilia Noticias ONG",
                "username": "BrasiliaOng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247970331043790849",
                "name": "Oceano \u00e0 Vista",
                "username": "oceanoavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346100964",
                "name": "Fenrir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "aquarinsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259894289062117376",
                "name": "Herpetologia Brasileira",
                "username": "herpetologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750330056",
                "name": "Instituto Boitat\u00e1",
                "username": "iboitata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031878748243681280",
                "name": "BOY FROM CEIL\u00c2NDIA \u0631\u064a\u0627\u0646 Rayan",
                "username": "HiiamRayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26759102",
                "name": "Sidcley Lyra",
                "username": "LyraSid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920372781",
                "name": "ip\u00ea rosa fora de \u00e9poca",
                "username": "Geo_Isabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244693924352057350",
                "name": "Vila Nova Viajando",
                "username": "VilaNovaClubTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292204452",
                "name": "Minos Ad\u00e3o Filho",
                "username": "minosadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77715283",
                "name": "Carlos Caldeira",
                "username": "cccaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570947675",
                "name": "Cia Eco",
                "username": "ciaecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186133569",
                "name": "Radio Yguaz\u00fa",
                "username": "Radioiguazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043921815926648832",
                "name": "Eliane Werner",
                "username": "eliane_werner",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1285580928249667584",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7jdb10248cvtrqpx01onsekkxlrx",
        "oldest_id": "1282618828179087360",
        "result_count": 490
    }
}